<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne capacité poignée ergonomique</point_positif>
<point_negatif>un peu lourde comparais à d'autre bouteille</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>un peu lourde comparais à d'autre bouteille de meme capacité, ormis cela tres bonne bouteille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>helene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>la forme de la robinetterie</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Seul point un peu négatif la forme de la robinetterie pour les  deux premier étages est moins pratique qu'en Y mais beaucoup mieux qu'en ligne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Remy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bloc de plongée conforme à ma pratique</point_positif>
<point_negatif>Qualité médiocre du revetement interieur du bloc</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>Bloc de plongée rempli de rouille après seulement deux ans d'utilisation, je suis obligé de procéder à un micro-billage et une réepreuve qui va me couter 50 % du prix du bloc, je suis presque sur que ce bloc ne pas été vendu neuf !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix, le décor de la bouteille, la poignée</point_positif>
<point_negatif>Trop lourde, pas de filet, robinets alignés</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Le prix assez bas a été le moteur de mon achat. Mais je regrette principalement le poids du bloc: 2 à 3 kg de plus que l'ancienne! Bien sûr j'ai enlevé des plombs, mais les plombs restaient dans la voiture alors que je manipule le bloc sans arrêt, et je ne suis qu'une "faible" femme! 25,5kg, c'est trop!<br/>Sinon, offrir un filet serait un bon geste commercial. je n'ai même pas pu en acheter un avec le bloc, le magasin n'en avait pas en stock!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>echange simple et en confiance</point_positif>
<point_negatif>bouteille non examinee avant la vente</point_negatif>
<date>27/07/2011</date>
<commentaire>je suis très content de cet achat, et du comportement des vendeurs de Décathlon BETTON</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joseph</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Position des sorties adéquates</point_positif>
<point_negatif>couleur jaune !!!!</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
