<liste_avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilté de fixation</point_positif>
<point_negatif>Tendance à s'oxyder</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>Avec la pression il était parfois difficile de retirer le détendeur de secours d'un nez de clown, ce qui nécessitait d'y faire quelques petits trous et en plus, il avait tendance à se déchirer. <br/>Avec le magnétique, c'est l'accroche flexible le plus pratique.Il est d'ailleurs le plus recommandé dans les clubs de plongée.<br/>Comme c'est un objet métallique, il a tendance à se rouiller. En conséquence, je mets de la graisse entre les deux parties aimantées et à ce jour, il est toujours en bonne état</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Concept</point_positif>
<point_negatif>mousqueton, traitement de surface, matériaux</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Après quelques mois d'utilisation, force est de constater que ce matériel est d'une qualité oscillant dangereusement en médiocre et minable. Le traitement de surface de la partie "flexible" est couverte de rouille et celle de l'autre partie est cloquée, le chrome se retire et laisse la place à la rouille, aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le positionnement fixe de l'aimant sur le flexible</point_positif>
<point_negatif>l'ouverture trop large</point_negatif>
<date>04/12/2010</date>
<commentaire>il faut une cale en coutchouc pour fixer l'aimant dans une position ferme sur le flexible. Cela fait, on peut consulter son mano simplement en baissant les yeux et il ne traine plus ! on peut aussi attacher l'octopus...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile pour fixé un objet sous l'eau. très petit.</point_positif>
<point_negatif>1 seul coté magnétique,  déviation de la boussole.</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Bonjour, <br/>j'utilise cet accessoir pour fixé ma lampe de plongée plus proche du gilet lorsque je n'en ai pas besoin. une longue ficelle la sécurise le reste du temps. Le magnétisme étant très fort cela suffit pour l'extérieur aussi.<br/>Je ne l'ai pas utilisé pour fixé un détendeur de secours car j'ai peur que ce soit un peut risqué (1 accros et le détendeur de secours n'est plus là au moment où on en a besoin). Remarque risque de déviation de boussole d'orientation si on la place trop près (25cm)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cecile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilite la remise en place de l'octopus</point_positif>
<point_negatif>Se détache trop facilement et involontairement</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>bon produit qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Système simple et fiable</point_positif>
<point_negatif>Mousqueton minable</point_negatif>
<date>26/10/2010</date>
<commentaire>A sa première utilisation, je l'avais sur la poitrine, ce qui a rendu l'usage de mon compas impossible... <br/>Du coup, il m'a fallu l'éloigner et il est maintenant attaché sous une poche du gilet. Octopus accessible rapidement mais à caser ailleurs tant que l'on n'est pas dans l'eau, de manière à ce qu'il ne traîne pas par terre...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace et facile à installer</point_positif>
<point_negatif>mousqueton en plastique</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Le principe est intéressant. dommage que le mousqueton soit en plastique sans oeuillet.<br/>L'aimant peut-il avoir une influence sur le compas d'orientation du plongeur ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Octopus super accessible</point_positif>
<point_negatif>un peu d'oxydation après quelques plongées</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>Beaucoup de binômes mettent leur octopus dans une poche. C'est nul !<br/>D'autres le mettent dans un "nez de cochon", ce qui est mieux.<br/>Moi je fais une boucle dans le passant du direct system, et je sécurise l'octopus avec cet aimant. C'est super visible et super accessible car à hauteur de la poitrine. Ca s'enlève très facilemnt et ça se remet tout aussi facilement : l'octopus est en libre service en cas de besoin. CQFD !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapidité pr prendre & raccrocher détendeur secours</point_positif>
<point_negatif>Peut se décrocher lors de la mise à l'eau</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Bon produit, pratique, simple à utiliser et beaucoup plus facile que ceux où il faut enfoncer l'embout du détendeur dans une "sucette" ou autre. Se fixe là où on en a envie sur la stab. Mais comme tous ces dispositifs, lors d'une mise à l'eau depuis un bateau, il peut arriver que le détendeur se détache mais c'est tout de même assez rare car la force de l'aimant est bonne.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
