<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>Etanchéité</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>Utilisé début d'année aux canaries, j'ai acheté cet appareil pour faire des photos lors de plongée avec masque et tuba.<br/>Au bout de la deuxième utilisation, il y avait déjà de la condensation dans le boitier. au moment de retirer l'appareil, celui-ci était totalement humique. Je crains pour les photos lors du développement.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nidam</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>aucun rendu</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>j'étais en indonésie où l'eau est turquoise et la visibilité est de 20 mètres, les photos sont nuls, très sombres!!<br/><br/>ne pas acheter!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cynthia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Etanche, réutilisable,</point_positif>
<point_negatif>Pellicule de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Les photos ne sont pas d'une qualité exceptionnelle mais le rendu me plait. Je crois qu'une partie du problème avec cet appareil est la pellicule de mauvaise qualité qui se trouve à l'intérieur lors de l'achat, la mienne était rayée et des fils/poils s'y trouvaient. Bref, je vais re-tester avec une autre pellicule de meilleure qualité à l'intérieur!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>on ne voit rien</point_negatif>
<date>20/11/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté cet appreil photo pour prendre en photo les poissions lors de séances de snorkeling aux Seychelles (donc eau bleue, tranparente, bon éclairage, et pas profond du tout). Mes photos sont toutes moches, tres sombres, à peine si on voit les poissons, photos de tres mauvaises qualité. Je ne m'attendais pas à quelque chose d'exceptionnel, masi alors là... et en plus un développement à 17 € pour un truc aussi nul !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélanie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Parait pratique et simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>notice difficile à déchiffrer</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>cet appareil photo peut être très pratique et simple d'utilisation. le seul défaut de cet objet est que sa notice n'explique en rien comment on doit utiliser correctement et simple l'appareil photo, les dessins qui la composent ne sont pas très explicites et sont dépourvus de légende ou d'explications supplémentaires. ce qui est dommage c'est qu'à trop chercher son fonctionnement j'ai gaché les seules photos que j'avais réussi à prendre au hasard de ma recherche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwenn</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Appareil photo sympas et pratique !</point_positif>
<point_negatif>27 poses c'est trop peu !!</point_negatif>
<date>08/03/2011</date>
<commentaire>Vacances mi -février 2011 sous les tropiques.<br/>Les photos des fonds sous marins ( requins, poissons multicolores ...) de Mooréa (Polynésie) sont magnifique.<br/>Belles photos du lagon ! <br/>Appareil photo simple d'utilisation, pratique avec le cordon au poignet ! <br/>Je conseille vivement cette appareil<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>trop cher</point_negatif>
<date>08/01/2011</date>
<commentaire>oui</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>etancheité parfaite</point_positif>
<point_negatif>molette peu pratique. viseur pas pratique</point_negatif>
<date>26/11/2010</date>
<commentaire>livré en 200 asa. un peu juste pour des photos sous marines même en surface, les photos ne sont pas très nettes. trop de débattement de la molette, quand on est dans l'eau, on ne sait pas toujours si l'appareil est prêt à photographier. on ne sait pas où viser...<br/>après une première expérience, ça devrait être nettement mieux pour les prochaines photos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>peu si ce n'est d'être étanche à 6m</point_positif>
<point_negatif>rembobinage, déclencheur, molette d'avance</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>Attention à bien rembobiner, la manip n'est pas aisée. J'avais cru être au bout et j'ai ouvert. résultat 9 photos sur 27 !! le déclencheur n'est pas toujours éfficcace et la molette d'avance peu robuste. Je déconseille. J'avais eu de meilleurs résultats avec un jetable étanche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>René</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>n'a jamais fonctioné</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>Acheté pour mon fils de 12 ans pour une colonie en corse, cet appareil n'a jamais fonctionné. Le moniteur qui a aussi tenté de s'en servir n'a pu obtenir + de résultats. 20€ Jetés à la poubelle.<br/>A fuir.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
