<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean-louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Plusieurs pages pour écrie sur une petite  surface</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise tenue sur le bras</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Le système de fixation ne permet pas un positionnement confortable et stable pour écrire, la tablette bouge pendant les déplacements et vient "se mêler" aux instruments au niveau du poignet.<br/>Mais très pratique à utiliser quand on a des séquences d'exercices ou plusieurs élèves : permet de dédier une page à une utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Armelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, facile d'utilisation, robuste</point_positif>
<point_negatif>un peu large pour un poignet de femme</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joseph</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compact et accroche au bras</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit<br/>Le système d'accroche au bras est très utile pour être libre de ses mouvements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiens bien au poignet, surface large</point_positif>
<point_negatif>crayon en bois impossible à taiiler après la plong</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Initiateur plongée bouteille et apnée, je trouve que le crayon devient fragile une fois mouillé et la mine se casse. Après la plongée, le taille crayon ne mord plus dans le bois détrempé. L'ardoise tient bien au poignet et permet par ses trois larges surface successives de noter de nombreuses choses tout au long de la plongée. Le crayon tient bien et est bien tenu en main. Bon investissement en piscine et milieu naturel dès que le crayon est changé pour un en plastique. Dommage car moins écolo..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité d'emploi</point_positif>
<point_negatif>encombrement</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Ok sur une combi étanche, trop large pour une combi humide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Multi volets</point_positif>
<point_negatif>Fragilitée</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Ce n'est pas le modèle en photo que j'ai acheté, mais un modele 3 volets. A la première plongée, le pivot du premier volet à laché. Sans avoir pris de coup particulier. Il ne me reste donc que 2 volets.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Les multiples tablettes</point_positif>
<point_negatif>La sangle trop grande, l'absence de gomme</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit, très utile quand on fait de l'enseignement. <br/>On peut écrire et noter les remarques sur chaque tablette à propos de chaque exercice.<br/>Mais la sangle est trop grande et ne serre pas assez le poignet. Donc, elle ne tient pas bien sur le bras =point à améliorer.<br/>Il faut penser également à se munir d'une gomme (non fournie) pour bien effacer les écrits.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pat</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amélioration de la fixation du crayon</point_positif>
<point_negatif>un peu difficile à effacer, mais pas grave</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Voilà un bon produit pas cher et efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROBERT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit, accesssible, facile à emporter en plongée</point_positif>
<point_negatif>pas vraiment pratique à utiliser</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Produit qui convient pour une utilisation très ponctuelle mais pas adapté à une communication intensive lors des exercices. Plutôt fait pour un GP</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dfghrgh</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Ce met sur le poignet</point_positif>
<point_negatif>Les accroches crayon se cassent des les premieres</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Les accroches crayon se cassent des les premières plongées.<br/>Voir d'autres accroches crayon.<br/>Merci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
