<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à enfiler et résistant aux charges (plombs)</point_positif>
<point_negatif>il manque de stabilitée</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Lorsque l'on fait les descentes  au début le baudrier n'est pas assez stable mais sinon il est agréable à porter.<br/>Il est résistant et facile à mettre!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>son manque de rigidité</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>C'est un produit qui à l'avantage d'être vraiment trés abordable financierement, et d'être modulable au niveau des poids  que l'on peut utiliser,<br/>Son manque de rigidité au niveau de la taille et son son seul point d'accroche à la ceinture fait qu 'il a tendance à tourner voir passer sur un coté lors d'une plongée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rodolphe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix?</point_positif>
<point_negatif>C est détendu, devenu inutilisable...</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Déconseille ou prendre une taille inférieure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>finition</point_positif>
<point_negatif>lanière du bas pas assez réglable</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>au moment du canard les 2 plombs du bas se retournent car la sangle qui va sur la ceinture est trop longue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gabriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>on ne sent pas le poids il se fait vraiment oublié</point_positif>
<point_negatif>mettre les poids</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>pour une bonne répartition des poids sur le chasseur ces trés bien un bon accessoire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Fragilité Dimension des compartiments trop petite</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Il faudrait améliorer le système d'ouverture des compartiments, système à velcro peut-être. Il faudrait avoir la possibilité de mettre des sachets de grenaille, pour cela il faut modifier la taille des compartiments et le système d'ouverture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>mise en place des plombs</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>problème pour la mise en place des plombs de 1 kg (risque de déchirure du néoprène). il vaut mieux utiliser de la grenaille en sac. assez confortable en situation de chasse.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
