<liste_avis>
<avis>
<auteur>GWENVAEL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne ceinture pour tenir un pantalon</point_positif>
<point_negatif>la boucle est fragile</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>bonne ceinture mais ne compter pas mettre plus d'un kilo sinon la boucle risque de casser!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ahnine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>fermeture et maintien de très mauvaise qualité</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette ceinture chez décathlon car le vendeur m' a dit qu'elle conviendrais pour une profondeur de 0 a 7 mètres. Je n'aurais jamais du la prendre et vu que j'ai coupé pour régler à ma taille impossible de se faire rembourser: Elle ne tiens pas du tout au niveau des hanches et glisse à chaque fois, c'est une ceinture beaucoup trop génante. J'ai du  racheter une ceinture marseillaise et depuis aucun problème. Je vous déconseille fortement de la prendre si vous ne voulais pas être décu!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>performante</point_positif>
<point_negatif>pas assez longue</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>A essayer avant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>na</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>egale a nos attentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Johnnie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Robuste et suffisamment grande pour les réglages</point_positif>
<point_negatif>Je cherche encore...</point_negatif>
<date>06/12/2011</date>
<commentaire>J'ai choisi le BLT 100 pour sa boucle en polycarbonate (plastique hautement résistant) contrairement au BLT 300 qui possède une boucle en inox..<br/>La ceinture est très résistante et rigide, sa longueur permet ne nombreux réglages.<br/>Très satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucuns</point_positif>
<point_negatif>Attache, rigidité par ra^pport à une marseillaise</point_negatif>
<date>07/10/2010</date>
<commentaire>plus de souplesse, se rapprocher d'une marseillaise</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean charles</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>trop raide style foirfouille</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>je suis plongeur depuis des années  je vous ai acheté bouteille 12 l ordi détendeur stab combi et j'ai toujours eux des problèmes avec mon materiel et jamais vous n avez tenue compte de mes réclamation.j'ai même rapporté 2 fusils arpon pour reparation et ils on étes perdu par vos services.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-MICHEL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>malgrés sa boucle en plastique, matériel solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/09/2010</date>
<commentaire>Je pratique la chasse intensive, ce produit me donne entière satisfaction pour un prix trés  abordable. C'est ma deuxième ceinture de ce type en dix ans de pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>raideur et longueur suffisantes pour 7kg</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>j'ai dû fabriquer un harnais avec 3 ceintures pour pouvoir porter les plombs de dos, pourquoi n'avez vous pas ce produit tout pret ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix, la solidité de la ceinture</point_positif>
<point_negatif>la boucle</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>La boucle glisse rien qu'en contractant les abdominaux et est  d'un maniement difficile sous l'eau, entre autre pour les épreuves de décaplage-recaplage en apnée, nécessaires pour nos brevets. En bref, j'en prendrai encore, que j'équiperai comme d'habitude d'une boucle rapide.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
