<liste_avis>
<avis>
<auteur>Raymond</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, facile à enfiler et à retirer</point_positif>
<point_negatif>une semelle anti-dérapante serait un plus</point_negatif>
<date>09/03/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé ces chaussons avec la combinaison Subea Man 7mm pour la première fois le 03 mars 2012, dans une eau à 3°C, pendant 25 mn, sans avoir froid aux pieds. Le plus concerne le bourrelet qui retient la sangle de la palme. Excellent produit et excellent rapport qualité/prix. La semelle lisse ne pénalise pas le produit, à mon avis. Je plonge depuis 35 ans et ce sont les premiers bottillons qui me donnent autant de satisfaction. Ils sont bien étanches, malgré la fermeture éclair.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>deuxieme peau trés souple</point_positif>
<point_negatif>pas encore testé en mer</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>utilisation quotidienne depuis 15 jours avec palme de plongée en piscine. Trés confortable. gageons qu'il en sera de même en carrière et en mer !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lauréline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Semelle lisse!</point_negatif>
<date>28/04/2011</date>
<commentaire>Je suis assez déçue par ce modèle car le précédent avait une semelle anti-dérapante qui n'existe plus ici. Cela est vraiment dangereux sur le pont mouillé d'un bateau.<br/>Plusieurs amis de mon club de plongée sont d'accord avec moi.<br/>Surtout qu'on retrouve une semelle anti-dérapante sur le modèle moins épais et sur un modèle présent au rayon bateau<br/>:-(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de nage pour qui ne veut pas de palmes</point_positif>
<point_negatif>une épaisseur un peu plus importante de la semelle</point_negatif>
<date>26/01/2011</date>
<commentaire>pour le nageur qui ne veut pas geler des pieds en eau froide et qui n'aime pas les palmes c'est un bon atout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur, tenue dans le temps, semelle</point_positif>
<point_negatif>Zip, semelle</point_negatif>
<date>26/10/2010</date>
<commentaire>Oui, je sais, j'ai mis 2 fois "semelle" :) Ces semelles lisses me plaisent parce qu'elles n'attrapent pas tout ce qui pourrait se coincer dans des rainures (sable, algues, crottes, etc.) et je les trouve confortables. Mais elles sont parfois glissantes.<br/>1ère utilisation, chaussons totalement ouverts (en piscine, sans combinaison). Même chose en sortie lac. J'ai remarqué que le verrouillage du zip était très sensible et que le ruban suffisait à le déverrouiller. COUIC ! Plus de ruban :-) Niquel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurnet</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légèreté - isolation thermique</point_positif>
<point_negatif>Fermeture - manque de rigidité de la semelle</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Mauvais ressenti du palmage dû à la finesse de la semelle.<br/>Fermeture éclair difficile à fermer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix, la facilité pour le mettre, les renforts</point_positif>
<point_negatif>fermeture éclaire ne tient pas, prend l'eau</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>J'ai été obligé après cet achat de réinvestir dans des chaussons d'une autre marque afin de pouvoir réaliser sans avoir de "plombs aux pieds" mes exercices d'assistance. Les chaussons tribords prennent l'eau et le pied a alors plus de mobilité entrainant moins de performance pour le palmage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Conception, solidité</point_positif>
<point_negatif>Scratch à usure rapide</point_negatif>
<date>16/08/2010</date>
<commentaire>Bon produit satisafaisant, je l'utilise notamment dans le cadre de prospection archéologique subaquatique ce qui nécessite de souvant enlever les palmes et de marcher sur les berges. Bonne conception, résistant, dommage cependant que la semelle ne soit pas légèrement plus épaisse. Bonne résistancen, j'avoue les avoirs un peu maltraité cet été.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coralie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix, rebord + zip très pratiques</point_positif>
<point_negatif>Zip qui redescend malgré attache skratch</point_negatif>
<date>02/08/2010</date>
<commentaire>Améliorer la tenue du zip en position haute</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>A</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fermeture robuste et enfilage rapide</point_positif>
<point_negatif>semelle manque un peu d'épaisseur</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>tendon de blocage de lanière de palme un peu haute, semelle un peu fine pour marcher sur le quai ou le bateau</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
