<liste_avis>
<avis>
<auteur>Helene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>transportabilite</point_positif>
<point_negatif>irritante sans t-shirt</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>tres appreciable pour son encombrement minimal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ludique</point_positif>
<point_negatif>difficile a gonfler</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>ludique mais difficile a gonfler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à emporter</point_positif>
<point_negatif>Rien a dire</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Rien à voir avec une frite en mousse. Ne prends pas de place dans une valise.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne - Laure</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son faible encombrement</point_positif>
<point_negatif>Difficile à gonfler et dégongler (valve?)</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Malgré la valve "dure" sui empêche de gonfler et dégonfler rapidement, permet d'emmener à chaque sortie piscine la frite qui ne prend que très peu de place et soutient les enfants en apprentissage de la nage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prend pas de place pour le transport</point_positif>
<point_negatif>difficile à gonfler</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>dommage pas évident de gonfler rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu d'encombrement</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>parfait ds la valise pour partir avec de jeunes enfants ne sachant pas tt à fait nager. Ne tient pas de place; un peu difficile à gonfler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>m</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>2fois plus chere qu'une frite pour identique</point_negatif>
<date>15/04/2012</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Praticité, Résistance</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>16/09/2011</date>
<commentaire>Etant très mauvaise nageuse mais aimant le snorkelling, je me suis équipée d'une bouée snorkelling. J'ai pu alors lors d'un voyage en Guadeloupe pratiquer cette activité sans aucun problème sans avoir pied et en profiter un maximum, ce qui n'était pas possible avant. Je restais toujours près du bord de plage !!! Je la conseille vivement aux personnes (adultes ou enfants) qui ne sont pas très à l'aise avec l'eau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>TARMO</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legèreté, encombrement, solidité...</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>17/07/2011</date>
<commentaire>Super ludique. Bien que la matière est extremement fine j'ai alluciné de sa résistance. Même après l'avoir maltraité dans tous les sens de jours en jours, il n'a vraiment pas souffert. Le polyuréthane n'a vraiment rien a envier au classique PVC dont les soudures se déchirent pour un oui ou pour un un non. Je me demande même pourquoi les vessies des kayak gonflables style Sevylor ne sont pas en polyuréthane. Sinon j'en ai acheté 15 pour la maison de campagne au bord de l'eau (jaune fluo bien sur)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
