<liste_avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas cher, Léger et peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>Fragile, lestage de flottaison peu pratique</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>Un faible prix en rapport avec la qualité assez moyenne (la résistance à l'usure paraît assez moyenne). <br/>Le pavillon Alpha reste malheureusement petit et assez peu visible.<br/>Le système de lestage pour compenser le poids du pavillon n'est pas vraiement très pratique (gonflage à l'eau).<br/>En revanche le point positif côté pratique, c'est qu'une fois dégonflé, il prend très peu de place et est très léger, ce qui peu être pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>visible et prend peu de place</point_positif>
<point_negatif>se retourne en cas de vent</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>bouée idéale en cas de mer calme, mais se retourne a la traction, à utiliser avec un plomb de lestage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le Drapo qui flote sans vent</point_positif>
<point_negatif>Le bout qui ne flotte pas et les noeu a démélé</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Bon produit sauf les noeud a démélé a l'achat et le bout qui ne flotte pas.<br/>Les croché aussi trop petit pour le passer dans l'ano sous la bouée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne taille et bien visible</point_positif>
<point_negatif>se retourne tête en bas à cause du drapeau</point_negatif>
<date>24/08/2011</date>
<commentaire>Bouée de bonne dimension. Bien visible de loin. Se retourne à la première vague en raison de son drapeau de signalisation. Il est impossible de remplir la poche inférieure d'eau pour faire contre poids. un leste corrige ce problème. Prévoir l'achat d'un dévidoir pour ajuster la longueur de la corde fournie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prend peu de place dégonflé ; bien visible</point_positif>
<point_negatif>Enorme difficulté a le gonfler avec la bouche</point_negatif>
<date>20/12/2010</date>
<commentaire>Bon produit mais j'ai extrêmement de mal a la gonfler a la bouche...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>0</point_positif>
<point_negatif>Corde beaucoup trop longue</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Assez pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MIKAEL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>BIEN VISIBLE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>BON PRODUIT BIEN VISIBLE</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
