<liste_avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne protection du froid et de la pluie</point_positif>
<point_negatif>Pas de points négatif, mais améliorations possible</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>Isole bien du froid et de la pluie sans provoquer de gène à la pratique du kayak.<br/>Mériterai d’être un peu plus longue au cou pour faire la jonction avec le blouson.<br/>Autre avantage, ça reste sec dedans malgré la pluie ou les bains.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rene</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>jj</point_positif>
<point_negatif>jj</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>le jour ou j'ai achetée cette cagoule j'ai aussi achetée une combinaison de nage le choix de cette cagoule m'avait été conseilée par un vendeur a brest la visiere de cette cagoule me ralentissait dans ma progression</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FEISTHAUER</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger/protège les oreilles/adhérant</point_positif>
<point_negatif>la visière pas assez rigide</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>rendre plus rigide la visière car quand on prend une vague de face elle rebique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Erwan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Utilisation en mer pour entraînement natation dans une eau aux alentours des 12 degrés avec bonnet de bain ajouté en sous-couche. Pas de sensations de froid, bonne isolation, bonne tenue autour de la tête.<br/>Bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-france</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère, couvrante, protégeant du soleil, du vent</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>J'utilise cette casquette de surf pour de la plongée scaphandre. Tenue parfaite. Oreilles bien protégées sous l'eau en ayant moins de particules diverses, sur terre : protège du vent entre les plongées, protège du soleil, lors des attentes. Il suffit de bien la mouiller et on garde la tête au frais. Et cela donne un look, LOL. J'ai fait des adeptes et nous sommes plusieurs à utiliser les casquettes en plongée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la visiére</point_positif>
<point_negatif>trop rigide pour cheveux long  manque uncou</point_negatif>
<date>08/06/2011</date>
<commentaire>a eu du mal a enfilé car ma fille à les cheveux longs il manque un col ou un cou car ça fait remonter,écrases les joues ne l'a utilisée 1 fois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace sèche rapidement protège bien du froid</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/06/2011</date>
<commentaire>satisfaction totale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne isolation thermique, facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>Petite visière totalement inutile et qui ralentie</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>Revoir la taille et la faire moins large, retirer la visière mais agrandir la partie qui descend sur le front, conserver la même épaisseur (ok pour eau à partir de 14° pendant 45mn), à recommander pour le prix mais il y a bien mieux en qualité pour la nage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>0</point_positif>
<point_negatif>pas adapte au surf</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Améliore la qualité du neoprenne après on verra</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>Ergonomie exécrable, mauvaise protection</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Mon visage étais complétement compressé, mais quand même exposé aux intempéries. <br/>De plus la cagoule m'étranglait sans me protéger la nuque qu'elle laissait découverte.<br/>Décathlon m'a habitué à mieux.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
