<liste_avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Je ne c'est pas</point_positif>
<point_negatif>La boucle</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Bonjou, se produit n'est pas super la ceinture se ferme mal .Je vais vous racontez quelque chause .=Un jour d'été je me met à la mer je barbote avec mon fusil et mon frère il sort alors je continu et un momment la ceinture se détache (je lavai bien ceré)  .Il devait y avoir 5 mètre de profondeurt elle est tombé dedans et comme j'étai en combi néopren je n'est pas pu la reprendre dommage soit c'est un  defaut que sur mon produit ou alors c'est générale merci .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>exellent pour le canoé slalom et descente</point_positif>
<point_negatif>tissus unpeu fin</point_negatif>
<date>07/12/2011</date>
<commentaire>ces sangles sont utiliser en canoé pour maintenir les cuisses et les jambes en place cela permet d'etre stable.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>boucle, plombs ne glissent pas, légère élasticité</point_positif>
<point_negatif>le prix malheuresement...</point_negatif>
<date>15/04/2011</date>
<commentaire>une super ceinture que je conseille au plus grand nombre!<br/>Dommage que nous soyons obligés de mettre autant pour avoir une ceinture simple et efficace...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la boucle en fer</point_positif>
<point_negatif>tissu trop fin</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>il serait souhaitable d'avoir une boucle en fer qui se clips, j'ai aussi un modèle ancien avec la ceinture en matière plastique avec une fermeture qui se clips en inox qui a 25 ans : toujours utilisable à ce jour. Je trouve que le serrage n'est pas très fiable, l'ensemble glisse sur la combinaison au risque de perdre la ceinture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la fermeture de la ceinture</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la boucle s'ouvre facilement</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>la boucle s'ouvre facilement c'est comme ça que j'ai perdu la premiere</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, Facilité d'emploi</point_positif>
<point_negatif>Se déserre facilement avec 8kgs... ceinture trop l</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Le produit est correct mais se déserre un peu trop facilement en plongée. c dommage. Peut être qu'avec moins de poids.... enfin la ceinture est bien trop longue...... des tailles auraient peu être proposées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>robuste</point_positif>
<point_negatif>manque passant pour tenir la ceinture</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>sans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix, bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment - A voir dans le temps</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>bon produit, 8 kilos de plomb y trouve bien leur place.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le point positif c est l accroche</point_positif>
<point_negatif>manque sur ceinture avec comme fermeture une boucl</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>bonne ceinture dans l ensemble</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
