<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Isolation suffisante testée jusqu'à 12°C</point_positif>
<point_negatif>Semelle trop fragile qui se troue vite</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Utilisés en tout sur une trentaine de plongées et ils sont troués sur les 2 pieds en dessous. Il manque vraiment un renfort à ce niveau là ainsi qu'au niveau du talon et pourtant ils sont à ma taille. Je les ai pourtant rincés à chaque utilisation et je n'ai pas marché sur des sols "abrasifs" ou attaquant franchement le néoprène. Point positif cependant quand à l'isolation (utilisé en eau à 12°C et ils sont suffisants).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Souple</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>Chausson pas assez robuste sur le bout de pieds. Déjà percé au bout de 5 sorties.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjus44</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agreable</point_positif>
<point_negatif>s'usent rapidement, prevoir 2 paires pour 1 saison</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>utilise dans le cadre de la chasse sous marine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité matériaux, coutures, mise en place facile</point_positif>
<point_negatif>Brulures a la plante des pieds</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Au bout de 5 plongées consécutives sur 3 jours début d'échauffement de la voute plantaire! <br/>En revanche pour une utilisation occasionnelle ils sont d'un rapport qualité / prix tres interressant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on les oublie c'est surement bon signe</point_positif>
<point_negatif>je vois pas</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Utilisation en piscine exclusivement ! très bien dans palmes chaussantes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tient les pieds au chaud (canyoning)</point_positif>
<point_negatif>pour moi aucun</point_negatif>
<date>18/10/2011</date>
<commentaire>Chaussons achetés avant de faire un canyon en ariège dans une eau inférieure à 10°C (16 oct 2011).<br/>C'est vrai j'avais des chaussures mais je n'ai jamais ressenti le moindre froid (idem pour les gants Tribord GLV 100 aussi)<br/>J'avais choisis ces chaussons car les coutures ne traversent pas le néoprène et apparemment, c'est efficace pour avoir une certaine étanchéité.<br/>Pour le prix, j'avais et j'aurai les pieds "au chaud" ce qui n'était pas le cas pour les copains.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>doux facile a mettre</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>12/08/2011</date>
<commentaire>utilise dans des wader geologic termo respirent causse fuite sur les bottes,j'ai les pieds au sec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>qualité prix</point_positif>
<point_negatif>faiblesse des coutures</point_negatif>
<date>15/05/2011</date>
<commentaire>Pour un chausson de plongée les coutures son importantes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple,léger,chaud</point_positif>
<point_negatif>peut paraître un peu large pour un pied très fin</point_negatif>
<date>26/09/2010</date>
<commentaire>Pourrait être un peu plus serré pour les pieds très fins,ce qui est mon cas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Enfilage difficile à la base</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>J'ai choisi ce chausson à défaut d'en trouver un plus épais pour des chasses en eau relativement froide (même en éte !) en sud bretagne.<br/><br/>Le produit a fait l'affaire, mais il ne faut toutefois pas dépasser deux bonnes heures dans une eau à 14/15°.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
