<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables et bonne isolation thermique</point_positif>
<point_negatif>Difficulté à enfiler</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Tres bonne isolation thermique pour ce chausson.<br/>Attention aux habitudes, c'est comme les paires de chaussures, il y a un pied gauche et un pied droit!<br/>Le chausson est plus difficile à enfiler probablement de part sa forme. Point négatif : être oblige d'aller a Montivilliers parce que le rayon de plongée de Barentin est peu alimenté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, pas de couture qui gene, facile a met</point_positif>
<point_negatif>taille petit</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>encore un produit Tribord de tres bon qualité....cest pour quand le chausson de 7,5mm ???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alrxandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tienne chaud, resistant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>je les utilise pour mettre dans mes palmes, ils sont très bien et garde bien la chaleur<br/>c'est un tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne adaptabilité au pied, sèche rapidement</point_positif>
<point_negatif>Impossible de marcher longtemps avec</point_negatif>
<date>06/12/2010</date>
<commentaire>Bons chaussons pour palmes de plongée (chaussantes ou réglables), bon confort, séchage rapide mais il faut les retourner (mettre sur l'envers).<br/>Seul bémol, il est impossible de marcher longtemps avec ou sur des routes en mauvais état sous peine de les abîmer. Ces chaussons ne sont pas des botillons !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaussons résistants et chauds, prix abordable</point_positif>
<point_negatif>ils collent aux palmes</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix, bonne durée de vie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, bonne protection</point_positif>
<point_negatif>un peu difficile à mettre</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>produit tout à fait correct, bon rapport qualité/prix , très confortable<br/>le seul point négatif un peu difficile à enfiler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne protection thermique, facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>Difficile à rincer pour enlever l'odeur de mer</point_negatif>
<date>19/07/2010</date>
<commentaire>Sans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger - très doux - chaud.</point_positif>
<point_negatif>semelle trop fine.</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Ce chausson est très léger et très doux à porter. Il est également très chaud. Je l'ai testé dans une eau à 8°c à -20 mètres et je n'ai absolument pas ressenti le froid... pas comme les petits cailloux en marchant sur la berge.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leonyl</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres confortable,peu de perte de chaleur</point_positif>
<point_negatif>fragile,les tailles sautent de 2 en 2 (EX :43/'45)</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Je ne pratique pas la plongee bouteille,mais la chasse ces chauussons sont un bon rapport qualité prix mais sont consomables( une paire par saison) contrairement aux gants de meme marque et qui de plus ont un usage plus soutennu !!ce quil manque a votre gamme por nous les chasseurs normands partant a la palme ,c'est une chaussure resistante qui viendrait en plus pour les trajets aller et retour ,j utilisse deja une paire de claquette tribord et cette annee croqs mais mal adaptee a nos besoins</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rafael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistant, excellent rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Aucuns pour l'instant</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Chaussons très chauds pour moi qui suis frileux et qui plonge toute l'année sur le littoral breton.<br/><br/>De plus, le prix a été décisif dans mon choix sachant que la qualité est au rendez-vous.<br/><br/>Merci Décathlon de proposer des produits équivalents aux marques de plongée les plus reconnues.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
