<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protection plantaire efficace</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Enfin des chaussons qui ne se déchirent pas lorsqu'on s'en sert ! Pour ceux qui préfèrent les palmes chaussantes aux réglables , voilà des chaussons dont la fine semelle protège efficacement la plante du pied et le chausson.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierrY</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la taille ne correspond pas a la taille reelle</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>a decommandé<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à enfiler, bonne résistance de la semelle.</point_positif>
<point_negatif>A tendance à se trouer en haut du talon.</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Un bon chausson qui pourrait être excellent en prolongeant la semelle un peu plus haut sur le talon, ce qui prolongerait sa durée de vie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique pour la pratique du surf!</point_positif>
<point_negatif>taille très petit</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>je viens de racheter ce modèle car l'ancienne paire commencée à être usé après 2ans de surf avec.<br/>Par contre je trouve que ce modèle taille très petit je chausse normalement du 39-40 j'ai du prendre du 42-43!<br/>Très bon modèle, évite d'avoir mal au pied sur les galets pour attendre la mer et d'avoir froid au pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souples & résistants</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/10/2010</date>
<commentaire>Ce sont de très bons chaussons pour des palmes chaussantes et qui résistent assez bien, je les porte depuis 1 an à la piscine (2 fois/semaine), en lac (nage) et en mer (pêche) sans qu'ils paraissent en souffrir. Je reprendrai les mêmes :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicholas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Robustesse, confort, détrompeur D/G</point_positif>
<point_negatif>Augmente légèrement la hauteur du pied</point_negatif>
<date>10/10/2010</date>
<commentaire>Enfin les chaussons pour palmes chaussantes qui permettent d'éviter de mettre des broques ou sabots pour aller jusque l'eau. La semelle est recouverte d'une couche de caoutchouc grise assez résistante, qui évite que le dessous du chausson ne soit déchiré ou percé <br/>en 3 plongées ! (cailloux, rochers avec balanes, gros sable, goudron des quais), et qui ne se fait pas trop sentir une fois les palmes mises (confort). Fini les chaussons percés !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTOPHE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent</point_positif>
<point_negatif>ancun</point_negatif>
<date>27/07/2010</date>
<commentaire>R A S</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GUEGUENIAT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CONFORT,  LEGER</point_positif>
<point_negatif>DIFFICILE A ENFILER SUR PIED HUMIDE</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Facile a enfiler sur pied sec mais plus difficile sur pied humide ou mouillé. Par contre protège bien du froid. Bien utile aussi l'étiquette intérieure qui indique pied droit ou gauche... surtout pour les personnes comme moi qui n'ont pas trop l'habitude d'en porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>semelle fine, chaud, léger, sèche rapidement</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>merci de suivre ce produit plusieur année.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaussons très confortables</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Ce produit est de bon rapport qualité/prix.<br/>Très confortables.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
