<liste_avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Une seconde peau, très confortable et isolante</point_positif>
<point_negatif>Brulures à cause des coutures sous les aisselles</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>C'était ma première combinaison de nage. J'ai fait mes premières randonnées avec et je ne regrette pas mon achat. En revanche, je la change car elle me provoque des brulures au niveau de la couture sous les aisselles. Lors de ma dernière nage en mer j'étais écorché sous les aisselles et je garde encore la marque. Dommage car j'ai été bien conseillé par le vendeur du Décathlon de Niort, rare sont les vendeurs, toutes disciplines confondues, qui connaissent bien le sport de leur rayon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas trouver</point_positif>
<point_negatif>Desagreable</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Je l ai acheté et tester il a quelque jours  je regrette mon achat infiltration d eaux directement par la tirette très désagréables.  j aurait du  acheter la Veste combinaison de plongée DWS 500 et Salopette de plongée DWS 500 man.  de la meme marque j ai plusieur produit de la marque mes la je suis tres dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JOEL</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté et efficacité très utile pour l'indonésie</point_positif>
<point_negatif>la fermeture eclair dans le dos</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>il faut proposer deux modèles de fermeture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Regulation température , liberté de mouvement</point_positif>
<point_negatif>Aucun à présent</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité-prix j'ai acheté cette combinaison pour faire de l'apnée en profondeur entre 6 mètres et 15 mètres pour environ une eau à 16° j'ai tenu 1h 30 en ayant un peu froid mais rien d'alarmant la combinaison offre une superbe liberté de mouvement et est agréable à porter je la conseille vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à enfiler,</point_positif>
<point_negatif>Un peu mince dès que la température baisse</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>Parfaite pour les plongées en eaux chaudes et peu profondes (20 mètres)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hubert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez chaude, ne gene pas trop en crawl</point_positif>
<point_negatif>irritation coup</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>un bon produit pour utilisation en mer.<br/>Acheté hier à Decatlon Toulon, essayé ce jour en mer, temperature de l'eau 14°, après un moment d'adaptation j'ai pu nager sans problème ( hormis froid à la tête) pendant 45 mn. La température corporelle est resté bonne, et pas trop géné dans mes mouvements.<br/>Attention néanmoins au frottement au niveau du cou.<br/>Bon produit donc me semble t'il</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, prix</point_positif>
<point_negatif>fermeture à l'arrière</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>Utilisée pour nage en eau froide (10-12°), elle rempli parfaitement son rôle pour son prix. Néanmoins la fermeture à l'arrière reste pas des plus pratique..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a enfiler</point_positif>
<point_negatif>Lègé pour  l'Égypte  en  Sète  période</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>très bien avec une souri de 2.5 mm</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elasticite et confort</point_positif>
<point_negatif>difficile à fermer</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>le System de fermeture par derrière n'est pas pratique, a moins d’être contorsionniste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aisance dans l'eau, nage OK, facile a secher</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>un bon compromis pour une combi que j'utiliser 1 mois dans l'année toutes utilisations confondues</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
