<liste_avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la combinaison trés bien</point_positif>
<point_negatif>rein</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Je suis responsable d'un club de multiple sport et les jeunes du club mon dit que la combinaison est super <br/><br/>même si j'ai 17 ans la combinaison me va aussi a 14 ans  malgré que j'ai 17 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gregory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaude</point_positif>
<point_negatif>cuisses un peu justes, manque manchons élastiques</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>tailles un peu juste pour les âges</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à enfiler, prix raisonnable,</point_positif>
<point_negatif>un peu juste en épaisseur pour des eaux froides</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>mes garçons de 14 ans ont plongés dans la Manche à l'Ascencion : eau à 10-12 C°. Ils ont donc mis leur shorty en dessous. Pour 30 mn de plongée, cela a été.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARRELEC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>fermeture eclair</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>bien pour des enfant de cet age, vue leur croissance rapide à cet age</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Cagoule pas facile à fermer</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>Bonne combi pour aller patauger l hiver quand l eau est froide!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Moule bien le corps</point_positif>
<point_negatif>Aucun !:-)</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Cette combi est formidable moule le corps se qui ne fais pas rentrer l'eau .C'est ma 1° combinaison et j'en suis fier très fier.Merci beaucoup tribord !! Prenez la qu'elle vous arrive au poignet sinon elle vous sera tros grande et l'eau s'infiltrera .J'ai bo avoir 11 ans mais c'est un expert des combis qui vous parles merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jojo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>5 mm c'est génial pour l'été avec la cagoule</point_positif>
<point_negatif>pas géniale pour l'hiver</point_negatif>
<date>14/08/2011</date>
<commentaire>Attention à ne pas en prendre une trop grande cela vous génera pour vos mouvements.<br/>j'habitte en Bretagne nord (15 l'été 5 l'hiver dans l'eau)et <br/>ce n'est donc pas sufissant pour l'hiver.<br/>Perso mes oreilles sont sensible donc la cagoule sert vraiment un max.<br/>Sufisante pour débuter!!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les fermetures eclairs aux bras et aux jambes</point_positif>
<point_negatif>n'existe qu'en monopièce</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Points positifs : La souplesse du Néoprène, le prix, la disponibilité du produit, les fermetures éclairs aux bras et jambes.<br/>Une combinaison veste + pantalon, dans le même modèle, serai appréciable et répondrai aux besoins de notre association.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dimitri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort/Gagoule intégré</point_positif>
<point_negatif>Pas de Taille supérieure</point_negatif>
<date>23/05/2011</date>
<commentaire>Super combinaison je l'utilise tous les jours pour plonger et en nageant, en est super!Super rapport qualité/prix.Dommage qu'il n'y ai pas de taille adulte car j'aimais bien le style de cette combinaison!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>c'est une très bonne combinaison un peu épaisse</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>14/05/2011</date>
<commentaire>je la conseille car pour son prix elle est vraiment super elle peut convenir à tous les jeunes rien à redire elle est super</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
