<liste_avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Isolation thermique, habillage deshabillage...</point_positif>
<point_negatif>Pas pour l'instant</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>Combi achétée fin octobre, 4 plongées en Belgique et dans le Nord depuis (eau entre 6 et 10°), rien à redire sur l'isolation. Je plonge avec un shorty sous cette combi. L'entrée d'eau est tout à fait supportable pour ma part et lors des plongées d'une trentaine de minutes, je n'ai pas ressenti un froid particulier sur le corps.<br/>Je plongeais avant avec une humide 2 pièces qui me comprimait (J'ai grossi !), et l'achat à un prix très raisonnable de cette nouvelle combi me satisfait pleinement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur rapide, peu d'eau dans la combi, manchons</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair pas assez étanche</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Je suis resté 45 min à 12° à 20m et j'étais super bien. Les manchons aux main et pieds sont top, on peu les mettre sous les chaussons ou gants, puis remettre la combi par dessus.<br/>Seul inconvénient, même si l'eau ne rentre pas beaucoup, elle rentre vite par les fermetures éclaires, j'ai du m’acclimater avant l'immersion. Pour le reste : TOP !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hubert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, qualité de fabrication, manchons</point_positif>
<point_negatif>Fermeture élaire pas assez étanche</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Je suis plutot longiligne (1m85) et elle me va très bien en taille M. Manchon très agréables ainsi que les fermetures éclaires aux poignets et chevilles (qui ne s'ouvrent pas de manière intempestive chez moi). Plutot solide ayant pas mal rapé de rochers avec les genoux. Par contre à l'immersion, l'eau rentre bien vite sur le ventre, une souris n'est pas de trop pour ne pas sentir le froid.<br/>Attendons de voir ds le temps ce qu'elle vaut, mais j'en suis très satisfait après 3 plongées à 16°</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibault</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>Pas encore trouvé</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Très bon produit facile à enfiler protège bien du froid.<br/>Pas de problème à 12°c avec un Tshirt de plongée dessous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mikael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse, manchons,facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>???</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Après 4 plongée a 16°C je suis très content de cette combinaison.<br/>Pas de problème de froid<br/>elle s'enfile et s’enlève sans aucune difficulté.<br/>Pour répondre au commentaire négatif: les fermeture ne se sont jamais ouvertes, je n'ai pas vu de fragilité du néoprène (arrêter de vous frotter au roche c'est pas fait pour et sa dégrade le milieu).<br/>La flottabilité au niveau des chevilles peux déranger un peu jusqu’à 3 - 5 mètre mais après c'est parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ajustement;confort thermic, solide</point_positif>
<point_negatif>liberté de mouvement mesuré</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>Nouveau plongeur N1 j'ai éffectuer mes 7 premières plonger avec cette combi<br/><br/>50 minutes en moyenne dans de l'eau a 14° et je n'ai jamais eux froid (maxi 65 min eau 14°)<br/><br/>ajustement parfait<br/><br/>manchon canadien relativement étanche<br/><br/>j'ai effectué une plongée dans les mêmes conditions avec une combi du club neuve  Aq-----g j'ai eu froid au bout de 35 min</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'habillement-  solidité-confort</point_positif>
<point_negatif>flottabilité gènante des chevilles qd immersion</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>A ce jour, j'ai effectué 4 plongées avec cette combinaison ds une eau à 12° en deux jours en Bretagne. Immersion un peu compliquée des chevilles ds les 3 premiers mètres.: Difficile de se tenir à la verticale le long du bout. Un peu longue à faire sècher, surtout les manchons .Par contre qd elle est sèche, je n'ai ressenti le froid qu'au bout de 35'.Son prix reste imbattable sur le marché.Ce serait intéressant que Tribord envisage de créer une combinaison étanche à un prix tjrs abordable.Non?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lise</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>J'aurai acheté si j'etais un homme...</point_positif>
<point_negatif>Je ne peux pas al'cheter car je suis une femme..</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>C'est tres agaçant qu'il n'y ait pas d’équivalent pour les femmes.<br/>La même chose quand on se promène dans le magasin: les affaires de sports pour femmes sont dans les tons roses, et jamais du même niveau de technicité que ceux  des hommes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-josephe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>combinaison humide et non semi-étanche</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>déçue car combinaison vendue pour une semi-étanche et ce n'en est pas une. mensonge sur le produit et c'est lamentable pour une marque comme celle-ci. Non recommandée pour les plongées en méditerrannée quand la mer ne fait que 13 degrés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse, fermeture eclair aux piognets et chevil</point_positif>
<point_negatif>.......</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>sans commentaires....</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
