<liste_avis>
<avis>
<auteur>Geoffrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maniable, efficace, bonne tenue, ne rouille pas.</point_positif>
<point_negatif>RAS sauf des sangles un peu courtes</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Un très bon produit pour un prix raisonnable, peu encombrant et efficace. Il ne rouille pas et tien très bien dans son étui. Un très bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien car couteau perdu</point_positif>
<point_negatif>pour la sécuritée pas fiable</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>trés déçu par le produit,le systeme de bloquage du couteau sur l etui,les petits rivets se barrent,résultat couteau perdu 0 sur 20 pour la sécu du plongeur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout ce que l'on attend d'un couteau</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>06/10/2011</date>
<commentaire>tres peu utilisé pour l'instant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa taille et prise en main</point_positif>
<point_negatif>nsp</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a attraper</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>simplement parfait pour moi prise en main rapide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniabilite + qualité de la lame</point_positif>
<point_negatif>longueur de lanière trop courte</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>très sympa mais revoir la taille des passant et la longueurndes lanières insuffisante pour mes mollets</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Petit, bien fini.</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>La dague, c'est indispensable, mais ça m' agace, celle ci est petite et pas encombrante, d' où la lapalissade...<br/>Elle m' embête pas, du coup, je l' aime bien. <br/>Et à l'usage, elle remplit son office.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la sécurité</point_positif>
<point_negatif>les sangles</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Le couteau est bien sécurisé grâce aux clips latéraux. Par contre les sangles de maintien glissent si elles ne sont pas serrées à fond. Pour mes trois dernières plongées, je n'ai pas vu de requins donc je ne connais pas son efficacité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sa taille, l'efficacité du côté cranté de la lame</point_positif>
<point_negatif>lame très difficile à réaffuter, forme du manche</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>La partie crantée de la lame est très efficace pour couper les bouts et filins en polyamide. La taille du couteau est très pratique.<br/>La partie lisse de la lame s'émousse assez vite après quelques utilisations, et elle s'avère très difficile à réaffuter correctement pour retrouver le tranchant d'origine (à mon sens, la matière de la lame est à revoir). La forme plate du manche surprend au bébut, prise en main inhabituelle, un manche plus cylindrique serait plus adapté, plus ergonomique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon 2ème couteau, maniable et bien coupant</point_positif>
<point_negatif>rien à dire pour l'instant</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>bonne prise en main, maniable et bien aiguisé. Parfait même pour vider les poissons...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
