<liste_avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>BON VOLUME</point_positif>
<point_negatif>MANQUE DE RESISTANCE</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Au bout d'un mois d’utilisation, nombreuses déchirures, poches des palmes décousues, roulette voilée. Voyageant toute l'année de nombreux sacs m'ont accompagné sur plusieurs mois sans autre problèmes qu'un vieillissement normal. Celui ci dégradé au bout d’un mois à eu de  peine à finir mon déplacement de 5 mois malgré des manutentions  sans agressivité particulière en cours de transport.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jim</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Look, poches de rangement</point_positif>
<point_negatif>le haut du sac s'arrache</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Dommage, il suffirait de renforcer le haut du sac question solidité, avec un rembourrage et une bonne poignee.<br/>Dur à tracter en marchant car on se prend les pieds dedans.<br/>sinon, beaucoup de rangement , de compartiments , rien à dire sur les roulettes pour l'instant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Conception, possibilités de fermeture, rangement</point_positif>
<point_negatif>pas étanche</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>Je m' en sers de valise en voyage de plongée, vide, elle se plie et devient petite comme un cartable(croisières, placards).<br/>Volumes et compartiments très bien conçus, facile à fermer avec des petits cadenas.<br/>Légère, n' alourdit pas inutilement le poids autorisé(avion).<br/>Comme elle n'est pas étanche, je déconseille le matos mouillé... Surtout en voiture, si on ne veut pas la faire rouiller vitesse grand V(granvée aussi)!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les différents compartiments</point_positif>
<point_negatif>On se prend un peu les jambes en marchant avec</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Très satisfaite de mon achat car avant j'avais un sac de plongée sans roulette en 2 parties dont une détachable mais qui n'était pas du tout mobile. La c'est un plaisir de tout y ranger dans les différentes pochettes et d'emmener avec soi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne ergonomie, multitude de rangement</point_positif>
<point_negatif>Le poids un peu trop important à vide</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Sac de plongée fonctionnel, très grosse capacité.<br/>Un poids à vide qui peu être pénalisant pour des voyages avec vols aériens.<br/>Très bonne idée de pouvoir le refermé avec un format grosse sacoche une fois vide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steph</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>volume, légèreté</point_positif>
<point_negatif>fragile, poches à palmes petites</point_negatif>
<date>24/08/2011</date>
<commentaire>Mon sac à 2 ans d'utilisation normale, sans avion, et son état s'est dégradé progressivement.<br/>L'intérieur au niveau de la poignée de tractage s'est déchiré petit à petit avec le temps, cette partie est trop souple.<br/>un des rivets fixant la poignée côté roulettes à cassé.<br/>Les poches à palmes sont trop petites, mes palmes volorace rentrent difficilement dans les poches.<br/>Sinon le volume est bon, et les 2 poches de devant sont bien pratique notamment pour y mettre du linge propre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Robuste facile à replier lorsqu'il est vide</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>Je le recommande pour des plongeurs voyageurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>atchoumete</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>volume, rangement lateral des palmes.</point_positif>
<point_negatif>le manque de rigidité de la poignié</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>La petite poche devant se décroche est cela est très bien pour ce promener juste avec ces papiers de plongée. En ce qui concerne l autre poche elle empiéte dans le volume du grand sac. ce qui est pratique le sac ce range dans la poche du devant et donc plus petit et pratique à stocker</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Multi-usage, robuste et pratique</point_positif>
<point_negatif>Rigidité du fond, limitation possibilité cadenas</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>J'ai rajouté 2 tubes dans les poches latérales pour le transport de mes bâtons de marche.<br/>Manque une partition recoupant la grande poche afin d'éviter que tout bouge lors du transport. J'ai compensé en me dotant de sacs divers adaptés aux natures de stockages.<br/>Ce sac peut aussi bien convenir au matériel et vêtements de ski ou pour tout autre activité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathias</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pliable, volume</point_positif>
<point_negatif>roulettes, poches à palmes, poche a linge, poignée</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>Il m'a lâché au bout de 3 voyages sans avoir été chargé à plus de 20kg. Si les palmes sont trop larges (volorace), elles ne peuvent pas rentrer dans les poches à palmes. La sacoche utilisée pour mettre le linge sec n'est pas assez profonde et on est obligé de tout mettre avec le matos de plongée. La poignée de tractage est mal conçue. Les roulettes m'avaient fait bonne impression mais le système n'est qu'un feuillet plastique de faible épaisseur sur lequel les roulettes sont rivetées.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
