<liste_avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Se range partout</point_positif>
<point_negatif>Une meilleur fermeture</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Trés pratique mais une meilleur fermeture serai la bienvenue .<br/>Perte de poisson pendant la plongée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>deuxieme chance pour les poissons</point_positif>
<point_negatif>pleins</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>je ne trouve pas de points positifs puisque perdu au bout de 10 minutes de chasse ! de plus, l'ouverture à une main est difficile et trop petite selon le type de poisson chassé , la saupe que j ai eu le temps de pointer a dû faire le bonheur d'autre poissons ! pas cool car je me suis rendu compte de la perte de mon filet en voulant mettre une autre belle prise ! j ai donc dû rentrer avec mon poisson et mon fusil jusqu' à la crique , en maudissant cet achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sobriété</point_positif>
<point_negatif>pas facile de l'ouvrir avec des gants</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>c'est dans le temps que ce produit devra être éprouvé.<br/>l'ouverture est un peu étroite et il manque un système d'attache<br/>le filet à l'air solide et c'est important quand on y met des crabes<br/>il n'est pas cher et ça c'est bien<br/>je le recommande pour de la cueillette de coquillages, moins pour les crabes plus difficiles à passer par l'ouverture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corentin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>temps de sechage</point_positif>
<point_negatif>trop petit, couture et fermeture</point_negatif>
<date>29/05/2012</date>
<commentaire>le filet est un peu trop petit, et est trop fragile: accros dues aux rochers ou araignées. fermeture incomplete et ouverture difficile a une main.<br/>sinon bon concept, juste quelques points a revoir, reste tres pratique et^me sert aussi pour le  transport du materiel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALAIN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger , facile à fixer sur la bouée</point_positif>
<point_negatif>l'ouverture du filet  est un peu petite .</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce modèle plutôt que le filet bleu avec les poignées rigides car j'en ai perdu deux lors de mes parties de chasses .<br/>Ce n'est pas toujours facile de mettre les araignées dedans mais au moins une fois à l'intérieur , elles restent .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>l'attache ne tien pas</point_negatif>
<date>07/11/2011</date>
<commentaire>une sorti pour peche aux ormeaux qui a duré 10 min car l'attache a laché au niveau de la couture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tom</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger, solide</point_positif>
<point_negatif>prix, impossible de le fermer complètement</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>la fermeture est mal étudiée: impossible de la fermer! Elle manque de souplesse et on ne peut donc pas y glisser de petits objects sous peine de les perdre!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ronny</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légéreté</point_positif>
<point_negatif>fermeture / ouverture</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>Pas toujours évident d'ouvrir avec une seule main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, Qualité</point_positif>
<point_negatif>La fermeture</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Trés bon sauf la fermeture du sac par la cordelette laisse une ouverture d'environ  3cm de diametre, donc pour le rouget ... risque de perte de petits poissons ou matériels !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pont d'ancrage (anneau) suffisament solide</point_positif>
<point_negatif>Un peu de difficulté à fermer (corde bleu glisse m</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Sac utilisé à bord d'un catamaran de sport pour conserver lunettes, vhf, casquete, etc...<br/>Produit assez solide pour mon emploi<br/>Pont d'ancrage (anneau) suffisament solide<br/>Un peu de difficulté à fermer (corde bleu glisse mal)<br/>Je suis content de mon achat, et je l'ai recommandé à d'autre personnes</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
