<liste_avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne prise</point_positif>
<point_negatif>mauvaise fixation pour le couteau</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>bon couteau mais la fixation pour le couteau ne tient pas ,j'ai perdu mon couteau a la deuxieme plongee ,pour le prix c'est dommage,decevant pour la marque mares</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide , super integré à la stab et trés efficace</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Le vendeur du rayon plongée est un excellent conseillé pour que vos plongée restent du plaisir !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hubert</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Compatible avec les Stab mares...</point_positif>
<point_negatif>Système de fixation du couteau - NUL</point_negatif>
<date>23/06/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté pour pouvoir utiliser les fixations Mares avec ma stab hybrid. Mais dès la première plongée je l'ai perdu... J'aurai du lire ces commentaires avant mon achat.<br/>Je ne comprends pas comment une marque comme Mares ne trouve as une solution à ce souci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>design</point_positif>
<point_negatif>fixation</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>couteau perdu à la 1ere plongée !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raph</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne tenu en main</point_positif>
<point_negatif>mauvaise fixation, faible durée de vie</point_negatif>
<date>08/08/2011</date>
<commentaire>Première plongée avec : on me le rend sur le bateau. Heureusement qu'une personne d'une autre palanquée l'a trouvé au fond.<br/>Deuxième plongée : là... personne ne me l'a trouvé sur son chemin. Je ne sais pas ou je l'ai perdu : pendant le bascule ou ailleurs. Je ne me suis pourtant accroché à rien<br/>Deux plongées et deux fois qu'il se décroche. C'est très cher pour ne servir que deux fois.<br/>Vraiment très déçu. On va tenter une négociation...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>design</point_positif>
<point_negatif>mauvaise fixation du couteau dans son etui</point_negatif>
<date>11/11/2010</date>
<commentaire>couteau perdu apres 15 minutes de plongée.... apparemment je se suis pas seul au vue des commentaire!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>lame et étui</point_positif>
<point_negatif>manche un peu fin rappelant un couteau de cuisine</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>Très bon produit mais aurait mérité un manche adapté à ses prétentions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pointu, coupe cable, affutage</point_positif>
<point_negatif>fixation sur base, nulle, perdu en 10 minutes</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>je trouvais que le cran de blocage etait un peu leger, ma crainte c est confirmée au bout de 10 minutes !!!<br/>35€ les 10 minutes.<br/>decat' n a pas voulu faire fonctionner une quelconque garantie en arguant que je n avais pas de preuve, en effet la preuve d'un éventuel défaut est au fond de l'eau, et ma fait une proposition pour un Beuchat mundial a 25 € au lieu de 40€.<br/> En comptant le déplacement s'est quand même pas extraordinaire comme affaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>titone</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>verouillage pas bon</point_negatif>
<date>10/09/2010</date>
<commentaire>première plongée j'ai perdu mon couteau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gauthier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il coupe tres bien et il est pratique</point_positif>
<point_negatif>il a une lame trop petite</point_negatif>
<date>30/07/2010</date>
<commentaire>il est tres bien pour la plongée le petit crochet sur la lame est bien pour couper de la corde ou de l'ecrin mais la lame est trop petite mais sinon je vous le conseil et le manche est confortable qu 'en on le prend.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
