<liste_avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaleur ;souplesse ; anti dérapant</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>bon gants pour la chasse sous marine en hiver , s'enfilent bien , pas de soucis pour armer le harpon<br/>PS: c'est le modèle en 3.5 mm</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficacité, souplesse, toucher</point_positif>
<point_negatif>Il faut un temps pour s'habituer</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>De bons gants pour plonger l'hiver en méditerranée. Protègent bien du froid, le toucher est bon ; on sent facilement ce que l'on manipule. <br/><br/>Le seul petit bémol vient du fait que ce soit du néoprène, donc élastique et à la fois souple et raide. Quant on bouge les doigts on a l'impression d'être restreints, mais ce n'est qu'une impression. Il faut donc d'adapter.<br/><br/>PS : ce sont des gants qui protègent du froid, pas des gants de moto ;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LeCracken</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix, la qualité</point_positif>
<point_negatif>Ajustage d'un ou deux doigts</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>J'ai fais 5 plongées en bouteille dans une eau allant de 14° à 24°, rien à dire, excellent en complément de l'équipement, voire indispensable car ils permettent de s'isoler complètement de l'eau (avantage thermique), mais aussi des blessures (Oursins, rochers coupants, méduses). Petit point négatif cependant sur l'ajustage global, notamment sur la longueur de l'index (trop long). Il faut être bien à l'aise dedans lors du choix de la taille, ne pas se sentir "serré" au sec.<br/>Bref: Excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, look, étanchéité</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>je m'en sert en chasse sous marine et je les trouve très bien. il ne laissent pas passer l'eau, adhèrent très bien à toutes les surfaces même glissantes, ne sont pas gênants avec le fusil. pour moi ils sont parfaits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bel éstétique</point_positif>
<point_negatif>tien pas la route en plongée découverte</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>je les ais mis neuf pour de la plongée à l'apnée pret des récifs de corails( ile maurice), donc vu que ca bouge , il faut s'agriper au rochers ainsi qu'au coraux.au bout de 3 semaines ils était bon à jeter car troués. suis décu par la qualitée, et je n'ai rien vu de meilleur à ma taille,(xxl) à décatlon (la vigie).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean francois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pourla pêche à pied</point_positif>
<point_negatif>manque un revêtement antiglisse dans la paume</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>je les conseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pedro</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gants très souples super confortables</point_positif>
<point_negatif>trop juste pour plonger en hiver</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Après 25 minutes de plongée en lac au mois de février, je ne sentais plus le bout des doigts. Va falloir que j'achète les 5mm :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>étanchéité des coutures</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>L'eau s'infiltre très rapidement au niveau des coutures, notamment entre les doigts... (testé dans un lavabo)<br/>Est-ce normal ou est-ce un défaut de fabrication?<br/>Merci pour votre réponse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tient chaud et bien aux mains,ne laisse rien passé</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/02/2012</date>
<commentaire>Ce sont de très bon gants pour beaucoup de sports et d'utilisation<br/>perso,je m'en sers quand il neige,pour le kayak,pour le rugby et autrefois pour la plongée<br/>aucun points négatifs a chaque fois<br/>ca tient bien chaud<br/>ca tient bien aux mains et ca ne se barre pas<br/>ca ne laisse passer aucune matière tel que la neige ou l'eau et c'est un peu élastique <br/>franchement,je ne regrette pas d'avoir fait cette trouvaille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dimitri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort/Estétique</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>12/01/2012</date>
<commentaire>Super gant en néoprène,je les utilise en guise de gant pour ne pas me geler les mains quand je prend mon scooter et j'ai pas froid !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
