<liste_avis>
<avis>
<auteur>MARYSE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon confort</point_positif>
<point_negatif>pas assez resistant</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>et pour la navigation en voile l'hivers ????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Scratchs pratiques, renforts restistants</point_positif>
<point_negatif>se détendent beaucoup dans l'eau</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Ces gants offrent un aspect très pratique avec les scratchs pour les enfiler et les enlever. Les renforts de paume sont assez resistant. Par contre dès qu'ils sont mouillés il se détentent beaucoup et la main flotte dans le gant. On est beaucoup moins habile (nage difficile, attraper les objets...) et l'eau infiltée refroidit rapidement les doigts.<br/>Je ne recommanderais pas ces gants aux chasseurs qui doivent rester longtemps dans l'eau et manipuler arbalètes, poissons etc...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'intérieur agréable</point_positif>
<point_negatif>Le prix , trop cher</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit, mais un peu cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Titou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix.</point_positif>
<point_negatif>Se déforment un peu une fois mouillés.</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Utilisés en Canyon pour maniper des cordes lorsque l'eau est un peu fraiche, ces gants me conviennent tout à fait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-damien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Contact agréable, souple et léger, facile a mettre</point_positif>
<point_negatif>Couture trop fragile, ouverture de l’index</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Je suis chasseur en méditerrané sur du coralligène,  ces gants haut de gamme sont très agréable, mais s’uses très vite. C’est ma deuxième paire de gant, qui s’ouvre vers ma 10ème sortie, car je me déplace en m’accrochant de pierre en pierre. Un renfort de couture des doit (index) serait un +. Usage plus adapté a la plonger bouteille que a la PSM.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souple et plaisant à porter</point_positif>
<point_negatif>Rien pour l'instant après 2 plongees</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Sur le long terme à voir l'etat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>une bonne maniabilité des appareils</point_positif>
<point_negatif>les coutures</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>je l'utilise en canyoning une dizaines de descentes ne fera pas la saison usure au niveaux des coutures du bout des doigts.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
