<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>boite rigide et solide facile a transporter ;</point_positif>
<point_negatif>Aucun point négatif.</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>PRODUIT très utile aux applications les plus variées aussi bien sur terre que sur mer y compris dans les milieux hostiles (sable; poussières)  en un mot génial  MERCI</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnault</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rien a redire, trés bien</point_positif>
<point_negatif>néan</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>bon produit,bonne dimension pour moi , bonne étanchéités au grosse éclaboussure .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Bon produit bonne qualite <br/>Je m'en sert pour ranger outil et livret de plongé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lloyd</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids / Taille</point_positif>
<point_negatif>Prix un peu cher</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Très bonne isolation du matériel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Renaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grande, solide.</point_positif>
<point_negatif>Difficile à fermer avec le joint détanchéité.</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Je cherchais une grande boîte en plastique pour y ranger à l'abri mes instruments de plongée (ordinateur, boussole, profondimètre de secours etc). Solide, cette boîte remplit complètement son rôle : éviter que ce matériel fragile ne soit endommagé par les plombs ou autre. En revanche, elle est très dure à fermer avec le joint d'étanchéité. Du coup, j'ai enlevé le joint qui est néfaste vu l'usage que je fais de la boîte (risque de mise sous pression de l'ordinateur de plongée et du profondimètre)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne résistance aux projections d'eau</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Produit tout a fait correct, je l'ai utilisé sur un zodiac, nous étions 18 plongeurs, la boite était dans le fond du bateau attachée avec un mousqueton. Je mets à l'intérieur licences et une paire de lunettes MP3</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très solide, prix attractif</point_positif>
<point_negatif>mauvaise fiche technique</point_negatif>
<date>04/10/2010</date>
<commentaire>les dimensions de l'article sont exterieures et non pas comme indiqué "le contenant"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légé</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Excellente tenue à l'eau - Fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>Une seule dimension</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Un outils performant pour le transport en toutes sécurité du matériel électronique de mesure et de navigation embarquées.L'étanchéité est excellente du moins en surface et à faible pression. Peut-êrte peut-on inviter le concepteur à commercialiser plusieurs dimentions!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
