<liste_avis>
<avis>
<auteur>aurelien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Un pack complet a un prix pas trop cher</point_positif>
<point_negatif>Masque totalement inefficace</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Ce kit peut suffire pour être utiliser en rando aquatique avec le tuba mais est totalement inadapté pour la plongée. Le masque prend l'eau dès les premiers mètres de descente. Même après plusieurs réglages successifs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>La couleur ...</point_positif>
<point_negatif>Buée dans le masque des la première seconde</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>J ai choisi le kit le plus cher sur les conseils du vendeur espérant faire l acquisition d un produit de meilleur qualité. Aucun intérêt . Une balade en mer qui s est transformée en calvaire. Et je raconte pas le danger quand vous avez un fusil dans les mains. De la buée en permanence !!!!!  Pratique si vous avez peur des poissons,rassurez vous, vous ne les verrez pas! Et pourtant j ai acheté le produit anti buée!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jolie, bon matériel</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>je suis très content de se matériel, très joli  <br/>pour la buée il suffit d'humidifier le masque (sur les vitre) pour eviter la buée puis passait le masque sous l'eau sans frotter ça marche vraiment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>estelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Les palmes restent se qu'il y a de mieux dans kit</point_positif>
<point_negatif>Tuba prend eau, masque mauvaise qualité (buée)</point_negatif>
<date>21/03/2012</date>
<commentaire>Première utilisation tuba prend l'eau donc achat sur place à 25$ le tuba et masque prend buée pourtant plongeur expérimenté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CORINNE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, masque de bonne visibilté</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Les palmes sont bien grandes mais souples</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les 2 compartiments de rangement</point_positif>
<point_negatif>manque léger de souplesse pour les palmes</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tiphaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le look, le sac où on peut tout ranger, la qualité</point_positif>
<point_negatif>les palmes peut être un peu longues</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>je suis contente de cet achat, surtout qu'il y avait un promo à -50%, ce qui valait le coup!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yoann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les palmes tres bien  le masque</point_positif>
<point_negatif>l'attache du tuba sur le masque qui a deja cassé</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>la sangle de la pochette trop courte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>palmage souple et dynamique,masque de qualité</point_positif>
<point_negatif>Le systeme d'accrochage du tuba n'est pas efficace</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Kit agréable à utiliser en snorkelling. Une pochette séparée pour le rangement du masque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>le tuba n'est pas ergodynamique</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Déçu par le tuba non pratique les palmes qui font mal aux mollets( crampes)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
