<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>(presque) complet</point_positif>
<point_negatif>peut être un peu light</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>ce kit permet de se dépanner lorsqu'on débute, mais il faudra investir davantage pour un usage intensif.<br/>+La drisse est bien flottante et la longueur importante permettra de voir venir en cas d'usure.<br/>+Le flotteur est stable, même avec le pavillon.<br/>- Le flotteur semble fragile.<br/>- le filet est sans anneau de fixation.<br/>- la photo (internet, magasin, emballage) du kit présente un leste avec agrafe mais le mien était un leste simple sans moyen de fixation (TRÈS DÉÇU par cette arnaque indigne)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>l'enrouleur qui est un peu trop gros</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Ce kit est simplement parfait à ce prix là. la bouée est protégée contre les crevaisons avec ses deux poches d'air. Énormément d'anneau de fixation pour filet, aiguille ou caisson étanche. Il ne manque qu'un petit caisson étanche pour les clefs de voiture et ce serait le kit idéal pour tous. Je recommande vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Graziella</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Trop de cable</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Recommandé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Complet, prix attractif, très bien pour débuté</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>23/10/2010</date>
<commentaire>Très bon kit, pratique pour débuter la chasse sous marine en toute sécurité ET SURTOUT en tout légalité!<br/>Je rappelle que la bouée est obligatoire dans la pratique de la CSM!<br/>J'ai perdu un petit drapeau un jour de forte houle! a part ça que du bon!<br/>La bouée se gonfle en deux endroit! ce qui assure une sécurité en cas de crevaison!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>kit assez complet</point_positif>
<point_negatif>manque mode emploi</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>pourquoi ne pas y rajouter la liste des tailles mini de poisson crustacés péchés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hubert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>visibilité sur l'eau</point_positif>
<point_negatif>aucune notice pour le montage et l'utilisation</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>POur un kit sécurité, une notice expliquant l'utilisation et la mise en service de chaque élément serait un minimum.<br/>Même des plongeurs confirmés sont restés dubitatfs !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le système pour enrouler le fil</point_positif>
<point_negatif>pas de protection sur la bouée contre les percemen</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>kit complet qui répond bien à la plongée et la chasse en apnée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>kit complet</point_positif>
<point_negatif>aucune documentation</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>aucune documentation sur l'installation et l'utilisation.<br/><br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
