<liste_avis>
<avis>
<auteur>Elia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il y a le minimum necessaire a la plongée simple ;</point_positif>
<point_negatif>Emballage transportable un peu simple...</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Je suis satisfaite en générale du produit :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>pour ma part j'utilise ce kit plusieur fois par semaine depuis 1mois dans un lac est je suis tres satisfait , les palme ne ce déforme pas si on ces les utilisé(ne pas marcher avec pour rentré dans l'eau sinon elle ce replie sous le pied est ce déforme(logique) donc je conseil de rentré en arrière dans l'eau si sa descend  progressivement.ou d'aller avec les palmes a la main dans l'eau jusque a hauteur de taille est les mettre).<br/>en tous cas pour le prix c'est nikel pas besoin de plus!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bouvart</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>palmes</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>vien de les acheter au bou de la dexieme sorti les palme son toute deformer  super  a sé sur sé pas cher mais sé 15 euro foutu en l air a cause des  palmes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>masque et tuba</point_positif>
<point_negatif>palmes se déformant rapidement</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>Ce kit est à la première utilisation agréable et pratique, mais très rapidement les palmes se déforment et ne reprennent pas leur forme d'origine. Ce produit n'est pas fait pour durer car après une semaine d'utilisation, les palmes sont totalement déformées. Donc un petit prix, mais qui ne dure pas, donc en conclusion mauvais rapport  qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>masque et tuba</point_positif>
<point_negatif>palme se déformant très rapidement</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>Nous avons acheté 4 kits afin d'équiper toute la famille pour un voyage en Guadeloupe.<br/>A la première utilisation, nous étions satisfaits, puis les palmes se sont déformées dès la deuxième sortie, plus ou moins rapidement selon la puissance d'utilisation. Elles ne reprennent pas leur profil d'origine, donc après une semaine d'utilisation, elles sont totalement déformées, et bonnes à être remplacées. Le prix n'est donc pas intéressant vu la durée d'utilisation. Nous sommes dont très déçus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Tout est dans le titre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le packaging</point_positif>
<point_negatif>les palmes</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>palmes pas assez souple<br/>tuba correct<br/>avantage : faible coups pour une utilisation très ponctuelle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martial</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>masque sensible à la buée</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Il existe un produit à mettre avant de plonger, il est indispensable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le look le prix</point_positif>
<point_negatif>je fais la plongée mer, piscine ça pose problème</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>je vais devoir change</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix correct</point_positif>
<point_negatif>palmes trop raides</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>palmes raides et trop encombrantes mais pour le prix rien à dire</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
