<liste_avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRATIQUE AVEC SA LONGUE POIGNEE</point_positif>
<point_negatif>SON PRIX</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>difficile de trouver une malle suffisamment grande pour un plongeur. Celle-ci convient si l'on n'a pas de longues palmes et pas trop de matériel car le bas de la malle est plus petit que le haut. Chère pour du plastique, toutefois, moins chère qu'un sac étanche. A vous de voir et essayer avec votre matériel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité d'utilisation bonne étanchéité</point_positif>
<point_negatif>faiblesse des attaches en plastique</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Utilisée sur un vieux gréement avec des enfants une attache plastique s'est cassée sans effort particulier lors de la première utilisation. De retour au magasin de Mérignac impossibilité de racheter cette pièce indispensable à une bonne étanchéité. Dommage ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BIGOT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité ; capacité ; facilité pour le roulage</point_positif>
<point_negatif>je m'interroge sur la solidité dans le temps</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Cette malle me permet de transporter tout mon matériel de plongée sauf la stab et le bloc. En fin de plongée je la remplis d'eau pour le rinçage ce qui m'évite de faire la queue au bac. A bord un sac peut venir par dessus sans rien m'écraser. Eventuellement je peux faire égoutter la combi au dessus sans abimer un plancher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poignee de tirage, volume adapté, aération</point_positif>
<point_negatif>Mise en place du couvercle un peu délicate</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>TB compromis volume-encombrement. Contient facilement l'ensemble PMT-stab'-détendeur-octopus-combi-accessoires divers (Phare, ordi, souris). Le système de tirage est super pratique, pas besoin de porter la caisse. Les petites ouvertures au niveau des poignées évitent les moisissures.<br/>Petit bémol:La mise en place du couvercle doit se faire "pile-poil" pour éviter les déformations ou les fragilités.<br/>Je conseille fortement le produit.<br/>Alain, Plongeur N2</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sa taille son look les roulettes</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Produit qui m'a été echangé aprés quelques mois car celui que j'avait était fissuré Etait ce  à l'achat ? toujours est il qu'il faut faire attention en le manipulant si le couvercle n'est pas en place car cela renforce sa solidité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>C'est les bonnes dimension</point_positif>
<point_negatif>Peut être qu'il faudrai 20L de plus</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Très pratique plus besoin de faire 10 aller retour pour tout amener au bateau</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
