<liste_avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sécurité, simplicité et prix</point_positif>
<point_negatif>Couleur?</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix, principe simple mais efficace, un + pour ne plus perdre son ordi de poignet, s'adapte tel quel aux ordis montre ou ronds plus imposants, sinon il est facile d'agrandir la découpe, bref j'en suis tout à fait satisfait...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>je n en vois pas</point_positif>
<point_negatif>superflux</point_negatif>
<date>24/03/2012</date>
<commentaire>juste un accessoire de plus qui finalement ne sert a rien, on bousille rarement son ordi quand il est a notre poignet ... bref un truc de plus a oublier ou perdre sur le bateau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple, souple, solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>En ce qui me concerne, je l'ai eu avec ma combinaison et n'aurais pas payé ce prix là.<br/>Très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raphael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique évite accrochage du bracelet en csm</point_positif>
<point_negatif>couleur visible pour la csm</point_negatif>
<date>28/07/2010</date>
<commentaire>très satisfait du produit, m'a enlevé le souci de vérifier en permanence si le bracelet de l'ordinateur s'ouvre lors des agachons dans les laminaires et que la boucle s'accrochait lors de la remontée à la surface. La boucle étant protégée par le manchon plus de problème. <br/>Une couleur camouflée aurait était sympathique pour se marier avec la combinaison chasse mais ceux ci est un avis personnel.  <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Adaptabilité</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>27/07/2010</date>
<commentaire>Peu couteux, il permet de limiter les rayures sur votre ordi de plongée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Assez pratique à enfiler et retirer, peu cher.</point_positif>
<point_negatif>Peu adapté pour de grans ordis rectangulaires.</point_negatif>
<date>24/07/2010</date>
<commentaire>J'en ai en fait acheté 2, car je possède 2 ordinateurs de forme ronde : un Suunto Mosquito et un Vyper Air : un à chaque bras. Très bien adapté, même pour le plus gros des 2 (Vyper). Sécurise le bracelet, évite d'accrocher.<br/>Moins pertinent avec un ordi rectangulaire (j'ai essayé avec un Aladin), et j'imagine pas du tout avec un très grand, type Galileo.<br/>J'aurais peut-être préféré une couleur noire (peu de gens ont des combis grises).<br/>L'étiquette est encombrante, mais il n'y a qu'à la couper..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité, forme et matière</point_positif>
<point_negatif>couleur unique</point_negatif>
<date>19/07/2010</date>
<commentaire>très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>régis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>le manque de divers coloris</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>résistant, sécurise en évitant la perte de l'ordi</point_positif>
<point_negatif>trou pas assez grand</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugues</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la simplicité</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>fini la bretelle qui passe mal et qui se bloque sur l'ordi (les épaules n'ont plus la même souplesse qu'à 20 ans) ou le poignet qui s'accroche</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
