<liste_avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort et look</point_positif>
<point_negatif>visage propre recommandé!^^</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>Le plus confortable jamais porté, mais pour que son étanchéité soit parfaite, le visage ne doit pas conserver la moindre trace de crème solaire, baume après rasage...<br/>Faute de quoi la plongée se transforme en un interminable exercice de vidage de masque...<br/>Une fois l' astuce trouvée,( se laver le visage au savon ou ne pas se crémer), impossible de porter autre chose.<br/>En plus il est beau et sur les photos sous-marines on dirait Actarus!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>etancheite + vision +confort</point_positif>
<point_negatif>rien de retenu pour l'instant</point_negatif>
<date>16/06/2011</date>
<commentaire>utilisé actuellement en hokey subaquatique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sicard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne vision volum intéressant</point_positif>
<point_negatif>beaucoup de buée</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>manque de traitement antibuée <br/>gênant une utilisation confortable<br/>cher pour la faible qualité du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jupe souple</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/12/2010</date>
<commentaire>L'essayer c'est l'adopter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MArc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>se défait et se remet  facilement ; lanière double</point_positif>
<point_negatif>position basse à trouver; pression sur les narines</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>Néo, 2 mois d'utilisation: s'enlève se remet très facilement sous l'eau; les lanières ont tendance à se défaire un peu trop vite quand on le met autour du coup, mais le système permet de le remettre rapidement à la bonne taille. Après quelques essais, il a fallu que j'adapte la position du masque pour que cela ne me fasse pas mal aux narines; pour enlever l'eau du masque : il a fallu m'habituer à la faible distance séparant mes narines du bout du masque. Depuis, aucune gêne, on l'oubli presque !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>silicone très résistant même en piscine</point_positif>
<point_negatif>je n'en est pas encore trouvé</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>très bon produit en piscine comme en milieu naturel. il y a un bon champs visuel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Souplesse du silicone</point_positif>
<point_negatif>Entrée d'eau, inconfort, sangle raide</point_negatif>
<date>26/10/2010</date>
<commentaire>Oui, mauvais mais... pour moi. Ce masque ne me convient pas : je me noie avec. Compatibilité défaillante avec la moustache, sans doute : le masque se remplit inexorablement. J'ai aussi regretté l'absence de souplesse de la sangle et l'inconfort global du produit se vantant pourtant être le plus confortable du marché. Ceci étant, le choix d'un masque est très personnel et dépend éminemment de la forme du visage qui le porte. <br/>Et avec moi, cela ne colle pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>desing</point_positif>
<point_negatif>étanchéité au niveau de la jupe fait défaut</point_negatif>
<date>13/10/2010</date>
<commentaire>l'eau entre sous la jupe au niveau du nez</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne vision</point_positif>
<point_negatif>L'eau pénétre par la jupe juste sous le nez</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>L'eau pénétre par la jupe juste sous le nez</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chiffe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>etanche doux a la peau</point_positif>
<point_negatif>systeme de reglage pas res intuitif !!!</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>le premier masque avec klequel je ne prends pas l eau !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
