<liste_avis>
<avis>
<auteur>Arthur</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>infiltration d eau</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>au debut, il prenait l eau et la bue h24!!! du coup je l ai demonté en entier et remonté apres avoir tout verifie moi meme!!! et depuis plus de soucis, mais il faut savoir demonter et remonter le masque!!! sinon, tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>souplesse;</point_positif>
<point_negatif>buée ; infiltration d'eau</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>j'avais d'abord acheté le masque omer zero 3 et après avoir bataillé pour régler ce gros problème de buée ; le masque prenait l'eau par le verre gauche (par le cerclage; au bout de 5 sorties de CSM) retour au magasin; échange pour le Alien résultat : toujours ce fameux problème de buée et ensuite infiltration d'eau au niveau de la jupe !<br/>Pourtant en l’essayant au magasin ça allait !<br/>il faut bien l'ajuster avant de plonger et éviter d'y toucher après. mais c'est impossible!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Parfait, très confortable, un look sympa</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>jupe souple</point_positif>
<point_negatif>il prend l'eau ,buée non stop</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Sur conseille d'un vendeur j'ai opter pour se masque ,après avoir casser mon masque xvision de chez beuchat  résultat une sortie chasse avec un masque qui prend l'eau toute les trente secondes , la buée vau mieux même pas en parler car ses une catastrophe , je les laver trois fois au liquide vaisselle , 2 fois avec du dentifrice ,j'ai même chauffer le verre du masque au briquet   mais rien a faire ! je suis simplement dégoutté .<br/>.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix tres abordable</point_positif>
<point_negatif>jupe trop souple</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>Il devient vite insupportable apres quelques apnée à 5 métres à cause de la jupe trop souple qui s'écrase au niveau du front résultat le plastique appuis sur le sinus frontal ........</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souplesse de la jupe, visibilité, prix</point_positif>
<point_negatif>volume</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>Un très bon masque en entrée de gamme avec une jupe très souple et couvrante. Seul bémol, son volume important. Pour les soucis de buée à l'achat, un coup de briquer rapide sur le verre et un peu de dentifrice avant de partir à l'eau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix, le confort, jupe très souple, fabrication</point_positif>
<point_negatif>un peu de buée mais ça passe avec du dentifrice</point_negatif>
<date>16/09/2011</date>
<commentaire>économisez 50 euros sur un masque de moins bonne qualité et aux performances bien inférieures et mettez les dans une combinaison ou un fusil. ce masque est parfait, à essayer toutefois, chaque visage étant différent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne etancheite</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/04/2011</date>
<commentaire>concernant la buée, on m avait conseillé de laisser  un peu de dentifrice sur le hublot interieur la veille de l'utilisation et depuis plus aucun probleme!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>baptiste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la liste est trop longues pour vous dire</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/12/2010</date>
<commentaire>le masque alien est tres bien je le recommande , j'ai passé 5h sous l'eau rendu bien visible , bon produit pas trop chére</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>vasalva facile,vision suffisante,confort correct</point_positif>
<point_negatif>la buée,la buée</point_negatif>
<date>22/12/2010</date>
<commentaire>ce masque est correct,mais la buéee est difficile à supprimée</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
