<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Prends l'eau et lorsque l'on serre un peu trop la sangle tout se décolle. Une sortie avec et j'ai dû refaire tout le joint. En clair : c'est une honte de vendre des produits aussi nuls. Je ne peux pas le rendre car je suis parti avec à l'étranger. Dommage car je n'aurai pas hésiter à me faire rembourser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>José</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne vision,confortable,bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>Défaut d,étanchéité.</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Tout aurait été parfait s,il ne se serait pas mis à prendre l,eau au bout de 2 ou 3 semaines . J,ai même pensé à faire une réclamation pour me le faire remboursé,mais si vous en avez le désir, il est encore temps. Alors défaut ponctuel ou chronique???.....Laissez-moi le constater en me le remplaçant......À vous de jouer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Joli</point_positif>
<point_negatif>Prend l'eau, sangle qui ne tiens pas</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté 2 masques qui se trouvent être deux ordures.<br/><br/>Les sangles de réglage de tiennent pas, le masque est à ma taille mais comme plusieurs autres personnes le masque prend l'eau par le bas de la jupe en snorkling en piscine comme en mer comme en plongée (obligé de changer de masque à 10m !<br/><br/>Je suis très déçu car faire un produit à bon prix mais qui ne tiens pas la route c'est inutile et dénigre la marque.<br/><br/>En tout cas JE VOUS LE DECONSEILLE, c'est une DAUBE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>il a  rapidement pris l'eau joint défectueux</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>masque aynt pris l'eau des la première baignade, joint défectueux, a fini par ce décoller tout de suite trés trés déçu de ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>S ajuste bien sur la tête</point_positif>
<point_negatif>La partie bleue se décolle supprimant aiétanchéité</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Très déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne vision et assez confortable</point_positif>
<point_negatif>1 des système de reglage sangle est défectueux</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>1 des fixations qui permet le reglage de la sangle ne retient celle ci que s'il est en tension donc possibilité de le règler qu'une fois posé sur soi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>il n'est pas cher</point_positif>
<point_negatif>a utiliser en piscine</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>au bout de 5 plongée la jupe c'est défaite de la vitre , à 40 mètres ce n'est pas très agréable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Galito</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>attache</point_positif>
<point_negatif>buée persistante,vision moyenne</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>la clarté du soleil passe à travers le tour de masque incolore ce qui rends la couleur des fonds moins belle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>marque tentante et prix gage de garantie!!</point_positif>
<point_negatif>prennent l'eau, se démontent systématiquement...</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>nous sommes un centre de plongée et vraiment ce produit n'est pas à la hauteur de l'usage quotidien et sérieux auquel on peut s'attendre avec une telle marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne vision</point_positif>
<point_negatif>deverouillage de la sangle qui coince</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>le dispositif de deverouillage de la sangle se bloque systematiquement et les pieces grises restent enfoncées.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
