<liste_avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vue panoramique pour surveiller ses colleges</point_positif>
<point_negatif>beaucoup de bue a la 1 er utilisation</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>tres bon produit.bien le degresser avant la premiere utilisation pour ne pas a avoir de buee (surplus de silicone).tres confortable sur le visage. vue plus claire.petit trouble de la vue quand on regarde dans l angle il faut s habituer....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Convient à mon visage, visibilité sur le côté</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>L'important d'un masque, c'est qu'il aille à son visage. C'est le cas pour moi avec celui là, pas de fuites même avec mon petit visage.<br/>La vision de côté me semblait accessoire, mais très pratique à l'usage, car on voit du coin de l’œil son binôme lorsqu'il est à côté.<br/>Jupe noire parfaite, au moins, elle ne jaunira pas et je préfère pour prendre des photos, question de goûts.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vision - facilité réglage et adaptation</point_positif>
<point_negatif>effet " rétroviseur" avec glaces latérales</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Sauf remarque précédente, RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTOPHE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>cham de vision</point_positif>
<point_negatif>étanchéité</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>PB d'étanchéité sous le nez en position tête en bas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dany</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>vision en double</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Sous un certain angle (arête des verres) la vision est double sous l'eau. Cela peut êtte embêtant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>visibilité laterale augmenté</point_positif>
<point_negatif>prend l'eau par les cotés</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>J'ai testé ce produit mais après l’essai de 2 masques je me suis fait rembourser.<br/>Effectivement les 2 masques ont eu le même problème, l’eau pénètre par les côtés ou ont été augmenté la visibilité. <br/>Une meilleure visibilité OUI, sortir de l’eau pour vider le masque toutes les 5 minutes NON !<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>belle aspect bellecoup</point_positif>
<point_negatif>etancheite bof</point_negatif>
<date>22/06/2012</date>
<commentaire>Je voudrais vous mettre en garde sur le fait que ce masque donne le vertige sous l'eau.<br/>Les 3 glaces donnent un effet discontinu de la vision sous l'eau, ce qui n'est pas le cas dans l'air. Donc un essai en magasin ne revele pas ce phénomène.<br/>Sinon c'est un tres beau masque, qui donne bel allure. Vraiment dommage...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
