<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable , excellente vision , pas de buée ...!</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Ravi de cet achat que je conseille aux plongeurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Volume mini - étanchéité maxi</point_positif>
<point_negatif>J'en vois pas!</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Seul probléme, je suis tombé sur le dernier modéle en rayon,je me suis aperçu chez moi que la vitre était rayé et je partais le lendemain pour un mois, plonger aux antipodes. Dommage. Trés bon produit conseillé par un de vos employé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Josian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la large vision grâve au verre, qualité du masque.</point_positif>
<point_negatif>la boite pour ranger le masque.</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>j'apprécie  le Maxlux pour son rapport champ de vision/volume intérieur ainsi que son confort général à toutes les profondeurs. je l'utilise en Chasse sous marine, ainsi qu'en plongée bouteille, Niveau 1. un point à améliorer, la boite de rangement. il n'y a pas de fermeture, et la boite à tendance à s'ouvrir dans le sac si on n'y prend garde.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>champ de vision, légéreté</point_positif>
<point_negatif>système de fixation de la sangle sur la jupe</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>bon produit, grand champ de vision, léger et volume intérieur réduit. Esthétique classique mais agréable.<br/>Le seul doute porte sur la durée de vie dans le temps de la fixation de la sangle sur la jupe. A voir dans quelques mois ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mikael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>SA JUPE SILICONE</point_positif>
<point_negatif>VOLUME TROP FAIBLE</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>J'ai pris ce masque pour la chasse sous marine afin d'avoir une meilleur visibilité,et je préfere reprendre mon ancien masque car celui ci s'écrase sur mon visage dés 5m et je suis obligé de compenser ce qui devient pénible quand on sait qu'en apnée l'air est précieuse.Peut etre a conseiller pour le snorkeling ou la plongée bouteille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Cécile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très souple et très agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>J'ai parfois de la buée</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Masque de très bonne qualité bien adapté pour le plongée bouteille ou l'apnée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Neant</point_positif>
<point_negatif>Pas super pour une grosse tête .... Bcp pb de buée</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Neant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la vue panoramique le poids et anti buée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>la vue panoramique le poids et anti buée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon produit , léger , solide , et efficace !!</point_positif>
<point_negatif>Une seule taille disponible lors de l'achat "M"</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Une seule taille disponible "M" et des vendeurs peu concernés dans la gestion du stock de ce masque , je l'ai quand même acheté sans vraiment savoir si c'était la bonne taille .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre Henri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Angle de vision / faible volume interne</point_positif>
<point_negatif>voie d'eau avec la moustache</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce masque recement et depuis ne le quitte plus, que ce soit en apnée ou plongée bouteille, on a l'impression de ne rien avoir sur le visage. Je l'ai conseille a tout mes amis et l'ont adopté de suite... Essayez et vous verrez ;-)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
