<liste_avis>
<avis>
<auteur>nicolae</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistance, accroche arbalète</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Les anneaux en plastique sur le côté sont très pratiques pour accrocher un filet par exemple.<br/>Les scratchs tiennent bien l'arbalète.<br/>Assez grande pour se reposer dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très résistant, attaches pratiques</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>produit à conseiller pour ceux qui ne souhaitent pas investir dans   un flotteur de grande dimension.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-francois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, nb points de fix pour accessoires, ...</point_positif>
<point_negatif>le drapeau n'est pas assez haut pour bonne visi</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>une bonne bouée solide, bien accastillée,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leni</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>/</point_positif>
<point_negatif>pas solide deformation craint le soleil</point_negatif>
<date>10/12/2011</date>
<commentaire>une fixation s est déchirer a ma deuxième sortie.  la vessie s est déformé a cause de la caleur du coup je n arrive plus a refermer la poche extérieur...  la couler se terni très rapidement... le drapeau se perd très facilement<br/>vraiment mécontent!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistant ,pratique , peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>une attache supplementaire serait necessaire</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>je ne l'ai pas trop utiisé, mais les quelques fois sont suffisantes pour en etre content</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beney</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chambre a air prtotégée, gonflage rapide</point_positif>
<point_negatif>point ancrage du pavillon, pavillon non souple</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>bon produit deja le deuxieme a mon actif<br/>je le recoomande pour tous plongeurs qui pratique pres des cotes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille correcte visible et portabilité</point_positif>
<point_negatif>drisse un peu indomptable car de priètre qualité</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Bouée bien visible car assez volumineuse et capable de porter un peu de matériel. Par contre le filin qui est fournit est difficile à enrouler proprement et cette bouée n'est pas prévue pour être dégonflée et plier à chaque sortie ou alors je n'ai pas trouvé la méthode... Le mât ne se démonte plus une fois enfiché et la vessie est difficilement dégonflable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la double enveloppe</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>la fermeture de l'enveloppe n'est pas au point (elle s'ouvre sans arret)<br/>j'ai l'impression que l'enveloppe est trop petite???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>visibilité , 20m de corde</point_positif>
<point_negatif>valve mal collée , manque d'attaches</point_negatif>
<date>17/11/2010</date>
<commentaire>bouée parfaite pour le chasseur débutant avec possibilité de choisir sa longueur de fil suivant le type d'apnée du plongeur mais attention aux rochers ... Elle crève facilement .<br/>Gros défaut dès l'ouverture du produit : la valve de gonflage étant mal collée la bouée c'est dégonflée en 5 minutes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les attaches pour arbalette</point_positif>
<point_negatif>Pas de volume individuel de lestage</point_negatif>
<date>03/10/2010</date>
<commentaire>Bouée de volume suffisant pour se reposer dessus. Nombreuses attaches pour accrocher les accessoires et 2 scrachs pour attacher l'arbalette. Prévoir un bout de sécurité pour cette dernière si elle se décroche. Manque un enrouleur de drisse. On apprécierait un volume individuel pour contenir le lestage : ici il faut mettre de l'eau dans l'unique enveloppe de gonflage, ce qui n'est pas aisé vu la taille de la valve.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
