<liste_avis>
<avis>
<auteur>wilfried</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>taille</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>Au bout de 5 plongées le mien ma laché, il en lambeaux et jai jamais mis les poids dedans seul la combi...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geoffroy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Taille et poche, tissu enduit à l'interieur</point_positif>
<point_negatif>solidité du tissus</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>Comme un commentaire précédant, super pour aller à l'entrainement à la piscine mais plus personne lors de sortie mer. La toiles s'est déchiré au niveau des attaches. Mon Sac contenait mon matos sauf combinaison et plomb... donc moins de 15kg :S</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Grand volume - Poches externes</point_positif>
<point_negatif>Fragilité au niveau des attaches de bandoulière</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>Très bien pour la piscine. Ne supporte pas le transport d'un équipement complet : le tissu autour des attaches des bandoulières a cédé. Inadapté pour les transports en avion ou en car, trop fragile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande ouverture des fermetures solide sa taille</point_positif>
<point_negatif>manque de rangement</point_negatif>
<date>24/02/2011</date>
<commentaire>grand sac pratique, pour se rendre a la piscine avec le matériel de base,  et en sortie grâce a son grand volume.<br/>Il manque de  rangement surtout  une petite poche étanche pour les clés ,  la carte de piscine le téléphone, et une plus grand pour des vetements de rechange<br/>sinon tres bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>volume</point_positif>
<point_negatif>renforcement</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>Je pense qu'il faut renforcé les cotés, car vide en dirait un sac de patatte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'interieur sèche vite</point_positif>
<point_negatif>trop mou</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>les trous au fond du sac permettent de bien évacuer l'eau de la combinaison , mais par contre il faut qu'il soit bien plein sinon il s'écrase mais il est résistant tant au niveau de la toile que des fermetures éclair</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>un bon rapport qualite prix de nb rangement</point_positif>
<point_negatif>les coloris tres classiques</point_negatif>
<date>07/12/2010</date>
<commentaire>sac achete pr entrainement en piscine pr apnee et plongee</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>flavien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique et grand volumei</point_positif>
<point_negatif>manque un fond rigide dans le sac</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>pas de commentaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aussi sac voyage grand format, solide, pratique</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>je conseille cet article bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>volume ni trop encombrant ni trop petit, compromis</point_positif>
<point_negatif>4 trous au fond du sac ruinant l'étanchéité ??? !</point_negatif>
<date>31/10/2010</date>
<commentaire>Très bon sac permettant de transporter tout son matériel sans être démesuré en taille comme d'autres modèles (tout dépend de ses besoins...)<br/>Mais quelle idée d'avoir fait 4 trous au fond du sac, toute l'eau ruisselle sur les vêtements au retour puis dans la voiture...<br/>Ça parait insensé de gâcher le produit de la sorte !<br/>Quelle en est la raison ? Car pour retirer l'eau il suffirait de retourner le sac le moment voulu.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
