<liste_avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>dents de la lame et c'est tout</point_positif>
<point_negatif>rouille vite, ne coupe pas, clic de l'étui minable</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>non n'achetez pas ce produit, couteau plus que minable, trés dur en enlever et remettre dans son étui, 3 plongées et des points de rouille apparaissent et sa lame et à aiguiser car il ne coupe pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix , lame rigide</point_positif>
<point_negatif>qualité du fourreau et des sangles</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>couteau de qualité très moyenne avec beaucoup de points à revoir: <br/>- la lame est peu aiguisée<br/>- la partie coupe sangle est trop petite<br/>- une sangle en caoutchouc c'est cassée après deux sortie...<br/>- difficile de le sortir rapidement de sont fourreau <br/><br/>Dans les points positifs:<br/>- taille du manche et de la lame <br/>- prise en main correct<br/>- le couteau tient bien dans le fourreau avec une bonne protection de la lame.<br/><br/>correct pour plongé en apnée mais très Limite pour une plongée bouteille.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Johnnie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, robuste, prix abordable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>06/12/2011</date>
<commentaire>Sa lame en acier inoxydable et d'origine super tranchante, le petit coupe câble au dos de la lame est très utile pour couper les drisses, les petites dents apportent également un plus.<br/>Le range couteaux est rigide et isole complètement la lame, le système de blocage/détache rapide est plutôt efficace et les sangles permettent une attache aussi bien sur l'avant bras/jambe ou sur la cuisse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Couteau de bonne taille</point_positif>
<point_negatif>Etui, qualité plastique, lame ROUILLE</point_negatif>
<date>06/10/2011</date>
<commentaire>Très déçu par ce couteau qui a une finition très "plastique" et surtout qui rouille malgré des rinçages intensifs. Suite a un échange chez décathlon le deuxième couteau a rouillé après la deuxième sortie. Dommage qu'il faille payé deux fois plus cher pour un couteau équivalent dans une autre marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit</point_positif>
<point_negatif>fixation un poil faible en usage intensif</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>Petit et discret, se fait oublier.<br/>La fixation tient une trentaine de plongées, mais ça se change.<br/>Pour la rouille, l' eau douce et le séchage, un poil d' huile d' olive ou de friction à la croûte de fromage et hop, ça vieillit pas...<br/>Le matos de plongée s' entretient avec amour et rigueur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Sont look</point_positif>
<point_negatif>Fixation se décroche ! Le couteau rouille !</point_negatif>
<date>03/08/2011</date>
<commentaire>Tres décevant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Blaise</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout, que soit le couteau ou l'étui</point_negatif>
<date>20/07/2011</date>
<commentaire>Couteau qui ne coupe pas, qui rouille après 3 sortis, parfois impossible de le sortir de son étui. Fixations qui ne tiennent pas... Ce produit devrait etre retiré des rayons !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bloby</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne prise en main, peut etre affuté.</point_positif>
<point_negatif>Pas très tranchant au début, se perd facilement.</point_negatif>
<date>14/04/2011</date>
<commentaire>Le couteau s'enleve facilement de l'étui par inadvertance ou encore tout seul car il ne tiens pas dedans, je l'ai perdu 3fois, retrouvé deux fois par chance...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Oscar</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>le couteau a des points de rouille... Dommage</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Pratique et de bonne taille, dommage que les attaches ne soient pas pratiques et que des points de rouille apparaissent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dorian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>RIEN</point_positif>
<point_negatif>TOUT : Fixation dans l'étui, qualité du produit</point_negatif>
<date>14/09/2010</date>
<commentaire>Couteau de très mauvaise qualité et en plus la fixation est très mauvaise dans son étui : résultat des courses, je l'avais perdu après 30 min de plongée. C'est honteux de vendre du matériel comme ça !!!! Je déconseille fortement !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
