<liste_avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>contenance de fils, prix</point_positif>
<point_negatif>glisse sur le tube</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>utilisation dans le pacifique, sur 140 cm, le frein est bien reglable, probleme de fixation sur le tube, glissement ... en rapport avec le prix, bonne reserve de fils... correct</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mikael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tresse grande longueur matériaux plastique robuste</point_positif>
<point_negatif>diam du moulinet imprtant en rapport av long tress</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>tresse de bonne qualité, agréable, usure rare dans le temps et permet de recouper chaque année la tresse usé par la saison de chasse. S'adapte très bien sur tout les tubes rond des arbalètes. Bien serrer les colliers sinon glisse un peu dans le temps. Bonne ergonomie de la poignée, ils l'on amélioré et évite du coup que la tresse ne s'accroche dedans. mais préhension de celle-ci moins facile avec les gans du coup car moins large. guide fil tjr aussi éfficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Moulinet correcte</point_positif>
<point_negatif>Corde trop fragile</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Je rejoints l'avis des collègues plongeurs sur la fragilité du cordage .<br/>Moi aussi j'ai perdu ma flèche lors d'un tir, la corde a laché net !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>micheline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>resistant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Montage universel, couleur de la drisse, frein</point_positif>
<point_negatif>Montage collier</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>J'aime bien les évidements sur le moulinet qui réduise la résistance dans l'eau. La couleur de la drisse est bien flashi et on peut le monter facilement sur n'importe quel fusil avec les coliers. Mais ceux ci on l'inconvénient de manquer de cran de serrage et on se retrouve donc avec un moulinet tournant sur lui même voir glisse le long du fût. Malgré un collage à la néoprène, ça bouge toujours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>qualité plastique, ergonomie de la poignée</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>produit correct, quelques améliorations à faire pour la retenue du fil et la poignée de la bobine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facilité de mise en place, longeur de fil</point_positif>
<point_negatif>Fil extrémement fragile, Cassé 2 fois !!!!</point_negatif>
<date>05/06/2011</date>
<commentaire>Le file a cassé 2 fois et j'ai perdu ma flèche, alors que la sécurité qui bloque le fil n’était pas enclenchée. je suis réellement déçu de ce produit;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>polyvalence du moulinet fixation sur tous modele</point_positif>
<point_negatif>fixation trop legere par collier plastiques</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>bon produit, facile d'utilisation, très bon rapport qualité prix, s'adapte sur tous les tube rond.<br/>seul point négatif est la fixation par collier plastique qui est trop légère. le moulinet tourne autour et glisse le long du fut<br/>j ai remplacé les collier par des colliers métal à visé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>fixation colliers / couleur cordelette (pas blanch</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>bon moulinet <br/>polyvalent faible encombrement <br/>dommage la fixation par collier et la couleur de la cordelette pas blanche pour + de visibilité <br/>bon produit dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MEUNIER</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique simple et facile de mise en oeuvre</point_positif>
<point_negatif>vis de serrage semble visser dans le vide parfois</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Ce moulinet me sert tout les matins environ deux heures. Serrage dans l'eau a améliorer et limiter les aspérités pour ne pas que la corde s'accrochesi elle est légèrement lache</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
