<liste_avis>
<avis>
<auteur>aladdin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>lumiere intense, rapport qualité prix, solidité</point_positif>
<point_negatif>Lumiere trop concentrée, perte des "vraies" couleu</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Phare bien puissant, mais la lumière est trop concentrée. Par rapport à un halogène, on perd beaucoup de couleur et ce dès les premiers mètres.<br/>Par ailleurs, j'ai eu un soucis de dégagement gazeux des piles (probablement dû aux piles). Pour l'ouvrir, j'ai du utiliser un tournevis, car la soupape de sécurité n'a pas fonctionnée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>puissance de l'éclairage</point_positif>
<point_negatif>pas de variateur de puissance</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>satisfait du produit dans son ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>faisceau blanc, très bonne visibilité,sa taille.</point_positif>
<point_negatif>Ne peux pas être rechargé de l' extérieur.</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Très bon petit phare pour un premier achat.<br/>J' ai eu l'occasion de l' essayer de jour comme de nuit avec une dizaine de plongées, il est très maniable peux encombrant.<br/>Son prix est élevé, je pense que décathlon peux beaucoup mieux faire dans ce domaine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la puissance et la lumière blanche</point_positif>
<point_negatif>manque d'un "support" pour  meilleure préhension</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>bon équipement facile à transporter et éclairage suffisant pour une exploration</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>petite taille, très léger, grande autonomie</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>pouvoir utiliser une batterie rechargeable ou  des piles serait peut être plus pratique, l'autonomie d'une batterie étant plus longue et le recharge facile<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>encombrement</point_positif>
<point_negatif>4 plongées avec sans soucis</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>bon produit idéal pour éclairer des surplombs des trous ou failles c'est une petite torche d’excellente qualité très utile dans les petits endroits sombres s'il y à trop de luminosité elle  s'avère inefficace: ce n'est pas un phare.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit phare tres compact, tres maniable</point_positif>
<point_negatif>Pas de protection contre les chocs</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Prix élevé pour la puissance et le rendu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon faisceau bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>sangle</point_negatif>
<date>13/12/2011</date>
<commentaire>eclairage tres satisfaisant meme en carriere encombrement minime grace à ca petite taille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>assez puissant, petit, pile standard</point_positif>
<point_negatif>sangle a changé, sécurité d'allumage pas top.</point_negatif>
<date>18/08/2011</date>
<commentaire>Pour des plongée en eau claire ou en lac, il est correct. Pas de réglage d'intensité ce qui permettrai de varié et donc de moins consommé de pile. <br/>Tester en carrière et en mer. Une protection serrai pas mal mais pas en vente dans le décathlon de bron.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, compact et performant</point_positif>
<point_negatif>bouton on/off  pas trés pratique.</point_negatif>
<date>15/08/2011</date>
<commentaire>bonne lampe, fait 4 plongées avec des piles rechargeable de 2700 mah et encore recharger par sécurité, faisceaux blanc super à 40m dans le noir en eau clair ( plongée en carrière). Dommage qu'il n'y est pas de manchon néoprène de protection fourni ou vendu séparément dans les magasins décathlon.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
