<liste_avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne visiblitée et grand cadran</point_positif>
<point_negatif>mode parfois un peut dure a compendre</point_negatif>
<date>14/01/2012</date>
<commentaire>mares nemo wade est un bon ptoduit met parfois entre les 3-3, il faut le programer .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Lecture facile et lisible, fonctionnement simple</point_positif>
<point_negatif>Interface PC chère et pas top</point_negatif>
<date>07/11/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit il y à plus d'un an, j'ai effectué environ 40-50 plongée depuis son achat. Lecture vraiment TOP, pas trop gros ni trop petit, lisible, et simple à comprendre. A chaque plongée, il me met un palier de 'sécurité' 3min à réaliser entre 6 et 2m5 donc pas très précis. Son interface PC est trop chère par rapport au service donné. Chaque report de plongée doivent se faire sur un unique fichier et reporte toute les plongées réalisées. <br/>Manque la gestion d'air, A Recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALAIN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES LISIBLE</point_positif>
<point_negatif>ABSENCE DE PROTECTION ET D'INTERFACE</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>SOBRE L'ESSENTIEL EST PRESENT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Lisible, simple, affichage vitesse remontée en m/s</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>Complet, lisible, simple, il affiche la vitesse en mètres seconde.<br/>Pour mon N3, je l' ai préféré à ma Suunto...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nancy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne visibilité. Interface facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Il faut effectuer les paliers entre 3 et 3.5m !!</point_negatif>
<date>17/09/2011</date>
<commentaire>Les differents modes de plongées sont faciles à parametrer.<br/>J'ai essayé le mode plus penalisant de "plongeur fatigué" et je me suis retrouvée à faire le double de palier de mon binome qui a lui aussi le meme ordi. A n'utiliser qu'avec parcimonie !!!<br/>Le petit bemol, concerne les paliers. Il faut absolument les effectuer entre 3m et 3.5m, sous peine qu'ils ne soient pas decomptés ! Et quand il y a de la houle, meme un plongeur experimenté ne peut rester dans une zone de 0.5m !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilté de navigation dans les menus, écran large</point_positif>
<point_negatif>Passage en mode timer si palier non respecté</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Un excellent ordinateur de plongée pour plongeur confirmé à expert. Gestion de plusieurs gaz possible. Un écran large et bien lisible. Indication du temps total de la remontée, très pratique pour la gestion de l'air restant.<br/>Attention cependant à bien vérifier les réglages avant la plongée comme le gaz utilisé, eau salé/douce, altitude... sous peine d'avoir un calcul de paliers faussé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix promo chez decathlon</point_positif>
<point_negatif>manque mode d'emploi papier!</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>une centaine d'euros de difference avec le magasin specialisé d'a coté!pour un produit qui a fait ses preuves,ya pas photo!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>camille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gros bouons</point_positif>
<point_negatif>l'anglais</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>bon produit mais je suis decus que l'on ne puisse pas mettre le francais en langue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-Louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>lisibilté, fonctions attendus</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant, néant !</point_negatif>
<date>06/10/2010</date>
<commentaire>j'ai déja 2 amis qui utilisent le même produit, ce qui a orienté mon choix, pour l'instant je manque moi-même de recul.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne lecture</point_positif>
<point_negatif>le prix, lecture en anglais.</point_negatif>
<date>19/09/2010</date>
<commentaire>J'ai apprécié la bonne visibilité à 40mètres... faire attention à cette profondeur car on a tendance à le perdre facilement.<br/>Possibilité de remplacer soi même la pile.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
