<liste_avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ordinateur très complet</point_positif>
<point_negatif>Le bracelet était fragile sur une série identifiée</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Re-bonjour,<br/>Après avoir contacté scubapro, ils ont procédé au remplacement de l'ordinateur que j'avais perdu (sur présentation de la facture) et ont remplacé le bracelet de mon binome qui avait également cassé. Très bon suivi et SAV</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d'utilisation, bonne lisibilité</point_positif>
<point_negatif>après 15 plongées avec, aucun pour le moment</point_negatif>
<date>22/06/2012</date>
<commentaire>Très pratique même dans le noir et avec des gants épais. A conseiller à tout plongeur ne voulant pas se ruiner et avoir du matériel de qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Reprendre la main après une plongée.</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>Utilisateur depuis une année de cet ordi Aladin 2G, je suis très heureux de cet outil de plongée indispensable : en plus de pouvoir utiliser deux gaz durant la plongée, il donne les paliers  « profonds » et les altitudes à ne pas franchir en fonction du cumul de ses plongées ; très utile pour nous qui vivons à 2000m d’altitude, et à peine à 200km de la cote !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loli</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple facile</point_positif>
<point_negatif>n'en ai pas encore trouvé</point_negatif>
<date>09/01/2012</date>
<commentaire>rien à changer, en tant que femme je l'aurai aimé avec un bracelet plus fin toutefois la taille de l'écran me convient parfaitement ! <br/>pour se compliquer la vie avec du matériel compliquer hein !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>possibilité nitrox paramétrable sur les alarmes</point_positif>
<point_negatif>en panne aprés 20 plongées ,piles? appareil en SAV</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>attente du résultat SAV</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Préférez pour un prix équivalent le 2G</point_positif>
<point_negatif>Ce n'est pas le produit de l'annonce</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>Le tec 2g n'a pas loption apnée ni les profils PDIS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michèle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité / Prix</point_positif>
<point_negatif>pas toujours facile à utiliser</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Dommage d'être obligé de re rentrer dans l'ordinateur pour avoir les paramètres de sa dernière plongée.<br/>Tous les paramètres ne s'affichent pas sur le cadran.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne lecture des info simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>bracelet fragile eclairage faible</point_negatif>
<date>06/06/2011</date>
<commentaire>les informations sont decryptées par la majeur partie des plongeurs l'aladin est un produit utilisé par beaucoup de monde (pratique pour faire de l'encadrement).<br/>le bracelet est très fragile je l'ai remplacé par une sangle élastique. un ordi simple et de bon rapport qualité/prix pour les gens qui ne veulent pas se prendre la tête <br/>utilisation facile pour paliers nitrox.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tous</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Très bon produit .  A recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne lecture de l ecran - changement pile facile</point_positif>
<point_negatif>dificultés de reglage</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>tombe en panne au bout 1 an sans prévenir de faiblesse<br/>trop gros pour une femme<br/>transfere des données faciles</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
