<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité - suffisant pour N2 - prix</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Tres satisfait de cet achat - tres bon rapport qualité prix - éclairage un peu faible - visibilité de l'écran après la plongée qd il y a de l'eau entre le protecteur et l'écran - compte des plongées successives quand on remonte pour travailler les remontées contrôlées - pas trouvé le cable pour récupérer les données sur PC chez Décathlon et sur internet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>GROS CARACTERES DE LECTURE AVEC PETIT ECRAN</point_positif>
<point_negatif>UN SEUL BOUTON DE NAVIGATION</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>en plongée, la lecture instinctive est bonne. les gros caractères sont un +, inutile d'avoir un grand écran. consommation de la pile faible. utilisation simple malgré le bouton de navigation qui parfois vous fait recommencer la manip, parkinson s'abstenir... prix attractif!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix - taille écran - facilité de fonctionnement</point_positif>
<point_negatif>eau entre les écran après la plongée mauvaise visi</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Deux plongées avec cet ordinateur, après avoir imprimer la notice sur un ordinateur permettant l'insertion d'un micro CD (pas possible sur le Mac).<br/>Il me semble que la température ne fonctionne pas bien ! noté 26 degrés alors que ma palanqué était à 17 degrés !<br/>Pour un premier ordinateur c'est très bien ! (large écran - gros texte - rétro éclairage - facilité de fonctionnement et de compréhension avec lecture de la notice, juste point faible après la plongée, l'eau entre les deux écrans !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fiabilité, Prix, Visibilité, clarté des infos.</point_positif>
<point_negatif>Protege ecran empeche la visibilité apres plongée</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>L'ordinateur leonardo est un bon ordi très simple à utiliser fonctions de base, mais assez complet les indications sont claire et lisiblle. Il est fiable et très abordable, le protège écran par contre empêche la bonne visibilité après la plongée à cause de l'eau à l'intérieur mais c'est un bon ordi tres fiable et pas trop cher, basic oui mais avec les fonctions essentielles je regrette juste que l'historique soit pas plus sophistiqué .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>grand carracteres</point_positif>
<point_negatif>pas d'éclairage 1 bouton</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>sympa mais doit fonctionner en plongée</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
