<liste_avis>
<avis>
<auteur>morgane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>neutre</point_positif>
<point_negatif>pas d'essai possible en magasin</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>la marque propose d'essayer en magasin ,mais la plupart des produits concernant la plongée sous marine ne sont pas en magasin mais sont distribuer uniquement sur internet(region non maritime)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, usage pas trop difficil</point_positif>
<point_negatif>trop souple</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>De tres bonnes palmes mais un peu trop souple quand on pratique l'apnee ou la chasse sm. Reserve a un usage occasionnel ou debutant. Mais si c'est le cas, n'hesitez pas elles sont super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Riri</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>des palmes pour les débuts; en surface et jusqu'à 10m ou 15m de profondeur<br/>pour les petits poids elles feront des merveilles grâce à leurs souplesses, confortable je les apprécie vraiment avec mes 68 kg</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chefik</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon pour l'entraînement en piscine</point_positif>
<point_negatif>Trop souple, trop d'effort pour peu d'efficacité</point_negatif>
<date>08/06/2012</date>
<commentaire>Bonnes palmes pour les personnes qui débutent dans le milieu de l'apnée. Le chausson est un peu trop rigide. Peuvent être utilisé en piscine et pour la pêche sous marine en eau peu profonde. Et les personnes qui veulent apprendre à palmer. Elles ne correspondent pas à mes attentes. Mais à chacun son utilisation. Elles pourront certainement faire le bonheur de certaines personnes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dupont</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legerete</point_positif>
<point_negatif>dur a enfiler avec chausson</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>impecable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry (MEF 2)</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souples, prix interressant</point_positif>
<point_negatif>Souples</point_negatif>
<date>12/01/2012</date>
<commentaire>Des palmes sympas pour débuter en apnée, ou en chasse SM. Pas trop chères, faciles à enlever lors de la remontée sur le bateau. A réserver toutefois aux débutants, car trop souples pour la profondeur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres rapide pas besoin de beaucoup forcé</point_positif>
<point_negatif>mal aux pied au bout de 2h de plongée</point_negatif>
<date>07/10/2011</date>
<commentaire>c'est un bon produit elle sont une bonne aérodinamie il n'y  a pas besoin de beaucoup force pour descendre mais elle commence a faire mal aux pied au bout de 2h de plongée meme avec des chauson mais aussi non bon produit pour les plongeurs debutant ou les plongeurs du dimanche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tienne bien la cheville efficaces</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/09/2011</date>
<commentaire>quatre coup de palme on fait cinq ou six metres sans se fatiguer. Pratique meme a la surface</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonnes palmes d'apnée</point_positif>
<point_negatif>la languette arrière</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>La languette arrière est superflue et se prend souvent dans le fil de la bouée. Je l'ai donc coupée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, bonne qualité de fabrication.</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>24/08/2011</date>
<commentaire>Les palmes : pour un pied 41 j'ai pris une pointure 42/43 pour un usage avec des chaussons de la marque en 2 mm. Elles sont souples, réactives et confortables. <br/><br/>Le masque : confortable, épouse bien la forme du visage, système de réglage efficace et précis.<br/><br/>Le tuba : bon confort en bouche, patte de fixation ajustable en hauteur.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
