<liste_avis>
<avis>
<auteur>DENIS</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne tenue orthopédique ...</point_positif>
<point_negatif>trop technique pour un débutant</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>je suis atteint par l'obésité ...et je m'efforce de nager sur le dos ...pour ce genre d'exercice les palmes "volo race " sont parfaites..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souplesse</point_positif>
<point_negatif>Manque de puissance en cas de courant</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>J'utilise cette paire pour l'entrainement piscine qui est idéale. Cependant en milieu naturel, on sent un manque de puissance lorsque l'on est affronté au courant ou lors d'un exercice RIFAP ou il faut tracter quelqu'un. J'ai pour cela des avanti quattro de Mares qui étaient autrefois en vente chez décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Polyvalent</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>13/01/2012</date>
<commentaire>Excellent produit de qualité. Polyvalent car aussi bien en mer qu'en piscine. C'est souple et ca envoie bien au palmage.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La palme idéale ?</point_positif>
<point_negatif>Manque de visibilité.</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>Cette palme est un excellent mélange de rigidité et de souplesse. L'alliance plastique dur/caoutchouc fait ses preuves dans toutes les conditions, sauf sans doute par fort courant où il faut vraiment beaucoup de puissance.<br/>Seul point négatif, même en jaune elles se voient mal dans les eaux troubles.<br/>En tout cas, une excellente palme.<br/>Ah, et puis ne vous inquiétez pas si le plastique et le caoutchouc se désolidarisent un peu à la pointe : le phénomène est connu et se stabilise en peu de temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tony</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>assez souple et conserve une bonne puissance</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité</point_negatif>
<date>20/05/2011</date>
<commentaire>ces palmes sont très bien pour une formation de plongée, mais la qualité n'est pas là. Dans mon club, on est une bonne dizaine à avoir ce modèle et la voilure noire commence à se détacher de la partie grise chez tout le monde. Si vous voulez acheter une paire de palmes qui dure dans le temps, passez votre chemin....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AUBRY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple et réactive</point_positif>
<point_negatif>il manque la gamme reglable</point_negatif>
<date>18/05/2011</date>
<commentaire>j ai passé mon N4 avec trés bon compromis entre moins souple mais suffisament pour une poussé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phil</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Leur souplesse.</point_positif>
<point_negatif>un certain manque de rigidité, du coup...</point_negatif>
<date>15/04/2011</date>
<commentaire>Elles sont beaucoup plus souples que mes autres palmes (Beuchat Jetfins d'origine et Mares Quattro), tout en étant plus nerveuses que ce que j'ai essayé chez la concurrence dans la même gamme.<br/>Personnellement, je les réserve aux eaux calmes, ou à l'entrainement en surface, où elles envoient largement assez pour se faire plaisir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chaussage aisé</point_positif>
<point_negatif>Manque de relance</point_negatif>
<date>14/12/2010</date>
<commentaire>Trop souple, pour moi, et surtout un gros manque de nervosité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très polyvalentes (mer, piscine) agréables confort</point_positif>
<point_negatif>trop souples</point_negatif>
<date>23/11/2010</date>
<commentaire>Ces palmes se font oublier... C'est aussi bien l'avantage que l'inconvénient : à chacun ses besoins. Personnellement, j'ai l'impression d'être pied-nus et de palmer dans le vide: pour la vitesse, l'entrainement où la nage à contre-courant, il faut oublier. Par contre, pour la plongée touristique ou la promenade, elles sont idéales: aucun effort à fournir pour se mouvoir (d'où une augmentation significative de l'autonomie)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elles sont top</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/11/2010</date>
<commentaire>je suis l'homme de l'atlantide avec ces palmes   au top</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
