<liste_avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>j ai acheté un pantalon il y a quelques annees je l ai toujours, de plus je chasse entre 40 et 50 fois dans l annee, je l utilise meme lhiver, meme si c est juste en temperature pour l eau a 8 degré; mais plus de souplesse que du 7mm. bon rapport qualité prix, qui me permet d investir pour veste sur mesure, car toutes les marques, il y a des poches d airs;  tout neoprene souple il faut faire attention, sinon ca se dechire. les renforts aux genoux, j y ai mis du polyglut, qui donne plus de resist</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>???</point_positif>
<point_negatif>coupe</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Je n'ai pas acheté cette combinaison car contrairement à toutes celles de marques, elle est taillée en bouteille d'orangina:<br/>Si je prends la bonne taille pour la poitrine, elle est flottante à la taille; si je prends la bonne combi pour la taille, impossible d'inspirer correctement (un comble pour l'apnée). Je ne suis pourtant pas trop taillé en "V".<br/>Je me suis donc rabattu sur des marques reconnues, car ce défaut existe depuis près de 10 ans (j'ai réessayé régulièrement, mais jamais corrigé)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>À voir</point_positif>
<point_negatif>A voir</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Je ne sais pas qu'elle taille choisir entre la 46 et 48<br/>46 me serre et difficultés à enfiler et enlever<br/>48 poche d air au niveau du torse mais plus facile à mettre comme à enlever<br/>Gabarit 1.80m pour 100kg</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité produit, accompagnement client</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Magasin accueillant,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>merou</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>je n'en sais rien encore</point_positif>
<point_negatif>je n'en sais rien encore</point_negatif>
<date>05/04/2012</date>
<commentaire>attention je me suis fait avoir sur la taille, jai demandé un 42 et une fois que je l'ai eu (à Alger) surprise, il correspond à une taille S/M alors que sur ce site, dans le guide des tailles le 42 correspond à la taille L. Du coup, ma combi devra retraverser la méditrranée en core deux fois en espérant que l'échange sera possible (ticket de caisse égaré).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la souplesse légèretée</point_positif>
<point_negatif>fragile à l'intérieur</point_negatif>
<date>03/08/2011</date>
<commentaire>très bonne combi souple à enfillée avec du savon mais fragile à l'intérieur (déchirures) mais change rien au maintien thermique.je m'en sert été comme hiver dans les eaux de la manche ( 6°C) avec juste un top thermique de 2.5mm en plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clément</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>souplesse, chaleur</point_positif>
<point_negatif>Très très très fragille!!!</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Acheté il y a 1 mois, je l'ais acheter sans l'essayer en magazin, pour aller pecher cet été. il me vient à l'idée de l'essayer dans ma piscine hier soir... J'enfile ma combi pantalon puis je m'asperge d'eau savoneuse pour enfiler le haut. je test tout ça dans ma piscine une 10ène de minutes, c'est top top top !! Je rentre me déshabiller, je remets de l'eau savonneuse pour que tout aille bien et là je remarque d'émornes fissures à l'intérieur un peu partout !!!<br/><br/>Que dois-je faire ??? échange?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la tenue thermique et souplesse</point_positif>
<point_negatif>renfort pour recharger le harpon trop fin</point_negatif>
<date>15/05/2011</date>
<commentaire>trés bonne combie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse,look,isothermie,renfort</point_positif>
<point_negatif>plastron chargement,néoprene fragile</point_negatif>
<date>04/04/2011</date>
<commentaire>je viens d'éssayer cette combi par eau température de 10 à 13 degré,et je suis satisfait par l'isolation pour une 5mn..enfilage facile eau savonneuse,ne pas hésiter à rajouter du gel douche ensuite sur le torse et le dos pour l'enlever facilement car c'est l'erreur que font certains chasseur.la souplesse est bien présente aucune gène..seul bémol,le plastron de chargement est insuffisant..bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eddaye</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse</point_positif>
<point_negatif>??</point_negatif>
<date>16/09/2010</date>
<commentaire>Evidemment cette combi est thermiquement juste pour plonger en hiver. Mais qui va acheter une 5mm pour l'hiver ?? elle est conçu pour une plongee saisonniere (avril-decembre max).  Le pantalon n'offre qu'une epaisseur au torse, c'est surtout là que le froid se fait sentir en dessous de 10°. En saison normale, on a bcp d'avantages: le refendu en 5mm vaut bien 6 voire 7 mm normal. C'est beaucoup plus souple, confortable. + facile a enfiler et - de plombs. Par contre, c fragile, donc precaution.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
