<liste_avis>
<avis>
<auteur>etien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>COMPACT DANS LA POCHE OU ATTACHER A LA STAB</point_positif>
<point_negatif>LA CORDE DOIT ETRE  CHANGER TROP LEGERE</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>COMPACT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>compact .....</point_positif>
<point_negatif>qualité de fabrication dans l'ensemble...</point_negatif>
<date>25/08/2011</date>
<commentaire>le filet de rangement s'est déterioré au bout de 10 sorties, la compacité du parachute est à revoir car le ''remplissage'' est du coup plus compliqué....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Faible encombrement</point_positif>
<point_negatif>L'usure prématurée, la pochette de rangement</point_negatif>
<date>10/08/2011</date>
<commentaire>Le parachute s'effiloche au niveau des soudures entre les différents panneaux. Obligé de le renforcer avec de l'adhésif résistant à l'eau : préférer un parachute avec une ganse cousue.<br/>Par ailleurs la qualité de la pochette (Vague maillage en plastique) est déplorable. Accrochée au gilet, elle n'a pas tenu le coup plus de vingt plongée. C'est du MARES mais fabriqué en CHINE. Tout est dit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>josé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compact et aise d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>un peu d'angoise au 1er maniement.......</point_negatif>
<date>07/06/2011</date>
<commentaire>testé en plongée en bretagne malgré le courant bon comportement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean  pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>produit correspond à mon attente</point_positif>
<point_negatif>rien pour le momeny</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>magasin bien équipé pour la plongée entre autres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la sortie de la pochette s'effectue facilement</point_positif>
<point_negatif>Cordelette trop fine, le plomb ne tombe pas droit.</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Petit parachute mais tout est dans l’appellation de ce parachute</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Parachute compact, rangement facile,</point_positif>
<point_negatif>Une cordelette bien trop longue, prix</point_negatif>
<date>29/12/2010</date>
<commentaire>Un encombrement minimale lors de la plongée qui change de la housse rectangulaire classique : très pratique en encadrement ou lors de prise de photos. <br/>Facile à dégainer!<br/>Cordelette trop longue, à couper en fonction du niveau du plongeur (prévoir les profondeur de palier maxi)<br/><br/>Prévoir du temps pour le rangement (utiliser le transport bateau)<br/>Bon produit qui mériterait d'être à un prix un peu plus travaillé...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnault</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compacité, hauteur, sac, plomb</point_positif>
<point_negatif>cordelette</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>prévoir le remplacement de la cordelette d'origine par une cordelette plus fine (moins emportée dans le courant)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres facile a déplier,et equiper d'un lest</point_positif>
<point_negatif>le rangement nécessite une méthode</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>un parachute de palier a bon prix et obligatoire pour le n 2 ou équivalant  utile pour ce faire voir de loin par le bateau,de nuit une petite lampe flash pour retrouver le bout,en surface placer votre lampe a l'intérieure du parachute.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>indechirable (a voir)</point_positif>
<point_negatif>sa taille longueur et largeur</point_negatif>
<date>23/05/2010</date>
<commentaire>Ce parachute n'est a utilser que sur une mer d'huile ou un lac, sa taille rend sa mise en oeuvre peu pratique et son volume le rend difficilement visible des que la moindre vague apparait.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
