<liste_avis>
<avis>
<auteur>Johnnie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Adhère parfaitement, revêtement plastique</point_positif>
<point_negatif>Un peu cher...</point_negatif>
<date>06/12/2011</date>
<commentaire>Avec les ceintures BLT 100 et 300 de Tribord, les plombs adhères parfaitement et ne glissent pas grâce au revêtement plastique, ce qui est d'ailleurs très pratique pour l'entretien. Hydrodynamique et très bien équilibré, je suis entièrement satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ergonomie parfaite</point_positif>
<point_negatif>l'enrobage est de très mauvaise qualité,</point_negatif>
<date>07/06/2011</date>
<commentaire>le prix n'est vraiment pas cool pour nous aider a couler.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon produit</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>24/12/2010</date>
<commentaire>ce plomb est un très bon plomb de lestage je nait qu'une seule chose a redire il est un peut chère 3 ou 4 euro en moins serait le bienvenue !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ne bouge pas! et ergonomique</point_positif>
<point_negatif>j'aurai préféré un modèle moins large</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Le plomb ne bouge pas d'un mm, mais j'aurai bien aimé avoir le choix avec un modèle plus serré (moins large).<br/>Cependant, il épouse bien la forme du corps, car il est courbé sur le dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>quand on le jette a l'eau,... il coule</point_positif>
<point_negatif>quand il est a l'eau...il faut aller le chercher</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>blague a part...plomb de bonne qualité, belle finition. le revetement empêche les plombs de glisser sur la ceinture et les protège des chocs contre d'éventuels rochers...<br/>et pour les maniaques comme moi, c'est au top...0 entretien...<br/>pas besoin de rincer a l'eau douce à chaque plongée...<br/><br/>a quand une fine couche de neoprène entre le plomb et le plongeur pour améliorer le confort???<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité du produit, enrobage plastifié pour protég</point_positif>
<point_negatif>entre 1 à 3 € de trop</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>plastification  intéressante pour protéger la combi des frottements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas de dégradation dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>Couleur noire</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>une couleur jaune permettrait de mieux le repérer sur le fond en cas de perte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>RAS</point_positif>
<point_negatif>peinture de revêtement</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>la peinture se déchire et laisse le plomb à découvert. <br/>L'enrobage n'a plus d'utilité puisque le plomb se trouve en contact avec l'eau. Le prix n'est donc plus justifié. Autant acheter les plombs traditionnels.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne ergonomie</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Ne glisse pas sur la ceinture de tresse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>forme légérement courbe</point_positif>
<point_negatif>enrobage mal fini et trop fragile</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>L'enrobage est très fragile et se détériore vite. De plus sa finition est perfectible au niveau des passants de ceinture.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
