<liste_avis>
<avis>
<auteur>Phil</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Un bon matériel simple et efficace. Les informations sautent aux yeux, de manière très lisible. Cela en fait un excellent complément à un ordi, en le mettant par exemple sur une console.<br/>Attention toutefois pour les plongeurs en carrière ou en souterraine, ou pour les amateurs de nocturne : il n'est pas éclairé.<br/>Le seul bémol : impossible de remplacer la pile. Un digi usé est un digi qu'on jette. C'est écologiquement discutable, mais comme la pile est donnée pour cinq ans...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marco</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le seul instrument électronique fiable à 100 %</point_positif>
<point_negatif>quand la pile est HS, l'instrument est mort !</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Tous les paramètres indispensables à la plongée sont indiqués si on dispose de tables de décompression et d'un manomètre.<br/>Au delà du niveau 2; le P4 s'en sert d'instrment de secours.<br/>Au dela du niveau 4 le MF1 s'en sert pour les exercice verticaux des plongées techniques car aucun ordinateur ne gère le profil en yoyo du moniteur.<br/>Au delà de tout ça,il indique la profondeur jusqu'à 80 mètres et ne se met pas en mode "erreur" ... en cas de gros problème il sera le dernier et le seul compagnon !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>j-luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon matos , fiable, simple d emploi</point_positif>
<point_negatif>ne pas laisser en plein soleil sous les tropiques</point_negatif>
<date>03/12/2011</date>
<commentaire>150 plongees avec ras sauf qu en sortant je l ai laisse au soleil , tout noir ,j en ai rachete un autre  200 plonges avec pas de soucis il vous tient au courant de tout et vient en aide  a beaucoup d ordinateurs dont les possessuers viennent verifier vos parametres assez souvent<br/>PLONGEUR972</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bracelet bien long simple d'utilisation et précis</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>fière de mon achat précis produit très fiable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ibrahim</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fonctionalité, et sa facilité d'usage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/09/2011</date>
<commentaire>J'ai passé mon N2 avec ce profondimetre sans problème. Il a quelques fontionalité que je trouve intressante, par exemple il enregistre les parametres de la plongée précedente, il va compté le temps entre 2 plongées ce qui est pratique pour calculer ses paliers.  Pour les débutants, vous cassez pas la tête un jeu de table et ce profondimètre vous suffira !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mikael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>FACILE POUR DEBUTER</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>C'est sure ce n'est pas un ordi mais suffisant pour un débutant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>à conserver quand vous investirez dans un ordi !</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/04/2011</date>
<commentaire>indispensable du debutant au confirmé ,peut se mettre en console</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tim</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>affichage clair et simple</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/11/2010</date>
<commentaire>Certains commentaires me laisse songeur.<br/>Il ne faut pas confondre un profondimètre et un ordinateur de plongée!!!! <br/>le profondimetre donne la profondeur max, la profondeur reel ,  le temps d immersion, et la température de l eau. Avec ceci, on a tout ce qu'il faut pour gérer  la décompression si on a des tables de plongée. (et si on sais s'en servir !!!). Très bien pour débuter.<br/>Il est évident que plus on plonge, plus le besoin d'utiliser un ordi se fera ressentir car c est plus simple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simplicité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>fonctions très limités</point_negatif>
<date>11/11/2010</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce produit en plongée cette année. C'est un produit simple et efficace, mais attention ! il ne possède pas toutes les fonctions d'un ordinateur... Ne pas confondre ! Aujourd'hui, pour un peu plus cher... on peut se simplifier la vie avec un ordinateur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CATHY</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>NO COMMENT</point_positif>
<point_negatif>NO COMMENT</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Ses performances ne sont pas suffisantes pour pratiquer la plongée. Il faut un ordinateur de plongée. Egalement ce qui serait bien c'est de prévoir de petites vidéos auxquelles on puisse accéder sur internet pour utiiser les différents produits que vous commercialisez. J'ai rendu ce produit pour investir dans un ordinateur.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
