<liste_avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Etanchéité</point_positif>
<point_negatif>Cordon se détache tout seul</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce récipient étanche à décathlon Bouc-Bel-Air et je trouve déplorable que le vendeur m'assure qu'il l'utilise régulièrement sans aucun problème. <br/>Dès ma troisième sortie en mer, il se DETACHE et je ne m'en aperçoit pas, alors qu'il était PARFAITEMENT ATTACHE !<br/>Résultat, j'ai perdu mes clés en mer, un jour de vent, impossible de les retrouver, merci décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>..</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>+</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>excellent boitier etanche que j'utilise en canoé- souhaiterais, sur la meme conception, un diametre supérieur pour loger tph</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mouhan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Trop petit + couleur moche (jaune verdatre)</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>la taille est minuscule; on ne peut rien mettre dedans. et la couleur est très moche  jaune verdâtre (non pas rouge comme affiché). produit à déconseiller !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cha</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>etanche, visible sur la mer quand il flotte</point_positif>
<point_negatif>le cordon lache dés la premiere utilisation</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>Apres une premiere utilisation un premier constat peut deja se dresser:<br/>le recipient est parfaitement etanche sur ce point aucun probleme la dessus il est egalement visible tres facilement de loin puisque je l'ai récupéré qui flottait a 15m de moi a ma premiere utilisation... et oui! le seul et unique probleme c'est le cordon qui se detache....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>vraiment étanche.</point_positif>
<point_negatif>trop étanche.</point_negatif>
<date>19/07/2011</date>
<commentaire>J'avais trouver le produit qu'il me fallait un récipient pour mettre mes clefs, mais le problème il est tellement étanche,  impossible de l' ouvrir après plusieurs tentative 15min environ j' ai réussi à l' ouvrir. <br/><br/>PS: ne pas trop le serré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PATRICK</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Dimensions corrects pour des clefs de voitures</point_positif>
<point_negatif>Faudra voir dans le temps la solidité</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Bonne étenchéité sans serrer trop fort, solide, facile à attacher à la bouée. Rempli bien son rôle de protection des clefs et des documents, couleur vive pour être vite retrouvé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Etanche, visible, flottte dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>Aucun...</point_negatif>
<date>04/12/2010</date>
<commentaire>Acheté pour protéger les clefs de voiture durant les parties de chasse, j 'ai rien à lui reprocher si ce n'est qu'il devient difficile à ouvrir en fin de sortie si il a été trop sérré! Autrement c'est parfait, bien étanche et suffisement visible pour pas le perdre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clémence</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>TOUS</point_negatif>
<date>10/11/2010</date>
<commentaire>A déconseiller vivement !<br/>l'article nous est présenté rouge, je le recois jaune fluo... : magnifique....<br/>sur la photo il parait réellement de taille moyenne donc possibilité de le porter autour du cou pour mettre des clés a l'intérieur, mais résultat quand je le recois : il est immense, tellement gros que c'est impossible de l'avoir autour du cou ou discretement sur sois!!! il est décevant de nous donner aucunes réelles informations utiles sur ce produit, du type : la dimension et la couleur !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Etanchéité parfaite, résiste aux chocs</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/11/2010</date>
<commentaire>Répond parfaitement aux attentes ni plus ni moins !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
