<liste_avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Produit pensé pour les plongeurs, pratique...</point_positif>
<point_negatif>Hauteur des roulettes et manque 3 cm en longueur..</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>La longueur totale ne permet pas de rentrer des palmes d'apnée en carbone  sans devoir les démonter, (et toutes ne peuvent l'être) elles font 90 cm voir un peu plus, donc 93 cm serait utile...Déposée sur un chemin en gravier défoncé la valise trainait par terre dans le gravier...Roulettes pas assez hautes pour avoir un minimum de garde au sol...Mis à part ça que du bonheur, le sac filet permet en le mettant en sac à dos, de rouler en moto sans avoir d'objet à laisser sur la plage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joon</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bien pensé, volumineux, tissu assez solide</point_positif>
<point_negatif>Roulettes de très mauvaises qualité</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>Même si le sac est globalement bien conçu il souffre d'un défaut rédhibitoire: ses roulettes.<br/>Un sac de plongée de 120 litres plein est LOURD et les roulettes devraient être prévues pour ces charges.<br/>Ce n'est pas le cas, les roulettes se tordent, frottent et le sac est intransportable.<br/><br/>Même s'il coûte moins de 100€ c'est trop cher pour un sac qui restera dans le placard après une ou deux sorties.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Contenance, Conception, Pochettes et sacs internes</point_positif>
<point_negatif>Roulettes HS</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Sac très bien pensé et très pratique pour partir en week-end ou semaine de plongée. Housses de protection, sac filet, sac à dos adaptable très pratiques . Malheureusement, roulettes mortes après une dizaine de week-ends et une croisière (donc peu roulé). Et pas réparables. Du coup, sac de deux ans, quasi neuf, mais sans roulettes ce qui est complètement rédhibitoire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Grande capacité</point_positif>
<point_negatif>Fermetures éclairs ne résistent pas au sel</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Un sac assez bien conçu au 1er abord mais qui manque de stabilité pour monter ou descendre d'un bateau car il bascule souvent d'un côté ou de l'autre- Il évacue mal l'humidité et devrait avoir des aérations prévues -  3 ans d'utilisation plongée il commence à fatiguer sérieusement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Grand, c'est incontestable</point_positif>
<point_negatif>finition bas de game, impratiquable quand chargé</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>si les idees sont bonnes, la réalisation est médiocre et les matériaux de faible qualité : dommage. le calvaire se poursuit quand le sac est plein..........</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Poches</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>Mon 2ème avis sur le produit confirmé.<br/>Voyage en Egypte, puis Marseille et cette fois Toulon 7 plongées<br/>le sac se décous à une poignet.<br/>la toile je confirme semble fragile et les coutures également avec le poiids du matériel !!!<br/>Je pense que dans le temps ca ne va pas le faire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique , grand, tout le materiel de plongée rent</point_positif>
<point_negatif>non etanche  bien vu le sac interne  !</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>tres bon materiel   Point negatif   ROULETTES DE TRES MAUVAISE QUALITE  , GRIPPEES   ET UNE S EST  CASSEE ET DETACHEE  ! !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Plein de poignées partout et de poches intérieures</point_positif>
<point_negatif>sangles int mal positionnées , trop centréesaufond</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Parfait pour le voyage ,on peut clipser le sac à dos dessus et le garder en bagage à main ensuite  Très stable comparé au modèle inférieur Sac étanche séparé très pratique et une séparation complète supérieure pour les vétements -un seul sac pour tout et grande contenance recommandé à une amie qui va en acheter un 2ième pour son copainSuisses les 2<br/>Il faudrait centrer davantage la fermeture des sangles et mettre celle du haut plus bas et ev une verticale car pas bourré pour ne pas dépasser 23kg</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>logeable facile de transport</point_positif>
<point_negatif>grand et  taille en dessous trop petite</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>trop gros pour mettre sur les bateaux de plonger, mais logeable a l’intérieur,taille en dessous juste pour  mettre tout le matos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grand - confortable - facile a transporter</point_positif>
<point_negatif>un separateur interieur excamotable serai bien</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>tres bon sac<br/>grand<br/>partique<br/>roulette + sac a dos<br/><br/>genial</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
