<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Excellent rapport qualité prix.</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatif</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Ce sac se  repli  sur lui même.Vous trouverez aussi  à l'intérieur du sac déplié une pochette de rangement . Vous pourrez transporter ce sac sur votre dos grâce à ces deux bretelles ajustables. Léger, solide et bien pratique en tous cas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>France</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>trop petit pour les mares volo race</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>Dommage que l'on évalue pas la taille des palmes qui peuvent être contenues.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique il y a de la place</point_positif>
<point_negatif>pas pratique a accrocher la ficelle en bas du sac</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>bon sac pour la piscine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alejandro</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aeration et taille</point_positif>
<point_negatif>On ne peut pas le porter comme sac a dos</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Il faudrait raccourcir les fils pour pouvoir porter en tant que sac a dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poid, resistance , volume, sechage</point_positif>
<point_negatif>les ficelles qui scient les doigs et les epaules</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>bon produit mais j'ai pas l'utilité de sa version refermable pour transporter mon petit mathos de plongée au bord du bassin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alvaro</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, capacité</point_positif>
<point_negatif>Les cordons</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>Le sac est spacieux et fait très bien sa fonction mais les cordons sont très fins et ils ne sont pas très confortables. En plus, il n'y a pas la possibilité de régler la longueur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne contenance, bonne aération</point_positif>
<point_negatif>les lanières font mal aux épaules</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>+ juste la bonne taille pour la plupart des palmes classiques sur le marché. permet d'y rajouter tuba, masque, et une combi shorty légère. le côté aéré évite bien le stockage de l'humidité<br/>- les cordelettes ne sont pas pratiques pour le porter en mode "sac à dos", car trop fines, elle font mal aux épaules quand on marche + de 2 minutes avec. = astuce pour moins se faire mal : ça passe mieux avec la serviette de plage sur les épaules.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>odile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres grand et solide</point_positif>
<point_negatif>les cordes pour le porter non fixe donc pas pratiq</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix éco, léger, entretien facile, bonne dimension</point_positif>
<point_negatif>Les liens et la petite poche rabat</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit en deux exemplaires. J'utilise l'un pour ranger palmes, planche et lunettes (natation) et l'autre pour ranger tapis de sol, sangles et serviette (cours yoga)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>trop grand et trop large</point_negatif>
<date>14/08/2010</date>
<commentaire>sac non adapté pour mon matériel de plongée</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
