<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>volumeux, robuste, fait sac à dos</point_positif>
<point_negatif>bretelles sans protection pour les épaules</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Le sac idéal pour emporter le matos avant de plonger (combi, PMT, et plus...). Poche intérieure pratique pour ranger les clés.<br/>Seul bémol, selon le poids emporté, en été les bretelles du sac peuvent être douloureuses pour les épaules/</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son prix et sa contenance</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>parfait pour ranger tout le matériel de pmt</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité ; forme ; facile à porter</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Ce sac est vraiment ce que je recherchais depuis des années ; merci Décathlon !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>myriam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté et grande contenance et solidité</point_positif>
<point_negatif>difficile à retrouver quelque chose au fond du sac</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>globalement bon fourre tout, léger, qui peut se plier dans une valise. La grande contenance permet de l'amener en croisière et y mettre des vêtements avec un minimum de place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne aération, compact lorsqu'il est vide!</point_positif>
<point_negatif>Tissus de l'aération un peu fragile!</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>grande capacité, aération, compact, bien vu pour la vie sur bateau!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>etancheité</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>30/12/2011</date>
<commentaire>Je l'utilise lors de mes déplacements à la piscine et à la fosse pour les  entrainements plongée de mon club</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Assez grand pour y rentrer des palmes de CSM</point_positif>
<point_negatif>Pas assez solide</point_negatif>
<date>09/11/2010</date>
<commentaire>Pratiquant la Chasse sous marine, j'en avais marre d'utiliser mon sac à dos de rando pour trimballer tout mon matoss.<br/>J'ai donc investit dans ce sac. Très bien, grand, profond, qui sèche vite...<br/>Sauf que, lors de ma troisième sorties, scratch... la couture de la bretelle droite s'est complètement déchirée...Sac inutilisable!<br/>Matériel trop lourd? mal façon? N'ayant plus le ticket de caisse je ne peut rapporter le sac.<br/>J'investirai donc dans un nouveau sac plus solide (et donc plus cher??!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple, solide, grand</point_positif>
<point_negatif>c'est juste un sac de plage</point_negatif>
<date>26/10/2010</date>
<commentaire>...oui, c'est ça, juste un sac de plage. Mais un BON sac de plage, solide, simple, aéré, flashy...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres pratique pour transporter des accessoires mer</point_positif>
<point_negatif>Pas de point négatif</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>globalement très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très léger</point_positif>
<point_negatif>la fermeture laisse un trou de 5 cm de diametre</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>je l'ai acheter pour ranger et transporter mes gilets de sauvetage et il est très pratique mais serait mieux avec un diamètre supérieur de 10a20cm</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
