<liste_avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>puissance</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>très bons sandows, j'ai équipé mes  3 harpons avec (75 , 90 et 110 cm) ils sont puissant , mais par rapport a des sandows standard il faut les prendre 2cm plus long; aussi non ce sera dur à armer <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>palmalo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>haute élasticité et bonne retitution d'énergie</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Sans doute les meilleurs gommes Européenne. Montés sur un fusil carbone de 115, avec une flèche de 6,75m  de 150cm, je tir avec précision a plus de 4 mètres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne puissance de tir, effort correct pour armer.</point_positif>
<point_negatif>Faire attention au diamètre de fixation aux obus.</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Si vous utilisez un chargeur d'arballette type VIPER, vérifiez que le diamètre des filletages de fixation aux obus passent dans les orifices de votre chargeur. Sandows bien protégés dans leur emballage d'origine. Semblent ne pas viellir rapidement, aprés une saison de chasse toujours aussi puissants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Une bague mal montée</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ces sandows par dépit, ne trouvant plus en magasin mes habituels sandows Omer 18 qui ne sont plus vendus par Decathlon, bien qu'étant le meilleur produit du marché. Au premier chargement, une bague a glissé. Je les ai donc rapportés avant d'être blessé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>défaut de fabriquation</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Je ne l'ai même pas essayé. Je fixe les sandows sur le fusil, que je range. Une quinzaine de jours plus tard, j'ai pour intention d'utiliser ce fusil ( j'en ai 6), avec ces sandows neufs, mais je m'apperçois qu'un des brins c'est déssolidarisé de la tête du fusil, et que le pas de vis est resté dans la tête. Je n'ai JAMAIS armé <br/>Je compte bien vous le ramener</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>luis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super produit</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>04/12/2010</date>
<commentaire>SEAC SUB  a du super matos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean jacques</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>taille des tendeurs</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Je ne peux pas utiliser ces tendeurs car trop petits, la taille mentionnée sur l'emballage ne correspond pas a la taille effective des tendeurs.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
