<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sylvaine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La protection thermique</point_positif>
<point_negatif>Difficulté à la retirer quand elle est mouillée</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Combinaison très pratique pour se baigner sans craindre le froid de l'eau ou de l'air extérieur quand on sort de l'eau. Toutefois, après une heure de nage, le froid commence à se faire sentir légèrement (en sachant que la mer était froide et houleuse à cause du vent).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix attractif ainsi que les avis des internautes</point_positif>
<point_negatif>Elle laisse passer l'eau</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>J'ai suivi les avis des clients mais sans doute trop grande pour moi pourtant je fais 38/40 et j'ai pris M je sentais de l'eau dans le cou, dans le dos pas agréable du tout. S'enfile bien mais pour l'ôter c'est plus galère seule.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>robillard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>risque de brulure sur zone de frottement</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>j'ai utilisé cette combinaison en épreuve eau libre. Ne facilite pas les mouvements de crawl. Et zone de frottement au niveau du col donc brulures importantes ainsi que zone de pli comme les bras.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cathy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à enfiler et sait se faire oublier,</point_positif>
<point_negatif>longueur de jambe un peu courte pour plus de 1m75</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Suffisamment chaud pour la plongée en piscine, agréable au toucher Tarif convenable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coupe et petit dessin sur l'epaule</point_positif>
<point_negatif>aucun pour une 1er utilisation</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>bon produit qualite/prix .cote pratique la fermeture eclair a l'avant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Helene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>style confortable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>je l'ai utilisé pour faire de la plongée dans une eau assez froide je confirme elle est faite pour une eau à 20°. La combinaison est confortable et belle. Elle a une bonne coupe. C'est un produit à utilisation occasionnelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>parfait pour faire du kayak</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Perrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>A partir de 18° sans soucis</point_positif>
<point_negatif>Aide nécessaire pour la retirer</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Produit acheté  la nage d'endurance en eau vive.<br/>Testé en piscine avec une eau à 18° sans soucis.<br/><br/>Seul point négatif c'est qu'il faut un petit coup de main pour la retirer (effet "ventouse" ^^)<br/><br/>Je recommande ce produit pour le rapport qualité prix surtout si l'on veux profiter de la mer avec le temps mitigé !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la matière est agréable et confortable</point_positif>
<point_negatif>un peu gêné en dessous des bras pour nager</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>pour une combinaison de nage ce produit convient parfaitement, je l'ai acheté dans une but de faire un triathlon dans une eau à 16° et je n'ai pas ressenti du tout l'eau froide. elle est agréable à porter, il faut juste remonter un peu les manches pour ne pas être géné dans les mouvements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tight fitting</point_positif>
<point_negatif>Entrejambe un peu court</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>La partie haute est coupée trop courte. Me sens serrée entre le cou et l'entrejambe. Sinon, très bien.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
