<liste_avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit</point_positif>
<point_negatif>a améliorer sur l'embout</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Je pratique également le hockey sub et  le "cale dent" s'use trop vite , du coup j'achète le tuba complet à 2€ pour avoir l'embout neuf et je jète la partie tube.<br/>Donc si vous pouviez trouver une solution .<br/>merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>danielle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique et esthétique.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>produit de qualité, pratique et pas cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très confortable, très souple</point_positif>
<point_negatif>résistance de l'embout</point_negatif>
<date>29/01/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce tuba pour pratiquer le hockey subaquatique, sa souplesse est recommandée pour éviter les blessures en cas de chocs. Il est très confortable, on s'y habitue vite. Par contre les miens ne durent que 6 à 8 mois; l'embout étant vite HS, les "cale-dents" sont vite arrachés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun désolé</point_positif>
<point_negatif>Trop souple, se plie, gout en bouche terrible</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>L'embase du tube se plie de façon intempestive. D'autre part il est impossible de le garder en bouche plus de 20 mn car le silicone laisse un goût  dans la bouche au contact de l'eau de mer.<br/><br/>De quoi gacher une bonne plongée qui commençait bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple, modulable, gros diamètre</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>je m'en sert régulièrement, gros diamètre pour une bonne respiration, tête de la bouche ajustable et bon prise en bouche, la simplicité est parfois la meilleure des chose, merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Muriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est agréable en bouche. L'eau ne rentre pas.</point_positif>
<point_negatif>se plie mais sort de la poche de stab si pas fermé</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix : n'est il pas possible d'avoir un tuba qui reste dans la forme qu'on lui donne?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Souplesse</point_positif>
<point_negatif>Tenue en bouche, fixation au masque</point_negatif>
<date>26/10/2010</date>
<commentaire>J'ai prévu ce tuba pour un peu de chasse et comme sécurité en plongée autonome. Je ne suis pas particulièrement... déformé de la mâchoire et je trouve néanmoins que ce tuba n'est absolument pas utilisable hormis par mes... filles qui, je vous l'accorde, ne sont pas hyper soigneuses et ont cassé vite fait l'ergot de fixation du tuba au masque.<br/>Certes, sa souplesse le rend intéressant mais pas pour plonger...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>salah-eddine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon materiau du point de vue matiére.</point_positif>
<point_negatif>mauvaise tenue et assez court.</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>le matériau avec lequel est conçu le tuba est agréable d'utilisation mais une assez mauvaise tenue , trop court lorsque la mer n'est pas calme. Parole de chasseur sous- marin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon tuba</point_positif>
<point_negatif>le bout fluorescent fait peur au poisson</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>j'ais enlevé le bout fluo car les poissons ont peur et me repére</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité de finition</point_positif>
<point_negatif>L'attache de masque rudimentaire</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>C'est un tuba utile pour de l'apnée peu profonde ou en complément d'un équipement de plongeur scaphandre. Discret, finition sérieuse, bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
