<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Soupape efficace, résistance</point_positif>
<point_negatif>fixation sangle inutile</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>A glisser sous la lanière du masque.<br/>1 saison complète en entrainement piscine 2 fois par semaine et toujours aussi efficace. La soupape est simple et confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jennifer</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Il prend l'eau</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce tuba avant de partir en vacances pour faire du snorkeling. Dès la seconde utilisation, j'avais de l'eau qui rentrait en bouche donc inutilisable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité, soupape, look, usage en général</point_positif>
<point_negatif>coute un peu trop souple, embout jaune peu visible</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Un super tuba. je l'utilise depuis 3ans en chasse sous marine et il est vraiment très bien. Je lui reproche juste deux choses : l'embout jaune transparent manque cruellement de visibilité, et le coude est un peu trop souple (le tuba a tendance à bouger quand on fait une remonté à la verticale). Mais je recommande vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres alaise a porter</point_positif>
<point_negatif>aucun !!</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>je l'ai utiliser pour un voyage au maldives, tres approprié a la plonger il est tres confortable et ne prends pas l'eau !! <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laëtitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la finition</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Charles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Conception</point_positif>
<point_negatif>Qualité de l'embout</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Le tuba a été bien conçu. En revanche, la qualité de l'embout étant médiocre il ne resiste pas longtemps à une utilisation très régulière. L'embout seul n'étant pas proposé à la vente, c'est donc l'intégralité du tuba qu'il faut racheter à chaque fois.<br/>Jean-Charles G.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>partie jaune fluo(couleur voyante de loin)</point_positif>
<point_negatif>??</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>par moment l'étanchéité n'était pas forcément bonne entre la partie souple(transparent) et le bout du tuba, il fallait que je tourne la partie souple pour que l'étanchéité soit de nouveau là.<br/>Ma femme n'a pas eu de sucis avec le sien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, pratique, confortable avec lunette/masque</point_positif>
<point_negatif>un peu trop flexible au niveau de l'embout</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>excellent rapport qualité/prix, très pratique en piscine avec des lunettes et aussi un masque, l'embout est un peu trop flexible pour un débutant mais l'on s'y adapte assez rapidement, excellent pour l'eau vive (mer, rivière,...) avec son "clapet"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le loock</point_positif>
<point_negatif>l'embout trop important en bouche pour moi</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>je ne recommande pas ce produit du fait de l'embout mal adapté<br/>a ma pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très aisé à l'utilisation</point_positif>
<point_negatif>attache</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>L'embout jaune empêche au maximum l'eau d'entrer en nageant.<br/>Lors de la sortie de l'eau (suite à une plongée), l'eau ressort facilement et rapidement grâce à la "soupape".<br/>Je le conseille vraiment. Je suis peureuse en plongée et ce tuba m'a vraiment aidé à m'affranchir. C'est dire qu'il est vraiment bien et sécurisant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
