<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon éclairage, léger , faible consommation</point_positif>
<point_negatif>pas de fixation pour bras articulé sur le produit</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>J' ai acheté ce produit avec une tête VIDEO   (champ 70 degrés  , pas de point blanc au centre )  c'est ce que je voulais . l' utilisation de 6  batteries  ( 6 AA , 1,2 V , 2000 ma) )   standard<br/>, rechargeables par un chargeur classique externe  est aussi garant d' une bonne fiablité et disponibilité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Super éclairage et autonomie</point_positif>
<point_negatif>Ouvrir le phare pour changer les piles</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Le phare que le magasin a commandé spécialement pour moi ne ressemble absolument au produit sur la photo. La couleur est noire, la poignée est différente, le commutateur est 50-100% et non 40-10%. <br/>J'ai l'impression que Décathlon m'a fourgué un vieux modèle !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très nette amélioration du maintient ds piles</point_positif>
<point_negatif>La poignée est un peu moins bien en main</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>les 2 positions d’éclairage, 40 % et 100 %, sont vraiment efficaces. Bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>faible encombrement, bonne efficacité lumineuse</point_positif>
<point_negatif>autonomie et duree d'utilisation</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>afin de retrouver un spectre lumineux plus réel en plongée, il serait peut etre judicieux de panacher les températures de couleur des LED et d'y intégrer une led rouge en partie centrale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Puissance, variateur, pilles ou accus, look, tank!</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>Construite comme un tank, deux puissances, elle envoie le bois, même à 45/50mètres, 40% suffit 95% du temps, piles ou accus pour les plus écolos, des piles on en trouve dans le monde entier si besoin.<br/>Joli bleu façon voiture de sport, j' adore son look, je la voulais depuis longtemps, je ne suis pas déçu, environ 40 plongées et toujours content de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Position 40% et 100%</point_positif>
<point_negatif>Impossible de mettre des piles rechargeables</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Très bon produit, le gros problème, impossible de mettre des piles rechargeables ! En revanche fonctionne très bien avec des piles classiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poids autonomie efficacité simplicité robustesse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>une lampe de plongée idéale pour prendre un maximum de plaisir !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, peu encombrant, bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>Pas de déception, le produite étant ce que j'atten</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Les conseils du vendeurs de Décathlon était excellents.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>petit compact et éclaire très bien</point_positif>
<point_negatif>pas de prise de charge externe</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>c'est une lampe très pratique elle ne pèsent pas très lourd, s'alimente aussi bien avec des piles alcaline qu'avec des accus.<br/>et enfin elle est petite mais costaud donc je la recommande à tous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>autonomie</point_positif>
<point_negatif>portée si eau chargée</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Ai fait +/- 150 plongées avec le produit, très bonne autonomie (plusieurs heures). Bonne puissance en carrière permet sans soucis de se signaler et de détecter la faune. Sans soucis en plongée de nuit puissance suffisante. Investir dans des accus de qualité 2700 mmA ce qui augmentera l'agrément du produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
