<liste_avis>
<avis>
<auteur>christina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>probleme de visibilité dans la coque</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>regler la luminosité car une fois dans la coque et sous l'eau, on ne voit plus l'écran!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facil d'utilisation, bonnes images. prix.</point_positif>
<point_negatif>2 piles usure rapide, écran invisible sous l'eau,</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>J'aime bien cet appareil et ne regrette pas mon achat. Pour le prix il est tout à fait correct. Sortie du caisson, il est petit et fait des photos tout à fait convenables même en contre-jour. Mes amis ont été étonnés des résultats.Attention néanmoins à la goutte restée sur l'écran à la sortie de l'eau = Sinon flou garanti.<br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>decaux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compact</point_positif>
<point_negatif>visualisation de l'écran sous l'eau</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>appareil facile d'utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>F</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Simpicité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Energivore, bonne luminosité nécessaire</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Comme il s'agit du numérique il est possible de prendre de nombreuses photos et de trier après. Bien sur pas de tirages de concours mais de très bon souvenirs de vacances, à la surface et sous l'eau. Le seul problème c'est qu'avec deux piles de marque on tient une petite journée et encore sans le flash..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucuns</point_positif>
<point_negatif>qualité image, blocage boutons, luminosité écran</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Avons acheté cet appareil pour faire des photos à 8-10 m de profondeur:<br/>1- très difficile de cadrer car peu de luminosité de l'écran<br/>2- les boutons se bloquent à cause de la pression (2 atm)<br/>3- mauvaise qualité des images<br/>4- énorme consommation électrique<br/>5- difficulté de prendre des images<br/>ce produit peu cher est encore beaucoup trop cher pour la qualité des images produites. grande déception de revenir de la plongée et de voir la médiocrité des images. A fuir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres etanche, bien en mains</point_positif>
<point_negatif>manque stabilisateur</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>dommage car photo trouble ds l'eau des que l'on bouge un peu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VIRGINIE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>BIEN ETANCHE</point_positif>
<point_negatif>PILES ET QUALITE DES PHOTOS</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>LES POINTS NEGATIFS SONT QU'IL FONCTIONNE A PILES ET LES PHOTOS SONT D'UNE QUALITE MOYENNE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ben</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>utilisation intuitive, on prend vite ses repères</point_positif>
<point_negatif>films en accéléré sur grand écran(129cm)</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>excellent produit utilisé en mer rouge totallement étanche associé à une carte sd 4g 400 photos 12 petits films et il restait de quoi faire encore 1300 photos, 7 millions de pixel c'est suffisant pile AAA super compromis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pas cher les photos parfaites notice précise</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>Ce produit est très bien pour ne pas se ruiner car il fait d'exellente photos et la notice est très précise le point négatifs c'est que je n'en ai pas trouvé!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix par rapport a un jetable etanche</point_positif>
<point_negatif>qualitée photos très faible avec ou sans caisson</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>j' ai acheté cet appareil pour faire quelques photos pendants mes vacances été dernier, les photos sous marines sont deformées et de mauvaise qualitée, peu de reglages. declenchement lent, visée a l aveugle malgré l'ecran, meme sans le caisson, mon téléphone portable fait mieux,  recemment le flash vient de rendre l ame, l autonomie est tres limitée meme avec des accus neufs. je suis decu de ce produit et regrette de l avoir acheté, mieux vaut depenser plus pour avoir qquechose de correct...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
