<liste_avis>
<avis>
<auteur>berthelot</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>mauvais collage</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>acheter 2 paires 1 utilisation pour marche aquatique( elles sont bien vendues pour ça) une semelle decollee pour chaque paires<br/>comment faire ?partir avec de la colle a chaque sortie?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix correcte</point_positif>
<point_negatif>semelle ne resiste pas a l'eau, tissu fragile</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>attention avant d'acheter les semelles se détache tout de suite dans l'eau et le tissu ce déchire au bout de quelques heures d’utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AUDE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>semelle très épaisse et résistante</point_positif>
<point_negatif>Coutures et tissus fragiles</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Un très bon produit par rapport au prix. Testé dans des conditions difficiles. Très agréable à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La semelle qui ne tient pas en place</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>La semelle ne tient pas en place une fois que vous l'avez essayée dans l'eau... après cela il faut en permanence la remettre, bref c'est inutilisable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>accroche - sécurité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>utilisation régulière dans mon métier pour monter sur les toits mouillés couverts de mousse ou gras et ils tiennent parfaitement. jamais glissé avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Breuvart</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix, adhérance</point_positif>
<point_negatif>Semelle intérieure et tissu extérieur</point_negatif>
<date>03/01/2012</date>
<commentaire>La semelle intérieure, se plie lors de la marche et sort même de la chaussure<br/>Le tissu extérieur s'est déchiré sur 2 paires en moins d'une heure de marche sur sable et rochers</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Tous</point_negatif>
<date>09/12/2011</date>
<commentaire>Les chaussures se sont déchirée au bout de même pas une semaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix, le confort</point_positif>
<point_negatif>Séchage, solidité, sable incrusté</point_negatif>
<date>23/08/2011</date>
<commentaire>Peu chères elles permettent de marcher tranquille sur des rochers coupants impraticables pieds nus, on écrase les coquilles de moules sans soucis non plus.<br/>Par contre le séchage est interminable, le sable et les petits caillous s'incrustent partout, impossible de les déloger des coutures.<br/>Au bout de 5 utilisations, j'ai le dessus déchiré, et dans des rouleaux on peut les perdre très facilement des pieds.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facile à enfiler, léger, bonne protection.</point_positif>
<point_negatif>Coutures fragiles, semelle trop tendre</point_negatif>
<date>11/08/2011</date>
<commentaire>Une couture qui lâche en moins d'une semaine : fragilité ou qualité de fabrication ?<br/>Les semelles sont fortement abrasées et piquées de grains  rocheux.<br/>Bref, elles remplissent leur fonction mais pas bien longtemps.<br/>Une horreur pour les faire sécher et difficile d'évacuer les grains de sable se prenant dans le tissu mesh</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>les tailles ne sont pas réalistes</point_negatif>
<date>23/07/2011</date>
<commentaire>attention lors de l'achat aux tailles, ceci taille tres tres grand !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
