<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Une vrai chaussure pour aller dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>pas faite pour le sable</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Chaussures achetées pour diverses activités :  <br/> - initiation au canyoning : impécable. En enlevant la semelle, on a pu mettre les chaussons néoprène sans difficulté. Ne glisse pas trop. Sèchent assez vite.<br/> - chaussure de plage : le sable rentre et a beaucoup de mal à sortir.<br/> - snorkeling dans les récifs corallien : elles se font oublier et protègent bien.<br/>- basket d’appoint. Chaussure acceptables pour macher au sec. (même si je les avait prises un peu trop petites)<br/><br/>Très contente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légéreté pour bon maintien et son confort</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>à recommender</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bone tenue aux pieds</point_positif>
<point_negatif>blesse l'arrière du pied si contient du sable</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Bonne expérience avec ce produit qui après une semaine de voile reste en très bon état. Principe de la semelle avec évacuation de l'eau est un avantage pour le confort des pieds dans la pratique de la voile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La solidité, le confort, la rapidité à sécher</point_positif>
<point_negatif>Le peu de choix, couleur</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Excellent produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, séchage rapide, solidité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Je suis éducateur pêche , je me sert de ce modèle tous les jours pour animer des sorties  pêche à pieds . je suis entièrement satisfait de ces chaussures enfin une paire de chaussures qui résiste à l'eau de mer et à la marche..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables, solides, esthétiques</point_positif>
<point_negatif>garde l'humidité en semelle</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>recommandée pour marche avec points d'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Edgar</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, résistance,  séchage, protection</point_positif>
<point_negatif>adhèrance moyenne parfois (gomme dure)</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Juste pas envie de les quitter après la session de canoë tellement on est bien dedans mais il le faut bien pour les nettoyer et les laisser sécher! Nous regrettons juste le manque de dispo le jour où nous avons acheté. Pas de taille enfant à Sénart et rien sur Provins ou Varennes sur Seine. Bien plus accessible que Merrel dont le premier prix d'aquashooes est autour de 80€. SUPER PRODUIT.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>souplesse, marche dans l'eau, sèche vite,</point_positif>
<point_negatif>odeur qu'elles dégagent lorsqu'elles sèchent</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Je marche beaucoup dans l'eau, je fais du jardinage donc je les mouille et lorsqu'elles sèchent sur moi elles dégagent une odeur pestilentielle. J'en avais acheté une paire il y a 4 ans de la même marque et je n'avais pas eu ce soucis.<br/>C'est le seul gros point négatif que je relève car sinon elles sont bien. Un peu chaudes peut être.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Elie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne accroche même sur pières glissantes</point_positif>
<point_negatif>Aucun vu le prix</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Manque de disponibilité sur la taille courante 42/43</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>OLIVIER</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CONFORTABLE TRES BONNE ACCROCHE EN MER</point_positif>
<point_negatif>HORRIBLE ODEUR DE TRANSPIRATION</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>UTILISATION SUR UN BATEAU EN MER AVEC DE TRES BON ATOUT ANTIDERAPANT ET TRES CONFORTABLE</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
