<liste_avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Vraiment bas de gamme</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>A la première session, le plug du leash s'est arraché, dans un gros mètre de vague... la mousse de la planche marque beaucoup trop... Bref, c'est pas cher, on le sait, et on en a pour son budget.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la forme</point_positif>
<point_negatif>la solidite</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Cette planche est faites que pour les enfants qui prennent de la mousse car je l'ai acheter le 28 juillet  et le 29 je vais faire du body av des series de 1.50 et au bout de la deuxieme vagues ma plache c plie en 2 je suis tres decus de ce produit !! :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jolie couleur, prix</point_positif>
<point_negatif>Coté blanc sans dessins contrairement à la photo</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce bodyboard pour mon fils. On va l'essayer bientôt mais je ne comprends pas pourquoi sur la photo il y a des dessins alors qu'en réalité il n'y en a pas. Une face bleue et une face blanche. Est ce normal ????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ben</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix abordable</point_positif>
<point_negatif>un peu trop légère</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>Cette planche de body board est parfait pour les petites vagues mais si vous voulez des sensations dans les grosses au bout de 3 jours la planche se plie et le dessous fait comme des bulles, je recommande quand même ce produit parce que il est parfait pour commencer :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/06/2012</date>
<commentaire>j ai fait des sessions a la poine du raz avec des vagues de 2 metres et elle n a rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francky</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas chère</point_positif>
<point_negatif>un jouet de bord de plage, mais trop fragile</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>mon fils de 6 ans s'amuse très bien sur le bord de la plage, mais dès que je l'utilise dans les vague c'est une catastrophe : elle est trop légère (la glisse est donc laborieuse, et à ne pas laisser à une personne trop légère), trop fragile (elle se plie), et des boursouflures sont apparues.<br/>Donc pour résumer : c'est un mauvais produit qui ne vous donnera aucun plaisir dans les vagues (bien au contraire)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>josselin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>je l'utilise dans des vagues de taille variables entre 50cm et 1m elle me rappe un peu le ventre au début mais avec une bonne combi c'est parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix attractif</point_positif>
<point_negatif>Trop souple</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>Comme déjà précisé dans les avis, c'est une bonne planche pas chère<br/><br/>Par contre, elle est quand même très souple, et si l'on surfe des vagues un peu grosses ( à partir de 0.8m ) le dessous fait des pliures, et le revêtement sur le dessus s'enfonce notamment au niveau des coudes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne accroche et pas chère !</point_positif>
<point_negatif>il se fend au centre lors d'une trop grosse vague</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>Ce bodyboard est plutôt sympa mais il manque de robustesse ! a revoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la stabilite</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>tres pratique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
