<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'enfilage et maintien</point_positif>
<point_negatif>Etancheite</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Je me suis décidé à acheter des chaussons ! Je fais du Stand Up Paddle 3 à 5 fois par semaine toute l'année, un peu en balade mais surtout en vague et contrairement à ce que j'imaginais, on garde de bonne sensation avec la planche.<br/>Le chausson est très facile à enfiler contrairement à d'autres modèles sans le zip, mais ne perdent pas en maintien grâce aux sangles de serrage.<br/>A l'inverse, le zip laisse un peu rentrer l'eau mais avec la combi par dessus, c'est très léger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fermetur qui ne bloque pas</point_positif>
<point_negatif>usure conséquente de la semelle</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>le produit et tres bien, de bonne qualité, confortable et protegeant du froid l'hiver ! néanmoins je regrette quand meme qu'apres 9 mois les semelles sont trouées a cause d'une utilisation frequente pour transporter le materiel du goudron de la chaussee a la plage  !<br/>hormis cela ce produit est nickel !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ol-</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort du chaussant, bon maintien thermique</point_positif>
<point_negatif>Fragilité jonction plastique/néoprène +++</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Au 1er usage de Kite suite à chute dans l'eau, le chausson s'est déchiré. A jeter.<br/>Donc à usage pour pratique en mer Soft <br/>et/ou pas assez solide pour gabarit homme costaud!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon produit,raport qualité prix excellent</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>je debute en kitesurf et sans aucun doute ces chausson resiste au traction subit pendant que je m'entraine au maniement de ma voile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>semelle peu résistante</point_negatif>
<date>14/11/2011</date>
<commentaire>Une paires par an utilisées uniquement en planche à voile à raison de 2 à 3 sorties par semaine voire plus pendant les beaux jours. Produit bien adapté. Sangle velcro bien large et cousue sur un support textile résistant ce qui lui confère un bon serrage et un bon maintien. Dommage que la semelle ne soit pas plus épaisse ou mieux étudiée ; coupure systématique au niveau des zones préformées. Un seul échange sous garantie suite à une couture défectueuse. Produit très compétitif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne chaleur, enfilage facile (fermeture éclair)</point_positif>
<point_negatif>semelle trop rigide</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>en position de recherche de vitesse, mon pied droit (très creux) se cambre (dans strap arrière) et la semelle forme un pli très dur qui me fait très mal, d'où blessure de l'aponévrose... ce qui est bizarre, cela ne se fait pas pour le pied gauche....<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>STEUX</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aporte chaleur et confort</point_positif>
<point_negatif>Haut du chausson beacoup trop serré</point_negatif>
<date>21/03/2011</date>
<commentaire>Port très agréable, mais avec un gros bémol sur le haut du chausson qui est très étroit et coupé pour les personnes ayant des mollets de coq ! Attention pour les personnes musclés ou pour les femmes ayant des mollets/chevilles un peu forts.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse,confort</point_positif>
<point_negatif>un peu étroit en haut de la cheville</point_negatif>
<date>01/11/2010</date>
<commentaire>bon produit dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à mettre et à enlever - bonne tenue aux pie</point_positif>
<point_negatif>pourrait avoir un velcro en haut de jambe</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur,</point_positif>
<point_negatif>difficile à mettre</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>après un usage intensif, le produit est toujours en bon état</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
