<liste_avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne protection des oreilles,</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Ce casque fabriqué par Side On est esthétique, confortable grâce à son rembourrage intérieur, avec une bonne protection au niveau des oreilles. Il est aussi très efficace lorsque l'on y rajoute le bandeau de fixation d'une caméra embarquée, car les différents trous ou évidements de la coque permettent de passer des liens velcro pour ne pas perdre la caméra. De plus ce même casque est vendu en Surfshop au minimum 5€ plus cher. Un super produit pour la planche  et le kitesurf.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, poids léger, sobriété</point_positif>
<point_negatif>Protection légère</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Bon produit d'entrée de gamme que j'utilise pour pratiquer le kitesurf et le VTT (en tout chemins).<br/><br/>Suffisant pour ce que j'en fait, je le recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté,confort</point_positif>
<point_negatif>esthétique</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Casque utilisé pour la pratique de la chute libre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellent rapport qualité prix , sobriété d'aspect</point_positif>
<point_negatif>boucles difficiles à ajuster</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Très correct pour le prix , mais attention à la qualité : une sangle était montée à l'envers</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paquito</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et pas trop moche</point_positif>
<point_negatif>un peu cher pour une entrée de gamme</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>tout est dit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CONFORT, SOLIDITE, LEGERETE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>Casque utilisé pour le char à voile. Bonne qualité. Bien enveloppant. Léger et avec une bonne respiration. Revêtement extérieur résistant parfaitement aux coups et frottement (de la bôme).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>STEPHANE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>LE PRIX</point_positif>
<point_negatif>MARQUE FACILEMENT AUX ERAFLURES</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>IL EST TRES LEGE ET ON L OUBLI TRES VITE SUR LA TETE !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort maximum ,se fait oublier</point_positif>
<point_negatif>couleur mate un peu sensible aux frottements</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>casque tenant tres bien (utilisation en kayak de vagues ) ,pas de compression au niveau des oreilles, tres confortable.Tres bon casque pour un petit prix .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legerté ,le casque en lui même est confortable</point_positif>
<point_negatif>sangle qui crée une irritation à la longue</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Pour  une vingtaine d'euros j'ai de ce produit les qualités que j'attendais voir même plus,<br/>  l'irritation (voir echauffement ) par la sangle lors de longues sessions d' utilisation, est le seule point negatif <br/>j'ai pas encore testé la protection réelle au choc ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix, esthétique et fonctionne</point_positif>
<point_negatif>sangle</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Seul point négatif à mon sens, sangle difficile à utiliser et trop longue</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
