<liste_avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger et simple, adapté aux planches</point_positif>
<point_negatif>Prix, peu adapté au canoe</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Je l’utilise pour mes planches avec succès par contre pour mon set on top (ocean K2), j'ai renoncé et je préfère un chariot spéciale seat on top en inox à 90 €</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité, pliable, grosses roues.</point_positif>
<point_negatif>ne se demonte pas completement. (pour mon kayak)</point_negatif>
<date>20/08/2011</date>
<commentaire>excellente solidité, je l'utilise avec un canoé deux places de 50 kilos. (+ pagaies equipements, sacs, picnic = 60 kilos) ca fait 3 ans que j'utilise ce chariot sans soucis. il ne rouille pas, vieillit tres bien, et les grosses roues sont tip top pour le sable. (bon 60 kilos c'est quand meme limite dans du sable mou). bref tres bon chariot tres costaud.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, facile à monter et à démonter</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Excellent produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Russo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple et pratique</point_positif>
<point_negatif>Les sangles, les sangles proposées sont simples !</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Ce chariot est simple, peut encombrant, le seul point négatif sont les sangles, j ai remplacées celles-ci par des sangles à cliquet automatique plus sur lors du transport du flotteur humide.<br/>NR</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierrre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>encombrement, stabilite</point_positif>
<point_negatif>manque un pied pour le chargement</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>tres pratique sauf pour le chargement un pied retactable pour maintenir en position horizontal le plateau serait le bienvenu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bertrand</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>minimum d'encombrement fait maximum</point_positif>
<point_negatif>LE PRIX BEAUCOUP TROP CHER !!!</point_negatif>
<date>26/02/2010</date>
<commentaire>en modifiant 1 peu : 1 diable roues gonflables = 23€90 TTC!<br/>sur bricomerce 1 roue gonflable 260mm = 10€89<br/><br/>70€ pour 2 roues à 10€ des tubes et 2 mousses y'a de l'abus sur le dos du consommateur !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Manque une poignée, roues petite pour sable fin.</point_negatif>
<date>03/01/2010</date>
<commentaire>2 tube en acier et 2 roues en PVC ca vaut effectivement 30€ maxi. Le prix de revient sortie des usines en chine doit pas être loin des 5 à 10€, y'a de l'abus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéph</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pliable</point_positif>
<point_negatif>prix et pas de barre de traction</point_negatif>
<date>02/11/2009</date>
<commentaire>La base est bonne mais oblige a se bricoler une barre de traction je pense que se chariot sert a sortir sa planche de la voiture et faire 20 mètres pour la mise a l'eau ...je me voit mal trainer se chariot après 6 heure de planche et faire mes 1km pour rentrer chez moi. Dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FABIEN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Positionnement prix</point_positif>
<point_negatif>notice explicative de montage</point_negatif>
<date>06/10/2009</date>
<commentaire>Super.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anwargoku</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rangement facile</point_positif>
<point_negatif>Article vraiment trop cher</point_negatif>
<date>04/05/2008</date>
<commentaire>Je pense que Décathlon pourrait faire un effort et baisser le prix de cet article car il est vraiment trop cher pour ce que c'est. C'est juste un petit truc d'appoint et normalement devrait pas dépasser 30 euros.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
