<liste_avis>
<avis>
<auteur>Valentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Transport, prix</point_positif>
<point_negatif>Selle (coutures et clips), sangle pied</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Ce buggy est un très bon produit pour débuter. Il est facile à transporter, il tient dans un coffre de voiture. Il est assez stable et très maniable. Par contre gros point faible très vite frustrant : la selle. Les coutures de cette dernière se déchirent après 3-4 sorties et les clips plastiques ne tiennent pas plus... Les 299 euros de base se transforme donc vite en presque 400 euros après l'achat d'une selle de qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>transport  montage chassi pas de rouil apres3ans</point_positif>
<point_negatif>les coutureset tissu lache tres vite securite en -</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>il y aurai une segle de renfor qui passerai dans ledossier qui rejoin les fixations superieurs sa serai un plus pour la soliditer des coutures et du mintien du dos<br/>et le problem du sav imposible dobtenir un nouveau siege <br/>domage car le produit et abordable et bon pour les debutens</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, maniable, ludique et peu cher</point_positif>
<point_negatif>Le siège</point_negatif>
<date>16/06/2011</date>
<commentaire>Après avoir laissé un avis en suspend, car les coutures du siège n'avaient pas tenue au poids de mon fils 37 kg, Décathlon m'a changé le Kit Buggy sans problème. J'ai monté un siège Peter Lynn qui s'adapte parfaitement et c'est un vrai plaisir. De très belles sensations, à essayer absolument pour les amateurs de glisse et de sensations fortes. Conseil : Trouver malgré tout un terrain sans trop de trous. Je fais presque 80 kilos et le Kit fonctionne très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à démonter et à transporter</point_positif>
<point_negatif>les coutures</point_negatif>
<date>23/04/2011</date>
<commentaire>les coutures du siege ont lachés dès le premier jour d'utilisation, vraiment très fragile ou alors buggy fait pour les petits gabarits.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger et pratique</point_positif>
<point_negatif>rien, pas asez d"expérience pour le moment (hiver)</point_negatif>
<date>09/02/2011</date>
<commentaire>dans l'ensemble bon produit, toutefois j'ai du faire renforcer les coutures du siège qui étaient mal cousues pour une des pattes principales. Évidemment, mon poids est de 85 kg ce qui est limite pour ce buggy. Cela restera un bon produit pour un débutant avec lequel on aura de bon moments.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERIC</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La glisse</point_positif>
<point_negatif>Le transport</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Pour faire de la voile de traction à Bagatelle (Boulogne) ou sur la plage, c'est excellent. Le seul petit inconvénient, c'est le transport ; Pas très pratique en scooter !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ben</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>14/06/2010</date>
<commentaire>Pour un debutant le Buggy Eolo est bien mais vas vite ne plus suffire<br/>Attention il ne faut pas peser plus de  70kg pour monter dessus <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolla</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très maniable, sensation de vitesse  ...</point_positif>
<point_negatif>mal de dos</point_negatif>
<date>23/05/2010</date>
<commentaire>je vous recommande ce produit si vous ètes un amateur de sensation forte !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
