<liste_avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud, souple, solide. Idéal pour kitesurf</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Idéal pour kitesurf car semelle fine.<br/><br/>Conseil: Prendre le chausson très serré. Comme pour les combi il faut presque prendre une taille en dessous!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arthur</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud</point_positif>
<point_negatif>senssibles</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Je les ai utilise a 5°C sans avoir froid au pied</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souple,sensation nu pied, chaleur</point_positif>
<point_negatif>Fragilite</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Le meilleur a ce jour.<br/>La chaleur est superieure aux grandes marques malgre 1 a 2 mm de moins.Quasi sensation pied nu, l'accroche sur la planche est parfaite mais attention tres tres glissant sur rochers lisses.<br/>Un conseil: plutot choisir une taille inferieure, avec la souplesse cela ne derange pas,limite les entrees d'eau.<br/>Avec un tel prix/performance, je les commandent par 2 , cela fait 1 an ou 2 majoritairement sur de roche, ca reste moins cher que les fameux concurrents.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>helene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à enfiler tiend bien chaud</point_positif>
<point_negatif>pas de semelle donc on sent les cailloux</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>pour le prix c'est très bien pour un usage loisirs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanche à l'eau</point_positif>
<point_negatif>une certaine fragilité à la marche</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Fragile, se coupe à la marche (enfants, rochers...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>un peu fine sous pied</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>facile à mettre, confortable, chaude</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Beyou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur, souplesse</point_positif>
<point_negatif>assez fragile</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>Bon chaussons pour surfer occasionnellement sinon la semelle du dessous s'abime très vite, une fois dans l'eau on ne les sent presque plus et ils gardent bien la chaleur (même en hiver quand l'eau est a 9°)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaud, prix</point_positif>
<point_negatif>Se détend dans l'effort</point_negatif>
<date>10/02/2011</date>
<commentaire>Le tissu du chausson à tendance àà se détendre durant l'effort, j'ai trouver une solution pour pas les perdre, j'y ai cousu au niveau du pied et de la cheville une bande vélcro avec une boucle métal, je fais le tour du pied avec la bande de velcro je la rentre dans la boucle et je la raccroche au velcro, c une suggestion efficace pour les nouveaux modéle et pas cher pour conserver le prix bas. Coût de la répartion 3€.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaud et ne bouge pas</point_positif>
<point_negatif>très fragile</point_negatif>
<date>30/12/2010</date>
<commentaire>c'est la 3eme paire que je troue, au niveau des doigts de pieds. soit disant des chaussons pour bodyboard et surf. à ne pas utiliser avec des palmes !. un renforcement au bout serait la bienvenue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yoann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chauds</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/12/2010</date>
<commentaire>Excellent pour chausser sous les palmes. Je les utilise l'hiver dans les Landes dans des eaux à 12°. Pas d'infiltration  d'eau, garde très bien la chaleur. ATTENTION cependant, ils ne sont pas faits pour marcher sur le goudron, vous feriez des trous dedans. Longue durée de vie si on en prend soin, qu'on les rince, qu'on ne les laisse pas au soleil et qu'on ne les chausse pas pour marcher sur le goudron avec! Je recommande ce produit; mon professeur de Body me l'a lui même recommandé!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
