<liste_avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souplesse</point_positif>
<point_negatif>Couture trop légère</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble avec un rapport qualité-prix plus que correct. On aurait aimé un peu plus de robustesse sur les coutures. Choix de plusieurs semelles dans la gamme (lisse ou non).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Miraben</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse,pratique en palmes et chaud pourlinstant</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Pratique avec une cheville mal en point,ils me permettent de proteger ma cheville des coups de palmes les palmes.<br/>Pieds au chaud en se mois d otobre en ocean Atlantique.<br/>Bon produit,cependant en decembre prevoir plus epais ...mdr.<br/>Rapport qualité prix ,au top.<br/>Bonne glisse a tous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mag</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintenir au chaud mes pieds</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>très bon produit de bon qualité et bon rapport de prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>des chaussons bien concus, pas de défaut évident apres plusieurs utilisations en mer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport qualité prix imbattable</point_positif>
<point_negatif>vie limitée si pratique du bodyboard sur récifs</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Cela fait près de 10-12ans que je les utilise et j'en suis très satisfait. La chaleur n'est pas son fort pour l'hiver mais ce n'est pas  ce que l'on lui demande, mais sa protection contre les coupures et sillons faites par les palmes et cela en pratiquant été comme hiver. Attention si pratique sur des récifs, à cause des moules et autres coquillages qui coupent le chausson. En tout cas, prix imbattable, rapport qualité prix imbattable, la preuve 12 ans que je les utilise !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facilité à enfiler</point_positif>
<point_negatif>ils se sont troués très vite au talon et aux ortei</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>pas assez solides</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse, chaleur</point_positif>
<point_negatif>semelle antidéparant inexistante</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>utilisation avec un jet ski en eaux tièdes donc pas dans l'eau constamment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN6MARC</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>SOUPLES</point_positif>
<point_negatif>PAS ASSEZ HAUTES DE 5 CM</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>J'ATTEND LES GRANDS FROIDS POUR LA RESISTANCE A LA TEMPERATURE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>petit mousse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>enfilage aisé</point_positif>
<point_negatif>chaussent petit : prévoir 2 tailles au dessu</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>chaussettes achetées pour une utilisation dans des bottillons de voile : elles remplissent parfaitement leur fonction de protection contre le froid !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>l'impression désagrable que l'on va les perdre</point_negatif>
<date>03/10/2010</date>
<commentaire>juste l'impression désagrable que l'on va les perdre à la moindre vague tant que l'on a pas chaussé les palmes, sinon très agréable pour limité les frottements.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
