<liste_avis>
<avis>
<auteur>sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bonne protection thermique</point_positif>
<point_negatif>serre un peu trop le cou</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>un tres bon rapport qualite prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Suzie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>flexibilité, confort, prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Je cherchais une combinaison pas trop chère et avais essayé le modèle à 69€ (combinaison noire et rouge) en magasin, mais la partie corps était déchirée et j'ai décidé d'investir dans une combinaison qui dure.  Je ne suis pas déçue!  Cette combinaison est très chaude et confortable et elle permet une excellente liberté de mouvement, surtout au niveau des hanches.  La protection fermeture éclair à l'arrière et le bandeau de protection autour du cou sont également des atouts non négligeables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne isolation resistante esthétique</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/05/2011</date>
<commentaire>Bien qu'un peu difficile a enfiler les 2-3 premières fois on s'y fait vite. <br/>L'isolation thermique est trés bien, on ne sent pas l'eau froide rentrer et même aprés 2 heures dans les eau Bretonnes au moi d'avril elle reste chaude et agréable a porter.<br/>Ideale pour le surf, elle ne géne pas les mouvements.<br/>Le tablier est trés appréciable et elle ne se déforme pas ( pour le moment?)<br/>Un peu longue à sécher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a enfiler, libre de mouvement,form poitrine</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/01/2011</date>
<commentaire>jai du tester ce produit pour décathlon prenez une taille au dessus <br/>il faut ke la combinaison soit juste ni trop grande ni trop serrer l'eau doit rentrer au niveau des chevilles du cou et des poignées c'est ainsi que vous serrez réchauffé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à mettre et enlever, le design est joli.</point_positif>
<point_negatif>Rien pour l'instant</point_negatif>
<date>01/11/2010</date>
<commentaire>Le cache en plus au niveau du coup permet de ne pas avoir froid, c'est un gros avantage par rapport aux autres combinaisons.<br/>Et le prix est vraiment très abordable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne protection eau froide</point_positif>
<point_negatif>largeur</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>bonne en taille mais trop large, rendue!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>prouff</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple et chaude, parfait pour surfer en Bretagne</point_positif>
<point_negatif>il faut compter un peu de temps pour la mettre !</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Trés bon achat. Je n'ai pas encore assez de recul pour en dénoncer les points négatifs. Pour surfer dans des eaux à 15°, elle est idéale. Il faut prévoir un peu de temps pour la mettre car elle est très ajustée, ce qui  permet de surcroît, une bonne réserve de la température corporelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>col pas assez haut/ retour dos-cou pas confortable</point_negatif>
<date>26/07/2010</date>
<commentaire>POints négatifs au niveau du raccord cou sinon très agréable aussi bien pour régate cata que pour kayak et kite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort dans la naviguation, chaude bien pensée</point_positif>
<point_negatif>difficulté pour la mettre du coup choix taille dif</point_negatif>
<date>23/04/2010</date>
<commentaire>choix de la taille difficile car difficile à enfiler.en dehors du fait qu'on perde 1l d'eau pour la mettre, tres bon produit qui est devant de grande marque en qualité et resistance  produit.<br/>à améliorer: scratch du cou qui abime la combi derrière, pluche sur le ventre pour la pratique du surf, usure avec le harnais culotte à l'entrejambe pour le kitesurf.<br/>c'est ma seule combi depuis 5 ans, rien à dire en confort, chaleur ou etanchéité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La qualité, le confort</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>16/02/2010</date>
<commentaire>Je suis satisfait de ce produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
