<liste_avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Rien de décevant vu le prix</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Pour les pratiquant occasionnel, ne pas hésiter. Confortable pour des eaux au-dessus de 14°C. En dessous, entre 12 et 14°C, prévoir un bon thermique, et de la motivation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix et qualité</point_positif>
<point_negatif>le manque d'une poche pour les clefs</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>je l'utilise tres regulièrement ... 2 à 3 fois par semaines... et j'avoue que j'en suis plus que satisfait .... vraiment un excelent rapport qualité prix.. je la conseille vivement !!! :))</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juju</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'utilisation que j'en fait</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>J'utilise cette combinaison pour la pratique du jet ski dans une au à 10 degrés et aucune sensation de froid. S'enfile très bien et s'enlève facilement également même mouillé. Vraiment parfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Doniphan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaud, le prix</point_positif>
<point_negatif>fagile</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>très satisfait au début, elle est chaud et remplie parfaitement ça fonction, mais après un w-e d'utilisation, le néoprène a fendu de chaque coté au niveau du coup et d'un coté au niveau du bas ventre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>16/09/2011</date>
<commentaire>J'utilise cette combi pour faire de l'aquagym dans ma piscine extérieure non chauffée !!! EUR 69.95 la combi contre EUR 1'000.- l'installation du chauffage de la piscine, y a pas photo. Je suis une femme et pourtant cette combi homme était la plus confortable lors des essayages.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ugo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sechage rapide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/08/2011</date>
<commentaire>super confortable , facile à mettre!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>protection du froid</point_positif>
<point_negatif>ça brule trop le cou</point_negatif>
<date>26/04/2011</date>
<commentaire>deuxieme fois que je poste mon avis mais celà ne semble pas etre publié sur le site de decathlon.. juste pour dire que ça brule le cou et ça gache une bonne apres midi sur les vagues</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>dans l'eau a 10° pas de soucis</point_positif>
<point_negatif>au cou " la nuque" malgré le top :gros frottement</point_negatif>
<date>24/04/2011</date>
<commentaire>au cou " la nuque" malgré le top que je mets en dessous il y a un  gros frottement  et ça génère de grosses brulures  et c'est très très gênant pendant l'activité et après au retour a la maison!  Ce n'est pas la première fois que j'ai des problèmes de frottement avec  les vetements "bodyboard ou surf" marque "tribord" le dernier en date etait le shorty que j'avais du acheter a cause de l'irritation causée par la planche de fabrication " tribord" encore!!<br/> j'aimerais récupérer mon argent!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Etanchéité, Garde la chaleur du corps</point_positif>
<point_negatif>Pas de taille 36</point_negatif>
<date>10/03/2011</date>
<commentaire>Très bonne combinaison, étanchéité efficace et très bonne isolation thermique (Testée en Bretagne dans une eau d'environ 10°C à 12°C). <br/>Dommage qu'elle n'existe pas en taille 36, le 38 est légèrement trop grand pour moi, et les tailles juniors sont trop petites.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien étanche et protectrice/froid</point_positif>
<point_negatif>Irrite la peau à l'arrière du cou</point_negatif>
<date>30/11/2010</date>
<commentaire>Dernière session le 18/11/10 à Saint Malo : impeccable !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
