<liste_avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>CHAUDE</point_positif>
<point_negatif>QUALITE DES COUTURES</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>1ere combi hs au bout de 3 mois d'utilisation (je fais 3 sessions par mois en hiver ). De l'eau rentrait par les coutures au niveau des jambes. Remplacement en magasin. Session il y a 1 semaine et là je ressens de l'eau s'infiltrer. Même diagnostic : couture hs.<br/>N'achetez pas ce modèle sauf si vous souhaitez ne l'utiliser qu'une fois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ECCHELINO</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Enfilage aisé sauf pour les pieds , bien taiillée.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Je n'ai fait que l'essayer chez moi et je trouve globalement la construction et la souplesse sérieuses;je compte l'utiliser dans des conditions très régulières l'hiver en méditerranée, j'espère juste que le niveau de fiabilité sera bon.Pour référence mes combis Neil pryde se désagrègent en deux -trois saisons, scandaleux au vu du prix .Je ferai donc un compte rendu d'utlisation au bout de quelques sorties.<br/>Ce qui m'a  conquis pour l'instant c'est le prix et la souplesse générale du néoprène.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Micka</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souplesse, chaleur, très bon taillant</point_positif>
<point_negatif>manchon pied, néoprène fragile</point_negatif>
<date>06/11/2011</date>
<commentaire>Bonne combinaison, dans la tendance des combinaisons souples. Pour avoir essayer aussi des combinaisons de grandes marques (ion strike semi-dry), pas de différence flagrante de qualité, confort etc.<br/>Il faut supprimer les manchons chevilles (aucune utilités et complique fortement l’effilement et le retrait de la combinaison) pour les remplacer par des scratchs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>elle est agreable à porter</point_positif>
<point_negatif>très fragile scratch qui se decout</point_negatif>
<date>13/05/2011</date>
<commentaire>essai en magasin concluant mais lors de ma première  session alors que j enfile la combi, mon ami me fait remarquer que le néoprène a craqué au niveau du torse...je n'avais enfilé qu'un bras et n'étais pas encore dans l'eau.... Malgré l'entaille je me mets à l'eau. c'est une combi très chaude et agréable au niveau de la souplesse mais je l'ai ramenée au magasin pour me faire rembourser et acheter un autre modèle chez un concurrent...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable,chaude et étanche</point_positif>
<point_negatif>qualité des coutures et collages</point_negatif>
<date>10/04/2011</date>
<commentaire>très agréable à l'usage en hiver, elle reste très concurrente face au grande marque. Par contre je confirme que les coutures et collages montrent des signes de fatigues inquiétants, quid du SAV? Ce point corrigé elle pourrait être parfaite, reste à voir maintenant des tailles genre MS, MT et des zipless pour quelques euros de plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>résistante</point_positif>
<point_negatif>odeur de neoprene, et très difficile a mettre</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>CETTE ODEUR DE PLASTIQUE DONNE VRAIMENT PAS ENVIE DE LA METTRE MEME APRES DE NOMBREUSE SESSION</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne protection thermique par rapport à l'eau de</point_positif>
<point_negatif>aucun à ce jour</point_negatif>
<date>26/01/2011</date>
<commentaire>un bon produit pour celui qui veut nager en toutes saisons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon isotherme, mais un peu difficile  à vêtir</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Réel confort</point_positif>
<point_negatif>Peut-être un temps de séchage long avant stockage.</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Utilisée 2 fois en fin d'automne, aucun problème à déclarer, un vrai confort de l'enfiler et de sentir sa vraie protection contre le froid de l'eau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable et confortale pour les mouvements (surf)</point_positif>
<point_negatif>irritation au niveau du coup malgré la bavette</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Rapport qualité prix très intéressant. Très bonnes sensations dans l'eau et dans les mouvements. Très bonne étancheité après plusieures heures d'hutilisation dans une eau à 15°c Reste à voir le comportement du produit dans le temps.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
