<liste_avis>
<avis>
<auteur>mathilde</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne isolation thermique et combinaison souple</point_positif>
<point_negatif>résistance à l'abrasion moyenne</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>bonne combinaison, accessible financièrement avec une bonne isolation thermique. on apprécie sa souplesse qui permet de l'enfiler et de l'enlever très facilement. séchage assez rapide. plutôt recommandée pour une utilisation occasionnelle que quotidienne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>B</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tarif</point_positif>
<point_negatif>étanchéité, modèle</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>n'est plus étanche après une dizaine d'utilisations<br/>manches non ajustées: trop longues et larges<br/>le design reste à améliorer: coutures apparentes au niveau de la poitrine, hanches trop définies.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEANNE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Design</point_positif>
<point_negatif>Qualité basse même pour un usage occasionnel</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>Cliente de Décathlon j'ai rarement à me plaindre sur leur produit, mais là c'est l’exception. <br/>J'ai acheté la combi en deux tailles pour comparer. La 36 je ne l'ai mise que chez moi, buste trop court sensation d’étouffement, impossible de la fermer sans forcer. Du coup j'ai gardé la 38 et là, déception seulement après 2 jours d'utilisation. La combinaison s'agrandit vitesse grand V. Après Une semaine d'utilisation elle fait 1 taille de plus, plie au bras, bras trop long, jambe large, longue...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yasmeen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile a enfiler, facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/12/2011</date>
<commentaire>Combinaison efficace,  satisfaisante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, bonne protection dans une eau à 13 - 14°</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stef</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple</point_positif>
<point_negatif>col irritant</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>bonne coupe, souple, mais le col est trop irritant... prévoir un top lycra pour le cou...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne combi pour la planche à voile / funboard</point_positif>
<point_negatif>trop lache aux chevilles, trop long pour les bras</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>J'ai utilisé cette combinaison dans des eaux de température entre 15°C et 18°C, et je pense en acheter une autre pour des températures plus basses pour plus de confort. Mais je ne vois pas encore de produit Decathlon y correspondant (combinaison femme 5 mm pour planche à voile).<br/><br/>En mode séchage, le scratch de col s'accroche à l'épaule et abîme le néoprène.  <br/>En mode navigation, le col irrite la peau si je ne mets pas de Top en-dessous type Lycra.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BILITIS</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude ; l 'eau ne rentre que très peu ;</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>souple et chaude , ma fille en est très contente .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>renfort croisement des coutures</point_positif>
<point_negatif>néoprene + épais par exemple 5/5 ou 5/4 non dispo</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Aurions apprécié scratch au niveau des chevilles pour éviter remonté d'eau, renfort au niveau tibia, genoux, sinon trés bon produit, proche de la qualité ION à moindre cout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Design, ergonomie, protection thermique</point_positif>
<point_negatif>les coutures se décollent</point_negatif>
<date>31/05/2010</date>
<commentaire>Bien qu'au niveau de la protection thermique elle soit au top (navigation dans de l'eau à 12 degrés sans sensation de froid) la qualité des coutures collées est à désirer... au bout de la seconde sortie plusieurs coutures collées se décollent! Peu être que la colle néoprène utilisée est de mauvaise facture...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
