<liste_avis>
<avis>
<auteur>brieuc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>flex et bien coupée</point_positif>
<point_negatif>usure rapide et déchirure au niveau du col</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>j'ai cette combinaison depuis 4 mois, elle est plutot chaude et flex mais peut etre un petit peu juste pour l'hiver breton et je doute qu'elle ne fasse plus d'un hiver. Le col s'est déchiré au bout de deux mois, et le zip a du mal à se fermer desfois.<br/>Plutot une bonne combinaison mais un petit peu froid pour le plus froid de l'hiver breton. Elle serait parfaite en 5/3 et plus solide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaleur</point_positif>
<point_negatif>irritation au col, entree d'eau</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>j'ai achete cette combinaison en prenant une taille en dessous, du M alors que je fais 1.77 pour 78kg, j'ai pourtatnt des entree d'eau au niveau du col et surtout une forte irritation au niveau du cou qui est a vif après 1h de surf, bref super decu car cela gache le potentiel de la combinaison j'ai jamais autant été irrité par une combianaison alorsq ue je surfe depuis +20ans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souple, chaude et rapide à sécher</point_positif>
<point_negatif>Finition du col : l'eau rentre par moments</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Idéale pour les hivers Charentais. Seul bémol, la finition du col : l'eau rentre sur certaines manœuvres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère- n'opresse pas les avant bras- étanche</point_positif>
<point_negatif>difficile à enfiler- zip parfois récalcitrant</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>excellent rapport qualité prix. L’ajustement est tel qu'elle reste difficile à enfiler , mais surtout en sortir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse, etanchéité, chaleur, enfilage facile</point_positif>
<point_negatif>déshabillage difficile,  pression ne tient pas</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, bonne coupe, pas de poche qui retienne l'eau... Très souple et confortable (génial pour le SUP)facile à enfiler,beaucoup moins à enlever en fin de session quand on est bien nase. Énervant, le bouton pression ne tient pas et saute sans arret</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BRUNO</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaleur, souplesse, construction</point_positif>
<point_negatif>piquots qui se décollent, pression du zip s'ouvre</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Excellente combi, très bien construite, chaude et souple. Je l'utilise pour surfer depuis 1 an et elle est bien meilleure que toutes les combis que j'ai déjà utilisées ! L'enfilage est technique mais c'est pareil pour toutes les combis sans zip dos : il suffit de pas muler !<br/>Rien à redire sauf les petits piquots sur les genoux qui se décollent. Ca c'est une erreur de débutant (message aux concepteurs), c'était sûr que ça allait se décoller ! Mdr<br/>Le bouton du zip s'ouvre trop facilement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoît</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur, souplesse, confort, look</point_positif>
<point_negatif>Temps de séchage, enfilage</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette combinaison pour le wakeboard par temps frais et honnêtement je n'en suis pas déçu, très confortable, chaude et souple elle est vraiment l'amie idéale pour des sessions automnales. Pour ma part pas de souci avec le FZ, bien sur il ne faut pas tirer dessus comme un abruti.<br/><br/>Le seul petit bémol est pour l.enfilage qui est plutôt sportif.<br/><br/>Je la recommande a ceux qui ne veulent pas se ruiner et elle n'a rien à envier à des sooruz, Quick ou billabong</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>combinaison très souple</point_positif>
<point_negatif>le col de la combinaison est beaucoup trop lache</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>ce n'est pas une combinaison fait pour les hivers breton</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité générale de la combinaison</point_positif>
<point_negatif>le front zip à revoir, les tailles</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>J'ai une carrure large et on m'a conseillé du L. D'apparence elle colle plutôt bien au corps mais je subit pas mal d'entrées d'eaux ! <br/>Quel dommage, sinon la combinaison est vraiment très très bien ! <br/>Faut absolument que vous développiez votre "size chart"...<br/><br/>D'ailleurs est il possible de faire un échange pour prendre du M (en précisant que je l'ai utilisée une fois)<br/><br/>cdt,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse, confort thermique, confort</point_positif>
<point_negatif>déshabillage, parfois frottements au cou</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Après avoir eu un souci avec la première et l'avoir échangée, la nouvelle est bien mieux car renforcée au col. En effet, avant le col se déchirait. Maintenant nickel, elle est super confortable autant pour nager que pour du kitesurf. Pour l'enlever, il faut prendre le coup mais ça vient vite et elle est super agréable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
