<liste_avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne coupe, sexy et pratique</point_positif>
<point_negatif>Rien ne m a décue</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>recherchant une culotte ne marquant pas les hanches, la large ceinture remplie tout à fait ce rôle. elle reste sexy tout en étant peu échancrée et on peut bouger nager la culotte reste en place.<br/>elle est parfait, j en suis ravie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la coupe et l esthétique plutot bien</point_positif>
<point_negatif>la matière qui se distant un peu vite à l usage</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>le haut  de soutien gorge vendu en ccodonné à la culotte est moins seyant et ne tiens pas beaucoup la poitrine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son confort  et son élasticité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>très bon produit je le conseille j'en suis contente je ne regrette pas mon choix<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très jolie, esthétique et originale</point_positif>
<point_negatif>L'étiquette interne placée trop bas ds la couture</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Très jolie, très esthétique, c'est la seule culotte qui cache parfaitement les petits "défauts" de la taille d'une femme. La découpe est vraiment originale, et les motifs sont très exotiques. je voulais en acheter une 2ème, mais il n'y en avait pas assez dans le rayon pour que je puisse retrouver le motif que je voulais car il est différent sur chaque culotte (la fleur multicolore, motif le plus joli, n'apparaît pas sur chaque culotte). J'espère que vous suivrez le produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>morgane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très jolie maillot de bain et très confortable</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il n'y a pas le haut</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>j'ai déja essayer ce maillot de bain et il est vraiment très agréable, je l'aurais acheter s'il y avait le haut avec !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nageur</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréable, même pour un homme</point_positif>
<point_negatif>Un peu serré</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>Agréable, même pour un homme, bien que un peu serré. Si vous êtes un homme, n'hésitez pas a prendre une taille au dessus.<br/>Je vous le recommande sans préjugé!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véro</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ses couleurs et sa forme</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>néant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marilyne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>sa forme... ne convient pas à toutes</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>plusieurs modèles (formes) devraient être proposés aux clients</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>éli</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>reste bien en place</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>maillot agréable à porter et joli en plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delphine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolie couleur bon maintient  mes en valeur</point_positif>
<point_negatif>le bas taille vraiment tres petit</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>bien essayer avant d'acheter</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
