<liste_avis>
<avis>
<auteur>Arthur</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chaleure</point_positif>
<point_negatif>epaiseur</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Tres chaud par contre on manque de sensations en surf. Peut-etre que des gants a 2mm souffirai meme en hiver.<br/><br/>Si non, tres bon comportement a 5°C</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>OLIVIER</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité, Confort, Design, Prix</point_positif>
<point_negatif>Pas de points négatifs</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Dommage, qu'il n'existe pas de chausson dans la même gamme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florestan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection du froid</point_positif>
<point_negatif>on a du mal à sentir la pagaie</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>il faudrait que le gant soit un peu moins épais au niveau de la paume de la main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse du produit, isolation correcte</point_positif>
<point_negatif>enfilage délicat du 2éme gant</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>enfilage du gant toujours un peu laborieux, surtout pour le deuxième. Une ouverture poignet plus large avec un système de fermeture complémentaire par scratch serait peut-être à étudier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaleur, confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Très bonne qualité, bon confort, pas de sensation de froid. je l'utilise pour faire du longe côtes pendant plusieurs heures, aucune sensation de froid, convient parfaitement. Et contrairement à d'autres avis, la qualité est très bonne, aucune marque de dégradation après plusieurs mois d'utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très confortables et température OK.</point_positif>
<point_negatif>Pas de points négatifs à souloigner pour l'instant</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Utilisation un semaine sports d'eaux-vives dans une eau à 8 degrés (rafting, airboat, hydrospeed)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>top au niveau de la tenue au froid plutôt étanches</point_positif>
<point_negatif>très fragile déchirent au bout et entre les doigts</point_negatif>
<date>10/05/2012</date>
<commentaire>utilisés une fois pendant une journée, ma femme a percé les gants au bout avec ses ongles sur deux doigts et moi entre l'index et le majeur le gant droit s'est déchiré. Sinon excellent au niveau de la tenue au froid et au vent aussi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mattéo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité, prix correct</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Bien pour les premiers froids, a voir pendant l'hiver si ils sont toujours performants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michele</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tient au chaud avec le contacte de l'eau froide</point_positif>
<point_negatif>le séchage</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>le produit est bien mais il n'est pas pratique à retourner pour le séchage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>flexible, facile à metre, bon pour mer Bretagne</point_positif>
<point_negatif>ne sèche si  partiellement retourné</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>mon gant droit s'est ouvert sur 1.5 cm du coté de la paume sous le petit doigt, sans raison flagrante puisque transporté dans sac plastique avec les combis et séchet avec les pinces du magasin, peu etre coupé avec ailleron du surf ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
