<liste_avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort exceptionnel</point_positif>
<point_negatif>tres longue a secher</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Esthetique, finition, isolation sont de bon niveau. Mais surtout, en 30 ans de surf, c'est ma premiere combi avec laquelle je n'eprouve pas plus de fatigue a la rame que quand je porte un simple lycra. Ce dernier point est le vrai gros plus.<br/>Coté moins : le neoprene, ou son doublage, semble se charger en eau plus qu'avec les autres combis que j'ai eu. C'est sans conséquence l'isolation, mais elle est tres longue a faire secher.<br/>Le rapport qualité prix est excellent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-Yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Combi bien découpée, bien ajustée,confortable.</point_positif>
<point_negatif>pas pour l'instant</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Je surf toute l'année en Bretagne et pour cet été je ne regrette pas.Bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cecile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple et bien isolante</point_positif>
<point_negatif>dure à enlever toute seule!!!</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>j'ai choisi ce produit pour faire du longe cote. il me convient très bien je ne sent pas le froid et je peux marcher dans l'eau facilement car elle est très souple. je trouve que c'est un bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mikaël</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable , qualité prix, chaude</point_positif>
<point_negatif>scratch au niveau du coup</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>très satisfait de mon achat après 2 mois d'utilisation quasi quotidienne : <br/>bodyboard et  SUP en Atlantique : combi souple, qui se fait oublier<br/>snorkeling et apnée en méditerranée (été) permet de diminuer considérablement le lest, on peut y insérer un cagoule tribord pour augmenter le confort thermique . <br/>Pas de circulation d'eau on aussi chaud qu'avec une 5mm bas de gamme .<br/>Attention le scratch au niveau du cou peu détériorer l'intérieur de la combinaison, bien penser à le rabattre sur lui</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-bernard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>difficile à enfiler et retirer</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>je mesure 1.80m et ai choisi une taille M pour qu'elle colle bien à la peau, elle permet une bonne flottabilité, efficace en eau de lac entre 14 et 18°, pas facile à mettre en place surtout au niveau du dos et des épaules, ce qui provoque une fatigue musculaire à ce niveau quand on nage le crawl si elle n'est pas bien mise en place, difficile à enlever une fois mouillée.<br/>Peut être pour cette pratique, faut-il se tourner sur une combinaison de triathlon mais le prix ne sera pas le même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel Matveieff</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souplesse et erganomie.</point_positif>
<point_negatif>Aucun.</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Surfeur chevronné depuis très longtemps, je susi ravi de voire une aussi bonne combinaison à un tel prix...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souplesse et assemblage des divers parties</point_positif>
<point_negatif>encolure</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Très agréable dans tous les mouvements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau look et bon confort</point_positif>
<point_negatif>difficile a mettre</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>tres bon produit , je fais du jet ski et pour l'instant j'en suis trés content, trés souple mais difficile a mettre tout de même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bonne protection du froid,</point_positif>
<point_negatif>(léger) dure à retirer pour le triathlon</point_negatif>
<date>15/09/2011</date>
<commentaire>très bon produit et très bon rapport qualité prix avec un bonne flottaison, facilite les mouvements et la nage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grande souplesse et très agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Je l'ai utulisé en surf pendant 3 semaines au Portugal dans une eau à 16-17 degrés. parfait !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
