<liste_avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas cher</point_positif>
<point_negatif>Prend un peu l'eau par les jambes</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Pour les eaux au dessus de 19, ne pas hésiter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaude, assez résistante</point_positif>
<point_negatif>manque de souplesse , obligation de porter un top</point_negatif>
<date>26/12/2011</date>
<commentaire>voila, 4 ans que j'utilise cette combi qui arrive en fin de vie, avec elle j'ai surfé d'avril à novembre sans problème, elle m'a même servie de combinaison de chasse pendant une saison d'été dans une eau à 17° ( deux heure avant de resentir le froid) et dernierement  elle a fait une sortie surf pour le 24 decembre dans une eau à 12°(froid ressentie au bout d'une heure) je vais donc achetté une 5/4 de chez o'neill pour passé l'hivert en meilleur condition mais je garde cette 3/2 pour l'été :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas chère</point_positif>
<point_negatif>Qualité des matériaux</point_negatif>
<date>26/08/2011</date>
<commentaire>Achetée en urgence pour remplacer une R*P C**L de 8 ans d'age, je ne donne pas 2 ans à celle-ci. Très bien ajustée en magasin, elle se déforme très rapidement et prend presque une taille à l'usage. Disons qu'elle est "convenable" pour l'usage que j'en ai (sous sur-combinaison pour pratique catamaran de sport) mais qu'elle finirait en braderie vite fait si j'en avais un usage surf ou planche à voile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aisance d'enfilage</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>16/07/2011</date>
<commentaire>adaptée à un usage été (eau = 18°), vite enfilée, vite retirée, vite sèche. Reste à voir la longévité !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Combi Solide, nage ds une eau à 16°c sans Pb</point_positif>
<point_negatif>flotte peu/très légère irritation au niveau du cou</point_negatif>
<date>11/07/2011</date>
<commentaire>Achat pour utiliser en triathlon, je la recommande pour les néophytes (bras dégagés pour la nage, déshabillage facile, protection  thermique convenable) qui permet de s'éclater dans cette discipline sans se ruiner !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>allan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/11/2010</date>
<commentaire>tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souplesse, bonne finition, facile à enfiler, prix</point_positif>
<point_negatif>Rien pour l'instant. A voir à l'usure...</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Utilisation en piscine pour pratique de l'apnée (je suis initiateur). J'avais un autre modèle Tribord (usé par le chlore, après 2 ans) et je trouve celui-ci de meilleure qualité : souplesse, qualité des matériaux... et d'un très bon rapport Q/P</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>sa flottabilite</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Achat de cette combinaison dans le cadre d'un depannage en triathlon ; Et bien qu'elle n'est pas recommandée pour cette discipline je la conseille  en approche de la discipline ou en seconde combi pour l'entrainement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>je détourne un peu l'usage de cette combi, je l'utilise en triathlon, ce qui est beaucoup moins cher qu'une combi spécialisée mais pour 2 triathlons par an, ca fait largement l'affaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>friedel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon qualité</point_positif>
<point_negatif>trop grand</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>malheureusement, mal géré l'achat, le produit est donc moins efficace <br/>Je vais essayer de l'échanger.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
