<liste_avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TEXTURE NIVEAU DES JAMBES, sensation 2ème peau</point_positif>
<point_negatif>ENGONCé au niveau de la poitrine</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>je serai d'avis de mettre la meeme texture des jambes au niveau de la poitrine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, coupe ajustée, souplesse correcte</point_positif>
<point_negatif>rien de particulier</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette intégrale été en doublon de ma combinaison habituelle haut de gamme (ION Strike). Elle n'a bien sur pas la même souplesse mais c'est un produit tout à fait convenable et à un prix plancher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait je m en sert pour de avril a novenbre</point_positif>
<point_negatif>elle se decole un peu a l interieur</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>elle est super l ete dans une eau de 14 a 19</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Design, confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>31/10/2011</date>
<commentaire>Un rapport qualité/prix très bon. Je m'en sert pour le surf et elle me convient.L'étanchéité est bonne, et la combi est même assez chaude pour des sessions en Octobre en Normdie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fidji</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La finition</point_positif>
<point_negatif>un peu trop de longueur sur les bras</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>Tres souple. la collerette est tip top pour les longues sorties évitant le cote abrasif. Cousu extérieur collée intérieur avec points de renforts.<br/>Bon rapport qualité / prix à confirmer à l'usage <br/>Je mesure 1.78 / 78kg ai opté pour la taille 42 parfait sauf bras 2 cm de trop à mon avis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/02/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté cette combi l'année dernière pour un usage multiple. Produit très confortable et souple. Aucune difficulté pour l'enfiler ce qui n'est pas le cas de toutes les combi que j'ai essayé. Je l'ai utilisé l'été dernier en Bretagne ou je me suis initié à la chasse sous marine. Elle protège bien du froid, 1h.30 à 2h00 dans l'eau qui n'était vraiment pas chaude sans soucis. Ne pas hésiter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la souplesse de la matiere,</point_positif>
<point_negatif>la colerette et difficile a enfiler et serre trop</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Je l'utilise essentiellement pour nager. Sa souplesse la rend difficile à enfiler et dans l'effort la collerette etrangle un peu .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a mettre et bonne aisance au bras</point_positif>
<point_negatif>légére brûlure au niveau du cou aprés + 1 heure .</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Pour nager en eau froide  à 15 degrés, pour le triathlon trés bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souplesse,liberté de mouvement,licra pour le coup!</point_positif>
<point_negatif>usure perématurée</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>J' ai acheté cette combinaison au mois de juin et je l'ai utilisé tous les jours pendant les vacances d'été. <br/>Malheureusement, j'ai remarqué, comme la responsable du rayon bodyboard,<br/>une usure prématurée à l'intérieur de la combinaison sur les parties bleues du torse : le tissu se décollait progressivement et se trouait. C'est pour cela que j'ai procédé à l'échange de ce produit il y a une semaine contre le même modèle en espérant que cette combinaison ne s'usera pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bayle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix, la souplesse</point_positif>
<point_negatif>le neoprene semble bien trop elastique:</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>bien qu'ayant changé pour une taille inférieure, cette combinaison tres ajustée au début se relache dans l"eau: la qulité du neoprene me semble discutable. Bonne étanchéité cependant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
