<liste_avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>roues très bien adaptées au sable, bitume...</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>à garder en rayon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapide, planche flexible et confortable, look</point_positif>
<point_negatif>Chambres à air de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>04/03/2011</date>
<commentaire>Bonne planche, confortable sur herbe et sur sable, avec ou sans kite. Rapide avec ses roues en 9 pouces.<br/>Par contre les chambres à air sont de très mauvaise qualité. Elles se fendent au niveau d'un joint, ceci malgré le gonflage préconisé. Impossible à réparer où se trouve le défaut. Obligé de les remplacer l'une après l'autre = 36€ soit 17% du prix d'achat... J'espère que le SAV Décathlon fera un geste.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stabilité, maniabilité, planche souple</point_positif>
<point_negatif>un peu lourde</point_negatif>
<date>05/10/2010</date>
<commentaire>recommandé pour les personnes à la recherche de stabilité, maniabilité : un produit de qualité<br/>convient aux débutants comme aux confirmés, ok pour les sauts<br/>NB : le leash bien que présent sur la photo n'est pas compris lors de l'achat de la planche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse de la kite</point_positif>
<point_negatif>kite un peu lourd a porté</point_negatif>
<date>03/10/2010</date>
<commentaire>c'est mon premier kiteboard et la vendeuse m'a trés bien coneillé sur mon choix, j'en suis trés content</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bonne tenue pour les pied.tres table.</point_positif>
<point_negatif>la photo sur le web conrespont pas avec l'artique.</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>le kiteboard est une facon de se défouler.que du bonheur.<br/>je trouve que le point negatif cet la voile un peut trop fragile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amortissement, stabilité</point_positif>
<point_negatif>poid</point_negatif>
<date>18/04/2010</date>
<commentaire>je le conseille, certainement un peu lourd pour ceux qui veulent faire des sauts</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
