<liste_avis>
<avis>
<auteur>Naïs</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>n'existe pas en couleur rose</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>aucun, c'est un leash</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas grand chose à dire sur un leash</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>un leash devrait couter largement moins de 15 euros</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ambroise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide</point_positif>
<point_negatif>Peu esthétique</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Le produit est d'une bonne qualité mais l'esthétisme reste simple et classique comme tout article Tribord/Decathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix - Longueur - facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Leash me servant pour ma planche de Kite Surf. Même résultat qu'un leash typé Kite mais avec un prix divisé par trois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>- Solidité. - Ergonomie d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>- choix du coloris</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Produit fiable facile à installer. Solidité de l'ensemble comparable à un produit de grande marque de surf. Testé dans des vagues puissantes ce leash tient bien au pied, ne se déforme pas. Un bon rapport qualité prix. Vraiment dommage de ne pas avoir le choix entre plusieurs coloris pour pouvoir le voir et tirer dessus dans la mousse ou pour pouvoir récupérer la planche rapidement en cas de chute entre des vagues rapprochées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique et facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>20/09/2010</date>
<commentaire>Ne connaissant pas, je pensais que ça tirait plus, mais au contraire c'est très pratique, même si on se prend les pieds dans le lien au début.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SOLIDITÉ</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>30/07/2010</date>
<commentaire>A CONSEILLER POUR TOUTES LES PERSONNES QUI FONT DU SURF EN LOISIRS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Utilisation facile, solide</point_positif>
<point_negatif>ammortissement un peu trop ferme</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>Même avec un kayak de 18kg, de 6m de long, seat-on-top, dans les déferlantes, ça tient sans faillir. Amortissement quand même un peu dur obligeant à insérer une bande élastique pour avoir une meilleure progressivité et éviter un coup de boutoir dans les fixations.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pantxoa</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas de point positif</point_positif>
<point_negatif>voir commentaire</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>il y a une faiblesse notoire à la liaison avec le lein du pied<br/>j'ai du changer 3 fois de leash<br/>le remboursement tribord n'a pas été à la hauteur de ce que je souhaitais (dommage, je suis bon client)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VIRGINIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>indication choix longueur par rapport à la planche</point_positif>
<point_negatif>un peu rigide</point_negatif>
<date>02/09/2009</date>
<commentaire>une explication de comment mettre le leash serait bien pour les personnes ne pratiquant pas</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
