<liste_avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>taille, couleur, maintien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>taille bien, jolie couleur. Bon maintien au niveau de la poitrine, lorsqu'elle saute dans l'eau la brasssière ne remonte pas. Super confort, ma fille l'aime beaucoup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la matière</point_positif>
<point_negatif>enffilage du haut à cause du croisé dans le dos</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>les filles n'ont pas de poitrine avant l'âge de 10 ans environ et je trouve dommage que votre enseigne ne fait pas des maillots de bain en monokini (juste le bas) jusqu'à cet âge là !!!<br/>Je préfère payer une culotte de bain aux couleurs chatoyantes et originale qu'un maillot de bain 2P avec un haut qui va rester dans les tiroirs !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>joli coloris</point_positif>
<point_negatif>taille petit</point_negatif>
<date>26/05/2012</date>
<commentaire>acheté en 4 ans pour ma fille qui en a 3, finalement je vais échanger pour plus grand car c'est beaucoup trop serré en haut..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur et forme fesses bien recouvertes</point_positif>
<point_negatif>taille non adapte a l age!!!!!! obliger de revenir</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Ras c est un maillot de bain</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>coupe et couleur</point_positif>
<point_negatif>très peu servi et déjà tout pelucheux aux fesses</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>dommage il plaisait beaucoup à ma fille mais après deux mois d'utilisation on dirait qu'il a un an</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Jolie coupe, très bel effet porté</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Je rachèterai sans aucun doute le même l'année prochaine, en plus grand bien sûr, vu que ma fille aura grandit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Val</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix. Produit bien coupé.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>Produit pas cher et bien fait, ideal pour une saison en piscine ou à la mer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiens bien au chlore, joli colori</point_positif>
<point_negatif>le brassière est très petite par rapport au slip</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les formes me plaisent pour des ados !!</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>je le conseil pour les jeunes filles il est agréable et surtout pas vulgaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le coloris</point_positif>
<point_negatif>le tissu trop fin, la taille qui ne correspond pas</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>pour une fois que ma fille pouvait craquer sur un maillot très girly mais ne comportant pas de couleur rose : c'est le fiasco : aucune taille ne lui correspond et la qualité du tissu est médiocre. dommage.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
