<liste_avis>
<avis>
<auteur>baptiste</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop fragile</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Mât cassé dans des conditions très légères au bout de 5 sortie. Mât fissuré au niveau du manchon  partie basse avec un décollement complet de celui ci.<br/>En espérant une amélioration technique sur les nouveaux modèles tous public.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jocelyn</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Fragilité</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Mat cassé après 10 sorties en utilisation normale (voile V8 7,50m² avec vent entre 12 et 20 nœuds). Point de rupture au niveau de l'appui du  Wishbone. Fort heureusement la voile ne présente qu'une toute petite déchirure sans gravité et je n’étais qu'à quelques dizaines de mètres du bord. Le mât a maintenant 2 ans et quelques mois mais compte tenu du peu d'utilisation, je ne peux compter que sur un geste commercial. Matériel à éviter malgré un prix très attractif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>casse</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>mât acheté il y a moins d'un an ,  une dizaine de sortie, et il s'est cassé au niveau de la jonction! heureusement sans abîmer ma nouvelle voile!. j'ai pu le faire changer en magasin mais maintenant je ne vais plus être serein lorsque je vais m'en servir! <br/>je pensais que le matériel Décathlon était testé sérieusement avant sa mise en vente sur le marché</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>2 casses</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>2 mats en 2 ans :<br/>- le premier a fissuré à la jonction des 2 parties au bout d'une trentaine de sorties en moins d'1 an , la garantie a fonctionné et il a été remplacé<br/>- le mât remplacé a cassé au bout d'une dizaine de sorties toujours à la jonction des 2 parties.<br/>Il y a donc un défaut. le magasin m'a dit que la garantie fonctionnait une fois seulement alors que le mât remplacé n'a pas 2 ans. Q'en est-il vraiment?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le mat cassé n'a pas déchiré le fourreau de la voi</point_positif>
<point_negatif>casse</point_negatif>
<date>08/11/2011</date>
<commentaire>5 sortise et mat cassé en mer formée houle de nord-est une heure de nage - mat bas de gamme à retirer de la vente !!!!!<br/>trop dangereux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arunas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas solide</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>s`est casse lors 1-er sortie dans les conditions de navigation normales le vent force 3/4, la voile 7,8 m2. Heuresement j`etais pas loin de cote et voile n`etait pas dechire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric (Dieppe)</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>fiabilité</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Le mât a cassé lors de la première utilisation en navigation au large des côtes. Un deuxième mât neuf a été remplacé et a cédé au même endroit que le premier  lors de l'étarquage de la voile. Il s'agissait du modèle 2007. De ce fait je n'ai plus confiance en cette marque.  <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>lourd, fragile, mal fini, livré nu, pas emballé</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Mat qui a cassé lors de la première sortie. Livré à peine emballé, rayures visibles suite frottements, défauts visibles, les deux parties mal ajustées. Que des avis négatifs ici et toujours en vente ! A croire que cette référence sert à écouler les rebuts de fabrications.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>C'est fragile et lourd et finalement cher...</point_negatif>
<date>24/08/2011</date>
<commentaire>Premier gréage : casse directe au niveau de l'emboîtement. Heureusement que ma voile avait un fourreau large donc pas de déchirure. C'est par ailleurs le seul point positif de ce mat : il casse sans déchirer les voiles!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GB</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>pas fiable</point_negatif>
<date>10/08/2011</date>
<commentaire>mat casse 2 fois en 2 mois. Premiere fois, on se dit que c est la faute a pas de chance, deuxieme fois on se dit qu il y a un serieux probleme de qualite!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
