<liste_avis>
<avis>
<auteur>vanessa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilté à utiliser</point_positif>
<point_negatif>difficile à monter</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>bon compromis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Inès</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>joli cerf-volant qui plait beaucoup aux enfants</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>un cadeau idéal pour les enfants<br/>très stable et pas trop dur à tenir pour les petites mains</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son look</point_positif>
<point_negatif>point d'accroche au mauvais endroit</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>La mouette est un animal qui demande à être apprivoisée.<br/>en effet, le point d'accroche d'origine est mal placé, et la baguette de liaison des deux ailes est placée trop en avant et rend le vol instable, il suffit donc de la reculer de 3 cm pour que le vol soit possible.Pour trouver le point d'accroche: en tenant la corde, venir chercher la vertical du point d'attache avant(pour un vol par vent zéro), puis reculer de 4 à 6 cm et fixer la corde de traction...et le tour est joué.<br/>Bon vol à tous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Reza</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas d'explications - trop compliqué pour 6 ans</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Nous avons été très déçu par ce produit. Pas d'explications sur comment monter et faire fonctionner le cerf volant. Résultat : il a été très vite rangé dans son sac de transport pour ne plus en ressortir. Vous pouvez imaginer la déception de notre petit garçon ! Ce produit est à éviter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas trouvé</point_positif>
<point_negatif>notice presque inexistante</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>la notice n'explique pas clairement comment on monte le fil. Depuis 2 ans on ne parvient pas à le faire voler correctement. Existe-t-elle quelque  part? Apparemment non...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>esthétique</point_positif>
<point_negatif>pas possible de le faire voler</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Je pense qu'il ne faut pas céder à la beauté de ce produit. Les enfants ont été très déçus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le Design</point_positif>
<point_negatif>Pas de notice de montage</point_negatif>
<date>18/07/2011</date>
<commentaire>J'ai commencé à installer l'armature, jusque là aucun soucis, puis est venu le montage du mono fil... notice ultra light dans les illustrations n'anément rien de concret. Dernière tentavie demain... sinon je ferai comme tout le monde : retour au magasin!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>LA FORME EN OISEAU</point_positif>
<point_negatif>impossible de le faire  décoller!!!</point_negatif>
<date>17/10/2010</date>
<commentaire>tres mauvais cerf volant !!! apres de plusieurs tentatives il  decolle et s'écrase .avec un peu de vent ou plus de vent ce cerf volant n a rien a faire dans la gammme decathlon.c est d ailleur le seul produit chez decath que je regrette d avoir acheter.d ailleur je vais le ramener!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoît</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Design marrant</point_positif>
<point_negatif>Solidité - contrôle en vol</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>A cassé en moins de 10 minutes de vol. Une couture servant à maintenir un des renforts démontable d'une des ailes à laché rendant le cerf-volant inutilisable.....<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple, fonctionne très bien avec peu de vent</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>pour les enfants, c'est très simple et facile d'utilisation.<br/>En plus la mouette donne l'impression de battre des ailes de façon assez réaliste...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
