<liste_avis>
<avis>
<auteur>Floriant</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il vole</point_positif>
<point_negatif>Bien décrire le montage des baguettes et ficelles</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Il faut un vent régulier pour assurer le décollage<br/>et compléter la description du montage et de l'utiliséation par vent régulier sup à 10 kmh</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Cerf volant agréable à regarder, facile à monter</point_positif>
<point_negatif>trop complexe pour un enfant de 4 ans !</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>La notice prévoit une utilisation à partir de 4 ans, mais je pense qu'un enfant un peu plus âgé sera mieux s'en servir. je vais le ranger et le ressortir dans quelques temps.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très simple d'utilisation, parfait pour un enfant</point_positif>
<point_negatif>Dommage : ficelle non accrochée à la poignée</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Mon fils l'a utilisé notamment sur la plage de l'Espiguette au Grau du Roi cet été et il s'est régalé pendant des heures ! Vu le vent on aurait apprécié que la ficelle soit accrochée à la poignée lorsqu'on déroule toute la ficelle.<br/>Bon achat on est satisfait !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cerf-volant fun et pas cher</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>continuer a faire des produit fun a bas prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile, ludique, coloré</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>bon choix; les enfants s'amusent et c'est très simple d'utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Armelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien en stationnaire sur la serviette sans vent</point_positif>
<point_negatif>non dirrigeable: un seul fil!</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>on ne peut pas diriger le cerf volant donc  inutilisable avec du vent! !  dommage pour un cerf volant!!<br/>facile à manipuler par les enfants car léger et original <br/>vite frustrant (même pour les enfants) à l'usage  <br/>il faudrait une 2ième poignet de direction</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>idéal pour débuter le cerf volant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-laure</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>petits et grands l'ont rapidement pris en main C'est très rigolo de le voir voler avec sa grande traine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Herve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Vol très stable, joli et très grands rubans</point_positif>
<point_negatif>notice de montage pas très claire</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Excellent 1er cerf volant pour ma fille de 5 ans. Décolle tout seul et tient très bien en vol. Se range parfaitement dans son étui d'origine, il suffit d'enlever la baguette verticale et de rouler le tout.<br/>A son age la manette ne lui permet pas de le ramener elle même, il faudrait un moulinet (mais le prix ne serai pas le même)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ml</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>pas facile d'utilisation</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>difficile à manipuler même par un adulte !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
