<liste_avis>
<avis>
<auteur>weenpled</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>instable moins de prise au vent depuis changement</point_negatif>
<date>13/06/2012</date>
<commentaire>bonjour<br/>je suis client depuis des années du miniwing , mais depuis l'évolution de conception ce produit a perdu en facilité de prise au vent et en stabilité.<br/><br/>A l'origine le miniwing était composé de 3 éléments cousus dont 2 tubes indépendants cousus par le dessus pour la prise au vent qui finissaient sur les cotés. pour la stabilité . Mais depuis qu'il est en un seul élément plié cousu, il demande plus de vent et est surtout moins stable au mouvements des enfants.<br/>Ce produit n'est plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Reste en l'air sans soucis</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>Parfait pour les petits enfants, une fois en l'air il ne retombe jamais. Mafille de 4 ans adore car elle y arrive toute seule.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/03/2012</date>
<commentaire>Avec des thermique léger, ma fille de 3 ans le fait voler sans aucune aide. Elle a "promener" le cerf-volant partout sur la plage pendant des heures sans qu'il touche le sol.<br/>J'ai aussi fait monter le cerf-volant très haut en déployant toute le fil, puis retour au bercail de l'engin sans aucun soucis.<br/>Un très bon produit au rapport qualité / prix imbattable.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>robbie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Faible encombrement / Prix</point_positif>
<point_negatif>Ne vole pas</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>L'absence de raidisseur entre les deux points d'accroche des liens  conduit à ce que le cerf-volant se replit par vent faible. Le cerf-volant chute alors au sol. Pas terrible...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>margaux</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>facile à monter ( comme tous les cerf-volans )</point_positif>
<point_negatif>la taille, il ne vole pas même avec un gros vent</point_negatif>
<date>30/10/2011</date>
<commentaire>Je déconseille a toutes personnes d'acheter ce produit car il est impossible de le faire décoller même avec beaucoup de vent et quand on arrive a le faire décoller il retombe directement, la taille est trop petite, le cerf-volant décolle a 3 mètres, je suis très déçu par ce cert-volant.<br/><br/>Bonne chance pour les utilisateurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix pas d'armature</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/08/2011</date>
<commentaire>acheter pour mes enfants ils s'eclatent super facile a faire vole sans l'aide de papa</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SOLIDITE FORCE 6 ET AUCUN SOUCI</point_positif>
<point_negatif>BLOCAGE DE LA FICELLE (ma fille n'a que deux ans)</point_negatif>
<date>20/05/2011</date>
<commentaire>Super pour initiation des tous petits. Ma fille de deux ans a passé quasiment deux heures à jouer avec. Investissement de base très raisonnable. <br/><br/>Point négatif peu pour une initiation. Maintenant sous des vents faibles je ne sais pas s'il vole aussi bien. Mais sous une force 6 quasi 7 la petite ficelle a tenu :)<br/><br/>Bon amusement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super rapide d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>longueur ficelle</point_negatif>
<date>16/03/2011</date>
<commentaire>Facile d'utilisation et pratique de rangement avec sa pochette. Il est utilisable avec peu de vent. A laisser dans le coffre de la voiture pour l'utiliser pendant les petites sorties dominicales avec les jeunes enfants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séverine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>son esthétisme, il est petit</point_positif>
<point_negatif>il ne vole pas</point_negatif>
<date>21/08/2010</date>
<commentaire>ce cerf volant ne fonctionne pas même lorsqu'il y a beaucoup  de vent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité mise en oeuvre</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/07/2010</date>
<commentaire>très facile pour une approche auprès d'un enfant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
