<liste_avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>l'attache réglable en scratch</point_positif>
<point_negatif>globalement trés décevante</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>- Pour la pratique du body elle sont trop rigide. Elles ne permettent donc pas une accélération dyamique pour attrapper une vague.<br/>- Le chausson est ridige et donc douloureux avec le sable. L'utilisation d'une chaussette en plus est obligatoire.<br/>- En taille 43, la palme retournée en position marche vient frotter le talon d'achille (douloureux)<br/>- Le déclipage de la palme n'est pas facile et demande une grande souplesse... <br/><br/>Donc trés déçu par ce produit qu'il faut éviter abolument !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>une bonne idée, pratique pour l'entrée dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>Importants frottements au  niveau des chevilles</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>A la lecture des commentaires je constate que d'autres personnes ont eu le même problème que moi:<br/>L'utilisation de ces palmes crée un important point de frottement au niveau des chevilles, qui fait qu’après une heure d'utilisation, j'ai constaté des plaies de chaque coté des chevilles, cela pour les deux 2 pieds, donc 4 plaies en tout !  Ces plaies étant  douloureuse,il est alors quasi impossible de se resservir des palmes les jours suivants, je n'aurai pu au final ne m'en servir qu'une fois :-</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Marcher...mais est ce le but 1er des palmes?</point_positif>
<point_negatif>Aucune résistance dans les vagues</point_negatif>
<date>26/05/2012</date>
<commentaire>J'ai testé ces palmes lors de 2 sorties avec de belles vagues. Quasi impossible de franchir les vagues, on pousse dans le vide. Aucune résistance. Elles ressortent de l'eau légèrement pliées. A utiliser pour la randonnée aquatique mais pas pour le body..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>faciles pour marcher</point_positif>
<point_negatif>font mal au pied et cassent</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Dans le magasin, des clients m'ont déconseillé de les acheter car elles casseraient avec la force des vagues; j'ai tout de meme fait confiance au vendeur... Une palme a cassé à la troisième utilisation....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Douloureuse</point_negatif>
<date>06/06/2011</date>
<commentaire>J'ai testé ces palmes le week-end dernier.<br/>Decathlon ferait bien d'être plus explicite lorsqu'il parle d'utilisation loisir.<br/>Ce produit n'est tout simplement pas adapté à la pratique du bodyboard.<br/>Aucune puissance pour prendre une vague. Douloureux à l'utilisation et impossible de débrayer le système dans les vagues.<br/>Je regrette vraiment cet achat. 20€ de perdus....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>le confort</point_negatif>
<date>23/05/2011</date>
<commentaire>Palme inconfortable à utiliser trop rigide et douleur au niveau des chevilles .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sam</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>attention a vos pieds!!!</point_negatif>
<date>20/05/2011</date>
<commentaire>bien que débutant je n'ai pas du tout apprécie ces palmes elles sont bien trop grandes et ne donnent aucune impulsion pour prendre la vague  je reste encore marqué aux pieds par le frottement, le sable et le gravier entrent a l'intérieur a utiliser absolument avec des chaussons mais surtout a éviter !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Heuuuuuuu....</point_positif>
<point_negatif>Avec ou sans on avance pas plus vite !</point_negatif>
<date>05/05/2011</date>
<commentaire>La seule différence c'est quand on les met on attrape très rapidement mal à la cheville et aux pieds.<br/>A laisser dans le rayon absolument !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le concept</point_positif>
<point_negatif>impossible à utiliser dans les vagues</point_negatif>
<date>06/04/2011</date>
<commentaire>Super l'idée ! <br/>sur la vidéo on les voit courir : en fait ca cogne dans le mollets ! Pas grave, on y va lentement ... Arrivé dans la mer, eau au genou : grosse deception : c'est super dur à clipser ... Il faut vraiment lever le pied, attraper la palme pour la coincer. C'est juste impossible à faire entre deux vagues ... La palme bloquée (et donc utilisable normalement depuis le bord) est énormément plus encombrante qu'une palme normale. <br/><br/>Après la planche Wizme, une autre bonne idée mal réali</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mumu</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>dangereuse</point_negatif>
<date>29/09/2010</date>
<commentaire>nul car elle ne bloque pas je suis retrouvée projeté contre les rochers en voulant la bloquée et cela est un mensonge on ne peut courrir avec (mon avis palme dangereuse)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
