<liste_avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Polyvalant, Robuste, Prix</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>La base, costaud, efficace, prix correcte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple solide</point_positif>
<point_negatif>design</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>bon produit de bae</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix correct</point_positif>
<point_negatif>dévissage de la pointe métallique</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>La pointe métallique a commencée à se dévisser au bout de qques sorties , et j'ai beau l'avoir resserrée plusieurs fois avec l'étau et une clé adaptée , il faut que je décroche la voile plusieurs fois pendant une session pour revisser manuellement, au risque de casser la tige filetée en dessous. ça se dévisse lors des chutes , or je débute , j'en fais beaucoup!!!<br/>Je pense qu'il s'agit d'un défaut sur ce pdm , car je connais d'autres personnes qui ont le même , mais qui n'ont pas ce soucis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>incassable, simple, économique</point_positif>
<point_negatif>peut-être le disque d'un plastique un peu dur</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Nous sommes 3 dans la famille à utiliser ce modèle depuis qu'il existe et nous n'avons jamais cassé l'un des tendons. Seul un circlips à cassé mais on peut l'utiliser sans. Je contrôle les tendons tous les ans et je me demande comment prévoir leur casse qui finira bien par arriver...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, disponibilité, tendon facile à changer</point_positif>
<point_negatif>prend rapidement du jeu, inox qui s'oxyde</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>C'est un pied de mat basique pas cher. Utilisé intensivement en slalom et vague, il prend du jeu mais je n'en ai jamais cassé. Le tendon se change facilement pour quelques euros (changement tous les ans par précaution). L'inox s'oxyde tout de même à long terme. A noter que les anciens pieds de mat étaient livrés avec une plaquette de protection plus souple qui épargnait le flotteur. C'est maintenant un disque plastique très rigide qui raille le flotteur.<br/>En définitive, pourquoi dépenser plus ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>A sauvé une journée de navigation</point_positif>
<point_negatif>seul choix du magasin</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Achat de ce produit par défaut, c'est le seul modèle disponible dans le magasin et il n'y a pas de windshop à 50 km à la ronde. Pied de mat très(trop) souple, espérons qu'il soit solide car le tendon est plus fin que les autres pieds de mat.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
