<liste_avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité, solide, efficace.</point_positif>
<point_negatif>Manque une pochette</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Pour moi, il manque une poche extérieure sur la housse afin d'y ranger les protections latérales.<br/>Ceci éviterai de devoir les sortir à chaque fois que l'on veut rentrer le parasol dans la housse. (sinon elles s'entassent dans le fond)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, pas cher, résistant</point_positif>
<point_negatif>Pour le moment je n'en vois pas</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Acheté car nous avons un bébé donc besoin de se protéger du soleil efficacement. Ce parasol est beaucoup mieux que les tentes anti uv où il fait une chaleur étouffante ! En plus il coute moins cher que les parasols que l'on trouve dans les magasins de bord de plage. Sincèrement, rien à redire, bravo Décat pour l'innovation (encore une fois !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, facile à monter, à ranger et à porter.</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>super produit, se monte trés rapidement, protège vraiment du soleil et résistant au vent. Les bords protecteurs qui se remplissent de sable sont trés astucieux et permettent une réelle stabilité du parasol.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, pratique, solide</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>poser au sol avec les protection de coté, stop le soleil, le vent et la chaleur, les enfants aiment le coté cabane et surtout pas besoin de tourner le parasol avec le soleil.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, pour s'abriter du vent, résistant</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Idéal sur la plage pour être à l'abri du vent ou du soleil, facile à transporter et à mettre en place, résistant, très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très pratique, rapidité à déployer,facile à placer</point_positif>
<point_negatif>Prévoir des crochets pour fixation au sol</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Le parasol Paruv vert et chocolat me plaît beaucoup, car ces couleurs vont parfaitement pour le photographe animalier. En effet, le parasol Paruv une fois installé en face d'un site à photographier (bord d'un étang, un endroit de passage d'animal) le parasol recouvert par un filet de camouflage en treillis marron et vert. Un siège à l'intérieur, son matériel photo sur place, l'endroit rêvé pour un affût génial !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique et Léger</point_positif>
<point_negatif>Difficle à replier les côtés</point_negatif>
<date>07/09/2011</date>
<commentaire>Nous sommes satisfaits de notre achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>petit prix,resiste bien au vent,leger et pratique,</point_positif>
<point_negatif>je ne sais pas encore pas assez utilisé</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Facile d'utilisation,tres pratique résistant,stop bien la chaleur,bien stable meme avec du vent,tres astucieux avec ses poches à sable.Leger et pratique à porter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>harel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>raport qualite /prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>Mon mari et mes enfant l'on adore cet été ;car après le baignade quand il y a un peut  de vent ils étaient bien à l'abris</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protège du vent - petit espace privé -</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>matériel indispensable pour les vacances</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
