<liste_avis>
<avis>
<auteur>Stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'utilisation et étanche.</point_positif>
<point_negatif>Pas pour le moment.</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>La pochette se révèle être très pratique pour protéger mon téléphone portable lors de mes différentes sorties en mer en kayak.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>vendu comme étant étanche, c'est mensonger</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>vendu par le conseiller comme étant étanche or la fermeture ne l'est pas.  C' est juste une protection contre les gouttes d'eau alors que je cherchait une poche étanche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille</point_positif>
<point_negatif>pas possible de faire des photos</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>nickel pour stocker ses documents, super bien de voir a travers, grande contenance, assez solide, mais on ne peut pas prendre de photos, c'est flou</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERIC</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>étanchéité</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>La fermeture scratch étant trop rigide le plastic trop fin de la  pochette s'est déchiré dès la première utilisation le vidant de son contenu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>étanche a 100 %</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/02/2012</date>
<commentaire>je suis aller plongée et ne savait pas ou mettre ma clé de voiture. je me suis r'appeler de ma pochette  ( une fois dedans et bien fermer je l'ai mis sous ma combinaison et au retour, ma clé était sèche ) donc très bonne pochette a mon avis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vraiment etanche</point_positif>
<point_negatif>néan</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>tres pratique pour le canoé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilite de fermeture</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Bon Produit qui réalise ce qu'on attend de lui<br/>sans pb particulier de fuite, tres utile pour emmener des papiers sur l'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse du matériau employé</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>utilisable partout aussi bien en raid terrestre qu'en ballade canoë en mer <br/>rapide à ouvrir et à refermer, résistant . trés bon rapport qualité /prix,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>r</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméable</point_positif>
<point_negatif>apparence fragile du plastique</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>pas de soucis. Un téléphone à l'intérieur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maurice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanche</point_positif>
<point_negatif>fermeture fastidieuse</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Produit acheté pour mettre à l'abris de l'humidité quelques effets personnels dans l'optique d'un raid de plusieurs jours en vélo. A très bien rempli son rôle, on peut même utiliser son téléphone tactile sans l'enlever de la pochette. Par contre difficile à trouver dans le magasin (il fallait avoir l'idée d'aller au rayon natation quand on cherche au rayon cyclisme !)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
