<liste_avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique à l ' usage, belle coupe</point_positif>
<point_negatif>aucune</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>je pratique le windsurf par tous les temps , j 'apprécie beaucoup ce pancho pour me protéger du vent , du regard , du froid, lorsque je me  déhabille au bord des plans d 'eau. Il fait parti de mon équipement sportif.Pratique,coupe ample, bonne longueur, un produit que je recommande , j ' ai déjà fait des envieux et de la pub pour ce pancho !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dorothée</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien grand, bien long cousu sur les côtés</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>bien grand, cousu sur les côtés jusqu'en bas, pratique pour se changer à la plage, également très agréable à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>geraldine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace, doux, agréable à utiliser  très pratique</point_positif>
<point_negatif>Choix des couleurs ?</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Utilisé à la plage, au quotidien, on se demande pourquoi ne pas l'avoir commercialisé de manière plus "visible", et en si petite quantité...peu importe, c'est 100 % de satisfaction, bref à acheter sans hésiter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super en nomade</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>en camping, sur la plage comme chez moi. Je lai adopté. J'en suis à mon 3ème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Etienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, efficace</point_positif>
<point_negatif>Pas une serviette</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Je suis très content de mon achat: plus besoin de se contorsionner pour se changer sur la plage, en cas de temps maussade, le poncho permet de se sécher et de se réchauffer rapidement. En revanche, ce n'est pas une serviette de plage donc, il ne faut pas compter se vautrer dessus. C'est un excellent investissement pour ceux qui pratiquent des sports de glisse en conditions hivernales...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margote</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>absorbe bien l eau facile à porter confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>je l'emporte pour toutes mes baignades même si le temps est mitigé je n'hésite plus car je sais que mon poncho douillet sera là pour mon bien-être</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique à enfiler,capuche qui assure protection</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit pour mon fils qui fait de la plongée, et qui est amené à se changer partout et par tout temps. Le poncho Glisse est idéal, qui grâce à sa capuche protectrice (lorsqu'il pleut) permet de ne pas avoir froid et séche en même temps. Pratique à enfiler, bien coupé, je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>régina</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très enveloppant sécharge rapide</point_positif>
<point_negatif>une seule couleur en rayon</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>je l'utilise pour la plage ou en bivouac lors de randonnées en 4x4.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pour se changer après plongée, au chaud et cachée</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>agréable car coton, peut être un peu lourd, mais couvrant. Impeccable, l'espace manche pour sortir et rentrer les bras, bonne longueur couvrante et largeur aussi pour taille standard. Cela me permet de me rhabiller sur bateau ou sur quai et de m'essuyer avec la matière coton. On peut même s'en servir comme peignoir à la sortie de la douche, partout où l'on va. Bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la grandeur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>ideal lors des plongées pour se changer sur le bateau</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
