<liste_avis>
<avis>
<auteur>kinou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande largeur</point_positif>
<point_negatif>eponge pas très absorbante au départ s'améliore</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>je m'en sert même pour rentrer en maillot de la plage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est epais et chaud</point_positif>
<point_negatif>le coup est trop sérre</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>le passage de la tête est compliqué par un col trop serré voir a faire un col à rabat et avoir aussi le bas arrière un peu plus long que sur le devant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>taille (suffisamment grand), tissu agréable, bien</point_positif>
<point_negatif>choix de coloris limité</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Je le garde dans le coffre de la voiture pour pouvoir piquer une tête.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clarisse</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres pratiques</point_positif>
<point_negatif>la qualités du tissus laisse a desire</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>protege bien mais la qualitée de léponge laisse a désiré pas assez absorban</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>STEPHANIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Vous êtes à l'abri du vent et des regards</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Je n'en trouvais plus depuis longtemps.<br/>Je peux enfin me changer n'importe où en toute liberté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'épaisseur et la qualité du tissu</point_positif>
<point_negatif>côtés plus courts que le devant et le derrière</point_negatif>
<date>28/09/2012</date>
<commentaire>C'est trop génial !<br/>Au camping, je peux aller me doucher sans m'encombrer de mes affaires.<br/>Par contre je ne comprends pas pourquoi les côtés sont légèrement plus courts que le devant et le derrière...<br/>Des fois en l'enfilant et dans la précipitation, les côtés des jambes sont légèrement découverts.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud</point_positif>
<point_negatif>un peu court  quan on lève les bras</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>utilisé par ma fille pour se changer avant et apres la plongée elle est trés satisfaite du produit <br/>par contre je pense lui faire personnaliser car elle a fait des emules au club</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>spacieux et bon pouvoir essuyant</point_positif>
<point_negatif>qu'il n'existe pas en matière moderne très compact</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Quel volume pour un sac à dos ou un top-case par rapport aux nouveaux matériaux…</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Sobre</point_positif>
<point_negatif>Trop lourd et volumineux. Housse peu qualitative</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Je cherche un poncho "pack Town"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eudes</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>capuche, découpe longue qui protège bien</point_positif>
<point_negatif>manque poche et rabat pour relever les pans</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, confortable, coupe-vent...il manque juste une petite poche à fermeture éclair (pratique quand on sort de l'eau pour téléphone, cigarettes...) ainsi qu'un moyen d'empêcher le bas de tremper dans l'eau quand on s'immerge jusqu'à la taille à nouveau, pour sortir du matériel de l'eau. Je suis devenu accro après chaque plongée !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
