<liste_avis>
<avis>
<auteur>CHRISTELLE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>problème de solidité</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Ce cerf-volant est à éviter absolument : l'armature se défait en permanence et lors de la première utilisation, l'armature centrale a transpercé le tissus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>cordes trop courtes</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Facile à monter.<br/>Avec un peut de vent très joueur.<br/>Une enfant de 7 ans peut s'amuser de longues heures avec un minimum d'entrainement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hervé</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>lignes très fragiles, prend mal le vent,</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>ce soi-disant cerf volant est une daube absolue. J'ai voulu l'offrir à mon fils pour lui faire découvrir ce loisir mais c'est une horreur : il prend mal le vent, vibre de tous côtés tellement il est peu rigide, les lignes cassent sans arrêt. un conseil : achetez votre cerf volant dans des boutiques spécialisées, il en existe plein en ligne. Personnellement, j'ai un HQ delta hawk; bien sûr, un peu plus cher mais fiable et inusable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>systeme clic, beau, maniable, beau</point_positif>
<point_negatif>systeme clic</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Facile d'utilisation et de montage<br/>Permet une bonne initiation avec des enfants (surtout en colonie)<br/><br/>Cependant lors des chutes, le point d'encrage sur la tige centrale s'est décollée et a déchirée la voile.<br/><br/>De pluslerenforcement pourrait l’être aussi sur les tiges (embout), ce qui éviterait que la tige ne transperce trop rapidement la tête.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Joli</point_positif>
<point_negatif>pas de notice pour corriger les réglages</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Impossible à faire voler et pourtant ce n'est pas mon premier. Les réglages d'origines ne m'ont pas permis de le faire voler, dès qu'il virait, il se couchait dans le vent et perte de contrôle. Il manque une notice explicative (incidence et inclinaison) pour corriger les longueurs des sangles en fonction du mauvais comportement du cerf-volant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gildas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prise en mains</point_positif>
<point_negatif>Fibrefragile</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Lors de la 2ème utilisations deux armatures endomagees</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeanne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>dising , rangement , facilité piloté!!</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>super cerf volant tres satisfais belle couleur tres facile a ranger on passe de bon moment avec lui !!! geniale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne maniabilités, robuste, résistant</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>Super cerf volant! parfait pour débuter! J'ai même essayer de fixer un camera et sa marche!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cerf</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design au top, parfait pour débutant, prix</point_positif>
<point_negatif>la pointe qui transperce le tissu après choc</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>un cerf volant idéal pour les débutant comme confirmé pour s'éclaté, le design est au top le montage en un clic est enfantin. seul Hic pour ma part après ma première utilisation et quelques choc la pointe de la barre central à transpercé le tissus sur la pointe du cerf volant donc a consolider mais rien de bien grave.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean - Loup</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>peu de vent pour fonctionner, prix</point_positif>
<point_negatif>Aucain</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Se cerf-volant est de très bonne qualité car à plusieurs reprise il c'est crasher mais il a résisté même avec un vent fort  .<br/>Et il a un très bon rapport-qualité / prix.<br/><br/>Très satisfait , je l'ai depuis plus d 1  ans il n'a encore rien de cassé.<br/><br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
