<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>peu solide</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>au premier contact avec le sol, le cerf volant s'est brisé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>forme; couleur</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>utilisation avec mon fils le jour de son anniversaire. premier décollage, premier virage et premier atterrissage... terminé! les barres latérales de maintient transpercent le tissus... il ne vole plus!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Même par vent fort, il ne reste pas en l'air</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>Très déçu par ce produit. Le cerf volant ne reste pas en l'air malgré un vent de 40km/h... S'il faut attendre la prochaine tempête pour le voir voler...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapide, maniable</point_positif>
<point_negatif>Un peu petit</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Petit aile sympa qui vole assez facilement.<br/>Il est très rapide, ce qui le rend un peu difficile à manier.<br/>Il ne tire pas trop, et sera bon pour les jeunes.<br/>Il reste quand même précis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Structure trop faible</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Je pense qu'il y a un défaut de conception dans le produit. Ne manque t'il pas un renfort ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Renaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple - bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Facilté de montage et d'utilisation<br/>Très bien pour un débutant<br/>Bien pour un usage occasionnel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prise au vent, montage, rangement</point_positif>
<point_negatif>renfort à l'avant</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Que de plaisir.<br/>Alors que j'avais un modèle au dessus (RCLIC 144) qui n'a tenu qu'une demi journée, celui-ci a été un régal a utiliser avec des enfants.<br/>Cerf volant vif mais maniable; Avec moyennement de vent on peu se faire plaisir.<br/><br/>Malheureusement le renfort du nez du cerf volant n'a pas tenu, la tige l'ayant transpercée. un embout sur la tige pourrait être une solution. la tige serait moins coupante pour le nez du cerf volant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Son montage, ma fille a facilement pu le monter.</point_positif>
<point_negatif>un peu nerveux</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Cerf volant idéal pour commencer, se monte très facilement, très bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge Sébastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne vole pas</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>produit à ne pas adresser aux enfants de 7 ans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidité de mise en service...coloris</point_positif>
<point_negatif>prise au vent...solidité imparfaite</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Il faut qu'il y ait pas mal de vent pour qu'il reste bien en suspension..<br/>La solidité est Pas mal mais en cas de casse, je sais pas si il est possible de racheter des barres</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
