<liste_avis>
<avis>
<auteur>JPHI</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>LA HOUSSE EST RESISTANTE ET BIEN ADAPTEE</point_positif>
<point_negatif>LA MOUSSE SE TASSE TROP RAPIDEMENT</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>TRES CONTENT DE CE PRODUIT DANS UN PREMIER TEMPS, AU BOUT D'UN MOIS JE CONSTATE QUE LA MOUSSE EST TASSEE ET LA PROTECTION QU'ELLE CONSTITUE POUR MA PLANCHE EST DEVENUE INSUFFISANTE.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>scratch</point_positif>
<point_negatif>Les rouleaux ne sont pas assez larges</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces rouleaux pour une mise en place sur une remorque (fab maison) pour transporter la planche de surf et le bodyboard derière mon vélo .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>swellonline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile de montage</point_positif>
<point_negatif>rapport qualité prix</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>je pense qu'un tarif de 20 à 30% moins cher est possible compte tenu du prix de la matière première</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne tenue dans le temps</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Tout se trouve dans la note et le titre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bonne densité de mousse</point_positif>
<point_negatif>la taille des mousse dans le largueur</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>je me suis mal fait conseiller. Les mousses sont vraiment top, Mais il faut prendre les plus larges. je me suis fait avoir le vendeur m'as mal conseiller. <br/><br/>pour ce qui est du vol, j'ai mis deux sert flex la sécurise un peu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>BONNE QUALITE DE FABRICATION</point_positif>
<point_negatif>TROP DE SCRATCHS INUTILES</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>il faut penser à enlever ces mousses à l'arrêt après le déchargement, sinon c'est le vol assuré en moins de 10 secondes! Les mousses à l'ancienne n'étaient pas volables facilement, on les passait dans la galerie avant le montage et on était tranquille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le produit</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/11/2010</date>
<commentaire>nous utilisons ceci pour mettre nos surfs et c'est très bien malgré la température élevée de guadeloupe ça tient très bien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidite de mise en place et estetique</point_positif>
<point_negatif>un peut court dommage</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>tres content dans l'ensemble remplis parfaitement sont usage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple, efficace et pas cher</point_positif>
<point_negatif>Pas vu pour l'instant..</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Simon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue sur les barres de toit</point_positif>
<point_negatif>problème sur section carré</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>lorsque que la section des barre de toit est carré on a dul mal a enfiler et positionner la mousse. la housse est également légèrement trop petite.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
