<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sylvian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité(relative), étancheité (relative)</point_positif>
<point_negatif>Sangle qui fait un peu mal durant un lg transport</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Après plusieurs utilisation intensives en rivière et en mer, ce sac est toujours en bon état, et malgré son air fragile, il est très solide.<br/>A recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CONSTANT</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la contenance</point_positif>
<point_negatif>il fait noir dedans</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>La contenance est très bien pour une utilisation à la journée par contre vu que le sac est noir, il fait noir à l'intérieur et on ne voit rien pour chercher nos affaires! De plus, étant noir, sur un bateau au soleil, les affaires à l'intérieur prennent un coup de chaud! Pourquoi pas une couleur claire ou transparent?<br/>Rien à dire sur l'étanchéité malgré une légère humidité latente à l'intérieur en fin de journée quand le sac est resté en fond de cale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande capacité ; léger</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>achat a recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très étanche a la pluie,  sur porte bagage de moto</point_positif>
<point_negatif>mettre la fermeture dans le bon sens, pluie glisse</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>utilisé pour voyage en moto forme impec pour matelas et duvet bonne prise par contre bien le placer afin que la pluie glisse ,sinon elle fini par entrée meme si bien plié ,car la vitesse lorsqu'on roule pousse l'eau .Donc en le mettant dans le bon sens "a conseiller"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corentin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>étanchéité</point_positif>
<point_negatif>dimensions mal renseignées</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>Je recherchais un sac étanche de diamètre 43cm, celui ci est bien étanche, cependant le descriptif produit est mal renseigné!<br/>Quant on parle de diamètre, cela se mesure sur un cercle! hors pour ce produit, 43 cm correspond à une dimension à plat! Une fois en forme, le diamètre se trouve diminué à 29cm environ... Du coup je ne peux mettre tous ce que je souhaitais à l'intérieur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistant , étanche</point_positif>
<point_negatif>manque une valve pour faire le vide d'air</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, idéal pour la moto pour protéger un sac. La fermeture aurait été facilitée avec une valve pour faire le vide d'air.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERIC</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Forme adaptée aux caissons étanches des kayak mer</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>La forme allongée épouse parfaitement la forme des caissons approximativement étanches des kayaks de mer. La technique consiste à enfiler son sac vide dans le caisson et ensuite le farcir ! Évidement ne pas s’amuser à mélanger nourriture, change sec et affaires mouillées. Moi je l'utilise uniquement pour y stoker mes affaires propres et sèches.  Pour stoker les affaires sales  ou humides, un grand sac poubelle épais convient parfaitement et permet de garder ses caissons propres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ARNAUD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grande capacité de stockage</point_positif>
<point_negatif>aucun points négatifs</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit, difficile à trouver dans le magasin. Produit non trouvé dans le rayon plongée (dommage).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robustesse, compartiment sec/humide, sangles.</point_positif>
<point_negatif>fermeture sac assez peu fiable, vigilance.</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Fermetue du sac assez peu fiable, il faut vraiment faire plusieurs tours pour le rendre étanche, sacs Cotten bien plus efficaces mais plus chères aussi. seul point négatif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Étanchéité, transport facile, prix.</point_positif>
<point_negatif>Chaleur et odeur</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Totalement étanche, c'est appréciable et pratique à transporter. Il y a par contre un effet de condensation et de chaleur à l'intérieur, dû apparemment à l'étanchéité : j'ai réussi à faire mûrir une banane pas mûre après une matinée dans le sac. Dès qu'on met de la nourriture dedans, l'odeur reste. Sa forme n'est pas super pratique, c'est difficile d'aller chercher quelque chose au fond. Mais trop large, ce ne serait pas mieux non plus.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
