<liste_avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'emploi</point_positif>
<point_negatif>volume  un peu juste</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>L.</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanche (au moins aux projections)</point_positif>
<point_negatif>Partie transparente adhérente</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Utilisé comme sac de compression de duvet, pour le ranger dans  un kayak (ponté). Pas de problème d'étanchéité (même si un peu d'eau dans le caisson du kayak). se regonfle (mais pas gênant pour notre utilisation). difficulté pour charger le duvet dedans à cause de la partie transparente. Très bon produit pour cette utilisation, mais le vide d'air qui fuie peut gêner pour d'autres utilisations.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilbert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonnes finitions</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>02/06/2011</date>
<commentaire>Recommandé pour tous plongeurs et nageurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la valve pour faire le vide d'air</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Je l'ai acheté pour pouvoir être sur de garder au sec des objets tels que mon appareil photo, ou mes papiers lors d'une cyclo-randonnée. Le vide d'air est vraiment pratique pour réduire la taille du sac. <br/>Comme indiqué sur l’étiquette du produit, le sac n'est pas étanche à l'immersion, j'ai par exemple essayé de l'utiliser en oreiller gonflable, mais il ne tient pas gonflé toute la nuit. <br/>Mais pour protéger ses affaires de la pluie, ou en cas de (grosses) éclaboussures, ce sac est parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légereté , double fonction</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>07/11/2010</date>
<commentaire>double fonction trés efficace , sac de compression la journée , douche le soir ( utilisation en trek) . Léger et prend peu de place .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pour vider l'air.</point_positif>
<point_negatif>pour kayak; fragile</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>Rapport qualité prix moyen. Pour le même prix, les sacs à vide décathlon du canyoning sont plus résistants. Par contre, ils n'ont pas le vide air.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le système de fermeture simple</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>Le système de fermeture simple qui fait office de poignée. La possibilité de l'utilisé comme une bouée (en cas de chavirement, le matos ne l'entraine pas au fond)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>concept, volume, résistance</point_positif>
<point_negatif>valve, étanchéité, poids</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Utilisé pour le stockage de fringues en rando, et comme oreiller la nuit. Pb d'étanchéité la valve et le système de fermeture sont à revoir (pourquoi pas un système qui ressemble aux fermeture de sac congélation zip). Bonne solidité et en le gonflant un peu, bon oreiller. A quand une version rando plus light et vraiment étanche?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Werner</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sac polyvalent qui prend peu de place.</point_positif>
<point_negatif>Le rendre disponible en différentes tailles ?</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Parfait pour toute personne qui navigue sur un bateau qui mouille...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fait ce pour quoi il est conçu.</point_positif>
<point_negatif>manque une lanière/sangle de portage/accrochage</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>prévoir des sacs intérieurs poque que ce ne soit pas trop le bazar dedans...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
