<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tient aux pieds</point_positif>
<point_negatif>manque de couleurs "pour filles"</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Top! Continuez de proposer des produits ainsi, qui tiennent aux pieds même quand ils sont TRES FINS! Les mêmes en bottes en caoutchouc, ce serait le rêve...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, légèreté</point_positif>
<point_negatif>inconfortable pour l'enfant</point_negatif>
<date>15/04/2012</date>
<commentaire>J'ai pris le modèle bébé jusqu'ici et ce modèle prend le relais en taille enfant.<br/>La sandale est légère mais les lanières blessent l'enfant en pinçant le dessus du pied, elles sont aussi montées "à l'envers" par rapport aux autres sandales en vente sur le marché ce qui est déroutant pour un enfant apprenant à se chausser seul.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>so</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintient du pied, légèreté</point_positif>
<point_negatif>semelle glissante sur du carrelage mouillé</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>chaussure achetée pour les vacances, dommage que la pointure des chaussures du meme modèle mais pour adultes ne commence qu'à partir du 37-38!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport Qualité / Prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Chaussures utilisées pour aller se baigner à la rivière et la plage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cindy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien resistante au niveau des scratchs</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>depuis maintenant 5 ans j'achete ses sandales pour les vacances d'été de mon fils (plage et piscine) et les petites ballades du soir et j'en suis vraiment satisfaite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>HELENE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualtié/prix - coloris</point_positif>
<point_negatif>attaches</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>j'ai acheté ces chaussures pour la plage. C'est un bon produit rapport qualité/prix. Par contre, ce qui est "déroutant", ce sont les attaches dont les "scratchs" se mettent à l'envers. Moi qui apprend à mes enfants que "les bouclent se ferment de l'interieur vers l'extérieur du pied". Mes enfants ont mis souvent leurs chaussures à l'envers !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
