<liste_avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Belles légères, faciles à mettre.</point_positif>
<point_negatif>Quelle puanteur!!!!!</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>On ne s'en rend pas compte tout de suite, mais après une dizaine de jours d'utilisation, la surprise:  nos trois petits avaient les pieds qui exhalaient la même odeur nauséabonde, si forte que celà incommodait leurs copains de jeux à la plage. Une odeur qui imprégnait leurs pieds au point de persister après le bain! Ils n'avaient jamais eu ce problème avant, et le phénomène a disparu depuis que nous avons renoncé à les leur faire porter. Avis du médecin: infestation du tissus par des bactéries!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solides, légères, lavables en machine.</point_positif>
<point_negatif>Au début, des ampoules.</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Bonnes chaussures solides (je vais les garder pour mon deuxième fils!), légères, confortables, se lavant bien en machine, séchant rapidement. Le seul point négatif est qu'au début mon fils avait des ampoules. Cependant, il s'est habitué et fini les ampoules. Même pour courir à la montagne, elles ont été très bien. Je les recommande. Je prends les mêmes pour l'été prochain!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidite, legerete</point_positif>
<point_negatif>taille petit</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Une bonne petite sandale, beaucoup plus robuste que son apparence et son prix ne laisserait supposer. Bonne en toutes circonstances, meme pour des enfants dynamiques, ideales en ete pour ne pas s'encombrer de lourdes chaussures et chaussettes pour aller a la plage ou simplement jouer dehors.<br/>Leur seul defaut est de tailler un peu petit, nous avons du prendre une pointure au dessus de leur taille habituelle pour nos enfants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d'ouverture et fermeture rapide.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>et en plus, séchage rapide.<br/>Sandales un peu lourdes. Mon fils adore.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratiques</point_positif>
<point_negatif>"raides"</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ces sandales avant de partir en vacances, elles sont très pratiques mais seulement l'attache en plastique à l'arrière de la chaussure frotte contre les pieds et blesse assez rapidement, résultat pas moyen de les faire porter à mon fils sans pansements...<br/>Donc oui j'en suis contente mais elles vont me revenir cher en pansements!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tiennent bien au pied</point_positif>
<point_negatif>un peu lourdes</point_negatif>
<date>20/07/2011</date>
<commentaire>elles sont tellement pratiques , solides et sympa que j'en achète tous les ans pour mon fils selon l'évolution de son pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Nils, 3 ans 1/2, peut les mettre tout seul.</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourdes.</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Se porte en ville comme à la plage, très pratiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'enfant les met seul, grâce aux scrachts.</point_positif>
<point_negatif>Manque de choix dans les coloris</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>Sandales légères, jolie et très facile à enfiler.<br/>Elles tiennent bien au pied, même pour un enfant très remuant.<br/>Je recommande ces sandales.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>fais des ampoules sur les côtés</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>chaussures très bien très confortable mis à part les ampoules</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phil2p</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look sympa, prix correct, facilement réglable.</point_positif>
<point_negatif>Les velcro semblent peu solides</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Mon fils de 3 ans et demi les portent avec plaisir seulement depuis quelques jours. Elles sont fonctionnelles, mais je ne sais pas encore si elles sont résistantes dans le temps. Il arrive seul à les enlever et les remettre.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
