<liste_avis>
<avis>
<auteur>salim</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix, la souplesse</point_positif>
<point_negatif>la couleur, les finitions</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Bon shorty, il manque une chose tres importante aux manches et aux cuisses c'est une bande de tissus a cheval sur la tranche  de façon a ne plus avoir le néoprène apparant car apres une séance de piscine cela ma occasionner des grosses brulures autour des bras dû au frotement de la tranche sur la peau, j'en porte encore les marques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauls2a</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable à porter bonne protection</point_positif>
<point_negatif>pour ce prix il n y a pas</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>super affaire ! bonne protection et libre de mouvements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protection éfficace, freine peu  les mouvts en nag</point_positif>
<point_negatif>l'enfillement</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>Je trouve ce produit génial. <br/>J'ai des difficultés à rentrer dans l'eau  et là aucun problème,je suis rentré dans l'eau simplement,  je me suis baigné et nagé avec plaisir sans avoir froid et lorque on sort les  épaules hors de l'eau, même avec du vent, eh bien pas de sensation de froid. Je suis vraiment trés satisfait de mon achat, je viens de voir sur le site "décat" qu'il en existe d'autres peut-être plus techniques et pourquoi pas  l'achat futur d'un autre modéle. un dernier mot: GENIAL (2)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vero</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Combine très bien coupée, ultra légère,</point_positif>
<point_negatif>Ne convient pas en eau très froide</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>Ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Combinaison testée en Mer rouge en février (eau à 22-23 degrés) pour plongée masque et tuba. Bonne protection du corps pour la plongée occasionnel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Cherche très vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Finesse et souplesse</point_positif>
<point_negatif>Manque de serrage aux manches et jambières</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Utilisation dans un cadre inhabituel pour ma part donc une critique sur les points négatifs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JULIEN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne isolation, fermeture facile</point_positif>
<point_negatif>Coloris</point_negatif>
<date>30/12/2011</date>
<commentaire>Combinaison a un prix abordable offrant une protection suffisante pour des plongée en sentiers sous marin sur coté sud.Bonne isolation grace au neoprene, intérieur confortable ,fermeture dorsale facile grace à la sangle prolongeant le zip.<br/><br/>Produit que je conseil pour les personnes recherchant une protection contre le froid confortable et à petit prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BON PRODUIT POUR LE PRIX,FACILITE DE MOUVEMENT</point_positif>
<point_negatif>fermeture dans le dos pas facile</point_negatif>
<date>02/07/2011</date>
<commentaire>je recommande ce produit pour une pratique de loisir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège bien</point_positif>
<point_negatif>pas d'élastique aux bras et jambes</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>pppp</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
