<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas froid quand et dans une mer un peu fraiche</point_positif>
<point_negatif>il ni en a pas</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>cette combi et vraiment super on a pas froid lorsque l on et dans l'eau juste un peu au debut quand on rentre dans l'eu mais sinon c'est  impec un peu difficile a mettre mais pour retirer tres compliquer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tiens bien chaud dans eau pas trop chaude , prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>session bodyboard à calais au mois de juin<br/>pas froid du tout, même si ont étaient les seul dans l'eau<br/><br/>un peu difficile à enfiler mais bien plus facile que des combinaisons intégrale<br/><br/>abordable pour de belle sortie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séverine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Le prix est raisonnable pour des personnes qui ne l'utilise pas beaucoup, mais au niveau de la qualité, la mienne et celle de mon amie on déchirée au niveau de la couture après une 10aine d'utilisation...<br/>Pas assez de choix pour les femmes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix, le produit</point_positif>
<point_negatif>Choix des couleurs</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Facile à enfiler, simple, confortable. Très bon rapport qualité-prix. <br/>Par contre ne vous attendez pas à une forte protection contre le froid, moi je l'utilise en piscine. Dommage qu'il n'y ait pas plus de choix de couleur ou motifs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>manque de choix couleurs</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>idem</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>épaisseur</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>1er investissement dans une combinaison. A servi pour des petites plongées en mer rouge en février. Contente de l'avoir acheté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et pas onéreux</point_positif>
<point_negatif>manque une petite poche pour une clé</point_negatif>
<date>08/09/2011</date>
<commentaire>a part cela rien d'autre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cathy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agreable à porter</point_positif>
<point_negatif>légèrement mal taillé au niveau des épaules</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>shorty pratique pour des eaux pas trop froides</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nico</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le tarif !</point_positif>
<point_negatif>Mouvements limités</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Léger blocage au niveau des mouvements pour la nage. Mais un rapport qualité prix imbattable !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cassandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfaite en sous combi</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>03/06/2011</date>
<commentaire>Utilisée en piscine pour des cours de plongée (2h dans l'eau) et en sous combi pour des premières plongées printanières. Très facile à enfiler, tiens vraiment chaud pour moi qui suis frileuse.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
