<liste_avis>
<avis>
<auteur>IVY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>DESIGN PAS ALLERGIQUE A LA MATIERE</point_positif>
<point_negatif>DESSIN PAS ASSEZ ENFANTIN</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>J AI ACHETE CE PRODUIT POUR MON FILS  CAR NOUS AVIONS DEJA LA MEME VERSION MAIS 2/4 ANS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace   pas froid dans l eau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>Mon fils de 8 ans fait du morey et grace a son shorty, il a pu se baigner plus longtemps sans avoir froid     Qualité et prix tres corrects sachant qu a cet age, on change tous les ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>natacha</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, confort, légèreté, séchage rapide</point_positif>
<point_negatif>j'aurai aimé  plus de choix dans les couleurs</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>bon article dans l'ensemble, a permis à mon fils très frileux d'aller se baigner tous les jours dans les eaux fraiches de Bretagne et surtout d'y rester plus longtemps ! Je lui en recommanderai une l'an prochain sans hésiter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brig</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'épaisseur, le look et le confort</point_positif>
<point_negatif>un peu cher car il faut changer souvent</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Excellent produit. Un peu cher mais par rapport à la version premier prix il est nettement mieux fini et confortable, à mettre, retirer, à porter et à entretenir.<br/>Nous aurons eu toutes les tailles de la collection.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>angelique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>thermique</point_positif>
<point_negatif>zip dos</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>permet aux enfants d'avoir moins froid que sans la combi, pas de coups de soleil mal placé, souple ils sont à l'aise dedans. cependant difficile à mettre et enlever seul, surtout pour la fermeture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable et isolante</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix et design</point_positif>
<point_negatif>isolation et longueur lanière de fermeture</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Malgré un look sympa, cette combinaison ne remplit pas totalement sa fonction qui est d'éviter d'avoir froid. Dans une eau à 21°, mon fils ne reste pas très longtemps à l'eau s'il y a du vent, et il n'est pas particulièrement frileux. Et surtout, la longueur de la lanière de 3 cm ne permet pas de  fermer ou d'ouvrir la fermeture éclair seul ! Dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne souplesse de la matiere, bien taillé,</point_positif>
<point_negatif>fermeture dorsale impossible a fermer seul</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>un bon produit pour une eau a 17°...<br/>sechage rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix,</point_positif>
<point_negatif>la qualité du néopréne usure trés rapide</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>A ce prix là il ne fallait pas espèrer mieux.<br/>Idéal pour pratiquer une semaine de stage de dériveur en été.<br/>Par contre usure sur les points de friction trés rapide. Shorty bon a jeter au bout de deux semaines d'utilisation.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>epaisseur</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>dommage qu'il n'en existe pas des plus épais car quand le mistral souffle, la mer devient trop froide et  ce produit ne convient pas</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
