<liste_avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rempli pleinement son office</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>Mes filles insistaient pour mettre ces combinaisons dans dans eaux de 22 à 25°.<br/>Mes filles sont fines donc peu résistantes au froid et cela leur convenait très bien pour nager ou jouer plus longtemps.<br/>Evidemment, il ne faut pas envisager ce produit pour des eaux plus froides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne Sophie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Convient pour les eaux chaudes</point_positif>
<point_negatif>Qualité très inférieure aux années précédentes</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce shorty parce que j'avais l'habitude d'acheter les shorty de mon fils chez Decathlon (1er modèle). Il passe ses vacances en Bretagne et reste très longtemps dans l'eau ou fait de la voile. Le modèle de cette année est beaucoup plus léger que les années précédentes (pour le même prix !!! -- baisse de qualité). Je n'achèterai donc plus chez Décathlon ce type d'équipement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable,  col montant agréable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>-</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marina</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>texture, qualité,chaleur</point_positif>
<point_negatif>trop difficile à mettre et enlever seul</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>le seul inconvénient est que le shorty que j'ai acheté était pour ma fille pour aller faire de la voile, elle a 10 ans et a du mal à le mettre et à l'enlever seule.... c'est le seul point négatif...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>faible protection thermique</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>combinaison valable uniquement pour des températures d'eau élevée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à utiliser et confortable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix pour débuter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>épaisseur (2 mm)</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>J'ai opté pour le shorty pour un stage de voile et du ski nautique pour mes 4 enfants (2 à 8 ans). J'aurais préféré une combi longue, mais l'épaisseur était la même pour un prix nettement supérieur. Bonne qualité et bon produit, mais en eau froide une combi un peu plus épaisse (3 ou 4 mm) m'aurait plus satisfaite. Néanmoins, les enfants ont bien profité : ils n'ont pas eu froid  et c'est un des intérêts du shorty (température de l'eau : 17°/18° au plus froid). J'en déduit que 2 mm suffisent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coupe bien ajustée</point_positif>
<point_negatif>épaisseur un peu faible</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Produit idéal pour la pratique d'activités nautiques en eau tempérée (au delà de 19-20°C), par beau temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>pris du 10 ans.ne serre pas assez aux cuisses mais j'ai un garçon très fluet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rech</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne resistance et maintien bien la chaleur</point_positif>
<point_negatif>maque de motif ou de couleur</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>dans l ensemble tres satisfait mis a part un maque de motifs ou de choix de couleur.<br/><br/>cdt mr rech</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
