<liste_avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>colorie flash, robustesse</point_positif>
<point_negatif>pas de housse de transport,</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>pour un 1er achat, conforme à mes demandes, mise en main rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>Déformation, ne peut plus être utilisé à l'endroit</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Le skimboard s'est déformé et le nez plonge vers le bas. Du cou, il faut l'utiliser à l'envers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité, prix</point_positif>
<point_negatif>Motif</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Cette planche a été acheté pour mon fils de 7 et 1/2 qui n'avait jamais fait de Skim et sans savoir s'il l'utiliserait. Malgré un motif simple il a en huit jours non seulement maitrisé son skim mais aussi testé sa résistance. Une usure est apparue liée aux coquillages mais aucun décollement des couches de bois. C'est sur il le réutilisera l'an prochain. Cet achat justifié a été utile, solide, parfait pour une utilisation soutenue et à un prix raisonnable. De plus le vernis a bien tenu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadège</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Idéal pour les débuts.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Nous l'avons acheté à la demande de notre fils de 8 ans qui voulait s'essayer à ce sport. Il aime beaucoup même s'il n'arrive pas à en faire vraiment !<br/>Attention cependant à enduire la planche de wax sinon elle sera très glissante !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile et pratique pour un enfant de 10 ans</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>très simple léger facile à prendre en main pour un garçon de 10 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>petit prix</point_positif>
<point_negatif>manque d'explication pour ultra débutant</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix. Mieux vaut apprendre avec quelqu'un qui s'y connait déjà pour la technique sinon gammelle garantie. Heureusement, il y a internet !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imiter ses ainés (5 et 9 ans) à seulement 2 ans.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>A 2 ans c'est très ludique et va progresser assez vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le design</point_positif>
<point_negatif>Résistance, usage</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Après 2 utilisations la planche est abîmée et présente des risques d'éraflures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Blandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le design est sympa et  la glisse est bonne</point_positif>
<point_negatif>Très dangereux par temps venteux. S'envole vite</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Avec du wax, la planche est très facilement utilisable par un enfant de 11 ans. Elle a une bonne glisse. A marée basse, les enfants s'amusent bien avec cette planche. Par contre elle présente un réelle danger par temps venteux. La planche décolle et s'envole en tournant dans le sens du vent. Elle peut blesser quelqu'un qui serait heurter sur la plage. Une mention particulière devrait être noter pour ne pas emporter cette planche par grand vent.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
