<liste_avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>equilibre et glisse</point_positif>
<point_negatif>Graphisme.....</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>agreablement surprise de l'essai de cette board en Mousse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corentin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>se raye plus facilement , glisse laissant a desire</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>je regrette cet achat et j'aurai prefere reprendre finalement une planche bois toute simple</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Erwan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon concave</point_positif>
<point_negatif>décollage de la partie inférieure du au frottement</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>bon skimboard pour débutant<br/>il faudrait la concevoir comme une planche de surf<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matt</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité , prix, performance</point_positif>
<point_negatif>on devient vite accro</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>très bon produit je suis passer d'une planche en bois a celle ci et j'en suis très fière (super glisse, super prise au vague,...) aucun moyen de dire les mauvais cotés car elle n'a pas de défaut</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légère, bon qualité rapport prix</point_positif>
<point_negatif>stabilité</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Bon produit pour apprendre et utilisation récréative</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>polyvalent (body et skim), le lancé, forme</point_positif>
<point_negatif>poids face au vent, plus fragile que le bois</point_negatif>
<date>03/08/2010</date>
<commentaire>grace a ce skim il est possible de surfer sur des plus grandes hauteur d'eau, et de pouvoir débuter pour certains dans les mares... <br/>il est aussi possible de prendre des vagues comme un body même si cela n'en remplacera pas un !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Possibilité d'utilisations différentes</point_positif>
<point_negatif>Glisse limitée</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>Avec mes 1m82 et mes 75 kg, j'ai vite déchanté avec ce skim. Il nécessite une hauteur d'eau plus importante qu'un skim en bois pour glisser et se colle au sable assez rapidement.<br/>Par contre, il est adéquat pour des enfants de moins de 45 kg qui l'utilisent face à la vague et "surfent" ainsi pendant quelques secondes.<br/>Il est aussi "reconvertible" en Bodyboard pour enfants, tant qu'ils ne s'éloignent pas trop du rivage.<br/>Tout n'est donc pas négatif mais le ciblage "adulte"  n'est pas le bon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>greg</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>souplesse</point_negatif>
<date>30/04/2010</date>
<commentaire>juste une constatation au niveau de la taille du skim il mesure 1m22 d'un bout a l'autre et non 1m35 comme le precise la fiche technique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ManuEden</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>mou = sécurité  /  Pas cher</point_positif>
<point_negatif>trop souple = pas de performances</point_negatif>
<date>23/04/2010</date>
<commentaire>Comme je le disais pour le modèle enfants 2009, ce skim mousse ne doit pas être confondu avec un skim "Foamie / Shape" qui est en mousse (pas la même...) RECOUVERT de fibre de verre (ou carbone) comme une planche de surf (mais qui est 5 fois plus cher).<br/>Ce ne sont PAS DU TOUT les mêmes planches ni les mêmes performances.<br/> A la rigueur pour des riders vraiment légers....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>cinq-six fois moins cher qu'un modèle "normal"</point_positif>
<point_negatif>si souple qu'il ne plane (presque) pas</point_negatif>
<date>16/03/2010</date>
<commentaire>Trop souple pour le flat: dès la première prise de carres on touche le fond, et pire pour le shore break... on n'atteint jamais la vague avec mes 65 Kg. Pas de skim possible, mais je m'en suis servi de body board, il est long, c'est pas mal, sauf la forme du tail bien sur. Pour la 2eme année, les ingénieurs auraient pu revoir leur copie... ils ont bien appris à faire des flotteurs de fun il y a quelques années...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
