<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>impeccable produit répondant à ma demande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bon design</point_positif>
<point_negatif>frottements</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>la base avant de la boucle frotte sur le pied à la naissance des orteils et blesse le pied au fur et à mesure. J'ai été obligé de les jeter après la troisième utilisation. Pour le prix C'est honteux.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rodolphe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>bien bonne qualité mais assez cher pour une paire de tong</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FRANCIS</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>semelle agréable</point_positif>
<point_negatif>decollage rapide de la langette schrachée</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>semelle agreable mais malheureusement la languette scrachée  c'est vite décollée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>intérieur en velour donc très salissant et peluche</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>ne rachétera pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grandes pointures, scratch de réglage</point_positif>
<point_negatif>1 seul coloris proposé</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix, confortables, semelles anti-dérapantes, réglables par scratch et surtout proposées en très grandes pointures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>CONFORT  TENUE AU PIED</point_positif>
<point_negatif>ODEUR TRES DESAGREABLE EN FIN DE JOURNEE</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>mon mari très décu de cette paire de sandales , 3 jours apres la semelle garde l'odeur de la sueur du pied alors que pied aéré <br/>je peut vous assurer que celle ci est très désagréable , mais dommage car mon mari apprécié dès le premier jour , mais après plus possible malgré lavage de la semelle <br/>mais étant une cliente fidèle de décathlon , aucune crainte je le resterait fidèle , une chose peut arrivée . <br/>il est préférable de prévenir de cet incident</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>REGIS</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Tige réglable</point_positif>
<point_negatif>Transpiration trop importante</point_negatif>
<date>13/06/2011</date>
<commentaire>La composition de la semelle entraine une sensation de contact désagréable (transpiration excessive) au bout d'1/4 d'heure. Un ancien modèle, d'il y a quelques années me convenait parfaitement car la surface était lisse et ne retenait pas la transpiration et les odeurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yvon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>reglage par scratch</point_positif>
<point_negatif>semelle un peut rigide</point_negatif>
<date>13/06/2011</date>
<commentaire>genial semelle non glissante sur sol mouillee meme le pied ne glisse pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>l'esthétique</point_positif>
<point_negatif>les semelles se plient à l'avant quand on marche</point_negatif>
<date>10/06/2011</date>
<commentaire>les semelles se plient à l'avant quand on marche, c'est dangereux, j'ai plusieurs fois manquer de tomber, je n'ai jamais eu ce problème avec d'autres chaussures du même type, très déçu donc.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
