<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ludique, pratique a amener et son prix</point_positif>
<point_negatif>pas d'attache</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>N'avons eu aucun probleme de gonflage (habitons a Rio). Mon souci a ete que mon plus petit prenne direction le large avant qu'il prenne une vague... donc j'aurai aimé une ou deux attaches (une pour lui, pour ne pas perdre son splizer et une pour l'adulte qui l'accompagne). Un peu comme il y a sur les body boards et planches de surf. Les attaches pourraient aussi servir pour le tenir plié une fois qu'on veut le ranger. Si non super pratique a amener de partout. Les enfants s'amusent avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité de rangement</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>de bonnes eclates dans les vagues pour les enfants, trés pratique à mettre dans la valises, et peut meme servir de siege flottant pour les parents.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>glisse très bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>mieux que les planches de surf pour enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elise</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>impossible à gonfler correctement donc inutilisabl</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>a part s'il y a beaucoup de vent (et encore cela reste à prouver) il est impossible de gonfler correctement ce jouet du fait de l'absence de valve. La flottaison est donc très faible et le jouet se dégonfle très rapidement. Il faut recommencer tous les quarts d'heure l'opération gonflage qui prend quand même plusieurs minutes à la bouche et ne peut se faire que par un adulte.<br/><br/>C'est vraiment dommage : il suffit de mettre une valve à la place de ce grand trou et cela changerait tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poids / place / facilite d'utilisation .</point_positif>
<point_negatif>....dsl mais rien ....</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Pour les plages sans vent , il n'est pas necessaire de le gonfler a bloc , donc en ouvrant le spitzer et en faisant  un tour sur soi meme (en meme temps on s 'entraine pour le pas de danse du soir)  la quantité d 'air est largement suffisante pour une utilisation optimale , il faut simplement prendre le coup de main pour le fermer rapidement .., je fais du bodyboard , il ne faut pas compter retrouver les memes sensations c'est un produit ludique reserve aux enfants je penses ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaetan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>se range dans un sac, facile a utiliser</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>très facile a utiliser, mon plus petit enfant (7 ans) a compris en 5 minutes le gonflage et en plus ça les amuses. et pour prendre les vagues pas de problème. un très bon produit et pas cher.  :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pliable</point_positif>
<point_negatif>il faut pas mal de vent pour le gonfler</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>Nous étions au Portugal l'an dernier donc avec pas mal de vent heureusement car sinon c'est pas gagné ... Sinon c'est sympa mon fils de 7ans et nous même en avons bien profité. Pour que ça soit drôle il faut quand même des bonnes et longues vagues. Côté pratique, super ça se plie bien et rentre dans la valise très pratique qd on prend l'avion ... cette année elle nous accompagnera encore en voyage !!! Prix attractif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très facile à transporter</point_positif>
<point_negatif>Gonflage pas si reposant</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Les enfants (3-10 ans) ont adoré, avec ou sans vagues : ils font la course, se font chavirer, glissent sur l'eau, s'en serve de planche de natation...<br/>Seul bémol, le gonflage avec le vent, il doit falloir 100 km/h de Mistral... Mais sinon en s'y prenant calmement, ça se fait à la bouche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>ne flotte pas, lourd , dangereux,</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>Très, très grosse déception. Ça ne fonctionne pas, a se demander si c'était le même engin sur la vidéo du magasin. Mais je prends la peine de vous écrire car c'est dangereux en sus. Avec les vagues, ça vous tire vers le fond et le large, selon le courant, leste par son poids et l'eau  dont il est rempli.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à utiliser pour enfants et pour adultes</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>très pratique pour plier et ranger dans le coffre (par rapport à une planche à vague encombrante) !<br/>très facile à gonfler même avec peu de vent !<br/>permet de belle glissade même avec peu de vague, sur les grandes plages de l'atlantique !<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
