<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple/facile a mettre en oeuvre</point_positif>
<point_negatif>pas de sac de rangement</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>super produit, pas dangereux ,facile a mettre en oeuvre.manque un sac pour le ranger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>F</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très amusants, peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>Pas trouvé</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Mes filles de 7 et 12 ans se sont éclatées.<br/>Moins encombrant qu'une planche et plus amusant. Moi même (65kg) j'ai essayé et ça m'a bien plu. J'en ai vu d'autres sur la plage mais je pense que beaucoup n'ont pas compris comment ça marche (certains le remplissent d'eau, d'autres le gonflent à bloc).<br/>Ne pas trop le gonfler, le mieux est de voir la vidéo décathlon avant de s'en servir et de bien suivre les instructions. <br/>J'étais un peu septique en voyant les avis mais je suis désormais conquise.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Piéric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>impossible à utiliser</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Après de nombreux essais et beaucoup de volonté je n'ai pas réussi à le gonfler. étant donné que ça ne ferme pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laure</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>difficile à gonfler sans vent</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>Pour une mer peu agitée, voir calme, ne sert pas beaucoup. J'ai eu du mal à le gonfler aussi, mais c'est tellement peu encombrant par rapport à une bouée...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile, léger, stable, rassurant pour les petits</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Facile d'utilisation. Ma fille de 4 ans 1/2 s'est éclatée dès la 1ère vague. Rassurant car très stable (elle ne s'est jamais retournée) et très glissant même dans 20 cm d'eau. Par contre beaucoup plus dur et frustrant pour moi (74 kg). Donc effectivement, plus on est léger, mieux c'est.<br/>Aucun problème pour le gonfler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas besoin de le gonfler un max au contraire !</point_positif>
<point_negatif>sa reste pas tro entre les jambes pour les ptits</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>mon fils handicapé de 6 ans avec son petit frére de 5 ans et la grande soeur ont passé une superbe journée avec a marseille .<br/>nous avons méme expliqué ou le trouver et fait de la pub pour décathlon et le produit !<br/>j'avais lut les commentaires qui ne m'avait pas séduite  : mais mes enfants les voulé , alors ....<br/>finalement juste un peu d'air comme recommandé , et hop une petite vague suffit ! en plus aprés les ptits s'assoient dessus sur le sable . nous on a apprécié le produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun car je n'ai pas pu le tester</point_positif>
<point_negatif>gonflage</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>j'ai essayé a plusieurs reprises de le gonfler mais je n'y suis pas arrivé.pour info j'ai vu 2 autres personnes avec et ils étaient dans le meme cas que moi.donc j'ai acheté un produit qui ne m'a pas servi pendant mes 3 semaines de vacances dans les landes!<br/>ne serait t'il pas plus judicieux de proposer ce produit a gonfler a la bouche comme une bouée tout simplement surtout qu'il y a déja une partie a gonfler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>r</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>gonflage</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Impossible de gonfler sauf peut-être par grand vent ? Le mode d'emploi propose de courir avec pour faire entrer l'air ... ça ne fonctionne pas du tout. J'espère pouvoir le rendre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super stable, on s'éclate super</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Pas besoin de beaucoup d'air pour s'éclater.pour le gonfler suffit de coincer un coin de la grande ouverture et prendre son temps en soufflant dedans si y'a pas de vent, après c'est que du bonheur. Il est très stable contrairement à ceux qui sont avec des grimaces...que je ne recommande pas de tout.<br/>que de partie de rigolades.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>Vraiment aucune sensation de glisse quand on gliss</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Les enfants ne sont pas stables. Même avec de bonnes vagues rien y fait. Une planche glisse 100 fois plus. 2* 18 euros pour rien.  Très irritant pour le torse en plus. Pour la demo ils ont du s'entraîner dur car impossible de faire même 2 mètres ou bien il faut avoir des vagues hawaïenne peut être?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
