<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le côté souple plait aux enfants</point_positif>
<point_negatif>Rapidement difficultés de gonflage</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Tout commençait bien mais après quelques jours il devenait impossible de le gonfler, la valve refusant obstinément de laisser passer l'air du gonfleur. Bref après quelques énervements, on l'a collé dans un coin et on n'y a plus touché.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ne prend pas de place</point_positif>
<point_negatif>Irrite la peau, mettre un maillot</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Tres pratique pour les vacances ,facile à ranger et ne prend pas de place dans les valises</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le rangement et le gonflage</point_positif>
<point_negatif>maniablite dans les vages</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>le produit est facile transporter mes dans les vages se revele peut maniable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-laure</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a transporter et sa légèreté</point_positif>
<point_negatif>petit problème de valve à la queue qui se dégonfle</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>j'ai fais l’acquisition de 2 Splizer. Je suis enchanté. Seul petit bémol sur l'un des deux, j'ai eu un problème de valve qui se referme mal et donc la queue se dégonfle très régulièrement. et il est arrivé que de l'eau de mer soit rentrée à l'intérieur de la planche alors que celle-ci était bien refermée jusqu'au "stop" ! mais je trouve tout de même que cela reste un bon produit, avec quelques petites améliorations a lui apporter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>belles couleurs, design attractif pour les enfants</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas du tout.</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>ne fonctionne pas du tout,l'air ne s'engouffre pas dedans. Enfants très déçus; n'est pas encore tout à fait au point; A revoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>dessin sympa, facilité de gonflage et fermeture</point_positif>
<point_negatif>manque 1 lien pour le tenir et un petit sac</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>N'a pas retenu l'attention de mon fils de 9ans. Il a eu du mal à se mettre à plat ventre dessus. Il manque un lien pour le tenir et un petit sac pour le ranger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Peu encombrant et léger</point_positif>
<point_negatif>La queue un peu courte</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Super sympa pour les grands et petits<br/>Peu encombrant et léger surtout pour des vacances en velo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mehdi</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>design couleur</point_positif>
<point_negatif>compliqué à gonfer</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>impossible à gonfler avec un léger vent et compliqué à fremer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas de point positif</point_positif>
<point_negatif>très décevant</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Je n'ai jamais pu le tester à la mer pour la bonne raison qu'on n'a jamais réussi à le gonfler. Il se dégonflait totalement de suite. En conclusion inutilisable après plusieurs essais infructueux, il est allé directement à la poubelle de la plage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steve</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ne prend pas beaucoup de place</point_positif>
<point_negatif>difficile a utiliser ..pas beaucoup de sensations</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>produit pas tres ludique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
