<liste_avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Départ très facile, confortable à la rame.</point_positif>
<point_negatif>Pas de controle dans plus d' 1,5mètre de vague.</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Très bien dans les petites vagues.<br/>A conseiller au débutants plutôt qu'une lourde évolutive.<br/>Dès que la planche doit aller vite le contrôle de la trajectoire devient hasardeux. Elle a tendance a rebondir (ce qu'on appelle une table de ping pong quand on est méchant).<br/>Elle manque peut être d'un peu de densité.<br/>D'une certaine façon elle est victime d'une de ces qualité, la légèreté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Du volume où il faut, take off easy</point_positif>
<point_negatif>le système d aileron pas compatible avec FCS</point_negatif>
<date>04/06/2012</date>
<commentaire>Pas du tout d'accord avec l'avis donné en dessous.<br/>Ce fish est vraiment très confortable à la rame et part nickel au take off. La déco est un peu basique mais à ce à ce prix là....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>légère</point_positif>
<point_negatif>manque de volume, shape nul</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Un retro fish qui n'en a que le look, pas plus facile au take off qu'un shortboard ordinaire et le rocker en moins : elle cumule les inconvenients des deux genres !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rame facile au take off    resistante!</point_positif>
<point_negatif>manque flex et rocker fixations derives pas top</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>planche polyvalente(testée sur vagues corailliennes dc creuses de 50cm à 2.50m)  bonnes sensations sur cut back ..<br/>La planche a flotters (du a sa surflottabilité), facile a apprivoiser meme si ca se surfe plus sur la carene que sur les rails donc un peu désappointant au début..<br/>Coté défaut je la trouve un peu rigide et surtout tres plate(rocker) dc parfois difficile dans les pics tres creux.<br/>Et voyante aussi!!(orange dde)<br/>Cependant j'ai du mal a prendre un shortboard "classique" depuis l'ach</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super réactivité , elle part toute seule</point_positif>
<point_negatif>coloris limité</point_negatif>
<date>13/05/2011</date>
<commentaire>rien à reprocher à part l'esthétique qui est limité. Bon rapport qualité prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère et maniable</point_positif>
<point_negatif>les ailerons taille unique et fixation légère</point_negatif>
<date>26/04/2011</date>
<commentaire>Pour ma première session j'ai perdu un aileron, le système de fixation à une seule vis est un peu dommage. J'ai du aussi réajuster par moi même l'embase de l'aileron car il était trop gros pour passer dans son encoche.<br/>Ayant une pratique depuis 14 années je trouve cette planche excellente pour des petites conditions, j'attends avec impatience de la tester dans plus d'un mètre.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>départ dans un mouchoir de poche</point_positif>
<point_negatif>coloris, faible choix</point_negatif>
<date>15/03/2011</date>
<commentaire>bon produit ,je fais plus de 80kg et je pars quand même comme une flèche donc si vous avez un poids généreux et que vous ramez de façon pépère prenez une board plus avantageuse pour votre gabarit mais si vous avez de bons bras ça le fait tranquille ! bon surf.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne glisse - Excellente Magniabilité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>J'ai fait ma 1ere session le w.e dernier, j'ai adoré cette planche, rapide, maniable, avec une tres bonne glisse.<br/>A conseiller a tout les amateurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>take off facile stable bonne réactivité en virage</point_positif>
<point_negatif>couleurs et graphisme limités</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>planche qui permet d'évoluer pour des virages plus court, bien stable et maniable, légère, elle part facilement. Pour quelqu'un comme moi qui surfait sur une 7,3(tribord) elle m'a permis de raccourcir mes virages et d'évoluer vers une pratique du surf plus réactive</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
