<liste_avis>
<avis>
<auteur>augustin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Idéal pour les débutants</point_positif>
<point_negatif>Evolution sur la vague limitée</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire><br/>Super board pour débuter, flottabilité importante donc permet une rame et un take off super facile. Le point négatif c'est que cette planche absorde tous les défauts du surfeur débutant, et lorsque celui-ci souhaite surfer avec une "vrai" planche c'est la catastrophe....d'ailleurs quelqu'un a t il une idée de la planche qui convient après celle-ci ? poids  77 kg.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la forme, la masse, la rugosité de la surface</point_positif>
<point_negatif>l'accroche du leach</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Dès la deuxième utilisation l'accroche du leach sur la planche a cédé ! cassant les deux têtes de visses de l'aileron arrière !! Rendant l'utilisation impossible !!! <br/>La solution trouvée prendre un boot, le faire traverser le puit de l'aileron arrière (la visse la plus proche du bord, en entourant le boot autour du support aileron pour bloquer le boot sur un support rigide) et fermer la boucle du boot avec un noeud. Ensuite accrocher le leach sur ce boot et le tour est joué, résistance à tout!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mattin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile d'utilisation, legere</point_positif>
<point_negatif>Matière Glissante</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Tres bon prix pour une planche qui en fait autant que les autres. Je suis très satisfais de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait pour débuter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>trés bon rapport qualité prix surtout quand on voit le prix de la location de planche .<br/>dommage que je n'habite pas prés de l'océan pour en faire plus souvent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon shape, facile, excellent rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>sur les 4 planches une délaminée après 45 minute!</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>a tendance a piquée du nez au take off, mais superbe rail qui permet même de tuber!<br/>Responsable d'Ecole de Surf depuis 10 ans, je recommande vivement ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROMAIN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne flotaison, bon depart,  bonne rame</point_positif>
<point_negatif>reactivité faible</point_negatif>
<date>08/09/2010</date>
<commentaire>bon produit pour les debutants voir les confirmés pour surfer sur les petites conditions. ne pas utiliser dans les grosses vagues car risque de la plier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l équilibre et la largeur</point_positif>
<point_negatif>problème pour tourner</point_negatif>
<date>30/07/2010</date>
<commentaire>je me suis assez amélioré grâce a cette planche et je la conseille aux débutants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robuste</point_positif>
<point_negatif>dificile dans les virages</point_negatif>
<date>03/07/2010</date>
<commentaire>globalement ce produit est corect avec quelques petits défauts : _dificultés a tourner<br/>               _grip arrière moyen...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légére, sécurisante</point_positif>
<point_negatif>Emcombrement</point_negatif>
<date>28/06/2010</date>
<commentaire>En effet cette planche est parfaite pour les débutants comme moi, en plus elle est adaptée au gabarit d'environ 70 kgs comme moi.Pour moi elle est parfaite, mais son seul inconvénient c'est qu'elle est encombrante, mais on s'y fait. C'est un régal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rassurant, facile</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>15/06/2010</date>
<commentaire>J'ai débuté le surf il y'a 20 ans, j'aurais rêvé d'une telle planche à l'époque... Avec le niveau moyen qu'il y'a à l'eau l'été, une bonne moitié des surfeurs auraient interêt à surfer ce type de planche. Beaucoup passent sur des shortboards en pensant que ca va leur permettre de passer des manoeuvres, alors qu'ils n'ont pas encore de bons appuis pour tourner, chose qu'une planche plus volumineuse leur apprendrait. Merci de concevoir des planches adaptées au plus grand nombre...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
