<liste_avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaud,  facile a enfiler et a enlever</point_positif>
<point_negatif>coutures mal placées</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>il y a une couture qui est très mal placée, (un plein milieu du cou et du menton), et qui provoque des irritations et des brulures. j'ai pris des photos des brulures si ça vous interresse. Au decathlon de BREST quand ils ont vu les dégàts ils étaient stupéfaits. (je naviguais cagoule non mise, repliée au niveau du cou)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, pas de manches</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>tres bon rapport qualite prix pour ce produit, permet d'avoir une epaisseur de plus sur le torse sans changer de combi. la cagoule ne gene pas trop, le top serait d'avoir un systeme pour la replier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>néoprène bien chaud</point_positif>
<point_negatif>coup manque de souplessse eau rentre par visage</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>il manque un système de serrage au niveau de l'ouverture visage pour éviter les entrées d'eau. Le néoprène au niveau du coup manque de souplesse (notamment pour les windsurfers). La partie top (haut du corps) est bien, la visière est pratique (utilisation en surf et windsurf). bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marcel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Isolation au niveau du cou, chaleur à la tête</point_positif>
<point_negatif>pas grand chose</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>La cagoule protège bien la tête du froid et des coups éventuels, Elle contribue à l'isolation de la combinaison et maintien le corps au chaud. Elle procure une bonne sensation de bien être et de sécurité. A recommander.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, bonne protection contre le froid</point_positif>
<point_negatif>eau rentre parfois par visage, gare aux oreilles !</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>bonne idée le top intégré à la cagoule, ainsi on ne sent pas d'eau rentrer dans la combi lors des premiers canards.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protection thermique, cagoule englobe bien, prix</point_positif>
<point_negatif>tendance à remonter sous la combi</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>j'ai surfer avec tout l'hiver sans problème sous une 4/3,<br/>dommage qu'il n'y ai pas une version manche longue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>réchauffe tout le corps. Reste plaqué qd on chutte</point_positif>
<point_negatif>Serre un peu au cou mais cela garanti l'étanchéité</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>rien a rajouter...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la casquette</point_positif>
<point_negatif>produit chinois</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>bonjour, dommage c'est fabriqué en chine comme beaucoup de vos produits.Sur le produit en question  il manque une découpe pour les oreilles trés important pour un véliplanchiste .Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>trés bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très utile pour le Kite car protège du froid.</point_positif>
<point_negatif>Pas de points négatifs</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Pas de commentaires particuliers.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
