<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la couleur, l'élasticité, le maintien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>acheté pour faire du snorkeling et vraiment je ne regrette pas l'achat... je l'ai porté pendant 1 semaine à raison de 5/7 heures par jour et il n'a pas bougé, ni par la couleur, ni par la forme, ni par le maintien... et pour ne rien gacher il a un look très féminin !!! je le recommande ++++</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Protège bien des UV, tiens bien au corp</point_positif>
<point_negatif>Le tissu</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Comme pour la culotte des produits bleu, j'ai acheté ce T-Shirt pour faire la saison et dès la première utilisation il a bouloché à plusieurs endroits, vraiment pas top... A n'utiliser que seul pour se baigner, pas pour faire des sport nautiques, sur les 5 animateurs que nous étions, nous avions tous des T-shirt Tribord et ils ont tous bouloché sans exception.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>solange</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix et les couleurs fleur rose sur noir</point_positif>
<point_negatif>look 3eme age pr grisonnante comme moi à pas 50 an</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>un peu serré aux bras oblige a prendre une taille au dessus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agnès</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter, sèche rapidement, filtre antiUV</point_positif>
<point_negatif>col un peu serré</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>rien à dire sur le produit sauf à le recommander aux baigneurs, navigateurs en herbe, ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protège les enfants des UV</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>permet également de d'éviter le froid à la sortie de la baignade</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Protège du vent des UV confortable bonne texture</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/09/2010</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>La sérigraphie a tendance à se craqueler</point_negatif>
<date>10/09/2010</date>
<commentaire>Produit de bonne qualité avec un bon rapport qualité prix.<br/>Attention tout de même à la qualité de la sérigraphie qui, au bout de 4 semaines de pratique de surf, a tendance à se craqueler.<br/>En espérant que le lycra utilisé ne se détendra pas trop vite  ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fany</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>remonte assez haut, UPF 40 et coupe vent</point_positif>
<point_negatif>n'existe pas en manche plus courte</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>je viens de me faire opéré du coeur, je l'ai acheter pour pouvoir aller me baigner sans risquer d'exposer ma cicatrice.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>solenne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>rien ne m'a déçue</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>facile d'entretien, je suis absolument contente de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ideal pour se mettre sous une combinaison de surf</point_positif>
<point_negatif>un peu serrant aux épaules</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit pour ma fille et un semblable pour moi. Je n'aime pas trop le soleil et cela protège très bien des UV, protège du froid dans l'eau et à la sortie et si ce n'est pas suffisant pour le froid, il facilite l'enfilement d'une combinaison de surf.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
