<liste_avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficacité, couleur</point_positif>
<point_negatif>Diificile à enfiler et enlever</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Ma fille est très blanche et nous partions en Espagne, cet achat fut ubne vrai réussite : pas de coup de soleil ! le orange est sympa, le bleu aussi mais le ROSE fait sale très vite , c'est moche au bout de 3 jours, couleur à revoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTELLE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vraiment efficace anti uv</point_positif>
<point_negatif>il faut toujours prendre une taille au dessus</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>super aucun bronzage sous le top plus efficace que lacréme , lesproduit tribord et nabaji tailletoujours trop petit comme d'habitude.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nath</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>CONFORTABLE POUR bébé</point_positif>
<point_negatif>premiere baignade a la mer et sable incruster !!</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>sable qui s incruste et impossible de l enlever! vu le prix du produit il y a du progres a faire .....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>irritant</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Nous avons acheté ce tee shirt pour chacune de nos filles(2ans et 6ans). Sur la plage à peine mouillé, et quelques galipettes dans le sable qu'elles ont chacune hurlé que le tee shirt leur brulait la peau! Nous avons rinçé leur peau irritée à l'eau claire et avons jeté les tee shirt! Nous avons pris le bon vieux  tee shirt en coton pour finir les vacances!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter même mouillé, sèche très vite</point_positif>
<point_negatif>choix des couleurs faible</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Produit très pratique pour les sports sur l'eau : pour éviter d'avoir froid et pour éviter les coups de soleil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Berengere</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>seche vite, agreable a porter</point_positif>
<point_negatif>pas de bouton sur le col</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>très bon produit, sèche vite, agréable à porter mais taille petit et je trouve dommage qu'il n'y ait pas de pression au niveau de la tête sur ce modèle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>séchage rapide, très bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>taille petit</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>J'achète ces licras depuis des années pour mes enfants et mon mari, j'en suis ravie. Les couleurs sont sympa, ils sont de très bonne qualité et passent en machine à 40 sans problème.<br/>Je prends néanmoins toujours une taille supérieure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la couleur, la matière</point_positif>
<point_negatif>col trop étroit, taille petit</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>taille très petit, je l'utilise pour mon fils de 18 mois, c'est une taille 4 ou 5 ans.<br/>Le col est vraiment très étroit, difficile a enfiler.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sonia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la poche pour le rangement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>très bon top qui protège bien,  qui se range facilement dans sa pochette et qui sèche vite!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>protège des coups de soleil</point_positif>
<point_negatif>le sable incrusté</point_negatif>
<date>27/12/2011</date>
<commentaire>quelle galère pour enlever ce sable; mon fils a déjà eu un lycra mais d'une marque différente et je ne me souviens pas avoir galéré pour enlever du sable incrusté!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
