<liste_avis>
<avis>
<auteur>Robin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La challeur et le stretch</point_positif>
<point_negatif>nulle</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>le top est du même qualité des marques connues du surf, mais au moitié (half) de leur prix.  Exellent stretch sans irritations, parfait pour des destinations chaud!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIBAUT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, épaisseur, flexiilité</point_positif>
<point_negatif>confort thermique</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>il fautdrait des petits crochets sur les manches pour enfiler et reirer le top</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souple, bien elastique</point_positif>
<point_negatif>Col un peu large et temps de séchage important</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Comme indiqué par plusieurs personnes, le col est un peu large et laisse passer l'eau quand on ne porte rien d'autre.<br/>Le gros point noir est le temps de séchage délirant : ma 5/3 séche plus vite ! Je le rince pourtant à l'eau claire, l'essore moyennement (comme une combi) mais malgré ça il lui faut du temps pour être sec...<br/>En positif pas trop cher, souple et tient chaud sous une combi ou utilisé en été avec un boardshort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>froilan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>doux à l'interieur et tient chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>ça fait 2 mois que je l'utilise 5 jours par semaine et il n'a pas bougé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne resistance a l abrasion sur les rochers</point_positif>
<point_negatif>Taille un peu petit manque taille xxl ,</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Parfait pour la chasse sous marine en eau tropical<br/>Approvisionnement difficile de ce produit hors saison</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>matière confortable,résistante et facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>l'encolure est un peu large</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>impeccable pour faire du kayac quelque que soit les températures. Produit bien coupé qui adhère bien au corps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>erwan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>? prix resonnable</point_positif>
<point_negatif>pas asser epais. pas asser de col.</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Bien mais pas le col ou trop court ! Sa serait bien de penser a un systeme de ceinture pour eviter que le lycra ne remonte au milieu du ventre ! Et d en faire un a 1mm d épaisseur " je vis a Anglet et l été parfois c trop juste !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très près du corps, l'eau rentre très peu.</point_positif>
<point_negatif>un peu limite au niveau de l'épaisseur</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Encore un très bon produit TRibord</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien ajusté va sous une combine</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Super avec les  manches longues sous un shorty ou une combine bien contre le froid je l'utilise pour faire<br/> du longe cote sous un shorty</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coralie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Dure dans le temps</point_positif>
<point_negatif>Le short qui va avec !</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>Mon top doit avoir 2/3 ans et il était déjà équipé du système d'attache dans le dos pour le short de bain. PROBLEME : je suis une femme, et les shorts ne sont disponibles que pour les hommes !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
