<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>+</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Je trouve ce modèle très joli mais je ne comprends pas qu'on ne trouve déjà plus sa taille au 30/07, ni en magasin, ni sur le site Internet !!! Il faudra bientôt penser à acheter son maillot de bain en janvier... Très déçue...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>c'est super féminin : forme, attache en noeuds ...</point_positif>
<point_negatif>je n'ai pas trouvé le bas !!!!!!</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté le haut en boutique hier car la forme et la couleur me plaisent énormément. <br/>Il n'y avait plus ma taille pour le bas ... J'ai croisé les doigts en me disant peut être sur le site ...<br/>Je ne le vois pas ....<br/>Recherche désespérément le bas en 40 !!!<br/>Il reste un stock de S et XS ... Pourquoi ne pas prévoir plus de tailles intermédiaires à la fabrication ???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>matière</point_positif>
<point_negatif>bonnet trop petit on ne trouve pas de bonnet E / F</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>tres bonne matiere mais trop  de petite taille ( il faudrait quand meme penser à celles qui ont des poitrines forte ) il faudrait aller jusqu'au 110 f</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>disponible pour des grosses poitrines</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>J'ai pris ce haut pour la fin de ma grossesse ainsi que la suite avec l'allaitement dans la taille 100 F pour un 100C avant grossesse et j'en suis ravie. Très joli couleur, bon maintient, remplace mon soutif de temps en temps pour soulager les épaules, bon maintient dans l'eau, pratique aussi allaiter, tissus souple. J'ai pris le même en noir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nelly</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maintien</point_positif>
<point_negatif>Rien pour l'instant</point_negatif>
<date>29/05/2012</date>
<commentaire>Côté maintien c'est parfait ! Rien ne sort et compte tenu de mon 95 E, c'est apprécié! Il est confortable, au niveau du cou pas de douleur, ça ne tire pas. Le tissus est épais et donc maintient bien. <br/>Le bas est joli, dommage pour le logo un peu trop voyant à mon goût...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la qualité de la matière</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>pas de choix de coloris, pratique mais pas esthetique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
