<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix, le montage facile, la légèreté</point_positif>
<point_negatif>la fragilité du film dans les vents plus forts ou</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Je n'ai pas encore eu le loisir de sortir souvent cette voile,elle me semble réactive dès 15 à 20 noeuds, mais un peu fragile au-delà. Il serait bon de prévoir des renforts ou  de doubler le film par endroits... mais sans doute au détriment du prix qui reste très abordable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solidite-puissance</point_positif>
<point_negatif>fenetre de mat trop haute</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>mesurant 1.75m  il faut mettre le wishbone completement en bas <br/>de la fenetre de mat pour l'avoir a hauteur des epaules ...<br/>tres genant  par vent faible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé-Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité de la  finition  et  protection</point_positif>
<point_negatif>coupe  un  peu  plate  (manque  de  creux )</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>fourreau un  peu  etroit  gène  passage  haut  de  mat  mais  au  final  bon  produit   agréable  a  la  navigation  par  temps  moyen</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix une 7.2 neuve pour le prix de l'occasion</point_positif>
<point_negatif>Foureau un peu juste  le poids</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Je suis satisfait de mon achat, je ne suis sorti que deux a trois fois avec <br/>C'est un produit à recommander au utlisateur niveau moyen comme moi en cours d'evolution qui cherche une voile free ride de petit temps pour son flotteur de light et de bon rapport qualité prix ( de plus je l'ai eu en promotion)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vitesse, sensation, maintenance</point_positif>
<point_negatif>l'installation de la voile</point_negatif>
<date>23/06/2010</date>
<commentaire>J'ai beau être un gros fan du camping, cet accéssoire de  planche a révélé toute la vitalité d'une mère déchaînée! C'est incroyable, la souplesse et la manaibilité de la voile permette de profiter pleinement de la moindre rafale de vent, du coup finis les désallages incongrus et les ilmmobilités angoissantes, vive la vitesse sensationnelle !   Surtout elle est trop belle, bleue comme l'Océan Indien !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
