<liste_avis>
<avis>
<auteur>gil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>règlage</point_positif>
<point_negatif>la mousse</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>je ne sais pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nico</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solidité</point_positif>
<point_negatif>épaisseur</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>le diamètre est un peu trop large, du coup on ne le tient pas très bien en main sinon ça reste un bon produit vu le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fafar</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ras</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>désolé mais cet avis ne concerne pas ce produit. <br/>Mon wish carbon tribord a vécu 4 ans et le tube s'est rompu dans la poignée. J'aurais bien aimé en trouver un nouveau car le rapport qualité prix était top. Mission impossible??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité .poids. utilisations. prix</point_positif>
<point_negatif>Poignée fixe</point_negatif>
<date>02/03/2011</date>
<commentaire>Ensemble assez bon .Négatif rotation de la poignée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix,</point_positif>
<point_negatif>qualité de la poignée avant, rigidité en retrait</point_negatif>
<date>01/02/2011</date>
<commentaire>je parle du modèle de 2009<br/>produit de base,<br/>assez déçu par la qualité de la poignée blanche qui se tord facilement lorsqu'on la ferme : plastique trop souple<br/>les visses des poignées rouillent assez vite<br/>se déforme très vite en cas de chute : 3 wish en 3 ans déformés suite à des chutes en naviguant : "catapulte" au harnais...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, solidité</point_positif>
<point_negatif>plus abrasif que la moyenne</point_negatif>
<date>30/11/2010</date>
<commentaire>Je viens de casser le wish après 3 ans d'utilisation (environ 200 sorties en vague), j'ai beaucoup sauté avec avec réceptions au harnais<br/><br/>Le wish est assez solide, bien qu'il ai fini par casser (il commençait à craquer et a fini par se briser au niveau de la vis). Le wish rempli sont office, il ne faut pas s'attendre à un top rendement mais c'est tout de même mieux que Side ON. La prise en main est bonne, par contre c'est le seul wish qui m'a détruit les mains (grip agressif)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>phil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualite de fabrication</point_positif>
<point_negatif>Incompatibilite avec bouts harnais Tribord</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Le bouts de harnais decathlon (achete en 2010) donc eux aussi de marque tribord ont une boucle d'un diametre trop petit pour aller sur ce wishbone tribord ... Si vous avez une solution, je pensais que tous les produits Tribord etaient compatibles ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le clipsage sur le mât assez fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>Garniture du wish qui se marque avec le harnais</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>utilisé cet été avec ma voile Tribord de 8.5 m² je me suis régalé. Juste un peu galère pour faire coulisser la rallonge en fin de course mais à part ça super cool. Aucun signe de faiblesse même en survente et pourtant avec mon paquebot  je prenais bien les risées dans les bras avant de partir au planning. Bon rapport qualité prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mise en place plus pratique que l'ancien modèle</point_positif>
<point_negatif>bout écoute a tenu 4 sorties en vagues, trop fin</point_negatif>
<date>05/04/2010</date>
<commentaire>Mise en place du Wish, coulissage de la parie arrière en net progrès par rapport à l'ancienne version.<br/>Les bouts utilisés sont plus fins que sur la précédente version de Wish. Celui de l'amure a tenu 4 sorties et lorsqu'il a cassé et que j'ai  voulu ma dépanner avec mon bout de sécurité (toujours présent sur ma barre de harnais) celui-ci ne passait pas dans le taquet etc...= galère<br/>Attention! Les bouts montés d'origine ne sont pas résistants. Au niveau solidité je donnerai un avis dans six moi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>polyvalence, blocage facile et resistant,</point_positif>
<point_negatif>pas pour le moment</point_negatif>
<date>23/12/2009</date>
<commentaire>sur la version précedente l'alliage s'est cassé net au bout d'une 40 taines d'utilisation. La garantie a fonctionnée sans pb. c'est un super rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
