<liste_avis>
<avis>
<auteur>Hugo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilités de montage , bonne maniabilité</point_positif>
<point_negatif>rangement délicat , lignes de frein</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>On en a pour son argent ! Etant un utilisateur courant je trouve qu'elle résiste très bien au temps qui passe . A noter également qu'elle tient très bien sous force 4-5. Elle est plus aboutie que le modèle précédent bravo !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design,amélioration des brides et des lignes</point_positif>
<point_negatif>la solidité des poignées, à vérifier avec le temps</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>bravo tribord !!!! que de progrès depuis le lancement des vos ailes de traction, pas encore testé mais au déballage superbe, beaucoup d'amélioration sur le design, les brides et les lignes ,  , dommage que le pack ne soit pas complet avec un kitekiller,  d'un bout d'harnais et d'un piquet alors que les poignées sont équipées pour recevoir ces options</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Réactive solide, utilisable même par vent faible</point_positif>
<point_negatif>peut-être la sustentation</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>Très bon produit. Rapport qualité prix au rdv. J'ai appris le pilotage d'aile sur ce modèle avant de commencer le kitesurf et je l'utilise toujours pour le fun. Ca tire bien dans les bras et ça va vite. Difficile de faire des sauts avec mes 85 kilos mais pour cela préférer une aile plus grosse et plus lente. Saine et réactive. Très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaetan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>les lignes de frein</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>voila quelque jours que j'ai cette voile ...je la trouve vraiment bien ...<br/>mais il y a un gros problème avec vos lignes de frein ...<br/>elle ressemble plus a de la ficelle de boucherie pour la préparation des rotis qu'a une ligne de frein ...<br/>heureusement que de decathlon mondeville on un bon service commercial  <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne maniabilité, bon saut</point_positif>
<point_negatif>Le cordage me fait peur :/</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>J'ai longuement hesiter avant de l'acheter cette voile mais finallement je ne suis pas deçu, je l'ai utiliser sur la plage de Dunkerque pour la 1ere fois et franchement ca décoiffe, il y a moyen de faire de bon petit saut et d'etre vraiment tracté, je fais 1m74 pour 75kg et franchement cette voile m'a surpris ce soir, j'ai eu de bonne frayeur donc je recommande mais attention aux personnes legeres :/ Petit point qui me fait peur le cordage qui a deja l'air de s'abimer sinon elle est au top !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jonathan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa pousse fort</point_positif>
<point_negatif>ne convient pas au petit gabarie entre 4 et 5 bft</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>voila 2 ans que je pratique la traction en mountainboard 1 a 2 fois par semaine j' ai commencé avec les version pw3.5 des generation 2010 et javoue elle n'etaitt pas aboutie mais depuis bravo dechat; ils ce sont largement ratrapé surtout en 2011 ou la le plaisir de ce faire peur est au rendé_vous, cette année encore mieux les couleurs et les graphiques sont au rdv je la conseille vivement mais attention pour les debutant,  en utilisation optimal sa peu devenir dangeureux allez bon ride !!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Aile robuste - trés maniable -</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/07/2011</date>
<commentaire>cela fait maintenant 8 mois que je possède cette aile, super avec un petit vent pour découvrir les sensations de traction. <br/>Aujourd'hui je l'utilise encore beaucoup (malgré une 5 - 6.5 et 8 m dans mon set) <br/>En buggy je me fais tracter gentiment avec 10 km/h de vent. et hier 50 km/h avec 10m de ligne cela devient très physique mais un vrai régal. <br/>A acheter sans hésiter, même avec un bon niveau elle pourra toujours servir a un ami pour lui faire découvrir les joies de la traction. <br/>Bon vent !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Soufiane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon prix et très bon cerf volant</point_positif>
<point_negatif>Dommage qu'il donne pas de sac a dos avec</point_negatif>
<date>27/07/2011</date>
<commentaire>Très très bon cerf volant j'ai adore franchement je la conseille a ceux qui on un minimum d'expérience ce Parce On s'amuse énormément que on peut la faire vole avec 10km/h et sa tire pas mal déjà mais attention au grand vent on peut vite se faire surprendre je regret pas mon achat et prix mini  j'adore Merci tribord</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Surpris par la qualité et finition de l'article !</point_positif>
<point_negatif>Effet ON/OFF dangereux pour les débutants !</point_negatif>
<date>27/07/2011</date>
<commentaire>Ex pratiquant de kite surf= je m'éclate ! Produit très bien conçu. Faiblesse probable sur les lignes arrières ? Effet ON/OFF dangereux pour les débutants et habitués. Je recommande vivement barre et harnais. Achat = grosse galère: pas de livraison dom tom = 1) trouver quelqu'un prenant l'avion 2) trouver un magasin peu éloigné de lui 3) synchroniser achat et départ (3j maxi !) 4) donner le nom de l'ami 5) se fâcher pour qu'il puisse retirer l'article malgré tous les documents remplis et à jour !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a monter  suivre les couleurs</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>20/07/2011</date>
<commentaire>je fais 1.87 pour 95kg  j ai pris 3.5 pour le prix  et bien j ai etait vraiment surpris pars la puissance de cette voile avec du vent sa tire mechament. mais reste controlable . il vaut mieux comencer avec plus petit pour apprendre le pilotage  c est ce que j ai  fait avec une 1.5 et heuresement  sa peut etre dangereux avec du vent   j ai meme  fait de la nage tractee  genial  bonne entrainement avant de passer au kite</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
