<liste_avis>
<avis>
<auteur>Batame</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Traction, Prix, Facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Manque un Groundstake</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>J'ai eu l'occasion de tester cette aile pendant 2 jours et j'ai été agréablement surpris par la forte traction même par faible vent. Décolle sans probleme avec 6km/h de vent et commence à bien tiré avec 10-12km/h. C'est une super aile et je la conseil vivement.<br/>Le seul point négatif est le manque d'un Groundstake ( petit piquet pour tenir le poignées au sol) ce qui faciliterait la mise en place seul.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>au dessous de 4 Bf : maniable, puissant, grisant</point_positif>
<point_negatif>Au dessus de 4Bf : devient vraiment instable</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>Je suis planchiste et je m'exerce à la traction. Pratique plaisante et sensations fortes très accessibles avec cette voile. <br/>Aujourd'hui, par vent Bf 4, j'aurai vraiment aimé avoir un Kiteboard...parce qu'il est très très difficile de maitriser la bête en position statique...voire dangereux pour les badots. <br/>Je pèse 75Kg, 1 m 85, sportif et j'ai eu du mal à garder la maitrise. Trop puissant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>16/09/2011</date>
<commentaire>j'ai 9 ans et je m'éclate</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jojo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bienpour donner le gout d' en faire</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>je l'ai tester une foi .<br/>un type me l'a preter et j'ai tout de suite aimer!!<br/>je faisait du 2 lignes acrobatique et du 4 lignes W<br/>la j'ai sentit la puissance et le plaisir de ce faire tracter!<br/>attention:il faut régler ses lignes au cm près sinon c chaud à diriger<br/>pour régler vos lignes je vous conseillie un fichier PDF<br/>qui vous apprendra tout:<br/>   le cerf volant acrobathique la synthèse<br/><br/>on vous éxplique comment régler vos lignes dedans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Forte traction, rapport taille/prix, sécurisante</point_positif>
<point_negatif>Lignes fragiles et poignées trop petites</point_negatif>
<date>14/08/2011</date>
<commentaire>La PW4.5 est une excellente voile de traction pour les gabarits 70-90kg qui tracte dès l'installation d'une brise régulière (Beaufort 1-2). Par vent moyen/fort réservé à un public intermédiaire/confirmé. Je conseille de changer les poignées trop petites qui font mal aux mains par d'autres plus grandes (celles de Décathlon par ex.) ainsi que les lignes qui ont tendances à vite casser.<br/><br/>Avantages : voile sécurisante grâce aux freins efficaces.<br/><br/>Inconvénient : remonte mal au vent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Forte traction, facilement freinable, et agréable</point_positif>
<point_negatif>RAS juste a ne pas laissé entre des main de novice</point_negatif>
<date>25/07/2011</date>
<commentaire>Tester avec un vent de seulement 2 beaufort, la traction est deja puissante et me traine sur plusieurs mettre (1M 87 92 kilo). Montage très simple et rapide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arthur</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres facile a preparer</point_positif>
<point_negatif>Couleur et motif</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>Je voulait acheter une 3.5 qui etait en rupture de stock mais comme sur internet les 3.5 sont au prix de celle la j'ai pris celle la .elle est genial. J'aI 12 ans et mon frere 14 et on a fait des saut  de 7m avec peu de vent. Rigolade assurer ! Je la conseille au personne de mon gabarit 45kg a peu pres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés belle voile légére et magniable!!!!</point_positif>
<point_negatif>pas en cas de grand vent car frayeur assuré ^^</point_negatif>
<date>18/06/2011</date>
<commentaire>j et acheté le quitte complet bodrier plus la barre tribords 4 ligne merci pour cette petite merveille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aygalenq</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ca tracte tres fort</point_positif>
<point_negatif>manque leach pour frein sur poignée</point_negatif>
<date>24/08/2010</date>
<commentaire>c'est géant, c'est la taille idéale pour commencer les premiers jump de petit à ...... se faire peur lol et le mountainboard</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno03</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple dans la fenétre ! tres rapide</point_positif>
<point_negatif>les coutures</point_negatif>
<date>18/07/2010</date>
<commentaire>ras bonne petite voile</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
