<liste_avis>
<avis>
<auteur>FREDERIQUE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la force, les sensations fortes,</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Tenir compte des informations concernant la force du vent car peu être très dangereux, mon mari en a fait les frais !!!<br/>Sur la plage une rafale de vent, il a voulu tenir le cerf volant mais au bout de quelques secondes il a fait plusieurs bonds de 1 m puis s'est écrasé la tête dans le sable et a lâché. <br/>Heureusement qu'il n'y avait personne autour car le cerf volant a fait une centaine de mètres tout seul avant de s'arrêter dans les dunes !!! A bon entendeur ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ppaauulloo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile et maniable</point_positif>
<point_negatif>les lignes s enmèle facilement avec les manettes</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>très amusant  juste un conseil il faut acheter une barre.40Kg<br/>sa passe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a aprendre  en main.</point_positif>
<point_negatif>les lignes sont déja usées apres 2 apres midi...</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Le materiel ideal pour apprendre a maitriser une aile de traction avant de sauter dans le grand bain du kite! Attention ca tire fort... beaucoup plus que je ne l'imaginais. Une 1h30 et j'ai plus de bras!<br/>Dommage que les lignes soient de qualités médiocre... je ne sais pas si il est possible de racheter uniquement les lignes chez decat mais je pense qu'il faut mieux investir dans des lignes gaînés directement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arthur</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Corde fluo, couleur de la voile,simplicité</point_positif>
<point_negatif>range-lignes</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>J'ai cette aile depuis Janvier 2012, j'en suis très content, j'en ai plusieurs, toutes tribord. Je veux juste vous prévenir que cette voile est fête pour des sensation sur 4 lignes, pour se faire tracté sur la plage ou en mountainboard, mais même par  très gros vent, Je pèse 55 kg et mon frère 85, et les deux, on saute parfaitement ! Je trouve juste que enrouler 2 lignes par enrouleurs abime les cordes, et que c'est radin de la part de décathlon de donner que 2 enrouleurs...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clémence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>le sac de rangement pas top (sur ancien modèle)</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>J'ai cette aile depuis décembre 2012 (l'ancien modèle la voile et jaune et blanche avec un motif noir), les poignées sont pas mal et la voile tracte bien, je fait 54kg pour 1m60 et par 18km/h de vent c'est deja trés agréable à utilisé les sensations de traction se font deja bien sentir ! je viens d'acheter une barre 4 lignes que je vais essayer prochainement et mon prochain achat sera le mountainboard ! pour le moment rien à redire si les consignes sont respectés la voile reste de bonne qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bryan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de montage, résistance de la voile</point_positif>
<point_negatif>ficelles fragiles, manque explication reglage</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Un bonne voile pour faire ses débuts, 1,68m pour 60 kg  et ça tracte bien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ulysse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile a monter - Maniable - Agréable</point_positif>
<point_negatif>guide d'utilisation - décollage par vent faible</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>Une super voile pour débuter et apprendre à manoeuvrer. <br/>Cependant, on se retrouve vite limité lorsque l'on veut décoller.<br/>Je pèse pourtant que 66kg pour 1.70m.<br/>De plus, lorque le vent est trop faible, il est vraiment impossible (ou très délicat) de la faire décoller.<br/>Bref, une bonne voile pour découvrir l'activitée losque le vent est bien présent. <br/>Je ne regrette en rien de l'avoir achetée, mais je passe sur une 4.5 maintenant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>stable par force 2 3</point_positif>
<point_negatif>ne decolle pas par force 1 comme indiqué</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>notice plus que reduite au niveau des reglages ,un caisson s'est dechiré suite  a une mauvaise couture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/09/2011</date>
<commentaire>super pour le montenboord</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Suspentes solides, multiples réglagles</point_positif>
<point_negatif>Poignées douloureuses, lignes fragiles, petite</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Idéal pour les petits gabarits ou les vents très forts (30Km mini). Moyen/gros gabarits ( 70kg) éviter cette aile qui est trop petite pour offrir une traction satisfaisante.<br/><br/>Les lignes sont très fines et fragiles, paradoxale vu la plage d'utilisation. Par contre, les suspentes semblent solides.<br/><br/>Les poignées sont douloureuses mais permettent de régler l'aile ce qui est appréciable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
