<liste_avis>
<avis>
<auteur>nico</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous est positif</point_positif>
<point_negatif>ne peut pas etre utiliser à tous les temps</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>tres bonne innovations</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>plage de vent, traction et reactivité</point_positif>
<point_negatif>manque de reglages sur l'aile</point_negatif>
<date>12/08/2011</date>
<commentaire>aile avec une belle plage d'utilisation et magniable. très vive et donc réactive (danger pour les debutants) sinon qualité correcte pour le prix ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la qualité du tissu, la traction</point_positif>
<point_negatif>les poignées, la qualité des coutures</point_negatif>
<date>10/05/2011</date>
<commentaire>tres bonne voile dans l'ensemble mais mérite de meilleures poignées de pilotage ! a utiliser a 2 personnes minimum ! ne pas utiliser tout seul ou cas ou il y aurait des grands vents !! <br/>ceci dit ... dommage pour les coutures un peu faiblardes !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vince</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple d'utilisation , bon matériel ,</point_positif>
<point_negatif>dangereux , traite méfiance</point_negatif>
<date>21/01/2011</date>
<commentaire>super voila , pour ma part je l'es trouver trés robuste , je m'en suis servit toute l'année derniére et je vais bientot la ressortir , malgrés divers crash aucun probléme , j'ai fais de joli saut à plus de 8m de haut , et un pote a du monté a 15m il c'est fais vrément peur et luxer le cheville , déconseiller pour les jeunes et a manipuler a 25 km pour apprendre car attention les rafale font trés vite décoller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rv</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>maniabilitée sur la 3.5 puissance et couple surl6</point_positif>
<point_negatif>j ai dechirée les 2 en l air le long des coutures</point_negatif>
<date>20/10/2010</date>
<commentaire>j ai commencé avec la 3.5 ke j ai dechiré en vol remboursée et remplacé par la 6 sortie en 2 lignes a 5 6 beaufort  de gros saut 25 m long 3 m de haut cassé une suspente et dechirée une couture 2 jour apres les voiles sont moyennes par contre un service decathlon  toujours iireprochable il les rembourse sans faire de pb je pense en reprendre une et j espere k il vont amelioré les coutures ps je pese 80 kg</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>j'en ai pas</point_positif>
<point_negatif>j'en ai pas</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>J"ai toute la série des voiles TRIBORD. je me suis équipé d'une barre de traction, et je rencontre des problèmes par rapport aux poingnés. Pour moi, la longueur des fils arrières sont trop long.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lulu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix et puissance de la voile</point_positif>
<point_negatif>fragilité dans les conditions extrêmes</point_negatif>
<date>05/07/2010</date>
<commentaire>très bonne voile,je fais de très bon saut avec, je pèse 100kg.<br/>voile conseillé aux personnes ayant de l'expérience.<br/>remarque le montage en 4ligne et complétement inutile pour faire des sauts.<br/>il faut la monter en deux ligne mais la contre partie c'est que les réactions de la voile devinent très brut voir incontrôlable.<br/>donc de la casse est a prévoir si vous la maltraitez trop petite déchirure et casse de fil très fréquente.<br/>vendeurs pas formé sur ces produits qui peuvent être  très dangereu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la traction , quand la voile n'est pas déja abimer</point_positif>
<point_negatif>très mauvaise qualité</point_negatif>
<date>06/06/2010</date>
<commentaire>les voile de traction de décathlon ne sont pas de bonne qualité car j'avais acheter la 3.5 M2 elle ces déchirer en plein vole par 4 BFR imposible de la réparé et ensuite la 6 M2<br/>et EXACTEMENT PAREIL.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jimmy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>jolie voile</point_positif>
<point_negatif>le design</point_negatif>
<date>08/04/2010</date>
<commentaire>elle sont chouette ces voiles décat mais bon ca va que jusqu'à 6m et je pense que tout le monde sera d accord que il pourrait  faire des voiles plus grande il manque la 7m la 8m la 9m et voire la 10m car la 6m quand il y a pas trop de vent nous on regarde les autres qui ont des voiles de marque et de haute performance merci de me répondre décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marco</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les jumps et pour la traction avec buggy</point_positif>
<point_negatif>les reglages</point_negatif>
<date>24/11/2009</date>
<commentaire>c'est une très bonne voile pour la marque ,mais c'est dommage que les vendeurs ne soyent pas qualifié sur ce domaine car çà reste un sport dangereux</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
