<liste_avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la taille</point_positif>
<point_negatif>les elastiques qui passent a l'interieur</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>très déçu du produit , apres l'avoir mis a mon VTT , j'ai pu m apercevoir que les élastiques qui passent dans la doublure réduisent énormément la place . Il aurait éventuellement fallu  mettre la doublure en rigide ou comme l'autre acheteur , fixer les elastiques a l'extérieur... dommage ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La forme</point_positif>
<point_negatif>ficelles élastique mauvaise qualité.</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>La qualité pas terrible, j'ai acheté cette sacoche de selle il y a deux mois et je me suis aperçu que la ficelle élastique qui est fixé sur la tige de selle à casser, dommage :-(  j'ai été obligé de faire un noeud avec ce qui reste.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau look , semble solide , étroite  ne gêne pas</point_positif>
<point_negatif>Système d'élastique très génant , réduit la place</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>J 'ai vite pris une paire de ciseaux et décousu la doublure en laissant la partie fixée à la pochette ( coller l ' extrémité sur le fond )<br/>J'ai retiré les élastiques qui remontaient sur le dessus et , après ajustage de la longueur : un noeud sur chaque pour l ' arrêter , on coupe l ' excédent et c'est parfait !<br/>Gain de place et facilité pour ranger le contenu .<br/>Temps passé 1/4 d'heure , facile à réaliser .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>mousqueton pour attacher mes clefs</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>Je ne suis pas d'accord avec tout un tas d'avis précédent. J'ai cette sacoche de selle depuis plus de six mois, utilisation VTT dans la rocaille et envion 2000 kms. J'y rentre 1 chambre à air, 3 demonte pneu, un outil décathlon (tournevis plat et crucix, clé alen), un dérive chaine et mon téléphone portable. Le  must étant le mousqueton pour maintenir mes clefs de garage et le petit compartiment pour y mettre 2 attaches rapide. Le lavage est facile,  l'ensemble est robuste. Pour moi c'est 5/5.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aspect, Facilité d'installation</point_positif>
<point_negatif>Fermeture fragile</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>Utilisé sur mon VTT pour pratique tous les dimanches en randonnées. J'y range un kit de réparation et quelques babioles utiles. <br/>Au bout d'un an le produit n'a pas supporté la boue, l'eau, les cailloux ou encore la poussière. La fermeture éclaire a cédé alors que j'ai du l'ouvrir une quinzaine de fois depuis que je l'ai acheté.<br/>A recommandé pour un usage "routier" et non VTT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tony</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Le contenant</point_negatif>
<date>21/08/2010</date>
<commentaire>Bon produit pour le prix.<br/>Dommage que le systeme de fixation limite l'interieur de la sacocche.<br/>On peu juste y mettre quelques rustines ,et un kit de demontage.<br/>Dommage que l'on ne puisse pas y mettre une chambre à air en plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son système d'attache, et sa forme</point_positif>
<point_negatif>difficile d'acceder au fond de la saccoche</point_negatif>
<date>17/08/2010</date>
<commentaire>Un joli look et facile d'utilisation. Le seul bémol exploiter la totalité du volume sinon bon produit et bien adapté pour la selle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Oliver</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>fixation pratique et efficace</point_positif>
<point_negatif>les ficelles et la doublure réduisant le volume</point_negatif>
<date>20/07/2010</date>
<commentaire>la doublure est inutile et la "ficelle" (élastique de fixation) qui passe derrière contribue avec elle à réduire l'espace disponible. Finalement, c'est trop petit, on peut à peine emmener un multitool basique et un kit crevaison, comme dans les sacoches plus petites. Mais bon, il y a pire, et puis c'est pas trop cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stève</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>S'intègre bien sous la selle, ne gène pas le mouv.</point_positif>
<point_negatif>Fixations pas très faciles.</point_negatif>
<date>18/07/2010</date>
<commentaire>Bon produit, pas chère, solide. A recommander.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>fixation facile</point_positif>
<point_negatif>volume finalement disponible faible</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Le système de fixation "étrangle" l'intérieur de la sacoche en réduisant son "diamètre" au passage des cordons ; du coup, impossible d'y glisser des objets volumineux.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
