<liste_avis>
<avis>
<auteur>Silvère</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il plait à ma fille (le beau vélo bleu...)</point_positif>
<point_negatif>velo en (kit)</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo pour l'anniv de ma fille<br/>Montage rapide sans soucis mais je ne suis pas monté dessus pour tester :)<br/>Lorsque ma fille a voulu l'utiliser le jour de son anniversaire, la roue arrière était bloquée par la vise de fixation d'une roulette.<br/>Résultat: des larmes pour ma fille qui ne pouvait faire de son beau vélo bleu :(<br/>Échange complet du vélo rapide en magasin le lendemain sans soucis. Défaut de montage du pignon sur la roue arrière</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patricia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>freins avant et arrière, solidité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>produit de grande qualité, idéal pour le premier vélo !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mary</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>joli design, ergonomie adaptée aux enfants</point_positif>
<point_negatif>lourd, pb avec les roulettes</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Ce vélo est très bien adapté aux enfants de part son ergonomie. En effet, la barre de cadre est  basse et permet à l'enfant de monter et descendre aisément.<br/>Deux points négatifs toutefois : son poids, il est très lourd à lancer pour l'enfant, surtout au démarrage.<br/>Et surtout, les roulettes sont un peu basses, ce qui a pour effet de souvent faire patiner, voire tourner à vide la roue arrière ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angélique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Costaud</point_positif>
<point_negatif>Domage il crève!</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Nous avons acheté ce vélo il y aura bientôt deux ans en magasin et nous en sommes très contents, c'est sûr, à force de rouler un peu partout il a déja creuvé deux fois. Sinon rien à signaler, il est très pratique. Peu être un peu lourd quand même.<br/>Mon fils roule partout, sur la route, les trottoirs, les cailloux, les chemins de terre... Bref il est pratique!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prise en Main Rapide, Couleur Sympa</point_positif>
<point_negatif>Solidité, Roulettes qui prennent du jeu,Poids Prix</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>A l'usage, les vis qui tiennent les roulettes prennent du jeu. Je ne m'en suis pas rendu compte et a force, le filetage s'est usé prematuremment. Resultat, mon fils s'est retrouve un jour sans roulettes et evidemment en pleine rue. Suite a cet accident, j'ai du batailler pour faire refaire le filetage car "ce n'est pas garanti" et ce filetage a tenu 2 mois. Son frere ne pourra donc pas l'utiliser. En +, ce velo est lourd !! Mon fils est costaud mais je vois autour de moi, les enfants galerent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anselme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prise en main, qualité de fabrication generale,</point_positif>
<point_negatif>Poid et tarif un poil elevé, barre d apprentisage</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Bon petit vélo pour debuter  que je viens d acquerir pour ma fille de 31 mois. Je suis satisfait dans l ensemble mais je regrette beaucoup  l'achat de la barre d'apprentisage A 20 euros qui ne peut s adapter avec les roulettes ( c soit l un soit l autre) alors que c est au debut que les petits ont le plus besoin d etre aidé. De plus je viens de voir sur le site que pour 1 euro de plus j aurai pu avoir le casque... Ca on ne le dit pas  en magasin (hOerblay)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>design et simplicité</point_positif>
<point_negatif>fiabilité</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Bonjour, nous avons acheté ce vélo il y a 15j <br/>le permier jour, alors que nous étions de sortie le 1 er jour, 1 h d'utilisation, la roue arrière se met à patiner dans le vide.<br/>Nous l'avons rapporté, échange sympathique (défaut de conception sur roulement à billes)<br/>Nouveau vélo et idem 2h d'utilisation... nous devons le rapporter..<br/>nous habitons Paris et nous n'avons pas de voiture... c'est donc très galère à faire.<br/>Les vacances arrivent nous aimerions bien que notre fille ait un vélo solide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BERNARD</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>adapté à sa taille</point_positif>
<point_negatif>pas de stabilisateur en sup en vente</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>le vélo est super mais comme j'ai perdu les stabilisateurs pour l'enfant suivant, j'ai essayé d'en trouver dans votre magasin donc il faut  en acheter d'autre ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>RAS</point_positif>
<point_negatif>les pneus...</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo à mon fils pour ses 2 ans et les problèmes sont apparus à 2ans 1/2 quand j'ai pu enlever les petites roues... Ce vélo n'est pas utilisable sans les petites roues car les pneus ne résistent pas, ils se dégonflent ou ils crèvent. Après 2 mois d'utilisation normale les 2 pneus étaient crevés, changement chez décathlon ( gratuitement après une rude bataille !!!! )et après 15 jours les pneus étaient dégonflés... ai acheté un vélo Peugeot, 50euros en plus et pas de problème !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flora</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Pédalier</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>Je ne suis pas la seule à penser que ce vélo demande beaucoup d'effort aux enfants pour avancer. On voit qu'ils forcent beaucoup pour pédaler, notemment au démarrage. Ceci ne facilite absolument pas l'apprentissage. Mon fils ne veut plus faire ce vélo et je ne le donnerai pas à ma fille cadette. Je viens de tester avec un autre vélo d'une autre marque  et ma fille de 3 ans arrive sans aucun problème à en faire.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
