<liste_avis>
<avis>
<auteur>laure</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tres jolie</point_positif>
<point_negatif>solidité du produit</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>cela fait un an que nous avons acheter ce vélo pour notre fils de 3ans il a la selle qui se fissure et je n'arrive pas à joindre un sav pour pouvoir nous la faire changer. En sachant que notre fils ne pese que 15kg je ne pense pas que ce soit son poid qui abîme autant cette selle. Je suis deçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nico</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>TROP TROP TROP LOURD</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>VELO TROP LOURD.<br/>Avec + de 7 kg cela représente 50 % du poids d'un enfant de 4 ans 1/2 qui apprend sans les roulettes. Je pense d'un homme adulte avec un vélo de 40 Kg (au proratat) serait vite HS.<br/>Néanmoins cela ne semble pas exister sur le marché.<br/>Peut être serions nous prêt a payer plus cher un produit au de gamme.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>montage aisé et rapide</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop lourd pour un gamin de 3 ou 4 ans</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>quitte à ajouter quelques euros il serait judicieux de travailler à l'allégement du cadre et des roues</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gauthier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Coloris sympa, mon fils adore</point_positif>
<point_negatif>Système de freinage</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Bon vélo.<br/>Dommage que le montage ne soit pas aisé pour le freinage avant par exemple. A peine monté, voici le frein qui frotte contra la roue. Voilà qui oblige à des réglages complexes. Dommage pour un objet neuf ... J'irai voir en magasin pour voir si je peux avoir de l'aide. Autre point négatif : impossibilité de coupler roulettes et canne (à moins que je sois nul ce qu'on ne peut complètement écarter). Vu le poids du vélo, cela aiderait. <br/>Mais bon, mon fils adore !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jessica</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la couleur, le design</point_positif>
<point_negatif>difficulté de montage , problème pneu arrière</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Difficile à monter , un peu lourd , pédalage parfois difficile car roues tournent dans le vide selon le type de terrain. Une chose inadmissible<br/>:un mois après l'achat le pneu arrière crève,roue impossible à démonter à cause d'un système de rétro-pédalage (dixit décathlon), nous l'amenons donc chez décathlon qui nous prend 20 euros pour cette réparation impossible à faire nous même , au final, le prix du vélo va drôlement augmenter à chaque pneu crevé...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Look</point_positif>
<point_negatif>Impossible de remplacer un simple écrou !!!</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Au bout d'un moment, un des écrous fixant la roue avant a disparu...<br/>Dans 3 Decathlon, on m'a tenu le même discours : "Impossible de trouver cette pièce". Un vendeur m'a même dit qu'il fallait changer la roue entière... Et pourquoi pas tout le vélo !!!<br/>J'ai acheté le vélo suivant dans une autre enseigne et ne compte pas renouveler ce genre d'achat chez Decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laëtitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau, solide,</point_positif>
<point_negatif>lourd</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>Chouette vélo, cadeau des 3 ans. Il ne s'en sépare plus. Pour ce qui est du montage, ça a été fait au magasin sans supplément!! Il est effectivement lourd, avec les petites-roues, ça va, mais je crains le jour où on les enlèvera, arrivera-t-il à soutenir le vélo? Et effectivement, parfois il pédale dans le vide lorsque les roulettes sont plus "haute" que la roue arrière.  Pour être franchement ludique et pratique, il lui manque un panier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jehanne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ludique et pas cher</point_positif>
<point_negatif>chassis trop lourd, pb hauteur roulettes</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Ce vélo nous avait séduit au premier abord : le prix, qualité de la marque,. Un point me chagrinait : le poids du vélo, qui s'est révélé être un vrai problème au fil des mois, même au plat. Pas facile de devoir apprendre à pédaler sur un engin aussi difficillement maniable. Cela fait un an 1/2, et toujours aussi peu d'entrain à utiliser son vélo. Elle utilise celui du voisin.<br/>En plus, dès que la roue arrière passe à un endroit légèrement surbaisser par rapport aux roulettes, impossible d'avance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>LOOK SYMPA ET UNE SONNETTE "CROCO" MIGNONNNE</point_positif>
<point_negatif>MONTAGE ET MANQUE D'ACCESSOIRE (POMPE) - FREINAGE</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>Au déballage du vélo les pneus n'étaient pas gonflés, (une pompe n'est pas fournie avec le vélo, mesquin pour un vélo à 89.95 euros !), la sonnette "croco" était montée à l'envers. Il manque un outil pour le réglage des patins des freins avant. A l'inverse un outil fourni qui ne sert à rien ! Le carter en plastique protégeant le pédalier est fragile et s'ouvre si l'enfant si l'enfant monte dessus. Une suggestion pour l'équipe BTWIN, fournir une pompe, et changer la matière des patins avant.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angélique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robuste, pratique, esthétique</point_positif>
<point_negatif>lourd</point_negatif>
<date>16/04/2012</date>
<commentaire>Cela fait 1 an et demi que mon fils a ce modèle  et il ne le lache plus! Le vélo est robuste et les coloris sympas. Le garde-boue pratique par temps humide lorsqu'on va à lécole, évite qu'il ne se salisse. Il n'a jamais pu pédaler avec un tricycle évolutif et lorsqu'il est monté sur ce vélo pour la première fois en magasin, i la su tout de suite comment pédaler! <br/>le seul bémol: son poids. Quand mon fils commence à fatiguer , il le trouve lourd et ne peut toujours pas pédaler dans l'herbe.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
