<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau design,sécurisant</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Je recommande<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Tout ou presque</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>mal fini, tres peu de confort, s'use en un rien de temps, cher, dangereux pour les enfants !<br/>Enfin un peu comme d'habitude avec tous les produits de cette marque de Decathlon..qui vraiment est de moins en moins de qualité..forcement en fabriquant en chine !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elodie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleurs et dessins, protection de la chaine</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>acheté pour les 3ans de notre fille, elle ne peut plus s'en séparer, balade fréquente et toujours autant de plaisir à en faire.elle adore le klaxon et le fait que le vélo ait un nom, elle l'appelle ti chat!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ln</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Joli, maniable, réglable</point_positif>
<point_negatif>les pneus se sont cervés en rien de temps</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>Ma petite casse-cou de 3 ans et demi l'adore. On a enlevé les roulettes il y a 2 semaines et en 4 essais, hop c'était parti. <br/>Malheureusement les pneus sont crevés tous les deux... Et j'ai bien peur que ça me coute plus cher qu'un vélo neuf, surtout que maintenant qu'on a enlevé les roulettes, elle va bientôt en avoir un plus grand !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>apparemment solide, design "fille" qui plaît</point_positif>
<point_negatif>montage</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>roue avant totalement dégonflée dans le carton, patins avant de travers et doivent être réglés pour les redresser.<br/>roue arrière touche à peine le sol malgré poids de l'enfant et pneu gonflé à bloc. J'ai du re-tordre les pattes de fixation de roulettes.<br/>roue arrière pas libre et oppose de la résistance.<br/>J'habite à 45min de decathlon. obligé de tout démonter moi même pour tout régler. Le pare-chiane etc... <br/>moyen tout de même pour un produit grand public.<br/>devraient tous être vendus réglés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>Ma fille n'arrive pas à s'en servir. Je pensais trouver des avis négatifs sur ce vélo mais je vois qu'il n'en est rien,tant mieux.<br/>Du coup je ne comprends pas. j'ai l'impression que la tige inclinée de la selle éloigne trop ma fille du guidon. De plus,j'ai du mal a bien régler la hauteur de la selle, soit ma fille a les genoux trop hauts soit les pédales sont trop loin. Elle aura 5 ans en novembre, elle commence juste le vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Design, solidité relative</point_positif>
<point_negatif>mauvais réglage d'usine</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>Je conseille fortement de faire monter le vélo en magasin<br/>On vous dit "c'est très simple et rapide" sinon ça coute 5 €. <br/>Or alors que l'enfant n'en peut plus d'attendre on constate : <br/>- des freins AV bcp trop serrés (vive la clé de 10 !)<br/>- des freins AR durs et eux inréglables... le vélo est déjà lourd et en plus il freine tout seul : meme pas de roue libre !<br/>- une roue AR qui ne touche le sol qu'après 3 essais !<br/>= aucune vérification en usine<br/><br/>Après 1 h de bricolage, je retourne au maga</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Le petit Klaxon chat</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>Velo très bien étudié pour les tous petits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétique / résistant / stable</point_positif>
<point_negatif>accessoire moins resistant (sonnette...) / prix</point_negatif>
<date>05/04/2012</date>
<commentaire>Acheté il y 4 ans, utilisé tres tres regulierement (3 enfants), c 'est un très bon investissement. Vélo toujours en très bon état, très sécurisant et complètement stable. Un certain prix tout de même à l'achat mais pour ma part, déjà bien rentabilisé!! Je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau, confortable, maniable...</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourd</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>Ma fille âgée de 4 ans avait déjà un vélo mais avec rétropédalage....Elle n'a jamais réussie a pédaler avec....Depuis le p'tit chat, elle va a l'école avec tous les jours, que du bonheur !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
