<liste_avis>
<avis>
<auteur>Peter</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>l'explosion de la première chambre achetée</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>Le produit semble bon mais nous avons un gros désagrément de voir la première chambre achetée, lors de la pause la chrambre a explosée malgrés un montage minutieux et un gonflage normal. Nous avons contacté B'twin et Decathlon mais aucun des 2 n'a voulu admettre le défaut de la chambre à air (ce qui peut arriver je l'admet) nous avons donc du en acheter une autre qui fonctionne très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tient la route</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Installer sur le vélo de mon fils (3 ans) donc peu servi pour le moment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>la valve ne convient pas a toutes les roues</point_negatif>
<date>04/10/2010</date>
<commentaire>obligation de réctifier la roues si le vélo est ancien mais <br/>bon on s adapte <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la rondelle de maintien</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Muriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la qualité</point_positif>
<point_negatif>Manque de visibilité de cette taille en magasin</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Chambre à air de qualité utilisé sur un vélo enfant 14'', le seul point négatif fut l'or de l'achat pour trouver la taille adéquate car la taille maentionnée sur la boite ne sorrespondait pas à celle sur mon pneu... Petit quoique vite résolu avec une vendeuse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>classique</point_positif>
<point_negatif>pas vu l'embout de gonflage sur la boite</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>cela reste une chambre a air de vélo d'enfant tout a fait classique, je n'avais juste pas fait attention au type de valve de gonflage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>...</point_positif>
<point_negatif>Chambre à air crevée après 1 semaine d'utilisation</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>La roue à malheureusement percée au bout de quelques jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aymeric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la valve</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>la vallve a casse lors du premier gonflage... donc obligé de reprendre une autre chambre a air</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rodolphe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne facture</point_positif>
<point_negatif>Manque d'explication</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>manque d'explication concernant bla percussion de la valve pour sa première mise en service, rendant le gonflage impossible.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
