<liste_avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne position sur le velo</point_positif>
<point_negatif>pas de notice à l'achat. Réglages ?</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>aucune notice à l'achat, comment se font les reglages, est ce possible ? de plus il y a un bruit permanent de tac tac sur le pedialier à chaque tour de pedale. Le freinage n'est pas adapté du tout y compris à petite vitesse, 2 plots en beton de touchés malgré un freinage anticipé, c'est très dangereux et peu securisant, freinage progressif c'est bien mais encore faut-il que le freinage progresse ! en cas d'obstacle en bas d"une pente, c'est quasi impossible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne adaptation de l'enfant au vélo</point_positif>
<point_negatif>les stabilisateurs</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Très bon produit par rapport à son prix. Vélo idéalement adapté aux jeunes enfants et produit suffisant pour apprendre à pédaler ! Comme quoi, il ne sert à rien d'acheter des vélos hors de prix pour une soit-disant meilleure qualité alors qu'à cet âge (3-6 ans), les enfants grandissent très vite et donc, ne profitent pas forcément du produit...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Couleurs, Taille, Prix, Solidité</point_positif>
<point_negatif>Fragilité des lampes, à enlever dès le début.</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Pour les 4 ans de ma fille. A appris à faire du vélo sans roulettes sur un 14 p, donc vélo 16 p bien adapté pour la suite et pour une utilisation en campagne. Pas de souci au niveau du freinage. Je conseille de relever un peu les poignées de frein vers le haut, à l'horizontal, pr que les petites mains puissent bien saisir les poignées et donc avoir plus de force pour appuyer dessus. Gardes boue et béquille s'ajusent très bien. Bémol pr la lampe avant dont la fix a cassé en voulant juste allumer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la déco du vélo</point_positif>
<point_negatif>freins inutilisables + pédales/cadre inadapté</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Ma fille roule très bien avec tous les vélos sauf celui-ci qu'on lui a acheté. Outre l'impossibilité de freiner, le cadre est mal réglé. Si on monte la selle à sa taille pour avoir les pieds tout juste par terre, elle se retrouve avec les genoux sous le menton et aucune force pour pousser sur les pédales d'où zigzags et chutes en cascades. Elle en a ras le bol et nous aussi. Le guidon est trop large et trop bas. Où sont les bons vélos de notre enfance ? Très mauvais achat !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau vélo pour les petites filles Mécanique fiable</point_positif>
<point_negatif>Pneus peu épais</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Très bon vélo, fiable et joliment décoré pour les petites princesses.<br/>Une petite faiblesse au niveau des pneus qu'une simple épine de ronce suffit à crever.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Les couleurs et le protège chaîne</point_positif>
<point_negatif>Freinage, qualitė de finitions</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>Ma fille de 6 ans n'arrive pas à freiner,les poignées sont trop dures.Combien d'enfants de 6 ans ont testé ce vélo avant sa commercialisation ?                                                                      Coté finition maintenant: la lampe arrière était en faux contact,j'ai du retourner au magasin pour qu'on me la change. La lampe avant: est bien c'est simple, il n'y en plus, elle s'est déttachée pendant notre premier trajet sur le porte vélo. Quelle déception pour la petite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>guidonne et freinage quasi inexistant</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo il y a un an alors que ma fille ne savait pas encore en faire. Depuis l'été dernier elle pédale sans roulettes et je me suis aperçu que ce vélo ne freine carrément pas.<br/>Un enfant de 5 ans n'arrive pas à s'arrêter sur du plat  lancé seulement à 10 Km/h.<br/>De plus ce vélo guidonne et ma fille a recemment fait une lourde chute en descente sur route goudronnée. <br/>VELO A EVITER, DECATHLON SE BORNE A DIRE QU'IL EST CONFORME AUX NORMES EUROPEENNES.<br/>Le modèle en 12'' freine mieux !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Décathlon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix solidité</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>29/12/2011</date>
<commentaire>bonjour je travaille chez décathlon j'ai lu l'ensemble des avis sur ce vélo et je répond <br/><br/>- en ce qui concerne le freinage jugé trop faible par un avis je tiens à préciser que ceci est volontaire pour éviter les freinages brusques et par conséquent les chutes des enfants <br/><br/>- en ce qui concerne le poids on ne peut pas faire un vélo enfant plus léger sans augmenter le prix d'au moins 30% <br/><br/>- en ce qui concerne le montage de roulettes elles sont proposées au prix de 9.90e le montage prend 2</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>équipement général</point_positif>
<point_negatif>freinage</point_negatif>
<date>21/09/2011</date>
<commentaire>Le frein arrière, à tambour, nécessite trop de force sur la poignée pour ralentir le vélo. Par contre, le frein avant permet facilement de bloquer la roue ! Nous avons essayer plusieurs vélos mais le problème persistait sur chacun. Un réglage du câble, plus et moins tendu n'a rien changé au résultat. Âge des pilotes d'essais, 5,5 ans pour le garçon et 6 pour la fille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>katia et anais</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>ma fille de 5 ans vient juste de l'avoir et l'adore déjà.<br/>très maniable et de bonne qualité.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
