<liste_avis>
<avis>
<auteur>Walter</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Robuste</point_positif>
<point_negatif>freinage</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Vélo robuste mais avec de gros problèmes de freinage. Après deux retours au SAV il ne freine pas mieux!!!!!<br/>Il serait presque dangereux en descente.<br/><br/>Mon fils avait la même gamme en 14 pouces mais n'avait pas eu ce problème (le 14 freine beaucoup mieux que le 16).<br/><br/>A ne pas recommander si vous voulez aller sur route.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bénédicte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur, solidité, allure générale</point_positif>
<point_negatif>lourd, manque d'équipement</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Vélo acheté la semaine dernière pour les 4 ans de mon fiston. On a préféré investir dans un 16' plutôt que dans un 14' recommandé, il servira plus longtemps !<br/>Dommage, pour le prix, que les petites roues ne soient pas incluses, et il manque vraiment un garde boue, INDISPENSABLE !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mikael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ludique, bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>TB</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kimo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ROBUSTESSE</point_positif>
<point_negatif>Niveau minimal hauteur guidon ...</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>Acheté hier chez KOODZA à Casablanca (Maroc)<br/>Franchement pas déçu le fiston. Ni moi d'ailleurs ...<br/>Je me suis mis dessus quelques mètres histoire de jauger de la qualité ; impression de robustesse au-delà de la suggestion visuelle.<br/>Petit bémol peut-être : le frein arrière à tambour est un peu dur à actionner pour des petites mains ?!?<br/>Un garde boue arrière donnerait une allure un peu plus "sport" au goût de mon fils / malheureusement, pas vendu en accessoire. Une béquille latérale aussi :-D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleur sympa, Prise en main</point_positif>
<point_negatif>Accessoires fragiles,Freins durs à actionner,Lourd</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo parce que mon fils avait craqué dessus car de mon côté j'avais acheté le BTWIN 14'' dont j'ai été très déçu (vélo HS à cause des roulettes qui m'ont lâché en pleine rue). Ce vélo est de beau design,plutôt solide,plait aux enfants malgré qu'il pèche au niveau sécurité:les freins son plutôt durs à actionner pour un enfant mais surtout GROS point noir:les accessoires qui cassent en 1 journée (lampes de chaque côtés) La sonnette est bof Pour la sécurité de nos enfants,c'est moyen</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Super cadre</point_positif>
<point_negatif>Accesoires</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Effectivement j'ai acheté ce vélo hier et l'éclairage avant ne fonctionne déjà plus, pourtant il n'a subis aucune chute.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabrina</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>colori sympa</point_positif>
<point_negatif>manque d'équilibre avec les stabilisateurs</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Bonsoir, <br/>j'ai acheté ce vélo pour mon fils, j'aurais voulu savoir si il est normal qu'avec les stabilisateurs, le vélo ne repose pas sur les 2 stabilisateurs en meme temps? nous avons reporté le velo une fois. on nous l'a changé car le velo n'était pas du tout stable et il y avait un souci au niveau des trous sur le velo. Sur le nouveau velo le souci existe toujours alors que nous n'avons pas ce souci sur les velo de nos filles qui sont  de la meme marque et de la même taille acheté en 2011</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, Joli</point_positif>
<point_negatif>Accessoires</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>En effet, problème sur les éclairages.<br/>A part ça, nous avons eu un souci sur le frein arrière mais nous l'avons rapporté à l'atelier et depuis tout va bien.<br/>Ce vélo est irréprochable par rapport au prix proposé<br/>Mon fils l'adore, surtout avec le super héros</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Design et look plaisant</point_positif>
<point_negatif>Roues stabilisatrices adaptés impossible à monter</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Vélo acheté grâce à une vente flash à 20 pour cent de remise avec roues stabilisatrices de la même marque adapté au vélo mais la roue gauche a été impossible à mettre sans repercer le cadre trou trop petit.De plus  il a fallu limer la fenêtre ovale de la roue pour que ça tombe en face.<br/>Le comble du montage le taraudage n'est pas traversant et la molette ne rentre pas en appui.sur la roue.<br/>Inacceptable pour des roues adaptées à ce vélo.<br/>Deux heures de bricolage et un enfant frustré qui attend</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le vélo roule bien.</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Nous adorons ce vélo, il n'est ni trop lourd ni trop léger.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
