<liste_avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la sécurité pour un enfant</point_positif>
<point_negatif>manque d'outillage fourni pour le réglage.</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter un petit vélo "Princess" au magasin Décathlon de St-Jouan des Guérets (35) pour ma petite fille qui est âgée de 5 ans, pour Noël sans difficulté....Mais je ne trouve pas normal que l'on ne fournisse pas à l'achat de clé "alène" correspondante pour le montage ou pour réglage de la selle par exemple.  A titre de comparaison, lorsqu'on achète un meuble en kit, on nous remet toujours une clé pour le montage !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>velo en general</point_positif>
<point_negatif>pneuc</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>ma fille a eu un velo et elle en ai tres contente mais le souci c est qu au premier coup de pedale le pneu arriere c est degonfler. nous avons acheter une rustine mais rien n y fait il se degonfle des qu elle pedale. je suis decu de cela. merci de me repondre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>Trop grand braquet</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Je suis étonné par le braquet choisi pour ce vélo quand on voit son poids, la puissance d'un enfant, et qu'on prend en compte que ce vélo est fait pour apprendre et non pour rouler vite.<br/>Le braquet est bien trop grand. Ma fille de 4 ans, ne peut faire avancer son vélo dans une pente, même faible, debout sur les pédales.<br/>Sur le plat, qui est rare chez moi, et où elle a besoin de ralentir et de relancer, elle est toujours en train de forcer. On dirait un adulte qui démarre avec grd plat/pt pigno</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>look sympa pour une fille</point_positif>
<point_negatif>conception,freinage,poids,aucun réglage du cintre</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>Conception d'un autre age, poids trop lourd pour un enfant, poignée de frein inadaptée pour les mains d'enfants et freinage médiocre. aucun réglage du cintre pour la position de l'enfant.<br/>Où sont les anciens vélos de décathlon d'il y a 10 ans?<br/>Vos ingénieurs font-ils du vélos et leurs enfants les mettraient ils sur ce genre de machine inconfortable et mal conçue<br/>Je fais du vélo depuis plus de 35 ans(route vtt) ce sont des vélos pour dégouter les enfants.<br/>Merci de réagir sur les prochains mod</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le systeme roue libre</point_positif>
<point_negatif>la lumiere a piles le prix des accessoires</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>ma puce de 4 ans est ravi de son premier velo , je lui ai acheté le moulin hello kitty la fixation plastique n'est pas solide du tout je trouves les roues des stabilisateurs bas de gamme la sonnette vraiment minuscule et pas terrible. sinon le velo plait beaucoup a ma puce mais le velo reviens vraiment cher casque + moulin+stabilisateurs+pompe a velo+141.75</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>la lumière cassée a la 1ere chute</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>très bon vélo pour les petites filles mais la lumière n'est pas très solide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>élodie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il est jolie</point_positif>
<point_negatif>pignon entraine plus la roue</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>très déçu acheter le 30/06/2012 ramener en magasin le 2/07/2012 le pignon entraine plus la roue donc ma fille ne peux plus rouler a part sa aucun problème pour le moment ma fille de 4 ans fait du vélo sans stabilisateur!!!! souci de pignon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le look</point_positif>
<point_negatif>le freinage</point_negatif>
<date>23/06/2012</date>
<commentaire>Vélo acheté pour Noël, pour ma fille de 6 ans, qui n'a plus de stabilisateurs depuis plus d'un an. Les freins ne sont pas assez puissants, et elle n'arrive pas à freiner dans les descentes (alors qu'elle n'avait aucun problème sur le vélo 14"). Déjà deux chutes (pas graves). Le technicien décathlon m'a dit qu'il ne pouvait pas régler le tambour arrière, et qu'il était dangereux de "forcer" sur l'avant, ce que je veux bien croire. Conclusion: il faut faire du plat en attendant le modèle 20"...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité prix, esthétisme, siège poupée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>Vélo bien adapté à ma fille, nous avons acheté des stabilisateurs et ils tiennent bien. Ma fille est ravie d'y porter ses bébés. Il n'y a pas de panier devant, mais nous avons pu en ajouter un facilement. Aucun regret pour cet achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prise en main rapide</point_positif>
<point_negatif>bequille pas assez inclinée</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>Très bon vélo, ma fille l'a adopté tout de suite, elle a eue confiance de suite.Quelle surprise de la voir partir toute seule dans le magasin sans roulette.Par contre la bequille permettant de maintenir le vélo debout n'est pas assez incliné et du coup le vélo tombe en permanence par terre.Ca fait 2 mois que ma fille roule avec et le velo semble très solide.Bref on est ravi</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
