<liste_avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité et beau désign</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>un bon vélo à prix raisonnable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>melanie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le look</point_positif>
<point_negatif>lumiére cassé, sonnette aussi en plastique !</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>vélo acheté pour noel 2012, une chute et lumiére cassé forcément c'est du plastique trés mauvaise qualité, 2 eme jours c'est la sonnette qui casse  en plastique aussi.Trés ,trés decus de ce vélo pour enfant acheté plus de 100 euros ,décatlon la fabrication est a revoir !!!! et je supose que les accessoires ne sont pas garantie ?,prochain achat jirais voir ailleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tres joli décor pour un petit garçon</point_positif>
<point_negatif>pas de prise en charge  pour le remplacement</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>mêmes problèmes que les autres clients: phare et pouet pouet cassés à la  première chute. Mais contrairement à ce qui a été répondu aux messages précédents, décathlon n'a pas voulu me remplacer gratuitement ces accessoires. ce n'est pas pris dans la garantie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>violaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau visuel couleurs sympas</point_positif>
<point_negatif>Pouet pouet cassé dès le premier jour</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Le vélo est beau avec son casque coordonné, jolies couleurs, bien adapté dès 3 ans 1/2. Seul point négatif (comme sur les autres avis) le pouet pouet s'est cassé dès la première chute soit au bout de 10 premières minutes d'utilisation. Dommage!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le look, déjà monté, garde boue AV et AR</point_positif>
<point_negatif>pas de réglage en inclinaison de guidon</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>aspect visuel robuste. Montage des roulettes enfantin, et rapide. Malgrés le guidon non réglade en inclinaison, bonne prise en main pour des enfants de 4 ans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lisa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>beau vélo</point_positif>
<point_negatif>accessoires cassés pas remplacés</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>mêmes problèmes que les autres clients: phare et pouet pouet cassés à la première sortie et première chute. Mais contrairement à ce qui a été répondu aux messages précédents, décathlon n'a pas voulu me remplacer gratuitement ces accessoires.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>estelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look général équipements</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce vélo pour mon fils de 3 ans qui mesure déjà 103cm et après avoir tourné autours pendant une semaine il est monté dessus et l'a adopté tout de suite. il est déjà tombé plusieurs fois et pour l'instant rien n'a cassé.<br/>mon peitit moussaillon étant en pleine période pirates il adore son vélo mais me demande sans cesse quand on pourra mettre un drapeau de pirate? quel dommage qu'il n'y en ai pas sur ce modéle alors que celui sur le chantier en posséde un....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyrielle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>LOOK ET ACCESSOIRES</point_positif>
<point_negatif>ACCESSOIRES</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>eh bien moi je suis décue avant meme de l'avoir acheté!! Et pourtant mon fils l'attend son Btwin! Il était convenu qu 'on lui l'offrirai pour ses 5ans! Seulement quand je lis les avis je remarque que ce qui l'inetresse le plus (le pouet pouet sur le pirabike et le phare sur le workid ) se casse dès la première chute sur nombre de vélos. Apparemment  les problèmes seront résolus sur la prochaine gamme alors j'aimerais savoir quand celle ci sortira car pour éviter des pleurs j'attendrai un peu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau et resistant</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Mon fils a vraiment aimé le style et la bequille. Velo resistant malgré quelques chutes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Look et equipement</point_positif>
<point_negatif>La Chaine peu fiable</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Sitot achete, sitot essayé sauf que la chaine a deraillée au bout de 300m et cela se produit a chaque sortie. Cette partie est tres mal concue et vous nous pouvez pas remettre la chaine en place sans demonter le cache. Sympa les sorties en famille avec obligation de finir en poussant son velo et celui de son enfant. Un conseil pour vos sorties munissez vous de chiffon et d'un tournevis cruciforme et surtout ne vous eloignez pas trop de chez vous. Je suis tres decu par ce produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
