<liste_avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>bonjour , j'ai fais randonnée avec pas mal de descentes en terrain accidentées et j'ai été étonné car elle ont bien tenues, <br/>il suffit de les jeter sur le porte bagage et  elles se clipsent quasiment toute seule , bon rapport qualité prix !<br/>il y a que les couleurs que je trouve vraiment pas terrible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stany</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique au quotidien.</point_positif>
<point_negatif>Pas 100% étanche</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Facile à installer. Il faut jouer du tournevis pour les réglages des attaches et après nickel. Pas de bruit.<br/>Pas 100% étanche mais c'est maintenant indiqué sur le paquet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité, bonne protection contre la pluie</point_positif>
<point_negatif>manque de rangements</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Je me suis servi de ces sacoches pour une randonnée vélo de 17jours en Bretagne en solitaire. Le dessus est étanche (il retenait des petites flaques d'eau sans que celles ci traversent le tissus), le dessous l'est aussi. Le tout tient très bien sans utilisé les crochets latéraux. Suffisant pour contenir un équipement minimum sauf mon K-way Polaire.<br/>Problème : pas de petites poches de rangements, obligé de le porter à la main (je pense qu'on peut en faire un sac à dos avec un peu d'imagination)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yoann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la qualité pour le prix</point_positif>
<point_negatif>elles pourraient être plus grandes</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>ayant acheté ces sacoches et celles de chez intersport, celles ci sont vraiment bien! dorénavant je n'hésiterai pas à mettre 5€ de plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>léger, sans prétention</point_positif>
<point_negatif>produit onéreux en fin de compte</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Les fixations au cadre ne sont vraiment pas pratiques, les sacoches ballotent et ne tiennent pas au porte baggages pourtant de la même marque. A éviter donc. Il vaut mieux investir dans une autre marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>finition, clips pour bien fixer sur le porte bagag</point_positif>
<point_negatif>Pas étanches</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>me voilà possesseur des ces sacoches et je suis statisfait par la qualité de finition, la rapidité d'installation sur le vélo et aussi par les pattes de fixations qui permettent de stabiliser, d'assurer le maintien des sacoches que le porte bagage. le point négatif c'est qu'elles ne sont pas étanches et surtout que décat ne prévoit pas la vente d'housse étanche. vraiment dommage sans quoi ca aurait été un 5/5 pour moi. nous partons 1000 kms.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jorge</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Moins chère que la concurrence.</point_positif>
<point_negatif>Tous les autres.</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Evidemment conçu pour un usage occasionnel, voir ranger quelques gourmandises pour pique-nique de temps en temps. J'ai fait l'erreur de les acheter pour un voyage en vélo, et:<br/>* Ils tiennent 11 L, pas 15 L<br/>* Les coutures se desserrent vite<br/>* Les instructions indiquent 2 broches inférieures par sac, les sacs ont 1<br/>* Comme tous les produits b'Twin que j'ai testé, les têtes des vises s’abîment bien avant que le produit soit bien attaché.<br/>Conclu: Dépensez 10€ de plus pour acheter autre chose.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les deux saccoches sont divisibles. Bon volume.</point_positif>
<point_negatif>Mode d'emploi sommaire.</point_negatif>
<date>01/11/2011</date>
<commentaire>Le mode d'emploi ne spécifie pas qu'il faut reserrer la fixation inférieure une fois qu'elle est réglée au porte bagage. Ne l'ayant pas fait, elle s'est détachée au bout de 24h. On m'a changé le tout en m'expliquant (poliment) que c'est cher remboursé pour une toute petite pièce. Je pense qu'un bon mode d'emploi, c'est pas cher payé pour éviter des retours...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Violette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne contenance et solide.</point_positif>
<point_negatif>Manque une poignée de transport</point_negatif>
<date>24/10/2011</date>
<commentaire>Excellente qualité pratique pour ranger ses courses juste à déplorer l'absence de poignée pour le transport</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratiques</point_positif>
<point_negatif>Le prix</point_negatif>
<date>10/09/2011</date>
<commentaire>Pratiques</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
