<liste_avis>
<avis>
<auteur>melanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le look, les vitesses</point_positif>
<point_negatif>rien pour le moment</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Nous avons acheter ce velo a mon fils car il avait un 16 pouces et pedalais trop quand on allais en balade et nous en sommes plus que ravis ca lui a fait drole de passer d un 16 a un 20 mais quelque heures d entrenement et maintenant il va plus vite que nous. Concernant les vitesses il lui a fallus pareil quelque heure pour pouvoir toute les passer vaec succes.  Nous sommes plus ue ravis de cette achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>LE PRIX LA QUALITE</point_positif>
<point_negatif>LES VITESSES LES  FREINS</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>LES VITESSE SONT TROP  DURE A TOURNEZ POUR UN ENFANT DE 6 ANS. ET LES FREINS .....APRES UNE SEMAINE D UTILISATION LE FIXATION AVANT LÂCHE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yvan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look, solidité</point_positif>
<point_negatif>poids, suspensions</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Très jolie vélo, mais mon fils de 6 ans qui est très grand pour son age et un poids de 30 kilos ne fait pas bouger les suspensions d'un poil, c'est dommage de rajouter du poids inutilement pour le look du vélo, Sinon je trouve que la poignée est un peut dur à tournée pour passer les vitesses mon fils a eu du mal au début. A par ça dans l'ensemble c'est un bon vélo mais je pense que tout rigide et moins lourds avec une poignée mieux adapter ça serai un vélo excellent !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raoul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout est positif sur se vélo</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>il est trop bien, en plus avec la fourche, il est super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapport qualité/prix honorable</point_positif>
<point_negatif>Suspensions beaucoup trop raides pour un enfant</point_negatif>
<date>03/02/2012</date>
<commentaire>A ne pas acheter à des enfants de taille inférieure à 1m20 à cause de la hauteur minimale de la selle. Vu la rigidité excessive de la fourche et de l'amortisseur ce vélo équivaut à un vélo sans amortisseur mais avec 3 kg de plus. Le freinage et le changement de vitesses sont bons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>SYMPA</point_positif>
<point_negatif>REGLAGE DEFECTUEUX</point_negatif>
<date>26/12/2011</date>
<commentaire>POUR LE CADEAU DE NOEL DE MON PETIT FILS,  AU PREMIER TOUR DE ROUE LE PEDALIER C'EST BLOQUE ET TORDUE, DONC RETOUR A L'ENVOYEUR ET MERCI POUR LES PLEURS DE L'ENFANT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEROME</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>BONNE SUSPENSSION</point_positif>
<point_negatif>PAS DE REGLAGE DE HAUTEUR AU NIVEAU DU GUIDON</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>LA SELLE CE REGLE MAIS PAS LE GUIDON DOMMAGE.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>uy1778</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est très bien c' est l éclate</point_positif>
<point_negatif>c' est plus un vélo de gaçron vu les dessins</point_negatif>
<date>16/10/2011</date>
<commentaire>très bon vélo de bon freins bonne manipulation je le reccomande a tous ceux qui aiment faire du vélo mais les dessins corresponde plus a des dessins de garçons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>boitier de pédalier</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>une seule utilisation de mon fils a permis de constater la faiblesse du boitier de pédalier<br/>Dommage il fait très beau et il ne peut utiliser son cadeau d'anniversaire puisque déjà en réparation ! :-(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>HzK59</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a utiliser pour les enfant de 11 /13  ans</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>20/09/2011</date>
<commentaire>tres beau velo pour enfant tres facil a utiliser</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
