<liste_avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout le reste c est super</point_positif>
<point_negatif>le poids</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>ma fille de 6 ans l adore même quand il fait moins 3</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xer</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon vélo, avec des vitesses !</point_positif>
<point_negatif>Vraiment trop rose et trop lourd</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Bon vélo dans l'ensemble mais on se demande pourquoi c'est aussi rose ! C'est sûr ça plait aux filles mais les parents aimeraient  un vélo avec un équipement semblable mais moins "princesse", surtout arrivée à 6-8 ans.<br/>Dommage que les cadres enfants soient aussi gros et lourds ! Je pèse 65 Kg et le 16' de ma fille ne bronche pas quand je l'utilise pour faire le clown. A quoi bon ?<br/>Si j'étais designer en vélos je m'y prendrais autrement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité et fiabilité globale pour le prix</point_positif>
<point_negatif>Mousse des poignées...</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Après 3 mois de roulage et 150 km environ parcours sur tous les terrains possibles, ce vélo s'avère parfaitement adapté à un enfant de 7 ans, les commandes de frein, de dérailleur sont adaptées, le poids total de l'engin est transparent. Les pneus permettent d'être à l'aise même en terrain dégradé, la béquille est très pratique... Un niveau de qualité globalement homogène et imbattable à ce niveau de prix (voir la concurrence, c'est édifiant) . Un achat que je conseille vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le look</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise qualité mousse poignées + vélo trop lourd</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>La mousse des poignées a très mal vieilli, décoloration + aspect collant et poisseux très désagréable. Et le fait que le vélo soit très lourd ne rend pas son utilisation facile  et accessible aux enfants de 6 à 8 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAMOUR</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très attrayant pour les jeunes filles</point_positif>
<point_negatif>en test!</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Ma fille a eu son 2eme velo et surtout son 1er velo à 2 roues pour ses 6 ans en avril! Elle adore ce vélo! Comme elle est grande mais très fine, j'ai eu peur qu'il soit très grand pour elle! Mais elle l'a adopté et elle est fière de faire son vélo avec ses copines! Pour l'instant elle n'a pas encore fait de grosse chute et dont la robustesse du vélo n'a pas encore été mit à rude épreuve! j'espère qu'il tiendra ses promesses jusqu'au bout! <br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
