<liste_avis>
<avis>
<auteur>dorota</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le design</point_positif>
<point_negatif>les accessoires</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>le vélo est beau mais c'est tout, les vitesses passent mal et les accessoires de très mauvaise qualité, la lampe et la sonnette c'est cassé des les 1eres utilistions</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romuald</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légé</point_positif>
<point_negatif>roue arrière ne s'anlève pas rapidement</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>bien en général</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paulo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le look</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Roue avant voilée au bout d'un mois, mon fils de 6 n'est pourtant pas un casse cou, il n'y a pas eu de choc violent. 4 jours plus tôt je rendais le vélo au magasin pour non satisfaction du produit. C'est dommage, en règle générale les produits décathlon sont de bonne facture, je suis déçu par celui-ci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon velo rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>les controles du velo à l'achat</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour, content de trouvez un vélo pour mon fils cela fut très difficiles d'en essayer un dans le magasin de vannes.ils avaient tous les pneus dégonflés et pas seulement dans cette série. Idem pour les équipements, certains avec lumières à l'avant, d'autres à l'arrière. Le plus dommageable dans tout cela c'est qu'il avait l’étiquette (vélo contrôlé prêt a rouler) en arrivant chez moi après 3 tours de roues il c'est avéré que la roue arrière n’était pas du tout serrée!! Bravo décathlon !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>velo de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>accessoires un peu légers</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>j ai achete ce velo à mon fils pour ses 6ans il est super content, velo de bonne qualité, livraison à domicile tres bien <br/>je trouve juste un peu léger les lumieres et sonnette<br/>d ailleurs j aimerai savoir ou commander la sonnette ? car elle s est cassée ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le look</point_positif>
<point_negatif>mal assemblé/mal réglé /</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>le vélo est mal réglé, roues voilées. en maagsin le vendeur me dit que tout est ok, et bien non je sais mieux que lui!<br/>la béquille en option est sympa mais on est obligé de retirer une protection du vélo pr que ça touche pas quand l enfant roule.<br/>le cable des vitesses est trop trop prêt de la chaîne ...pas génial. <br/>le look est sympa, les accessoires aussi. à voir dans le temps si tout reste bien en place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleurs, solidité du cadre</point_positif>
<point_negatif>Fixation des éclairages et dérailleur fragiles</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté le vélo début mai. Je déplore le système de fixation des éclairages par un simple élastique: ils tournent tout le temps l'éclairage avant s'est même détaché et a donc cassé l'éclairage arrière se retrouve à toucher les rayons de la roue La vis qui fixe le garde boue arrière se dévisse rapidement Le dérailleur est très fragile il se dérègle en permanence. Si ce vélo est vraiment fabriqué en France (seulement assemblé je pense)...eh bien l'industrie française n'est plus gage de qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look - Carter de chaine - protège dérailleur</point_positif>
<point_negatif>Accessoires fragiles - Pas de béquille</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>Look très sympa, mon fils aime beaucoup. Le passage des vitesses par poignée tournante est simple d'utilisation et facile pour un enfant. Pour le prix j'aurai apprécié une béquille et une sonnette moins fragile qui n'a pas résisté à la première chute.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>garde boue arrière cassé dès la première chute</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Malgré un super look, vélo très fragile sachant son prix!!!! Dès la première chute, garde boue cassé, du coup j'ai préféré tirez tous les accessoires!!!! Vu le prix, une béquille serait la bienvenue!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Design sympa, robuste</point_positif>
<point_negatif>Manque une béquille</point_negatif>
<date>07/01/2012</date>
<commentaire>Mon fils de 6 ans l'adore : look superbe, passage des vitesses facile pour un enfant... Rien à dire!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
