<liste_avis>
<avis>
<auteur>aurélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger et maniable</point_positif>
<point_negatif>bruit des freins</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>très bon vélo pour les enfants d'au moins 1.20m qui savent déjà faire du vélo sans roulettes. La couleur est sympa et convient aux filles comme aux garçons, mais dommage qu'il n'existe pas d'autres choix en colorie mixte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>super vélo évolutif, conseil malgré tout, avant de partir du magasin avec demander a ce que les réglages soit controler en votre présence. comme ca pas de soucis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>il est esthétique</point_positif>
<point_negatif>problème de frein</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>je viens d 'acheter ce type de velo pour mon fils de 6 ans qui est un garçon très calme et qui a effectué cette semaine une formation avec moniteur de 1 h par jour pour maitriser le velo <br/>après cinq heures d 'utilisation , la roue avant bloque déjà , pourquoi ????? on a la sensation que le frein est resté bloqué <br/>génial !!!!!! peux déjà aller réclamer en boutique <br/><br/>ne le conseille pas du tout <br/><br/>une maman décue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoît</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Cadre bas très bien pour débuter.</point_positif>
<point_negatif>freins déréglés dès le premier jour.</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>J'ai du régler tout le système de freinage qui bloquait les roues dès la première heure alors que ma fille faisait son apprentissage sans roulettes... D'où une chute et un refus de remonter dessus pendant 3 mois.<br/>Maintenant qu'elle a accepté de remonter dessus, les phares et avertisseurs ont laché au bout d'une semaine d'utilisation.<br/>Elle apprécie quand même le cadre bas rassurant au début, quoiqu'elle touve le vélo trop lourd.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il tres beau</point_positif>
<point_negatif>trop de piece en plastique sonnette frein</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>ne resite pas au chute premiere chute sonnette casser et une petite piece en platique sur les frien des roue resultat il faut changer tout le bloque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>vélo maniable</point_positif>
<point_negatif>les accessoires semblent trop fragiles</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce vélo la semaine dernière , mon fils fait très attention a ses affaires pourtant la sonnette est cassée au bout de deux utilisations : j'espère que le vélo résistera mieux!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>neant</point_positif>
<point_negatif>pas d adaptation</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Nous avons acheté un b twin 20 a notre garcon de 6 ans sur le conseil du vendeur, pour lequel il nous a monté des roulettes sur son conseil.<br/>Je souhaite apprendre le velo sans roulettes à mon garcon et malheureusement la barre d'apprentissage ne s'adapte pas sur son vélo? si nous avions su nous aurions choisi un autre vélo.. <br/>Existe t il un autre systeme pour faciliter l'apprentissage?<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Vélo simple et assez leger</point_positif>
<point_negatif>Attache lumière avant cassée</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Nous avons acheté ce vélo ce matin. L'attache qui porte la lumière a l'avant est déjà cassée! Difficile a accepter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau velo ressemble a celui des grands</point_positif>
<point_negatif>pas de bequille</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Tres bon velo sympa pour les petits monstres !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romuald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, équipement look "comme les grands"</point_positif>
<point_negatif>Variété des couleurs, équipements "légers"</point_negatif>
<date>14/10/2011</date>
<commentaire>Très bon vélo pour l'enfant qui sait déjà en faire sans roulettes. On se passe facilement de la béquille (gadget qui reste très abordable).<br/>Par contre, l'attache du phare avant est un peu légère (maintient avec un élastique si utilisation et on enlève le tout de jour).<br/>Il est dommage qu'une autre teinte ne soit pas disponible sur ce modèle. J'ai 2 filles qui ont 15mois d'écart et arrive le tour de la 2ème qui aura le droit de décorer son vélo avec des stickers pour le différencier de sa soeur.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
