<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gwenole</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bien équipé</point_positif>
<point_negatif>La qualité des équipements</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Vélo utilisé 2 fois:<br/>Les lumières s'allument quand elles le veulent!<br/>certaines vitesses ne passent déjà plus (1ère)!<br/>Le vélo ne tient pas debout sur sa béquille (trop longue)!<br/><br/>Bref: un vélo bien équipé, mais de piètre qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>camélia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'ai aimé le dynamo et le porte bagage</point_positif>
<point_negatif>rien de m'a déçu</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>j'ai adoré mais dommage qu'il n'y a pas d'antivol mais bon facile pour aller à  l'école et surtout la nuit c'est super et je voulais dire que Decathlon est l'un des meilleure magasin de sport et le service est genial en + pas de défaut</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maïté</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix, bon éclairage, maniable</point_positif>
<point_negatif>A voir sur la durée ??</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>Nous avons été chez Décathlon  à Annemasse et malgré que ce soit un samedi, nous n'avons attendu que 15 min. Le vendeur a très bien préparé le vélo, tout fonctionne parfaitement., je pense que suivant la région et la gérance du magasin le service peut être très différent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxou</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun  / par rapport au magasin</point_positif>
<point_negatif>Panne de la lumière / vélo non préparé</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>A peine reçu, produit encore sous carton, la lumière est HS, les pneus non gonflé, les commandes vitesses non fixées, bonjour l'achat vélo sur le net, avec 30 euro de port, plus cher qu'au magasin, tout frais cumulé. J'ai choisi ce vélo en raison de la lumière dans le moyeu, alors je suis déçu anisi que mes enfants. Je suis obligé de le porter à décatlon st Egrève qui doit l'envoyer le vélo à Lyon; juste pour une histoire de lumière, non prioritaire cause achat net.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nelio</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout roule</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/03/2012</date>
<commentaire>Vélo idéal pour un enfant de 10 ans.<br/>Tout y est, et fonctionnel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mayar</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort + Légereté</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Lumières faibles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Completude de l'équipement. Qualité générale</point_positif>
<point_negatif>Peut-être le poids. Protection de chaine trop just</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Parfait pour l'usage quotidien (trajet d'école), éclairage toujours fonctionnel grace à la dynamo. Velo silencieux, sans vibrations, stable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CLEMENT</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Polyvalence / porte bagage / Eclairage autonome</point_positif>
<point_negatif>Eclairage faible / Eclairage inopérant à l'achat</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>J'aurais apprécier disposer d'un vélo complètement opérationnel à l'achat.<br/>J'espère que cet éclairage sera durablement opérationnel car il s'agit de la sécurité de mon enfant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Equipement, design, stabilité</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Vélo très bien équipé avec garde-boues, phares avant/arrières, un porte-bagages très grand idéal pour le cartable. Je n'ai pas de problème d'éclairage permanent et il n'a pas encore déraillé, donc pour l'instant très satisfaite. Un petit moins, des couleurs adaptées aux filles seraient les bienvenues (noir c'est un peu strict).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>K.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bien équipé</point_positif>
<point_negatif>Il n'existe qu'en noir !</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Il aurait fallu proposer au moins deux couleurs (fille/garçon)<br/>Le mieux aurait été des couleurs plus fun,plus flashies que le noir !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
