<liste_avis>
<avis>
<auteur>RICHARD</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>L'équipement , la fourche, vitesses, poids</point_positif>
<point_negatif>Le prix trop cher........</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>L'équipement de qualité pour les enfants, le poids parfait ma fille ne fait que 28 kilos et j'avais peur qu'elle ne soit pas à l'aise, prise en mains super facile ainsi que les vitesses. Bon réglage de chez décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>iheff</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Excellent velo confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-louis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur, ligne</point_positif>
<point_negatif>roue arriere système de changemnt de vitesse selle</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>vélo correct pour un premier gros point noir il va falloir m'expliquer comment un enfant peu tourner une poignée aussi dure mon fils de 10 ans sportif n'a jamais réussi a mettre la 1ere vitesse a du mal a passer le gros plateau j'ai du investir dans des manettes indexées cout de l'opération 30 euros en cas de crevaison de la roue arrière si on n'est pas équipé d'outils pas de réparation le comble il faut changer la roue entière si on veut mettre un axe avec démontage rapide enfin la selle dure +</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapport qualite prix, pris élevé pour la qualité</point_positif>
<point_negatif>vitesse</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Vitesse très difficile à passer pour un enfant de 10 ans, encore pire depuis sa révision de 6 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Albert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look, protection, dérailleur, prix correct</point_positif>
<point_negatif>passement grand plateau, poids réel</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Très joli vélo, bien fait et solide mais qui fait 14 kg tout équipé (avec les pédales et l'éclairage) et  le passage du grand plateau est impossible pour un jeune  de huit ans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>beau, pas trop cher</point_positif>
<point_negatif>Grand plateau très dur à passer, poids</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>pesé en magasin, il faisait entre 14 kg et 14.1 kg, le vendeur m'a dit que le poids c'était sans l'éclairage ni les pédales. Ma fille de 8 ans à la stature de rudbyman était incapable de passer le grand plateau: grip vraiment trop dur à tourner</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Malo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très joli, solide</point_positif>
<point_negatif>Selle un peu trop ferme au début</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Bons conseils et bonne préparation par le vendeur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arlin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les couleurs, les suspensions</point_positif>
<point_negatif>les vitesses</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>Une semaine après l'avoir acheté, le troisième plateau était très dure à passer . B'twin aurai du mettre une 7ème vitesse . En réglages decathlon vous êtes moyen .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tanguy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>passement de vitesse  cadre  légèreté  frein...</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Tres bon velo j'ai fait 100 kilomètres sans aucun probleme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>18 vitesses, jolie apparences</point_positif>
<point_negatif>3 eme plateau dur a passer</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>joli velo <br/>fourche a resort fait un peu de bruit<br/>un peu lourd <br/>bon rapport qualité/prix pour commencer le VTT<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
