<liste_avis>
<avis>
<auteur>hicham</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Silence au roulage sur bitume</point_positif>
<point_negatif>grosse résistance au roulement</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>bon produit à un bon prix ! agréable au roulage car silencieux sur le bitume, par contre grosse résistance au roulage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne accroche sur terrain humide</point_positif>
<point_negatif>trop lourd.</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Je suis passé d'un VTT à un 30 tonnes,épuisant sur terrain sec et dur ,ces pneus sont trop lourds j'ai du les changer au bout d' 1 mois.Je suis passé à autre chose, que du bonheur!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>montage assez dur</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>je vient de monté ce pneu pour cette hiver pour faire du chemin voir route .<br/>le pneu taille très petit 1.95 ??? MON LARSEN FAIT PRESQUE LE DOUBLE EN LARGEUR  EN 2.00.<br/>idéal pour balade ne compté pas envoyé du gros  avec ce pneu ....<br/>mais bon a ce prix la on aura pas peur de l'abîmer sur la route!!!<br/><br/>  <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prestations sur terrains secs et roulants</point_positif>
<point_negatif>accroche sur terrains lourds</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Pneus achetés en novembre dernier et après 1100 km de sentiers VTT parcourus toutes saisons, ce pneu est très correct sur terrain sec mais avoue ses faiblesses dès que le terrain est détrempé et lourd. Dans la boue, il n'est pas à son avantage.<br/>De plus, le poids est conséquent.<br/>A recommander pour l'entrainement été et les loisirs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Longévité</point_positif>
<point_negatif>Adhérence</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>Bon pneu sur terrains secs et sur route mais mauvaise adhérence dans la boue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>T</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, précision, polyvalent,silencieux sur bitûme.</point_positif>
<point_negatif>Trop tôt pour le dire...</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>J'ai retrouvé la précision de direction de mon VTT, après plusieurs mois sur un pneu équivalent en marque Française commençant par un M... Silencieux sur le bitûme et assez polyvalent pour un usage régulier non assidu. Rapport qualité/prix incontestable pour l'instant...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Germain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>durer de vie résitance</point_positif>
<point_negatif>assez difficile a placer quand il  et neuf</point_negatif>
<date>05/12/2011</date>
<commentaire>exelent pneu pour rando et loisir exenlente durer de vie (méme sur bitume)  bonne résistance au crevaison 1 crevaison en 11 mois pourtant je roule souvent exelent rapport qualitée prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>crevaison</point_negatif>
<date>07/11/2011</date>
<commentaire>je suis sortit une fois avec mon ancien vélo qui pèse donc assez lourd et sur 20 km fait j'ai crevé deux fois avec se pneu je le déconseille vraiment pour les chemin de cailloux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ultra polyvalent</point_positif>
<point_negatif>aime pas la boue qui reste collé</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>Bonjour je les utilses pour aller au boulot ( routes )  tous les jours plus 1 ou 2 balades ( chemin de champ, forets, cailloux.... )  par semaines. pas grand chose a lui reprocher sauf qu'il a parfois du mal a évacuer la boue. je le garde a l'avant et j'essaie du toro hardskin a l'arriere.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>haute resistance au crevaison, tres bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>peut etre la taille? mais pas pour moi....</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>super pneu , pas cher , je l'utilise sur un vtt tout rigide et ça accroche super bien surtout en courbe serrée!<br/>je viens d'acheter un tout suspendu  Rockrider 6.3  équiper de  pneu"B'twin sport TR 26x2.0" (qui ne valent pas grand chose) et je vais monter mes Rock 26x1.95 pour voir la différence.... je vous tiens au courant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
