<liste_avis>
<avis>
<auteur>jb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon marché, bande réfléchissante</point_positif>
<point_negatif>un peu dur à monter la première fois</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>bon pneu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean louis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bon roulement</point_positif>
<point_negatif>avec talc ou savon impossibilité de centrer</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Voici 2 ans  j'ai monté un VITTORIA sur mon vélo et dès la première sortie les montagnes russes. Arrivé à grand peine à le centrer finalement j'ai pensé que c'était un défaut sur CE pneu et j'en ai acheté 2 autres cette année.Sauf si vous aimez les promenades à dromadaire fuyez ce pneu qui vous allèche par un nom et  couleurs italianisants mais qui est fabriqué à Taïwan et ne vaut pas un clou. Montez le et voyez la bande réfléchissante :une partie disparaît sous la jante au lieu d'être parallele</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>J-P</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Style, adherence</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>Tres satisfait pour un usage sur route avec des portions glissantes. <br/>Gros changement par rapport au pneu à crampons (deux fois moins d efforts).<br/>Instalation sans outil ni problemes avec chambres a air btwin de la bonne taille. Par contre les chambres a air perdent de la pression.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeanlouis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistance;qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>usure rapide de la bande reflechissante</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>2 pneus montés il y a 3-4 ans.Ils ont environ 6000km.Le pneu avant est toujours bon par contre je change le pneu arrière,il devient vraiment trop lisse et se craquelle fortement sur les cotés.<br/>Je trouve le montage difficile sans démontes pneus et la bande réfléchissante disparait rapidement (saleté,usure).<br/>L'accroche sur le sec comme sur le mouillé est assez bonne et le pneu offre peu de résistance au roulement.Malgré sa taille il gomme assez bien les aspérités de la route.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité de montage - roulage excellent</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Montés sur un rockrider 8.1 pour un usage urbain , mon VTT est transformé et les sensations au roulage sont excellentes <br/>(à monter absolument avec des chambres adaptées aux dimensions de largeur de ce pneu)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas mal sa change du pneu crampon</point_positif>
<point_negatif>pas facile à mettre en place au niveau centrage</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>a essayé comme pneu route</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix attractif et bonne résistance à la crevaison</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Un excellent pneu pour utiliser sans peine son vtt sur piste ou ville. Go Huskers</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, roulant</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Très bon pneu, j'ai changé les 2 sur mon vtt à gros crampons pour rouler sur pistes cyclables et sentiers roulants, difference incroyable, j'ai l'impression d'avoir changé de vélo!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>roulant anti-crevaison</point_positif>
<point_negatif>je ne vois pas</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Très bon pneu monté il y a un an sans aucune difficulté et sans outil, particulièrement roulant pour une utilisation route ville et chemin ''pression 4 bar pas plus si on veut du confort''. Avec  6000 km parcouru pas de crevaison je pense pouvoir faire encore une année avec.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Excellente adhérence. Silencieux.</point_positif>
<point_negatif>Un peu dure à installer.</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Excellente adhérence même sur route humide. Bon rendement. Passe très bien sur les chemins roulants par toutes conditions mais pas trop accidentés sinon il faut beaucoup réduire la vitesse(en même temps pas fait pour). Les pneus ont l'air solide et résistants.<br/>Difficulté au montage, un peu dure, j'ai du utiliser des démonte pneus très solides. Pas de problème de centrage.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
