<liste_avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>2 ans sans crevaisons</point_positif>
<point_negatif>Chambre neuve valve arrachée</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Très satisfait sur un pneu qui a fait 2 ans,<br/>Sur  achat récent valve arrachée, et nombreuses crevaisons.<br/>Si vous avez problème pour dégonfler, regonfler a fond pour chasser le produit de la valve, puis regonfler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Concept,argumentaire du vendeur</point_positif>
<point_negatif>Liquide dans la valve,capacité autoréparante</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Lors du premier gonflage du liquide était présent dans la valve ce qui provoquait perte de pression et difficultés à gonfler. Résolu après remplacement de la valve. Après deux jour d'utilisation une cevaison qui ne s'est pas réparé. Surement supérieur à 1mm je l'accorde,mais les crevaison inferieure à 1mm sont rares. Manque d'éfficacité du produit. De plus impossible de mettre une rustine trop de liquide sort de la chambre à air,direction poubelle. J'ai l'impression que l'on ma vendu du rêve...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas encore testé</point_positif>
<point_negatif>prix  un peu élevé aux vues de la qualité</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>Un défaut de fabrication est certainement en cause, mais au moment du gonflage la valve s'est coupée en 2 au niveau de la jonction valve / caoutchouc.<br/><br/>Cette chambre à air n'aura pas eut l'occasion de prouver ses capacités, dommage direction la poubelle!!<br/><br/>A vérifier s'il s'agit d'un problème récurant sur ce type de produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je n'en ai pas constaté</point_positif>
<point_negatif>le principe de fonctionnement</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Au moment de l’installation (après 1er gonflage) le liquide "d'autoréparation" à coulé par la valve. Maintenant je ne peut plus dégonflé ni même gonflé mon pneu (qui n'est pas installé sur le vélo). Conclusion je doit déjà remplacer la chambre à air sans même l'avoir utilisé et pire, je doit la couper pour pouvoir l'extraire de mon pneu. Quel est l’intérêt par rapport à une chambre à air à 3€ que j'aurai gonflé et dégonfler à volonté. J'étais pourtant jusque la fidèle aux marques décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dolores</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>reparable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>sur les conseils du vendeur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>2 CREVAISONS ! OBLIGE DE METTRE UNE RUSTINE !</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>2 crevaisons pas d interet ......</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fiabilite correcte</point_positif>
<point_negatif>faut pas que le trou soit trop gros</point_negatif>
<date>05/04/2012</date>
<commentaire>quasiment a chaque sortie mon fils crevé obliger de changer de chambre a air   galère maintenant depuis que je lui ai monte ces chambre a air ça va mieux et de plus pour les courses plus de prise de tète</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>répare des crevainson</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/02/2012</date>
<commentaire>trés bien pour des sortie en foret</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il suffit d'enlever les épines !</point_positif>
<point_negatif>léger surpoids en course ? Mais fiabilité...</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>1 sortie test grandeur nature: chambre montée à l'AV, là où l'on ramasse le plus d'épines. Passage entre haies d'épineux. Crevaison à l'AR: démontage, collage rustine, remontage, gonflage...  A l'AV 2 épines: enlevées avec les doigts, et c'est tout ! (épingle de sûreté bien pour extraire épines cassées). Pas de chute de pression, génial ! En cas de coupure vaut mieux avoir des rustines en plus (autocollantes) ou chambre. La monter comme indiqué juste avant de rouler pour bien répartir le produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARCHOUX</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle me permettait de tenir un an sans crevaison c</point_positif>
<point_negatif>n'existe pas en petite valve, point lourd dans la</point_negatif>
<date>08/11/2011</date>
<commentaire>Globalement c'est un bon probuit avec de bon résultat . c'est fortement appréciable de ne pas à avoir à réparer , sur les trois ans que je les ai utililisé , je changeai simplement une fois par an les chambres. Avec mes nouvelles jantes je ne peux plus. DECATHLON a oublié de les fabriquer en petite valve c'est vraiment domage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
