<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yvan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pneux fin pour rouler agréablement</point_positif>
<point_negatif>Rien à dire pour le moment</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>Bon pneu de bonne qualité aussi fragile que les autres pneus contre les crevaisons. Il suffit d'utiliser des bandes anti crevaisons pour ceux qui se plaignes de la mauvaise qualité des pneus. J'ai fait 8 ans sans avoir une crevaison avec mes anciens pneus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple et peu onéreux</point_positif>
<point_negatif>marquage trop voyant</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Bon pneu pour les loisirs en toute simplicité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne accroche sur terrain meuble</point_positif>
<point_negatif>un peu bruyant sur asphalt</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>un bon pneu pour le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix pour usage amateur</point_positif>
<point_negatif>L'origine de fabrication</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>pneu d'usage courant en VTT pour un amateur,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniabilité rapidité</point_positif>
<point_negatif>largeur</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>je ne suis pas un spécilaliste mais j'ai senti une différence avec le pneu d'origine ou une sous marque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ozona</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pneus fins Bon rapport qualité /Prix</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Je cherchais des pneus assez fins, mais avec une bonne accroche dans la boue. ces pneus me donnent satisfaction...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>passe partout dans la boue</point_positif>
<point_negatif>petites glissades en virage</point_negatif>
<date>14/12/2011</date>
<commentaire>incroyable tenue dans la boue grasse et les sous bois. Pour des pneus a ce prix la, c'est bluffant <br/>moté sur un Lapierre tecnic 400, bonne maniabilité mais attention au x virages, légère tendance a décrocher<br/>la boue ne reste pas accrochée , a essayer pour ceux qui sont encore septiques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marsugti</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>LA BOUE DEBOURRE FACILEMENT</point_positif>
<point_negatif>ABSENCE TOTAL DE CRAMPON LATERAL</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>SUR TERRAIN HUMIDE ET ROUTE MOUILLE RESTEZ EN LIGNE ET NE VOUS PENCHEZ PAS TROP AU SINON ZOU PAR TERRE ET IL FAUT AUSSI EVITER DE FAIRE LES DERRAPAGE CONTROLER EN BLOQUANT LA ROUE ARRIERE AU SINON ENCORE PAR TERRE<br/>AU SINON TRES BONNE MOTRICITER SUR TERRAIN MOUILLE ET GRAS .MONTER SUR MON B'TWIN 7 POUR CET HIVER.TRES BON PNEU MAIS SURTOUT NE FAITES PAS LES FOU AU SINON GLISSADE ASSURER.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bon vélo, légé et maniable</point_positif>
<point_negatif>pneu qui s'use en un rien de temps</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>pneu usé complétement au bout de quelques mois et n'est meme pas prix en garantie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roman</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>Accroche latérale</point_negatif>
<date>09/09/2011</date>
<commentaire>Ce pneu n'est vraiment pas adapté pour les VTT sur lesquels il est monté d'origine (généralement du 5.3 au 8.1) : ces VTT vont un peu partout, or ce pneu n'a aucune accroche latérale (aucun crampon), et les crampons disposés sur la bande roulante sont trop anecdotiques pour en tirer quelque chose. Si vous ne faites que des chemins tranquilles oui, et à petite vitesse, mais dès lors que vous sortez un peu et "touchez" à la vraie boue et aux graviers, il faut passer sur des pneus bien supérieurs.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
