<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>se dégonfle très rapidement</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>déçu par ce produit. dès les premiers gonflages, perte de pression notable jusqu'à avoir un pneu à plat. les valves sont beaucoup trop longues</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rendement , confort , resistance à la crevaison</point_positif>
<point_negatif>perte de pression</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>à monter avec du talc en quantité pour éviter l'usure par frottement  sur l’intérieur du pneu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rendement, fiabilité</point_positif>
<point_negatif>Le prix</point_negatif>
<date>03/04/2012</date>
<commentaire>Le latex étant poreux, la perte de pression est normale et pas gênante. Excellente chambre à air, légère, elles ont un très bon rendement. Fiable, je n'ai jamais crevé avec (ni par pincement, ni par perforation), malgré une utilisation poussée en VTT. Je n'utilise que ça depuis plusieurs années et je n'en utiliserai plus d'autres. Elle sont certes chères, mais pour le rendement au pédalage qu'elles apportent et leur fiabilité, leur prix est acceptable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>perte de pression et usure précoce</point_negatif>
<date>24/01/2012</date>
<commentaire>J'ai été surpris par la sensation de légèreté au pédalage. En revanche, il faut regonfler tous les jours pour conserver la bonne pression. Je n'ai subi aucune crevaison mais aujourd'hui, alors que je bricolais à côté de mon vélo  j'ai entendu le pneu arrière se dégonfler brusquement. La chambre venait de craquer sans contrainte. Au démontage, j'observe qu'elle a trés mal vieilli, presque transparente par endroit d'où la déchirure. 5 mois avec 2.2bars au gonflage. Je ne repartirai pas la dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rendement, légèreté, assez solide</point_positif>
<point_negatif>Regonflage régulier</point_negatif>
<date>15/12/2011</date>
<commentaire>Très content de ces CAA. EN utilisation DH/FR, je n'ai crevé qu'une fois et encore sur récep sur un gros caillou. Seul défaut inhérent au latex (qui est très poreux), il faut refaire la pression tous les jours. Mais ce n'est qu'avec la pression idéale et recommandé que l'on obtient le meilleur  rendement, donc ca ne me gene pas du tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>Perte d'air</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>J'avais entendu parlé de cette chambre à air et surtout de son défaut. Exemple lundi je vais roulé avec 3bar de pression et le lendemain vérification 1bar de perdu! Toujours avoir une pompe à porté de main</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
