<liste_avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la tenue de route et sont prix</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>pneus une fois montée sur la jante fais du bruit lorsque l'on roule mais aussi ne tiens pas la route . en bref vue le prix qu'ils le vende ça ne m’étonne pas . si je devais racheter des pneus sa serait surtout pas cette marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortable en ville et sur piste</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Très bon pneu en ville, appréciable pour monter les bordure de trottoir. Sur piste aussi très confortable, cela me change de mes anciens pneu VTC, que j'avais, surtout pour monter les bordures de trottoir.<br/>Super content de mon achat. <br/> <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne accroche, bon roulement, solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>Utilisé pour faire le canal du midi, pneu polyvalent, route et terrains accidentés (racines), solide. nota : ne pas monter de chambre btwin (crevaisons) préférer autres marques un peu plus cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>silencieux sur route et trés roulant</point_positif>
<point_negatif>trés juste dans le gras des chemins</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>je recommande ce pneu au vététiste qui utilise souvent son vélo sur route, super silencieux et au roulage, on a presque l'impression d'avoir un pneu de route. contrepartie, trés juste montée dans les chemins un peu gras (ça patine) mais il n'est pas vraiment fait pour ça.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eddy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>polyvalence</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/05/2011</date>
<commentaire>tres bon pneu sur route comme sur chemin 1000 km et pas de crevaisons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>silencieu</point_positif>
<point_negatif>se deforme au surgonflage</point_negatif>
<date>27/12/2010</date>
<commentaire>deconseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Adhérence correcte</point_positif>
<point_negatif>a crevé deux chambres à air</point_negatif>
<date>03/11/2010</date>
<commentaire>Tout d'abord, précisons que j'utilise le même pneu depuis quelques années (usage loisir et peu fréquent d'un btwin). J'ai remplacé récemment une chambre à air, car l'ancienne comportait plusieurs trous. <br/>Au cours de la première sortie avec la chambre à air toute neuve, le pneu s'est dégonflé plusieurs fois. J'ai découvert que ce n'était pas une épine coincée dans le pneu mais la structure du pneu (un petit fil de métal) qui perçait la chambre. Je n'imaginais pas cela possible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien</point_positif>
<point_negatif>bien</point_negatif>
<date>10/09/2010</date>
<commentaire>bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>coloris disponibles</point_positif>
<point_negatif>pneus d'une qualité digne des chinois !!</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>obligé de racheter 2 pneus et 2 chambres (mod B'twin) pour éviter soucis de cervaison; un comble pour un VTC !<br/>Quelle est l'intérêt de proposer une révision sur un vélo neuf , n'ayant effectué que peu de kms ??<br/>Puis, refus en magasin de prendre le vélo en révision gartuite car date validité dépassée...<br/>sans commentaires.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne tenu de route sur sec et peu de résistance.</point_positif>
<point_negatif>Sensation étrange dans les virages et couinement.</point_negatif>
<date>12/08/2010</date>
<commentaire>Première monte de pneus chemins sur un VTT et première crevaison. J'utilise ce vélo depuis des années avec des pneus VTT avec gros crampons sans aucun soucis donc j'attends de voir si les crevaisons vont se répéter ou non.<br/>Dans les virage sur du sec les pneus couinent comme s'ils étaient neuf alors qu'ils ont plus de 100km et j'ai la drôle de sensation que le vélo va décrocher dans les virages sans que ce soit le cas.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
