<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Roulant, ne s'use quasiment pas</point_positif>
<point_negatif>Décroche sur terrain humide en dévers et hornières</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Bon rendement sur le sec mais devient limite dangereux sur terrains humides en dévers, boue et hornières. Quasi assuré de tomber los des passages de racines humides ou pierres humides...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>BIEN SUR MEILLEURS QUE PNEUS D ORIGINES B TWIN</point_positif>
<point_negatif>DECROCHE TROP FACILEMENT DE L AVANT</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>je ne suis pas un pro de vtt mais un débutant <br/>mais sur mon 5.2 RR équipé de b'twin 26x2 sport t  rigide d origine j avais remarque que c était des savonnettes sur terrains chemins et sentiers<br/>de ce fait j ai acheté 2 michelin 26x2 trial souple <br/>1ere sortie content de la différence environ 30 km mixte bitume /colline<br/>2eme sortie 30km  descente d une colline décroche 2 fois  de l avant a très petite allure arrive sur le parking  un demi tour a petite allure sur le bitume et ça décroche de l a</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Accroche , prix , beauté</point_positif>
<point_negatif>Décroche très facilement sur route !</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Première sortie premier chute ! 6 mois que j'ai mon 8.0 est aucune chute , hier je change mais pneu aujourd'hui je passe sur la route a 37km/h je prend un virage sec est la boum . Une jolie chute qui ma bien fait glicer et qui ma bien fait peur ! Corne complétement griffer mais bon . Sinon très bon pour tout autre térrains ( Pas encore tester le sable et la neige )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne motricité, boue qui ne colle pas au pneu</point_positif>
<point_negatif>Décroche sur l'angle en milieu humide</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Première sortie boueuse et humide, lors des relances ce pneumatique a montré une très bonne motricité en sous bois, mais quelques réserves sur pierres humides.<br/>En parcours sinueux et humide le pneu décroche facilement sur l'angle, méfiez-vous.<br/>Je pense pour les prochaines sorties faire très attention à la pression pneumatique.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne accroche, réactif.</point_positif>
<point_negatif>Attention au sens !! Usure rapide.</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>Ayant droit sur un parcours à toutes les conditions drastiques (rochers, cailloux humides, terre, sable, argile, boue, sol dur) dans mon coin de balade, il me fallait un pneu polyvalent. Une fois monté correctement (attention au sens), la monté comme la descente se fait à fond de cale. Bonne réactivité dans les zones de forêt, bonne tenue dans les cailloux. Mais en 400Km j'ai déjà des belles traces d'usures sur le milieu. A voir dans le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne résistance, accroche bien</point_positif>
<point_negatif>bruit léger sur le goudron mais sinon rien</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>bonne résistance, accroche bien dans le sable, la boue, les caillou, la terre etc... (bref sur tout les terrain sauf les passage piéton mouillait: a faire attention)<br/>je conseille c'est pneu surtout pour la descente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne accroche sur chemin boueux, rapport Q/P</point_positif>
<point_negatif>un peu de trop de bruit sur route</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>je viens d'acheter les pneus il y a 15 jours et aprés quelques sorties avec je suis trés satisfait. Bonne accroche sur chemin boueux et dans la forêt dans les souches. Trés bon rapport qualité prix. Merci le vendeur de chez décathlon pour ces conseils car je recherchais un pneu polyvalent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Adhérence, souplesse, facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>Résistance à la crevaison</point_negatif>
<date>08/11/2011</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité/prix, a fortiori en promo par lot de 2.<br/>Longévité correcte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Polyvalence, montage facile, qualité percue</point_positif>
<point_negatif>decroche brusquement quand il part</point_negatif>
<date>13/10/2011</date>
<commentaire>Acheté il y a 3 mois et 450km, excellent pneu pour les randonnées XC (sage ou sportive), le rendement routier est excellent et le penu reussi a tres bien se tirer de la boue (debourage tres bon et motricité plus que correcte), pas de crevaison à ce jour en les montant avec des chambres butyl airstop et pression constructeur (2.7 arr. et 2.5avt.). La gomme n'a pas bougé depuis l'achat les crampons sont en bel état p/r a mes anciens pneus je vise les  3000km a travers terrils et champs avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tien sur la neige</point_positif>
<point_negatif>l'usure rapide, la résistance du pneu, ...</point_negatif>
<date>11/10/2011</date>
<commentaire>je déconseille ce pneu à tous pratiquants de VTT, sauf ce qui aime changer de chambre à air une sortie sur deux, j'ai remarqué laure de ma dernier sortie (en changent de chambre) que mon pneu avais des fissure un peu partout ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
