<liste_avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas trouvé</point_positif>
<point_negatif>le pneu</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Mis d'origine sur mon rr8.1 modèle 2011 acheté en promo fin 2012, après 200 km de sorties principalement forêt, gravier chemin accidenté. Résultat des courses 5 chutes heureusement sans gravité. Ces  pneus sont ultra glissant sur racines, cailloux bitumes, ils n'ont aucunes accroches latérales, el les crampons sur la bandes roulantes sont trop infimes. Je ne comprends pas comment Btwin peut mettre de tels pneus en sachant que la sécurité de ses clients est menacés. N ACHETEZ EN AUCUN CAS.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louison</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Accroche sur Sol très sec , Peu de crevaisons</point_positif>
<point_negatif>Gomme de crampons souple</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Après 6 mois d'utilisation , une seule et unique crevaison et encore c'est de ma faute ! (pneu trop usé) Je déconseille de prendre une courbe a allure rapide, les crampons se tordent et font glisser le vélo. En pratique boueuse, le pneu reste classique, il patine et accumule trop de boue. ATTENTION ! Les crampons sautent très rapidement sur des terrains très caillouteux au point d'en voir le corps du pneu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>peut cher</point_positif>
<point_negatif>très mauvaise adhérence</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour<br/>J'ai acheté un 6.3 chez Decathlon qui en etait équipé,après 2 sorties j'ai remarqué une mauvaise adhérence.<br/>En forcent ( boue et sous bois humide )la roue AR se met a patinée, et mieux sur goudron mouillé j'ai freiné et tourné normalement la roue AV a glissé et je suis tombé.<br/>je trouve cela décevant et dangereux.<br/>Je vais les changer avant de l'utiliser pour allez au travail, car je n ai plus confiance en ce produit, dommage qu'il soit monté sur des vélo a 400€.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Balthazar</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Je cherche encore!</point_positif>
<point_negatif>mauvaise accroche en terrain boueux & usure rapide</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>Je les ai eu d'origine sur mon RR 5.3 dont je suis très satisfait mais au bout de peu de temps les crampons arrières se sont arrachés et il y avait une très mauvaise accroche en terrain boueux! Bien pour les petites ballades ne famille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>tarifs</point_positif>
<point_negatif>très décevant voir dangereux</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour, monter en première monte sur mon 5.3, ce pneu que se soit sur sol sec ou humide fait énormément défaut! aucune motricité, il s'est détériorer en 300 km (crampons arraché bande de roulement usé) pour l'arrière et 500 pour l'avant (crampons coupé). De plus dangereux sur sol humide (boue) qu'il ne faut pas rencontrer en virage. Bien qu'il ne soit pas cher, il ne faut pas trop lui en demander...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yvon</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Très mauvaise adhérence,lourd</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>Ce pneu adhère très mal que ce soit sur des terrains boueux ou sur du goudron (je ne l'ai pas encore essayé sur des terrains secs j'habite en Bretagne)<br/>De plus le pneu est très lourd, pour quelques euro de plus on peut en trouver de beaucoup plus légers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je cherche</point_positif>
<point_negatif>gomme chewing gum</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>teste en sous bois, plaine, foret, chemin de terre, pistes caillouteuse, asphalte, en condition sèche ou humide dans des conditions de roulage sportives et balade familiale. Ce pneus n a aucune adhérence en virage, les crampons se déchirent d ou une usure du pneus très rapide. A déconseiller fortement au débutants du vtt !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, look, polyvalence, bon grip...</point_positif>
<point_negatif>Il aime pas les gros cailloux lisse et mouillé...</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>Acheter comme ça, juste pour essayer, j'ai été agréablement surpris! Je roule principalement sur les circuits VTT de Coatélan dans le nord Finistère donc: boue, terre, rocailleux, herbe haute, descente et montée technique et j'en passe... Incroyablement polyvalent, surprenant dans la boue!!! Cependant il n'aime pas du tout les gros cailloux lisse et mouillé  et le bitume mouillé, soyez prudent!!! Sinon excellent dans les sous bois sec ou humide!  Un excellent rapport qualité/prix!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lulu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>En dehors du bitume c'est bof</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>Bon pneu pour balades tranquille. Mais si l'on s'avanture hors bitume, sentiers caillouteux, petites roches, terre, il perd rapidement l'adhérence.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Polyvalent , ideal pour randonnée , petit prix</point_positif>
<point_negatif>Adherence réduite dans la boue  (normal)</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>Monté d'origine sur le 6.4 j'ai parcourut plus de 500 Km <br/>Il est préférable de monté en gamme si usage sportif et régulier mais c'est plus le même budget ...<br/>Il reste à un excellent rapport qualité prix , je recommande à toutes personnes pour un usage loisir .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
