<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne accroche frontale surtout sur sols dur</point_positif>
<point_negatif>faible accroche latérale surtout en terrain boueux</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Un grand classique du pneu vtt. Je l'utilise en pneu arrière car je lui reproche de glisser facilement dans les courbes surtout dans la boue. Mais bon, il n'est pas fait pour l hiver. Je trouve la version light trop fragile avec des flans qui se déchirent rapidement sur les pierres. La version classique en tringle souple est la meilleure pour moi. La tringle rigide est moins chère mais ceux qui ont déjà roulé par grand froid connaissent l'intérêt d'une tringle souple quand on crève....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pneu parfait pour terrain sec et roulant.</point_positif>
<point_negatif>Un peu cher chez Decathlon... DOMMAGE</point_negatif>
<date>03/05/2011</date>
<commentaire>Un très bon produit pour les virées en VTT sur terrain sec et roulant. Rien à redire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>asselain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poids, idéal sur terrain roulant, sec</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>30/04/2011</date>
<commentaire>le tubeless permet d'éliminer le risque de pincement du pneu. En chambre, je pinçais systématiquement à chaque sortie. En tube, c'est fini, et le liquide préventif (surtout pas celui de hutchinson) est super efficace si les doses et le temps d'utilisation sont respectés.ça demande un peu plus d'attention que la chambre mais au moins qu'en je pars je sais que je vais pas perdre 10 min à changer ma chambre. J'habite en montagne et c'est aussi une des raisons de passer en tube.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>poids</point_positif>
<point_negatif>usure, crevaisons,pas pour la boue</point_negatif>
<date>04/03/2011</date>
<commentaire>Ces pneus étaient montés d'origine sur mon xc, je suis repassé en pneu avec chambre.Pneu mort au bout de 1000 kms, 4 crevaisons en trois mois malgré le fameux produit en préventif.Pneu uniquement fait pour la compétition à condition d'avoir un sponsor vu le prix de ce pneu et de son entretien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne accroche sur chemins caillouteux et secs</point_positif>
<point_negatif>trop cher, + 50€ en un an, c'est trop</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>J'ai toujours eu des Pythons sur mes VTT, je les trouve donc très bons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>inertie de la roue</point_positif>
<point_negatif>trop fragile, trop lourd, trop cher</point_negatif>
<date>04/10/2010</date>
<commentaire>Après 4 ans de tubeless, j'abandonne car les crevaisons sont trop importantes et le cout est bien trop élevé pour des avantages qui ne sont pas évidents, je reviens à la bonne chambre a air ! bien plus pratique  et bien moins cher à l'usage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon grip, jolie aspect</point_positif>
<point_negatif>dur a monter mais bon</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>ils setait judicieux d'informer les futures acheteurs de pneus tubelless qui existe un produit afin d'eviter les crevaisons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pneu facile a monté soi meme</point_positif>
<point_negatif>assez cher</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>c'est l'un des tres rare pneu  tubeless que l'on trouve en rayon chez vous, malgres son prix un peu cher, il reste facile a monter, bien que le compresseur soit obligatoire pour reussir la mise en place du pneu sur la jante.<br/>c'est  un pneu passe partout que je monte sur mon 8.3 depuis maintemant 5 ans, et il donne des resultats plutot bon avec  toujours un preventif anti crevaison qui d'apres moi est obligatoire pour ce genre de pneu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LEGERETE ET RENDEMENT</point_positif>
<point_negatif>PAS POUR LE GRAS</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>C EST UN VRAI PNEU VTT A RENDEMENT..CAR JE L UTILISE BCP LORS DE RANDO SPORT XC ET LES RELANCES SONT REELLEMENT DE TRES BON NIVEAU...A UTILISER SURTOUT SUR TERRAIN SEC COMPOSES DE SINGLE TRACKS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kuts</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tenue, grip, légèreté, look</point_positif>
<point_negatif>?? allez, le prix ...</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Je dispose d'un tout suspendu et ces pneus sont la monte d'origine de mon bike. C'est une valeur sûre que j'utilise pour l'instant sur sol sec, sablonneux, peu rocailleux et parfois sur bitume. Tenu extra, grip parfait tant sur bande de roulement que sur les bords, pneu léger, résistant aux crevaisons et facile à monter. J'aime bien aussi le look à titre perso.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
