<liste_avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>je ne sais pas</point_positif>
<point_negatif>dimension</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté se pneu aujourd'hui et monté le soir même .<br/>surprise ! le pneu n'est pas aussi large qu'indiqué sur le flans <br/>ou sur l'emballage , il ferait plus 26x1.95 . il ne fait même pas 50mm de largeur , j'ai comparé avec un notre pneu michelin trail 26x2.0 , le trail est plus large !! .<br/>pour le moment je suis déçus de cette achat .<br/> je ne recommande pas se produit , il ne correspond pas au dimension indiqué .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN pour le moment</point_positif>
<point_negatif>Impossible de monter le pneu sans démonte pneu.</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>Pneu Tubless qui doit avoir un Default de conception car il ne tien pas la pression fuit en permanence, même après plusieurs démontage, nettoyage. Lors du Rando suite aux fuite, j'ais déjanter de l'avant, ce qui ma fait chuter dans les roche. Ce pneu est dangereux, suite aux problème d'etancheiter il peut déjanter. la fuite est entre la jante et la tringle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la qualité</point_positif>
<point_negatif>les micros fisures au bout d'un certain temps</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>excelent pneus rien a dire il est beau parfait accroche bien dans la boue même sur les terrain rocailleux par contre faire attention des petites déchirires apparaissent environ dans les 400 kilometres pas grave on creve rarement .bon allez bonne rando les vttistes =)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bien, lire le post</point_positif>
<point_negatif>Pas trouvé</point_negatif>
<date>05/11/2011</date>
<commentaire>Voila j'attendais d'avoir roulé 2000 kms avant de donner mon avis, et il est positif aucun pbs sur toutes sortes de terrains, j'ai mis du préventif au montage et une 2ème fois 3 mois après par précaution ( j'en met tout les 3 mois) le pneu tient bien la pression et il résiste bien aux chocs( Descente) allez bonne sorties les Vttistes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Très bonne accroche, bon rendement sur la terre</point_positif>
<point_negatif>Pneu déchiré sur le flan après la 2ième descente</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>Le pneu accroche parfaitement sur les chemins secs et humides, ainsi que sur terrain rocailleux, mais que dire de la résistance du pneu lui même? Après 20km dans le Pilat et une petite descente sur terrain rocailleux, le pneu s'est déchirer sur le flan (déchirure d'environ 3cm, trop,grande pour que le préventif suffise à combler le trou). Résultat, pose d'une chambre à air le temps de revenir à la voiture (pour la petite histoire la chambre à air n'a pas tenue jusqu'à la fin).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne durée de vie</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>A subit une session de 2 semaines a la montagne et très peu d'usure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeanluc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne accroche en côte à l arriere</point_positif>
<point_negatif>rendement moyen</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>tubeless ready à utilser avec du produit vulcanisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>STEPHEN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resitance acroche evacuation boue</point_positif>
<point_negatif>usure rapide</point_negatif>
<date>31/07/2011</date>
<commentaire>je le recomande tres bon pneu avec tres bonne accroche  il evacue parfaitement la boue bonne accroche lateral  tres polyvalent avec un bon rendement seul point negatif pneu usee en 860km sans faire de derapage et peu de route et vers 65OKM le pneu commence a avoir du mal a evacuer la boue car les crampons devienne trop petits mais sinon un tres bon pneu dans l enssemle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAG</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne accroche, esthétique</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>30/06/2011</date>
<commentaire>Mon premier pneu perlait donc, changement pour le même produit anti creuvaison : depuis plus aucun problème. L'accroche est très agréable mais avec un pneu neuf.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DELCROIX</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'adhérence sur les terrrains gravillonés</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Pour l'instant , je n'ai roulé que 100km avec. Sujet à de nombreuses crevaisons,  on m'a conseillé ce pneu doublé de vos chambres à air autoréparentes.<br/>L'avenir en dira plus...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
