<liste_avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellent grip neuf; prix</point_positif>
<point_negatif>manque d adherence en fin de vie</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>j utilise ces pneus sur mon vélo(usage urbain et sport) depuis 2ans et j en suis tres satisfait<br/>j ai roulé avec sur sol humide comme sec, et meme parfois gelé, rien a regretter au niveau du grip(faire attention sur verglas comme avec n importe quel pneu)<br/>seule une légère baisse d adhérence a partir de la moitié de l usure du pneu est a deplorer mais le grip reste amplement confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, très bon grip et rendement.</point_positif>
<point_negatif>Un peu fragile.</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Mon vélo de route neuf en fût équipé et en voyant les caractéristiques techniques, je voulais directement les remplacer par des pneus avec des bandes anti-crevaison.<br/><br/>J'ai fait 2200 km pour l'instant et 3 crevaisons dont l'une par une simple épine de rosier. Au bout de 1000 km le pneu arrière accuse déjà un plat sur la bande de roulement et les 2 pneus ont énormément d'entailles. Mais je reste quand même très agréablement surpris par ce produit d'entrée de gamme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super bien.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>C'est vraiment le produit que l'on rechercher.<br/>MERCI Décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>economique</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>J' ai acheté ce produit pour un usage exclusivement home training. Il est silencieux et ne glisse pas. Son profil parfaitement lisse rappelle celui des pneumatiques dédiés à cet usage, pour un prix deux fois inférieur. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne performance et bonne longévitée</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue durabilité solidité</point_positif>
<point_negatif>pas</point_negatif>
<date>07/10/2011</date>
<commentaire>acheté pour mon neveu pour son vélo de vacances il en est ravi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit à un bon prix</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>une autre couleur que noir serait souhaitable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, bonne tenue à la charge du vélo</point_positif>
<point_negatif>c'est pas le même pneu en photo</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Utilisé sur un vélo trajet travail,sur des jantes de vélos de course, très bien pour passer les trottoirs bas des villes.<br/>Pas de crevaison, malgré plusieurs passages sur du petit gravillon. Pas testé en condition humide. Gomme tendre et freinage correcte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne "accroche" sur tous les chemins</point_positif>
<point_negatif>rien (je n'ai pu l'essayer sous la pluie)</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>pneu polyvalent, tient bien sur les chemins caillouteux tout en restant "roulant" sur le bitume</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rendement sur vtc</point_positif>
<point_negatif>flan fragile</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>utilisant mon vtc en chemin blanc et surtout bitume , j'apprécie le gain de rendement par son comportement slic, par contre le premier monter à montrer une faiblesse au niveau du flac et à du être remplacer au bout de 100 kilometres . <br/>depuis rien à dire et si c'était a refaire je le ferais sans hésitation</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
