<liste_avis>
<avis>
<auteur>Br</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne valve</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>assez solide et facile à monter.<br/><br/>Bonne chambre à air b'twin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistance et prix</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourd . plus encombrant qu'une ultra light</point_negatif>
<date>13/10/2011</date>
<commentaire>Je fais 8000 km /an et j'ai eu des surprises désagréables avec des chambres Michelin ou Huchinson haut de gamme au triple du prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROBERT</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la valve</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Apres crevaison et chambre dectat instalee impossible de gonfler j 'ai essaye avec  plusieurs pompes en vain</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>4x crevées</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>J'en ai acheté 4 pour 2 velos differents et tous les quatres n'ont pas tenu plus qu'un jour , tous les quatres se sont fendé pres de la valve à la meme place donc une faute de production ou simulaire , tres decu de cet article</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun...ou sinon le prix ...</point_positif>
<point_negatif>trés mauvaise qualité....</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>ces chambres a air se fendent a la pliure ...donc éclatement ou fuite...pour la refaire la pression il faut la degonfler car la valve se bloque quand elle sous pression....enfin que du bonheur...j'ai voulu essayer ...j'ai vite arreté et changé de marque....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>Valve ultra fragile !! (made in china ???)</point_negatif>
<date>15/08/2011</date>
<commentaire>Les deux pour le prix d'une en promo= 15 jours après il m'en reste qu'une.. valve ultra fragile, pliée avec la pompe en pleine réparation sous la pluie... la seconde n'est guère mieux, gonflage très difficile avec adaptateur et pompe à pied. Bref autant acheter la gamme au dessus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Crève trop facilement.</point_negatif>
<date>21/01/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chambres à air, surtout pour le prix. Mais je suis franchement déçu par la qualité : je sais que les pneus de mon VTC sont fins mais quand même! Mon vélo est récent, mes pneus bien gonflés mais rien n'y fait, je ne garde pas longtemps ces chambres à air.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aude</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Porosité</point_negatif>
<date>22/12/2010</date>
<commentaire>La qualité médiocre du caoutchouc conduit à la nécessité de regonfler au bout de 2 à 3 jours même avec un faible roulage, contrairement  aux chambres à air d'origine qui au bout de 5 ans tenaient la pression plusieurs  semaines</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très résistante au crevaison</point_positif>
<point_negatif>un peu lourde(enfin bon!!!)</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>rien a redire en comparaison des grandes marques uniquement pour l'entrainement vu le poid.de ce coté les marques font beaucoup mieux mais enfin ce n'est pas tous les cyclistes qui fasse la chasse au poid     très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon conditionnement</point_positif>
<point_negatif>le prix, manque de produit dans le rayon</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>produit de bonne qualité</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
