<liste_avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>endurant, pratique ...</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>impeccable pour tout chemin dure longtemps dessin du pneu passe partout ( boue et goudron )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>illioc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Longévité</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/04/2011</date>
<commentaire>Après 3 ans et près de 6000 km avec la paire d'origine, je me décide à changer de pneus, car entre la neige et le soleil, ils ont perdu de leur souplesse et commencent à crevasser en surface. Aucune crevaison en forêt mais c'est dû aux bandes anti-crevaison (trucs bleus durs à poser). Il faut tjrs gonfler à la pression indiqué pour éviter les crevaisons en ville, le mieux c'est d'investir dans ue pompe avec pression visible et de remettre 1 bar de temps en temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Longévité, prix, bon compromis chemin/route</point_positif>
<point_negatif>poids ? Certains décathlon ne l'ont pas en 700mm</point_negatif>
<date>29/03/2011</date>
<commentaire>J'avais des pneus Schwalbe avec de petits picots pour accrocher dans la boue, le problème est que je n'ai pu garder celui de derrière 2-3 mois : il s'est usé beaucoup trop rapidement.<br/>Avec ces pneus Btwin, pas de grand prestige, pas de belles références de pneus sur le flan.<br/>Mais c'est un pneu peu cher, qui dure plus longtemps qu'un pneu avec plein de sculptures mais peu de gomme, ça arrive à accroch</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>très fragile en ville ... crevaison trop fréquente</point_negatif>
<date>03/11/2010</date>
<commentaire>C'est le pneu qui équipe mon B'Twin 5 Daily quand je l'ai acheté. Suite à une entaille sur le précédent pneu, j'ai acheté le même. Très déçu, ce pneu n'est pas fait pour les gens qui roulent souvent en ville car il est beaucoup trop tendre et facile à percer. Du coup, j'ai opté pour d'autres pneus plus chers (Schwalbe Marathon renforcé en Kevlar) parce que 5 crevaisons en 300 km, c'est pas possible. Pneu à réserver aux balades dans le bois, mais pas en terrain "hostile" comme la ville.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon compromis route / tout terrain</point_positif>
<point_negatif>attention aux crevaisons sur végétaux pointus</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>pneu confortable et roulant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CYRIL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>BONNE ADHERENCE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité pour usage urbain-même sous la pluie</point_positif>
<point_negatif>pas de lot de 2 à tarif préférentiel</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>C'est avant tout le prix et la profondeur des dessins qui m'ont orienté vers ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tenue, dessin.</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctionne trés bien par tous les temps</point_positif>
<point_negatif>trop dur a monté.</point_negatif>
<date>15/08/2010</date>
<commentaire>Bon pneus pour la ville même sous la pluie, bonne tenue de route. 700km fais avec 0 problème ils sont comme neuf.<br/>Le seul problème c'est le montage trop dur a monter soi même (pincer la chambre).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tof</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas cher, mais...</point_positif>
<point_negatif>Qualité du produit</point_negatif>
<date>27/07/2010</date>
<commentaire>après une petite vérification de mon b'twin 7 avec 400 km au compteur, les flan des pneus (av et ar) laisse apparaitre des craquelures signe d'une usure 'avancée.  C'est triste pour un vélo acheté neuf il y a 3 mois.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
