<liste_avis>
<avis>
<auteur>Raymond</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>installation facile</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Chers amis,<br/>Depuis longtemps, j'ai remarqué que les personnes avisées enduisent l'intérieur du pneu et la chambre à air avec du talc. Cela permet à la chambre de trouver plus facilement sa place.<br/>     Je l'ai fait lors de ma dernière installation, récemment, et cela fonctionne à merveille. Je n'ai eu aucun problème depuis.<br/>Essayez et donnez-moi des nouvelles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludo</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>je n'ai meme pas mis 1k de pression et la chambre à air a explosée<br/>je les ai retournée et le vendeur me dit "je ne suis pas étonné on a beaucoup de retour sur ce produit"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, garde bien la pression</point_positif>
<point_negatif>la vale pas de grande qualité</point_negatif>
<date>08/09/2011</date>
<commentaire>Bonnes chambres à air. Fonctionnent parfaitement et surtout, garde bien la pression des pneus. A recommander même si la valve n'est pas d'une grande qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Taille non respectée</point_negatif>
<date>07/09/2011</date>
<commentaire>J'achète des chambres à air en 26 pouces, une fois en place il y a bien 10 cms de trop ! C'est donc immontable. Les 2 chambres (pourtant bien siglées "décathlon") sont beaucoup trop grandes. Pour gagner quelques euros quelle perte de temps ! <br/>C'est inadmissible que décathlon ne soit pas plus sérieux dans le contrôle qualité (on est même davantage dans la conformité !!).<br/>HONTEUX !<br/>Bien entendu, c'est "made in china"...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Boumédienne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Qualité</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Vraiment de la camelote , je crève , je change ma chambre à air avec cette nouvelle chambre à air Decathlon , je roule 200 mètres et je recrève , vraiment pas pour ceux qui roule beaucoup et ceux qui ne sont pas préssés.<br/><br/>Pour le prix c'est le seul avantage , mais vaut mieux rajouter un peu et avoir de la bonne qualité.<br/><br/>De plus la valve est trop petite et c'est très embettant pour gonfler.<br/><br/>Enfin bref pour conclure ce matériel chinois , NE L'ACHETEZ SURTOUT PAS , C'EST DE LA CAMELOTE !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francisco</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le vtt devient de la randonnée</point_positif>
<point_negatif>Produit peu cher en apparence</point_negatif>
<date>23/07/2011</date>
<commentaire>Surtout ne pas acheter ce produit, l'espérance de vie de la chambre à air est de 25 Km.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>maintenant je suis rapide pour changer une chambre</point_positif>
<point_negatif>éclatements et crevaisons a gogo</point_negatif>
<date>09/10/2010</date>
<commentaire>pour le prix je préférerais n'en avoir qu'une mais qui tienne le choc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Norbert</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun si ce n'est le prix.</point_positif>
<point_negatif>Se perce toute seule.</point_negatif>
<date>21/08/2010</date>
<commentaire>J'en ai achetés 2 lots hier pour les monter sur des jantes GIANT CR18 Double Paroi Aluminium avec des pneus Vittoria Diamante Pro 700 x 23c achetés chez Décathlon.<br/>La 1ère était trop grande, elle faisait un pli d'au moins 2cm une fois montée sur la jante.<br/>La 2ème s'est percée au niveau de la valve lorsque je l'ai mise sous pression à 8 Bars.<br/>La 3ème s'est percée au bout de 2 kms hier soir.<br/>Et la 4ème s'est percée au même endroit que la deuxième au bout de 15 km aujourd'hui.<br/>Merci la Chine !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité-prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Je suis satisfait de ce produit. Je renouvellerai cet achat quand j'en aurais besoin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Tout</point_negatif>
<date>04/07/2010</date>
<commentaire>chambre a air nulle! ne tiens pas 10km a 7bars,ce qui est pourtant la pression normal d'un velo de course.elle se perce elle meme.<br/>Meme a la maison sans raison d'un coup spiiiiiiiiiiiii......</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
