<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>image Michelin (mais c' est tout ce qui reste !)</point_positif>
<point_negatif>comme depuis toujours: crevaisons, micro-fissures</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Je ne sais pas pourquoi, j'ai de nouveau tenté de rouler avec les Pro3 qui équipaient mon Facet neuf (j' aurai du les démonter de suite et les vendre à un copain qui aime réparer sur la route) et encore moins pourquoi j' ai acheté des Pro4 pour secours! <br/>Après 4 crevaisons avec les Pro3, je suis vite revenu aux Continental; votre magasin m' a repris les Pro4, merci ; j' ai acheté le pack Conti. 24/ar, 22/av et fait la Corse: intacts et 0 crevaisons (plus de stess).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dany</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger et bonne glisse sur route</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>produit de bonne qualité, léger et ayant une bonne glisse sur route. Petit bémol sur le prix mais bon il y a la qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tenue de route excellente confort accru</point_positif>
<point_negatif>usure gomme assez tendre</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>pneu de toute première qualité , tenue de<br/>route extraordinaire , confort excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue de route meme en descente des cols</point_positif>
<point_negatif>zero après 2000kms</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>bon pneu 2000kms aucune crevaison ,il va faire 1000 de plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne perfomence</point_positif>
<point_negatif>moyen  sur route tres mouiller</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>bon produit<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne adérence sur route mouyer a grande vitesse</point_positif>
<point_negatif>durer de vie limiter du pneu</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>très bon pneu sur route très humide , j'ai courue avec pendant 2 heures sous la pluie , pas de crevaison , dans les dessantes une très bonne accroche , seul point négatif c'est sa durer de vie qui est faible , pas plus de 1000 km en course</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pneu offrant une excellente tenue de route</point_positif>
<point_negatif>très fragile c'est un pneu course</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>a déconseiller aux cyclosportifs et cyclotouristes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistance aux crevaisons et accroche latérale</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Voilà maintenant 1000km passés sur ce jeu de pneus, que du bonheur. J'ai un pilotage sportif et très nerveux, ce pneus est parfait. Il accroche très bien sur le sec et parfaitement sur le mouillé, il ne crève pas et il n'est pas trop sensible aux coupures. Michelin a tout bon ! Niveau endurance, il est dans la moyenne. Je recommande ce pneu très sécurisant et performant à tout le monde.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MICHEL</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne tenue de route</point_positif>
<point_negatif>longévité</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>le pneu n'a tenu que 900 km, ouverture latérale,on me l'avait pourtant recommandé pour sa résistance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nikoa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pneu souple, dynamique, avec une bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>aucun(pour le moment)</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>à mon avis très bon pneu, meilleur que le pro 3 en ce sens que aucune coupure(meme minuscule) à déplorer sur la bande de roulement après 1ière sortie de 60 km et passage dans zone de travaux avec un max de gravillons...!à voir sur le plus long terme pour la résistance aux crevaisons...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
