<liste_avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bandes refléchissantes</point_positif>
<point_negatif>ne tiens pas la route dans les virages</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>on a l'impression de glisser quand on tourne. usure rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>Usure  rapide</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>assez déçu dans l'ensemble au niveau rapport qualité/prix...Le pneu posséde une bonne accroche sur route hors mis dans les tournants ou l'on a toujours la sensation désagréable que l'on va partir en glissade. Le pneu s'use très vite et de plus pour mon cas perso se découpe au ras de la jante...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Relativement résistant à la crevaison</point_positif>
<point_negatif>Usure rapide. Tenue de route en virage.</point_negatif>
<date>21/06/2011</date>
<commentaire>Après 1200 Kms le pneu est totalement usé au niveau de la bande centrale (utilisation 95% route et 5% chemin), seul les crampons latéraux sont épargnés. De plus ces crampons rendent les virages sur goudron imprécis (sensation de glisse). Le pneu n'est pas équipé de bandes réfléchissantes.<br/>Ce pneu peut être recommandé si le parcours sur chemin est supérieur à 50% de vos trajets. Sinon préférer un Vittoria Randonneur ou Michelin City.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne accroche,bon roulement</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>en remplacement de pneus  1ere monte sans accroche ;<br/>utilisation sur route forestière en calcaire humide voir glissante, bonne accroche. bon produit à priori</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maryse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sur route ou chemin il est ok</point_positif>
<point_negatif>rien pour le moment</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>reste à voir comment il va vieillir et s'user et réagir aux réparations suite aux crevaisons !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabrina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile poser meme pour une femme</point_positif>
<point_negatif>se degonffle facilement</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>je suis partis 3 semaines en vacances et a monretour mon pneu etait quasi degonfle...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BENOIT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rond</point_positif>
<point_negatif>il creve si tu roule sur un clou</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Bof, c'est un pneu quoi, il est bien rond, j'suis pas tombé, mais j'ai pas roulé sous la pluie. Faudrait attendre un peu pour voir si il s'use vite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vicky</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tenue sur route</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>pneu se monte bien a une bonne ytenue de route mais je trouve le prix un peu eleve</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mieke</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il a bien tenue</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>J'ai fais 441 km avec .Avec 15 kg de bagage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adherence</point_positif>
<point_negatif>ignore</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>je suis très satisfait par ce produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
