<liste_avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>semble plus épaisse</point_positif>
<point_negatif>valve sans écrou lisse enfoncée dans le pneu</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>garantie 2 ans non respectée, la valve n'a pas de pas de vis elle s'enfonce dans le pneu, il s'est produit un amas de colle, impossible de gonfler. La chambre à air s'est percée au démontage. Gros problème pour trouver une chambre à air fiable à décathlon. A qui demander la garantie ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>autoreparante</point_positif>
<point_negatif>defaut de conception sur un article</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>je gonfle, je gonfle et quand je retire la pompe la chambre a air se degonfle d'un coup !!! Visiblement il y a un defaut. J'en avais acheté 2, l'autre va tres bien .....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gertrude</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne contient pas l'air!</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>bonjour,<br/>mon vélo ayant crevé il a donc fallu que j'achète une nouvelle chambre à air.J'ai donc repris le même modèle.Arrivée chez moi je  gonfle la chambre heureuse à l'idée que je vais de nouveau pouvoir chevaucher ma fidèle amie la bicyclette. Mais je me rends compte rapidement qu'il ne sert à rien de gonfler encore faut -il avoir une bonne chambre à air! J'ai racheter deux autre chambres à air et l'état de mon vélo est toujours le même!Merci Decathlon!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jessica</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>auto réparante</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>se met en place et ce gonfle facilement et en cas de crevaison se répare c pratik</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ca marche vraiment ... excellent</point_positif>
<point_negatif>difficilement réparable mais c'est "normal"</point_negatif>
<date>03/11/2010</date>
<commentaire>Pour 5€, c'est un vrai bon produit qui change des chambres à air à 3€ qui ne valent pas un clou.<br/>J'ai crevé récemment avec cette chambre (un belle crevaison bien net et bien violente), le pneu se dégonfle lentement, et se colmate puis il reste assez de pression dedans pour rentrer à allure modérée, sans avoir à rouler sur la jante et sans flinguer le pneu. <br/><br/>Par contre, une fois crevé, le liquide de colmatage est parti ... donc pas de réparation. en plus, le liquide empêche la rustine de coll</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tovo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tiens bien la pression</point_positif>
<point_negatif>l'autoréparation défaillante</point_negatif>
<date>18/09/2010</date>
<commentaire>Au déballage, je me retrouve avec 2 trous ! (imaginez la déception), je gonfle quand même en comptant sur l’auto-réparation mais ça ne marche pas. Obligé de sortir les rustines. Ça fait maintenant une semaine que je l'utilise (20km/jour) et ce qui est bien c'est que cette chambre tient bien la pression.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fréd</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pratique lors d'une crevaison</point_positif>
<point_negatif>le gonflage</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>J'ai gonflé légèrement la chambre à air mais elle a explosé : il y avait plein de produit partout sur moi et sur le sol!  (tâches difficiles à ravoir sur les vêtements).<br/>A réaliser plutôt à l'extérieur au cas où. <br/>J'en ai eu une en remplacement et ça a été, mais je n'étais pas rassuré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ça l'air de bien fonctionne</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>produit qui a l'air de fonctionner car je n'ai pas encore creve</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frank</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Finie la hantise de la crevaison !</point_positif>
<point_negatif>Talon d'Achille: le raccord entre valve et chambre</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Un produit très fiable, supportant plusieurs crevaisons simultanées sans se dégonfler outre mesure. Grâce à lui, les randonnées les plus longues ne sont plus interrompues de manière intempestive. Seul point faible : la valve, trop faiblement raccordée à la chambre, peut subir un arrachement lors d'un regonflage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il est comfortable est ideal pour les promenades</point_positif>
<point_negatif>A ce moment, rien</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>J'ai le acheté pour faire les promenades dans les colines et les vignes Je l'aime beaucoup!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
