<liste_avis>
<avis>
<auteur>miloud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Longevité, resistance crevaison</point_positif>
<point_negatif>Tenue de route en virage.</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>5000 km à l'arrière, aucune crevaison même pendant les travaux (graviers). Avec une autre marque j'aurais crevé et tué le pneu.<br/>Comptez 8000 km à l'avant! Qu'espérer de plus?<br/>BLUFFANT! <br/><br/>Tenue de route en virage, le pneu chasse un peu mais rien de méchant. On peu même le gonfler à 8 bars sans soucis!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>RAPPORT QUALITE / PRIX</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Son poids n'est pas 260 g mais 220 g. L'absence de rainures ne pose aucun problème, ces rainures ne servant à rien sur un pneu route de 23 mm.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Fissures et bourssouflures</point_negatif>
<date>31/05/2012</date>
<commentaire>Ces pneus (modèle NITRO) sont d'origine sur le modèle "Sport 2".<br/>Au bout de 700Km sont apparues des fissures sur les cotés et puis une boursouflure qui déformait le pneus. Sous les fissures apparaissait la tringle. La pression était celle préconisée sur le flanc du pneus. Je précise que le pneus est "made in China". C'est très dangereux de rouler avec ce type de défauts. Je suis allé au le Décathlon près de chez moi et après constat du problème, ils me l'on changé pour un autre modèle. SAV Brav</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Se fendent</point_negatif>
<date>23/01/2012</date>
<commentaire>Pneu fendu en moins d'un mois. Et pourtant fais très attention où je roule. De simple gravier font des trous.<br/>A ne surtout pas acheter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon pneu sur route seche</point_positif>
<point_negatif>se deforme des que l'on atteint les 7 kilos</point_negatif>
<date>09/09/2011</date>
<commentaire>pneu qui se deforme des que la pression approche les 7 kilos. Decathlon m'a deja echange 2 pneus qui s'etaient deformes; sortes de boursouflures sur la bande de roulement. du coup je n ose plus gonfler au dessus de 6,5K. .Je reprendrais la prochaine fois des michelin qui ne posent pas de problemes. Attention , sur route mouillee, ces pneus glissent, ils n ont pas de nervures pour chasser l'eau .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, confort</point_positif>
<point_negatif>se dégradent rapidement, fragiles</point_negatif>
<date>06/09/2011</date>
<commentaire>Un pneu pas cher avec les qualités qu'on peut en attendre, mais qui ne tient pas très longtemps les pressions de l'ordre de 6 à 7 bars avant de se craqueler, les coutures apparaissent et les fils qui s'effilochent sous la pression donnent l'impression d'un pneu "poilu" marrant mais pas top.<br/>Meme constat sur les 2 pneus (avant et arrière)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Un pneu durable avec une bonne epaisseur de gomme</point_positif>
<point_negatif>Trop slick, manque d'accroche en virage et sur sol</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Un pneu à pas prix et suffisamment solide et durable pour l'utilisation urbaine que je peux en faire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>MONTAGE FACILE ET BON ROULAGE</point_positif>
<point_negatif>RIEN DE PARTICULIER</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>PAS DE COMMENTAIRES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric brovelli</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon pneu pour l' entrainement,résiste aux crevaiso</point_positif>
<point_negatif>accroche bien au sol au départ puis bcp moins bien</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mario</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son prix - sa tenue de route -sa longévité</point_positif>
<point_negatif>parfois tendance à se déformer.</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Nonobstant le point négatif cité, le produit est globalement satisfaisant .Il répond favorablement à une utilisation cyclotouriste et cyclosportive.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
