<liste_avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix...</point_positif>
<point_negatif>ne supporte pas une surpression (même légère)</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>se dégonfle régulièrement (arrière) après léger sur-gonflage pour poids et taille standard prévus. ....à utilisé sans excès..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>collage de la valve</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté une chambre à air de ce type je la monte je la gonfle le lendemain elle etait à plat la valve mal collé j'ai fait 35 km pour aller chercher cette chambre à air refaire 35km pour 3 euros !!!!!! heureusement j'en ai pris deux j'esp^ère que la seconde me fera plus d'usage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Valve</point_negatif>
<date>21/09/2011</date>
<commentaire>Au premier gonflage la valve s'est désolidarisé du reste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludmina</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>TOUT</point_negatif>
<date>22/08/2011</date>
<commentaire>la chambre à air qui venait d 'être gonflée a pétée alors que j 'étais en train de changer la roue arrière.<br/>La deuxième chambre à air s'est dégonglée alors que je roulais sachant que le vélo est pratiquement neuf .<br/>J e vais essayé de me faire rembourser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>résistance : le néant absolue</point_negatif>
<date>15/08/2011</date>
<commentaire>En 200 km (routes + chemins en très bon état), j'ai dû changer cette chambre à air à 4 reprises. Elle se perce à vitesse affolante. Elle est totalement inadaptée pour un pneu d'un b'twin 5 daily (elle est trop fine et ne remplit pas la totalité du pneu en largeur une fois gonflée. Résultat : la chambre "flotte" et frotte sur l'intérieur du pneu, ce qui finit par la percer). Produit à fuir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Probléme au gonflage</point_negatif>
<date>05/08/2011</date>
<commentaire>Lorsqu'on les gonfles elles prennent une grosse boursoufflure non loin de la valve - Eviter cette marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>27/03/2011</date>
<commentaire>même le prix n'est pas interressant car mieux vaut mettre une fois 5€ dans du solide que 10 fois 3 euros dans de la camelotte, ce matin par exemple j'ai fait 50 km et j'ai creuvé 3 fois et j'aurais peut être continué si mon accolyte ne m'avait pas prêté une chambre michelin, j'ai eu droit à la valve qui explose au trou mulitiple et à la chambre qui se perce en moins de 100mètres vraiment à éviter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>derailleur</point_negatif>
<date>05/02/2011</date>
<commentaire>globalement un bon velo pour la rando</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la boite bleue ????</point_positif>
<point_negatif>très fragile</point_negatif>
<date>03/11/2010</date>
<commentaire>entre les chambres à air qui explosent au gonflage (toujours au même endroit, près de la valve), et celle qui deviennent poreuses en moins d'un mois, ce produit à 3€ ne vaut pas un clou. Préférez lui les chambres à air autoréparantes à 5€ qui sont de très bonne facture (elles sont dans le présentoirs à coté, en boite jaune).<br/><br/>En plus, sur ce modèle en boite bleu, c'est une vrai loterie, on peut tomber sur du solide comme sur de la camelote. Aucune constance dans la (non) qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>on creve sans arret</point_negatif>
<date>07/10/2010</date>
<commentaire>Nous n'arretons pas de crever avec ces chambres à air . A quand des chambres à air de qualité fabriquées en France ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
