<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Jacques</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>montage laborieux, sensibilité aux crevaisons</point_negatif>
<date>22/03/2012</date>
<commentaire>Je roule 365j / an. Suite à une crevaison par lacération, j'ai acheté ce pneu 1er prix car j'avais 10€ en poche : j'aurais mieux fait de les donner à un de mes enfants.<br/>1- le profil est quasi "plat". Après avoir installé un côté dans la jante, l'autre tringle ne vient pas naturellement se positionner : il faut batailler pour la maintenir en place au fur et à mesure du montage, et des pouces solides pour finir<br/>2- je ai crevé sans cesse sans cause apparente<br/>A fuir, sauf dêche absolue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon rapport qualite prix</point_positif>
<point_negatif>un peu raide</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>super prix pour cyclo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide, tient bien la route par temps sec</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Se méfier par temps de pluie, ou feuilles mortes. c'est pratiquement un pneu slick</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>glisse sur route humide, créve facilement</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>J'ai du changer mon pneu avant arrivé en fin de vie. Ne trouvant pas ma mon modèle de pneu habituel, je me suis rabattu sur ce pneu b'twin.<br/><br/>Je ne crève jamais ( 2 crevaisons en 8 ans !), et pourtant dès la deuxième sortie, alors que le pneu devait à peine avoir 100 kilomètres, il crève ... sur une départementale.<br/><br/>Après avoir mis de la bombe anticrevaison, la mousse sort du pneu ... L'entaille était en plein milieu de la bande de roulement, c'est sensé être l'endroit le plus solide ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN PAUL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>-prix intéressant (je suis étudiant)</point_positif>
<point_negatif>-RAS</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>Je viens de changer mes 2 pneus et 1 rayon de ma roue arrière et bien comparer a mes pneus lisses qui équipaient mon motobecane années 80 et bien il y a du changement!!! Ils sont légers et prennent bien la route, que faut il demander de plus?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien arrondi, stabilité en virage, bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>Un peu "lourd" en montée (il accroche "trop" ?)</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité/prix, confort et sécurité. Le corrolaire est une usure rapide...et une moindre performance quand on tire dessus (perte de puissance ds les roues). Adapté aux sorties toutes routes du week-end.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>longévité,environ 5000 km.aucune crevaison</point_positif>
<point_negatif>craquelure sur les flans,attention par temps humid</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>pneu de bonne qualité,puisque utilisé en compétition ,aucune crevaison et bon rendement,faire attention par temps humide,rapport qualité prix les meilleur du marché suite a des essai avec d'autre pneus de différente gamme jusqu’à 4 fois le prix .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon roulage , confortable,resistant,bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>look triste comme un enterrement...</point_negatif>
<date>02/06/2011</date>
<commentaire>bonjour; j ai monte ce pneu sur mon orbea qui me sert tous les jours pour aller au travail 16km/j .je roule en bord de route et fini par des allees de vigne puis des chemins. autant vous dire que l ensemble est soumis a rude epreuve ete comme hiver! ce pneu est solide avec un bon roulage et un bon rapport qualite / prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit prix a l air résistant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>En attente du kilométrage avant son usure total</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité/ prix<br/>3 crevaisons en deux jours<br/>trop fragile</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
