<liste_avis>
<avis>
<auteur>PAUL</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>CREVE AU PREMIER GONFLAGE</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>PRODUIT DÉFECTUEUX</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Crevaisons trop fréquentes</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Utilisation quasi quotidienne sur triban road 7.<br/>Crevaisons trop fréquentes malgré une attention pour ne pas rouler sous gonflé.<br/>Les chambres à air d’origine avaient bien tenues, mais depuis que j’ai ce model j’enchaîne les crevaisons. Vraiment pénible de devoir réparer son vélo le soir en rentrant du travail !!!!<br/>A corriger d’urgence avant de perdre vos clients pour ce genre de désagréments.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BOUCHE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>PAS DE POINT POSITIF</point_positif>
<point_negatif>MAUVAIS GALITTER</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>bonjour <br/>un achat d un vélo début septembre et parcourue 500km<br/>je suis a ma 6 ieme  chambre a air de marque décathlon<br/> c un honte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>fait pas son boulot</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>je suis pas ici pour denigrer la marque ,mais on peu remarquer le mecontentement de beaucoup de monde, et je confirme et je voudrais qu'on m'explique avec un velo neuf pourquoi 2jour apres gonflage 80% de l'air a disparu des chambres??au passage je suis un fidele client vu que je possede un rockrider 8.2 et un forme 5 a plat aussi g viré les chambre et un forme 3 percu ya pas longtemps et quon me dise pas mauvais usage de mon velo car il bouge pas dma chambre monté sur home trainer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibaut</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Valve</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>La valve ne résiste pas au haute pression, soit + de 9 bars.<br/>Il devient alors impossible de dégonfler normalement la chambre.<br/>Problème remarqué sur les 2 types de chambre preste 700 dispo en mag.<br/>De plus, certaine de déssoude à la jointure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Néant</point_positif>
<point_negatif>valve fragile, vendue déjà trouée</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>Une chambre achetée par défaut, je l'ai montée un soir le lendemain le pneu était à plat, j'ai découvert un trou minuscule sur la soudure. Résultat 0 mètre parcouru, de l'argent jeté par les fenêtres (3€ c'est trop cher pour un objet inutilisable). Me sert maintenant de sangle élastique. Conseil: achetez Michelin (voire Hutchinson) à 5-6 € de la vraie qualité. Les produits distributeurs sont de plus en plus décevants chez Décathlon, dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>néant</point_positif>
<point_negatif>autonomie de 5 Km max</point_negatif>
<date>24/02/2012</date>
<commentaire>3 chambres à air dans la même matinée, je n'ai pu réparer qu'après avoir changé de marque........A utiliser pour s'entrainer à changer des chambres à air mais pas pour rouler avec ..........1/5 c'est trop on devrait pouvoir mettre des notes négatives.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>produit de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>22/08/2011</date>
<commentaire>la chambre à air d'origine de mon vélo a percé , je l'ai remplacé par cette chambre qui n'a pas tenu plus de 10 km , j'ai donc mis la deuxième chambre à air qui a percé au bout de 25 km sur un parcours de 230 km ça peut être agaçant <br/>heureusement que ce jour là je faisais du vélo avec un cousin qui m'a prêté une chambre à air et là plus de problème .<br/>En regardant de plus près on a vu q'il y avait un défaut au niveau de l'arrière de la valve : de nombreux minuscules trous qui laissent passer la</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>mauvaise finission</point_negatif>
<date>29/07/2011</date>
<commentaire>la chambre a explosée a la jointure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Valve bien trop fragile</point_negatif>
<date>09/05/2011</date>
<commentaire>La valve de ces chambres à air est bien trop fragile ! Elle se casse trop facilement, j'ai eu le problème sur 3 chambres à air Décathlon. C'est vraiment un problème de qualité rédhibitoire, sur lequel Décathlon devrait se pencher. Le prix n'est même pas un point positif, le rapport qualité/prix étant désastreux lui aussi (une valve cassée au bout du 2ième gonflage = 1 chambre à air à jeter). Ma technique de gonflage est pourtant bonne, et depuis que j'ai changé de marque, plus de problème.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
