<liste_avis>
<avis>
<auteur>noel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger , maniable , belle couleur</point_positif>
<point_negatif>la selle , pas d'indicateurs de vitesse ,gaines, p</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>j'ai changer la selle après ma première sortie car trop dur , les gaines frottent car les sécurité ne tien pas en place , en deux semaines j'ai porter deux fois en sav et c'est pas fini car la fourche ne se bloquais pas et le frein arriere crisse sans arrêt , les plaquette on était changer mais ça continu c'est agaçant , apparemment je n'est pas de chance car mon bof a pris le même et tout va bien . par contre le sav est irréprochable .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le cadre, rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Les jantes, roue libre.</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Le rapport qualité prix est au top comparé aux autres marques. Seul point faible: la roue libre, qui ne se démonte pas, et qui prend la flotte, la boue et fini par rouiller au bout de plusieurs mois; et les jantes en mousse qui se déforment si jamais vous crevez dans la caillase.<br/>Le cadre quand à lui est en béton, je roule dans le 13 ça tabasse, j'ai un peut tous fait avec (XC enduro DH) ça résiste même à des marches de 2m réception sur le plat (je pèse 80kg) mais bon c'est pas fait pour ça ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>freins fourche géometrie du cadre</point_positif>
<point_negatif>selle,</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>super vélo léger réactif, les 27 vitesses sont un réel avantage je regrette fortement le manque d'indicateur de vitesses au guidon, ainsi que le faite de ne pas avoir de manuel pour régler sa fourche;la selle est a changer direct, tout comme les pneus.sinon après 3 mois d utilisation sur tout terrains ras on verra par la suite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>freins fourche géometrie du cadre</point_positif>
<point_negatif>pas d'indicateurs de vitesse règlage fourche</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>super vélo léger réactif, les 27 vitesses sont un reel avantage comparé au 21 que j'avais auparavant sur mon vélo de supermarché, cependant je regrette fortement le manque d'indicateur de vitesses au guidon, ainsi que le faite de ne pas avoir de manuel pour régler sa fourche; Le 8.1 offre des freins surpuissant qui permette de s'engager tres concretement dans les descentes. d4 a assuré son vtt il devrait assurer ses reglages.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>composants, rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>freins, selle, géométrie cadre trop XC</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Apres 2 ans d'utilisation sur tout type de terrain mon avis est plutot mitigé.<br/>c'est un VTT de bonne qualité pour le prix, typé XC au poid contenu, le pedalier et la transmission sont top.<br/>La fourche RECON est parfaite pour une utilisation XC, même montagne, mais mieux faut bien choisir sa trajectoire en descente. Par contre les freins sont peu fiables ils fuient régulièrement (tout comme sur mon ancien 9.1!!) la selle est a changer direct, tout comme les pneus. l'essemble n'est pas tres vif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>QUALITE/PRIX</point_positif>
<point_negatif>LES PNEUS GLISSANTS</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>BON VTT,DOMMAGE QU'IL N'Y AIT PAS DE VISUALISATION DE VITESSE AU GUIDON ET VOULANT CHANGER DE POTENCE POUR UNE UN PEU PLUS HAUTE S'ENTENDRE DIRE PAR LE VENDEUR QUE DECATHLON N'A PAS CETTE PIECE EN RAYON NI A LA COMMANDE ET QU'IL ME SUFFIT D'ALLER CHEZ UN CONCURRENT QUI SE TROUVE A 300 METRES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ugo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les 2 premiers mois</point_positif>
<point_negatif>pneus, fourche, poplock, gaines, pédales, selle</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Ayant acheté ce VTT il y a 5 mois, je suis obligé de vous faire part de ma déception. En effet sur le papier le VTT tient la route mais je ne conseille pas pour un usage "sportif", régulier. Les pneus, pédales, selle, gaines sont à très vite changer ! Je ne suis pas du genre à critiquer gratuitement mais là je suis vraiment déçu (pas un si bon rapport/qualité/prix que ça) !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'équipement</point_positif>
<point_negatif>3 retours au SAV en 4 mois</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Acheté cet été, 600 km au compteur aujourd'hui. Bon VTT, et bien équipé. Malheureusement, déjà 3 retours au SAV...<br/>1) Sélecteur de vitesse AR SRAM X7 qui pousse dans le vide lorsque je veux monter les vitesses<br/>2) Etrier de frein AR Elixir3, 1 piston grippé (plaquette rinçée en 400 km<br/>3) Roulement de pédalier qui grippe...<br/>A priori, manque de chance car Pb rare d'après atelier...<br/><br/>SAV Décathlon irréprochable, le tout a été changé sans discussion BRAVO</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité des équipements & légèreté</point_positif>
<point_negatif>aucun à ce jour</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Achat il y a quelques semaines; 5 heures en 2 sorties (l'une sous pluie, l'autre en terrain sec). Rien à dire, sinon qu'il n'y a pas de comparaison avec le RR6.3 que j'avais auparavant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANTHONY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SON EXCELLENT RAPPORT/QUALITE/¨PRIX/EQUIPEMENT</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>JE SUIS CONTENT DE CE VTT</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
