<liste_avis>
<avis>
<auteur>Valery</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Je me suis cassé la figure 3 fois à essayer les chaussures et pédalier automatique... Je n'ai pas attendu la 4ième et suis allé les chercher pour constater les qualités que je voulais conserver sur mon VTT: légèreté, facilité d'insertion, signalisation catadyoptre orange intégré, de la même marque (Shimano) que le reste de mon groupement: pas de mauvaises surprises, c'est fait pour fonctionner ensemble. Ne mobilise qu'une face du pédalier automatique: cela me permet de choisir soit l'un soit l'a</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>praticité</point_positif>
<point_negatif>outil quasi necessaire pour demontage</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Nécessite d'avoir un outil ou une clé pour ecarter la pedale auto et enlever l'adapteur en plastique. La mise en place se fait plus facilement. Dans mon cas une clé de contact à suffit mais attention ! permet de preter son velo ou en cas de ballade non sportive avec les enfants par exemple , de ne pas avoir a enfiler les chaussures avec cales</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Modularité du produit (on clipse - déclipse)</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise tenue des cales sur les pédales</point_negatif>
<date>19/08/2011</date>
<commentaire>Les cales ne tiennent pas sufisamment sur les pédales. A l'utilisation (sur route goudronnée, effort constant et modéré) elles se déclipsent et c'est très désagréable. Il faut s'arrêter et les remettre en place.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique</point_positif>
<point_negatif>glissant par temps de pluie</point_negatif>
<date>02/05/2011</date>
<commentaire>adaptateurs très confortables avec des chaussures classiques,mais il manque des cranpons pour eviter de glisser sur la pédale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>les crampons</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>crampons sur le dessus un peu trop court pour une utilisation parde temps de pluie, boue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>permet de combiner cale-pied / pédale</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Excellent, je l'ai mis en place en 2 temps 3 mouvements sur mes pédales auto décathlon(type SPD), très bonne adaptabilité.<br/>Permet de passer du cale-pied auto a la pédale classique en gardant du couple sur certaines zones, très bon rendement.<br/>Permet de même de prendre mon VTT, avec n'importe quel type de chaussure pour faire des courses ou sur une sortie cool avec les enfants.<br/>C'est un très bon produit, et surtout très abordable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger, réflecteurs</point_positif>
<point_negatif>trop étroit, mauvaise accroche</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>pour des sorties engagées ce n'est pas l'idéal...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit evite de mettre les chaussure spetial</point_positif>
<point_negatif>un peu dur a enlever</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>+ produit : pas obliger de porter les chaussure de vtt<br/><br/>- produit : asser dur a retirer mais possibilité de les laisser sur les pedales</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Permet d'utilise mon VTT même avec des tongues</point_positif>
<point_negatif>Dereglage de la pédale</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Pratique,  attention nécessite un dereglage de la pédale...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>IMPOSSIBLE A ENCLENCHER</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>JE DECONSEILLE</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
