<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>montage facile</point_positif>
<point_negatif>utilité à revoir ?</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Par rapport aux clips d'origine seul l'accroche est different .... pas certain que cela soit mieux ??? depense par necessaire à mon avis ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>S'adapte très bien à l'arrière de la voiture</point_positif>
<point_negatif>Crochets parfois difficiles à enlever</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Pas besoin de plaque d'immatriculation supplémentaire, les       vélos suspendus laissent lisible la plaque, la fixation est simple et sure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>peut mettre que 2 vélos au lieu de 3</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>article un peu long à monter et à régler la première fois, mais après aucun problème. Très rapide et simple à réinstaller, les vélos sont bien maintenu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibault</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Permet d'adapter un porte vélo ThuleClipOn sur 207</point_positif>
<point_negatif>Finition</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Contrairement aux avis laissés, j'ai parfaitement û monter mon porte vélo Thule ClipOn sur ma 207. Par contre la mauvaise qualité du finition m'a obligé à limer l'intérieur du crochet dans lequel un surplus de caoutchouc empêchait le bon fonctionnement de l'adaptateur ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La solidité</point_positif>
<point_negatif>La montabilité non approprié pour une 207</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>Pouvoir tester le matériel avant de l'acheter, par un conseiller connaissant le produit.<br/>Je ne recommande pas ce matériel par rapport à la montabilité/prix.<br/>Que faire de ce porte vélo si il n'est pas utilisable?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manu</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun car n'est pas adaptable</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Porte vélo qui n'est pas adaptable sur mon véhicule malgré l'achat de l'adaptateur clip-on 9115 conseillé par la liste du site!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
