<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Installation facile</point_positif>
<point_negatif>Fragile si on serre trop</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité prix, après 8 mois d'utilisation intensive VTT (2000 km environ), pas de problème rencontré. Le serrage dot être effectué à la main.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Lecture</point_positif>
<point_negatif>Aimant perdu</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Après 500 km l'aimant est tombé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fox</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Fonctionnait bien jusqu'a présent</point_positif>
<point_negatif>Piètre qualité de fabrication.</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Jusqu'a présent je n'avais pas de problème avec ce modèle, mais aujourd'hui lors d'une sortie en forêt, j'ai perdu l'aimant, du moins une partie.<br/>La partie plastique est toujours sur la jante et n'a pas bougée, l'aimant quand a lui est sorti de son logement, c'est fort !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Compteur ok</point_positif>
<point_negatif>Au bout de 2 heures aimant perdu sur rayon rond.</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Donc plus d'aimant = compteur poubelle.<br/>Solution acheter SIGMA avec aimant surpuissant prix de l'aimant 4,90€uros et celui est vraiment pro.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très simple d'installation</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>Pour 3,95€ essayez de trouver un aimant aussi simple et aussi fiable chez la concurrence...bon courage !!! Je l'utilise avec le compteur Count 8 b'Twin, je n'ai jamais eu de soucis avec (j'ai fait 10000 kms dans la saison) et l’inter-change entre mon vélo route et mon VTT. Pour info mon route est en rayons plats et mon vtt en rayons ronds et l'aimant est parfait pour les 2 types : cela ne bouge pas, même en pratique sur terrains très cassants en vtt (type all-mountain voire enduro). J'aime !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>fonctionne avec les compteurs (c'est deja ça)</point_positif>
<point_negatif>tourne autour du rayon si celui ci est rond</point_negatif>
<date>14/09/2011</date>
<commentaire>Aimant, pas terrible a l'usage. Teins en place en rotation mais pas stable si on a le malheur de le toucher lors d'un demontage de roue ou de transport du velo.<br/>Donc faut penser a verifier son positionnement avant chaque sortie.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>look et matière</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>aimant irréprochable, déjà fait 200 kms avec, l'aimant ne bouge pas et ne se déserre pas malgrès les vibrations. son look est bien plus appréciable que les aimants en alu ou en métal. j'ai équipé tous mes vélos avec (course et vtt) et j'en suis énormément sastifait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agnès</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>Aiamant de la roue ne tient pas</point_negatif>
<date>12/08/2011</date>
<commentaire>au bout de 2 nid de poule aimant perdu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Plus léger que l'ancien ?</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas sur les rayons ronds</point_negatif>
<date>11/08/2011</date>
<commentaire>L'ancien système tout en métal avec une vis était fiable, fonctionnel et costaud. Celui-ci n'est vraiment pas aussi bien : serrage par molette à la main ! Résultat ça bouge et sa tourne sur un rayon rond, pas moyen de serrer correctement... A éviter pour la pratique du VTT, pour la route ? peut-être.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
