<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Solide</point_positif>
<point_negatif>Clé fragile</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>C'est un bon antivol mais la clé est trop fragile, elle a cassé au bout de 9 mois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rachele</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sûr et peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>se casse trop facilement</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Ce type de cadenat marche assez bien et prend peu de place. Il est un peu court mais ça va. Il est sûr et empêche bien le vol du vélo, mais se détraque si on le tire et devient inutilisable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louis-abel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Housse de rangement, robustesse, compacité.</point_positif>
<point_negatif>Poids, prix</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Pas de souci sur la solidité, on a plié mon cadre en essayant de faire sauter les rivets de l'antivol ! Parfois un peu juste pour faire le tour d'un objet sur lequel s'accrocher (surtout en version 60cm) mais on trouve toujours à s'accrocher. Serrure qui et clé qui s'usent (trop vite) -- au bout d'une année huilage régulier nécessaire sinon grippage. Cher donc à réserver à un vélo qui en vaut la peine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compact, pliant</point_positif>
<point_negatif>Lourd</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>Antivol très pratique, la pochette se fixe au cadre. Un peu lourd, mais pas forcément plus qu'un U équivalent. A conseiller !!<br/>Le prix mis dans l'achat de l'antivol doit être proportionnel au prix du vélo!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stef</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son côté pliant et clé facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>il est trop lourd, et la housse se vole facilement</point_negatif>
<date>15/03/2012</date>
<commentaire>Pourquoi ne proposez vous pas de housse en pièce détachée ? Car sans accessoire, l'antivol pliable ne présente plus les mêmes avantages de rangement et de peu d'encombrement. <br/>Je suis sure que je ne suis pas la seule concernée (malheureusement)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pliable, boite de rangement</point_positif>
<point_negatif>durée de vie, lourd</point_negatif>
<date>20/11/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté cet antivol il y a 6 mois, il a rempli sa fonction jusqu'au jour ou le système de verrou s'est cassé...impossible de refermer l'antivol.<br/>A 60€ l'antivol je trouve ça inexcusable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Dissuasif.</point_positif>
<point_negatif>Le prix, le poids.</point_negatif>
<date>08/09/2011</date>
<commentaire>Antivol pratique avec son rangement attachable au cadre du vélo. Il est très dissuasif et prend beaucoup moins de place qu'un U.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vlad</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>dure</point_positif>
<point_negatif>courte</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>L'ativol est le meilleur car c'est facile a l'utiliser, c'est petit, mais il est un petit peu trop court.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>dissuasif pliable</point_positif>
<point_negatif>lourd</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Seul le poids est à améliorer et la sécurité de la housse qui peut être volée facilement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'antivol idéal: qualité maxi, encombrement mini.</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd mais livré avec kit de rangement.</point_negatif>
<date>09/10/2010</date>
<commentaire>tout est dit...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
