<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon marché</point_positif>
<point_negatif>Ne s'ouvre plus</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>J'étais également satisfait jusqu'à présent (bon marché, robuste, facile à attacher). Seulement, depuis 3 jours, c'est devenu la croix et la bannière pour le déverrouiller. Un coté se bloque systématiquement, obliger de tirer comme un dingue pendant 30 minutes pour l'arracher.<br/>Au bout de 3 mois d'utilisation, je suis plutôt déçu ! Comme quoi il vaut mieux mettre quelques euros de plus pour de la qualité, que de la jouer 1er prix et racheter du nouveau matériel au bout de quelques temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>noémie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide et sûr</point_positif>
<point_negatif>je ne peux plus l'ouvrir!</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour, Jusqu'aujourd'hui j'étais pleinement satisfaite de mon antivol U3. Mais ce matin, impossible de l'ouvrir: un coté se déclenche mais l'autre reste hermétiquement fermé. Que faire? Mon vélo m'attend... Et j'attends une solution...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Impossible à enlever!</point_positif>
<point_negatif>Se bloque lors d'une torsion</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Suite à une tentative de vol de mon vélo (torsion du vélo autour du poteau auquel il était attaché) l'antivol s'est bloqué et je ne peux plus détacher mon vélo.<br/>J'ai tenté de le scier avec un scie à métaux, mais j'ai obtenu uniquement quelques rayures sur l'antivol ...<br/>Quel outil je pourrais utiliser pour détacher mon vélo ?<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>est imposé par assurance ... donc solide !</point_positif>
<point_negatif>pas possible à attacher sur vtt RR 5.1</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Doit remplir son travail si conseillé par assurance ! MAIS impossible à attacher sur vtt btwin rr 5.1 et pourtant je l'ai acheté sous les conseils du vendeur qui avait mon vélo sous les yeux puisqu'il le préparait ... Mais bon, il devait être débordé car bcp de monde dans rayon, un samedi soir à 18h30 ...  Mais le vélo et très bien réglé ! Je ne regrette pas l'achat en terme de sécurité mais je voulais l’attacher au cadre ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sérieux</point_positif>
<point_negatif>inadapté au VTT suspendu</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>L'assurance impose ce type d'antivol. Le problème sur le Rockrider 9.1 je l'installe comment?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thibault</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cadenas tres efficace</point_positif>
<point_negatif>prend l'eau facilement malgré la protection rouge</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>j'ai perdu mes 2 clés, comment puis je retrouver une clé de ce cadenas ( j'ai la référence de celui ci et j'ai encore les tickets de caisse qui prouvent mon achat )<br/><br/>un velo qui reste plus de 1 mois attaché sans être volé en plein paris montre bien l'efficacité de ce cadenas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jules</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>??</point_positif>
<point_negatif>La serrure + La clé !</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Au rayon Cycles de Décathlon Caen,aussi médusé que moi,on pourra en attester.J'ai d'ailleurs été aimablement remboursé,puisque mon U3 HAUTE SECURITE s'ouvrait aussi facilement avec sa clé(n° D60192)qu'avec celle d'un autre(n° D60152)<br/>Si les responsables DECATHLON ne réagissent pas ici avant le 1er juin,j'informerai UFC Que Choisir et/ou 60M deConso de cette tromperie sur la HAUTE SECURITE des cadenas BTwin.<br/>Et aussi la FUBICY qui a testé favorablement le BTwin U3 avec sa meilleure appréciation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>l'antivol se bloque - impossible de retirer la cle</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>Attention - notre antivol s'est bloque après une seule utilisation (même pas en extérieur). Nous ne pouvons pas retirer la clé, et ne pouvons donc plus utiliser le vélo. Cet antivol devrait être retiré de la vente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>plutôt bon marché</point_positif>
<point_negatif>l'antivol bloqué avec le vélo attaché à une grille</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>l'antivol s'est bloqué alors que le vélo est attaché à une grille dans la rue. je suis sans vélo depuis 5 jours. magnifique. que dois je faire ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Semble costaud</point_positif>
<point_negatif>Difficile à ouvrir et fermé</point_negatif>
<date>05/05/2012</date>
<commentaire>Cet antivol semble costaud, en revanche, le support, qui me paraissait bien pratique est impossible à positionner sur mon B'Twin Original 3, ce qui m'oblige à le mettre à cheval sur mon guidon.<br/>De plus, il m'arrive de passer beaucoup de temps à l'ouvrir, pratique ! Plus d'une fois j'ai cru que je ne parviendrai jamais à récupérer mon vélo ! Pareil pour l'attacher, je perds un temps fou chaque matin, alors que j'ai un impératif horaire, mon train pour aller travailler...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
