<liste_avis>
<avis>
<auteur>pierson</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d' utilisation,longuer</point_positif>
<point_negatif>chiffre pas très précis appart ca rien</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>Je me sert de cet antivol car je suis au college et il est tres facile d' utilation et a un bel éstétique et discret.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Se coupe facilement à la pince coupante</point_positif>
<point_negatif>Impossible à utiliser au bout d'un certain temps</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>Pratique au début mais un jour, le cadenas ne s'ouvre plus. Vous pourrez vous acharner dessus, bouger les molettes, tirer, impossible à ouvrir. La seule solution a été de couper l'antivol avec une petite pince coupante basique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anonyme</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Il avait l'air solide</point_positif>
<point_negatif>Le code que j'avais mit ne marche plus</point_negatif>
<date>28/10/2011</date>
<commentaire>Au début il fonctionnait bien, mais après quelques jours sans l'utiliser, (alors que personne n'y avait touché) le code que j'avais mit ne marche plus. <br/><br/>J'ai cherché sur internet des gens qui ont eu le même problème et j'ai vu que cet antivol là est très déconseillé.<br/>Il a fait le même coup qu'il m'a fait...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fosco</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Code pratique, esthétique</point_positif>
<point_negatif>Vélo volé en plein centre ville</point_negatif>
<date>20/10/2011</date>
<commentaire>J'avais garé pour la journée mon vélo à côté du RER, au parking à vélo. Attaché au triangle du cadre puis sur la barre en acier du parking à vélo, code remis à 0.<br/>Au final, plus de vélo en fin d'après midi, plus de cadenas (Je me demande quand même s'ils l'ont scié/fracturé ou simplement trouvé un truc pour forcer la combinaison)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>PAS DE CLEFS</point_positif>
<point_negatif>SERTISSAGE AYANT LACHE A LA 3 EME UTILISATION</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>ON NE PEUT PLUS SURPRIS DE VOIR L EXTREMITE DE CET ANTIVOL SE DESOLIDARISER DU CABLE JUSTE AU MOMENT DE L ENTRER DANS L AUTRE PARTIE. LA CONCEPTION D UN "Pincé non serti" D UN CABLE ACIER DANS UN "MANCHON" EN ZAMACK Pincé EN 2 POINTS SEULEMENT NE POURRA JAMAIS RESITER BIEN LONGTEMPS A UNE UTILISATION MEME NORMALE;<br/>concept à réviser d'urgence.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>Ne foncionne pas</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Ai du le changer, autre modele ! mais personnel très accueilllant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robustesse, bonne longueur de cable</point_positif>
<point_negatif>position chiffre pas assez marquée</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Un bon produit pour un usage familiale. On ne peut pas perdre la clé.<br/>On en a dailleurs en tout 3 pour les 5 membre de la famille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>blanchard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les molettes ne se bloque pas</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/06/2011</date>
<commentaire>facile d'utilisation les code sont lisibles maniable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>pratique au quotidien pour attacher un casque de moto à la moto</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compact et pratique</point_positif>
<point_negatif>Un peu dur à dérouler pour des enfants</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Un bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
