<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Compacité - fiabilité</point_positif>
<point_negatif>Serrure difficile à ouvrir - fixation fragile</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cet antivol la semaine dernière et lorsque j'ai essayé d'installer le système de fixation sur le cadre de mon vélo, une des deux vis en plastique s'est cassée à l'intérieur du système!<br/>Sinon, à part une serrure un peu difficile à ouvrir, l'antivol paraît très robuste.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Solidité</point_positif>
<point_negatif>grosse difficulté à ouvrir</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>ouverture difficile bcp de temps de perdu pour débloquer la serrure quand je ne suis pas obligée de demander de l'aide. Donc pas question de l'utiliser ds un endroit "désert". Je vais être obliger d'acheter autre chose. De plus impossible de le fixer sur mon vélo électrique(Décathlon) sans aucune gêne pour l'utilisateur (pourtant j'ai été conseillée par un vendeur)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eliane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compact, ne tient pas trop de place</point_positif>
<point_negatif>lourd</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>produit agréable, malgré une serrure un peu capricieuse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aarticle robuste et fiable</point_positif>
<point_negatif>dilfficulte pour introduire la cle dans la serrure</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>c'est un bon antivol pluttôt facile d'utlisation ( sauf introduction serrure. Trés bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique à positionner</point_positif>
<point_negatif>difficulté à ouvrir l'antivol</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>malgré une difficulté à ouvrir l'antivol, cela reste un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Abir</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide et facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>je n'ai pas reussi à l'attaché sur mon velo</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>les façons de l'attacher restent un peu obscures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>agnes</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilité</point_positif>
<point_negatif>je le trouve lourd a porter</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniable</point_positif>
<point_negatif>poids, bruits  du a des vibrations</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>j'utilise mon antivol de façon quotidienne lors de mes trajets vélo. je l'ai installé de façon rapide et simple sur mon cadre. <br/>inconvénients qui méritent amélioration : la serrure cliquette en permanence lorsqu'on roule ( rues pavées) et l'anneau de protection de la serrure tourne un peut trop facilement. Dans l'ensemble bon produit pour son rapport qualité-prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>utilisation difficile</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>cher pour ce que c'est et franchement, autant les anciens du même type étaient d'une facilité déconcertante a utiliser (pour pas plus cher et étant cycliste a paris, je m'en sers très très souvent et dans de multiples positions d'attache...), autant ceux ci sont très contraignants à utiliser, il faut que le verrou soit bien positionné, que tout soit bien droit, sinon, pas moyen de le fermer !! A déconseiller pour le prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>on m'a pas voler mon VTT</point_positif>
<point_negatif>La clé reste coincé dans la serrure</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Quel produit exceptionnelle, après 2 mois d'utilisation je suis obliger de tronçonner l'antivol de mon propre vélo : merci au fabricant et au distributeur pour ce grand moment de solitude.<br/>Bien évidemment je recommande à personne ce produit....</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
