<liste_avis>
<avis>
<auteur>Max</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Leger et maniable</point_positif>
<point_negatif>Pas solide</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Je viens de retrouver ce type d'antivol cassé et mon vélo disparu. Les voleurs sont simplement venus avec un marteau et ont réussi à casser la serrrure ... en pleine journée ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Serrure qui fonctionne bien, qualité du support</point_positif>
<point_negatif>Cher</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>Au niveau solidité, ce U est bien noté par la FUB.<br/><br/>La serrure fonctionne bien. Pas besoin de jouer dans tous les sens pour l'introduire et la tourner.<br/><br/>Le U entre et sort facilement dans son support cadre.<br/><br/>Plus cher que le B'Twin U5 mais ça vaut le coup (la serrure du U5 est une plaie)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Antivol depuis +3ans & jamais U 2 vol ou problème!</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>J'ai cette antivol depuis plus de 3ans et je n'ai jamais eu de vol ou problème ! Je vous le conseil<br/>Tout les "antivol avec fil métallique", quel que sois leur diamètre, termine en deux.. !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles-hubert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>J'ai toujours mon vélo !</point_positif>
<point_negatif>C'est lourd ce truc !</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>Dissuasif, facile a utiliser, pour moi un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ben</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Dissuasion-Fermeture</point_positif>
<point_negatif>Solidité- Support</point_negatif>
<date>15/11/2011</date>
<commentaire>Une chute et le cache bloc s'est cassé. Depuis, accès à la serrure en direct est possible pour les casseurs. En revanche il est très dissuasif (en tout cas chez moi, à Lyon).<br/>Autre pb, les vis de fixation, en plastique,  ne tient pas la distance et le support lui-même qui s'est cassé avec le temps (3 ans).<br/>De plus, impossible de faire une copie de clé via le site internet de Trelock, . Peut-être parce que je ne parle pas Allemand?<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>a l'air costaud, peut dissuader</point_positif>
<point_negatif>facilement violable, cher donc sans interet</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>j'avais bien attaché mon vélo (roue + cadre) à un point fixe et mon vélo a été volé. les voleurs ont du glisser une sorte de taquet entre la partie grise et la partie noire et ont fait sauter l'antivol car ils ont pu accéder à la serrurerie intérieure. ca n'a donc aucun intérêt....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>apperement tres fragile</point_negatif>
<date>25/08/2011</date>
<commentaire>velo volé en 1 heure avec ce magnifique antivol, bravo trelock</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à utiliser/attacher</point_positif>
<point_negatif>Pas assez solide!!</point_negatif>
<date>10/07/2011</date>
<commentaire>vendu comme etant extremement solide et impossible a couper/briser, on m'a quand même volé mon velo attache avec cet antivol et un autre cadenas...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>William</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>2 CLE LE U</point_positif>
<point_negatif>LE SYSYTEME DE FIXATION</point_negatif>
<date>03/06/2011</date>
<commentaire>LE CADENAS EST BIEN MAIS LE SYSTEME DE FIXATION PAR VIS NE TIENT PAS<br/>LES VIS CRUXIFORME EN PLASTIQUE SONT DETERIOREES  A FORCE DE VISER AU TOURNEVIS <br/>RIEN NE VAUT LES VIS EN METAL</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Natalie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>0</point_positif>
<point_negatif>système de fermeture rigide et pénible</point_negatif>
<date>09/09/2010</date>
<commentaire>peu maniable</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
