<liste_avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>en apparence il est bien</point_positif>
<point_negatif>beaucoup (trop?) de liaison plastique</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Acheté un samedi, premiere utilisation le lundi qui suit, 2 ème utilisation le jeudi, ce qui lui a été fatal. <br/>Je trouve dommage que de tels produits soient mis en vente.<br/>Je peux comprendre qu'on tire les prix vers le bas (et donc qu'on joue sur la qualité), mais la c'est excessif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alphonse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, le poids</point_positif>
<point_negatif>serait mieux avec 7 vitesses (comme le hoptown 5)</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Tres content de cet achat. Une vitesse suplementaire aurait ete mieux. Egalement, la selle est trop basse (pour taille 1,75 m. Maxi)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas cher, ligne proche d'un Dahon, noir mat sympa.</point_positif>
<point_negatif>Qualité peinture, soudures, solidité, taille.</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>J'avais acheté ce vélo pour un trajet quotidien parking-boulot (3km/jour), dès l' achat les soudures m' avaient choquées, la peinture mal appliquée avec bcp de poussières prises dans la couche mate, mais le top c' est qu' après 1 semaine la charnière centrale a eue du jeu, pas réparable, vélo remplacé sous garantie...le deuxième pas mieux, axe de pédalier craquant et cadre grinçant au possible.<br/>  J' ai donc rendu ce vélo et finalement pris un Hoptown 5 sur lequel je n' ai pas de problèmes!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sion rohart</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas très chère, facile a plier, maniable confros</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>j 'utilise ce velo tous les jour pour une trajet velo train velo ,  tres rapidement l'insert en alu s'est déformé posant de serieux problème pour rentrer la selle. puis au bon de 6 moi le cadre ( repris en garantie ) c'est dessoudé a la soudure centrale. maintenant après 4 moi (depuis la reprise en garentie), c'est le support de fixation rapide de la selle qui s'arrache (metale arreche au entail). Ce produit reste un velo confortable que je recommandez, mais pour une utilisation occasionnel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pliant, vitesses</point_positif>
<point_negatif>Sonnette déja déglinguée, hauteur de selle</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo pour faire mes trajets à la gare et pouvoir l'amener avec moi plié dans ma voiture. Au moment où le vendeur me le confie, il me dit qu'il ne faut pas déployer la selle plus haut qu'une certaine hauteur sinon  le tube de selle casse. Après ma première utilisation, je me rends compte que du coup le vélo n'est pas adapté à ma taille (1m80) et que je suis obligé de pédaler comme un crapaud. Donc pour moi, il ne convient pas à des personnes de plus d'1m75.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'usage, développements courts, prix</point_positif>
<point_negatif>Pour la balade : aucun point négatif</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>J'ai choisi le b'fold 5 en attente du futur Tilt. C'est un meilleur choix que le hoptown avec ses développements courts  (2,6 à 5,2m) et si vous avez une taille inférieure à 1,75m.<br/>La fiche technique est incorrecte : "transmission mono-vitesse" ! le poids avec dérailleur, garde-boues, béquille est de    15kg. La taille pour 1,45 à 1,75m max. Pour 1,80m et plus c'est le hoptown qui est adapté.<br/>A noter le bon éclairage à LEDs ainsi que le nouveau verrouillage de la potence à ajuster soigneusemen</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Livraison Internet très rapide, pliage facile</point_positif>
<point_negatif>Pas de notice! mal monté qualité générale médiocre</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Chocs sur peinture cadre dans le carton, aucun verrouillage plié, extrémité tube de selle non peinte (bientôt la rouille), soudures à la chinoise! cdes de freins plastique qui se déforme allègrement (impossible de freiner efficacement), pneus annoncés BMX mais rien à voir!<br/>Mauvais montage: patins de freins mal réglés (pas de freinage AR), roue AR mal centrée, gardes-boue de travers.<br/>Annoncé à 14kg, mesuré 15 sans lumières!<br/>Reste à voir le comportement à l'usage<br/>Trop cher vue la qualité fourn</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La sellle et la housse de transport</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Attention à la lanière de la housse qui ne supporte pas le poid du vélo et se casse si vous devez le transporter sur l'épaule ! Mesurant plus de1m90 priviligié les trés courts trajets ne dépassant pas 20mn sinon la selle devient inconfortable. Le seul point positif est son prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Astrid</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il se plie et se déplie rapidemment</point_positif>
<point_negatif>14kg c'est lourd (ms les autres modèles c pareil)</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Il loge dans : ascenseur, coffre de voiture, gde armoire.<br/>Pas encore essayé le train, ça ne devrait pas poser pb, hormi le fait que c'est quand même lourd (14kg) et un peu encombrant.<br/>Dépliage : env. 1 min<br/>Pliage + mise dans sa housse : 3:30 chrono<br/>On ne roule pas aussi bien qu'un vélo normal, mais ça va (essayez en magasin).<br/>Transport plié : ça roule, vers l'avant seulement, et le garde-boue gêne un peu.<br/>Solidité : on verra, ça ne fait qu'un jour que je l'ai ! mais il est garanti.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>assemblé en France, garde-boue, 6 vitesses</point_positif>
<point_negatif>vu le prix, aucun</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Pourquoi ne pas mettre en avant qu'il est assemblé en France? c'est quand même un GROS plus qui nous a poussés à l'acheter !<br/>Exactement ce qu'on cherchait : vélo léger, taille unique (pratique pour des ados qui grandissent vite et pour qu'il puisse être emprunté par chaque membre de la famille) transportable dans un coffre de voiture sans porte vélo, les 6 vitesses permettent de monter de belles côtes sans mouliner à plat. On en a pris 2 et en sommes ravis !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
