<liste_avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Idéal pour une utilisation occasionnelle</point_positif>
<point_negatif>Les roues ont tendance à se voiler</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Bon vélo pour une utilisation occasionnelle. Le vendeur a été très agréable et l'a bien préparé. Des lumières à leds sont également fournis avec et c'est très appréciable. Manque un système de blocage en mode plié. Les roues ont tendance à se voiler et ce dès les premières minutes d’utilisation, un resserrage et un réglage des rayons va être nécessaire. Le sac est tout bonnement inutile car totalement inadapté et trop fragile. Solidité du vélo à confirmer dans la durée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alecsane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vélo très efficace dans les villes, accélérations</point_positif>
<point_negatif>Pour le prix, ça peut passez..</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>Avantage et désavantage : Vélo très efficace dans les villes , pour prendre les transport, bus, métro,resto. Peu encombrante. Il est bien dans les accélérations (l'avantage aussi de ça petite taille et petit pneu mais large et costaud genre BMX) Facile a manier. Confortable on va dire. Mais pas recommandé pour faire des vitesses de pointe.<br/>Par son prix, je trouve ce vélo très pratique, et me parais peut être solide pour l'instant. Je l'est utilisé environ 10 jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>maniable, solide, très pratique dans les trains bo</point_positif>
<point_negatif>selle rétractable HS, chaine qui se détend</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Malgré une utilisation intensive, ce vélo reste bien solide malgré sa recommandation "occasionnelle".<br/>Par contre, en quelques mois la selle s'est bloquée, impossible de la redescendre, le tube se détache tout seum. La chaine se détend trop rapidement, et lorsqu'elle saute, elle se coince gentiment entre le pignon arrière et la fourche, retenue entre autres par un écrou arrière dont je n'ai pas encore compris l'utilité... Si quelqu'un peut m'éclairer, je prends.<br/>Cela dit, bon produit quand même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serhat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pliable</point_positif>
<point_negatif>pedale</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>j'aime ce velo mes je suis tomber des le 1er jour car ya un probleme avec la pedale qui se visse tres mal ! alor je suis aller a decathlon pour kil me prepare il mon proposer 100€ !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>J'ai aimé son style</point_positif>
<point_negatif>Tout le reste, à ne pas utiliser quotidiennement.</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Au début j'étais ravis de mon nouvel achat et voici maintenant 4 mois que j'ai mon vélo et il grince dans tout les sens, j'ai l'impression qu'il va se casser, à cause d'une béquille instable il tombe très facilement, le frein se coince dans la pédale lorsqu'on le plie, il est encombrant, pas de garde bout, pas de lumière, pas de housse. Pour le prix je suis vraiment déçu. Si décathlon pouvais me le reprendre au prix que je l'ai acheté j'achèterais le modèle au dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRIX, SIMPLICITE</point_positif>
<point_negatif>CHAMBRES A AIR</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>A 150 € c'est pas une deception, le pliant est simple pour un usage occasionnel, le freinage est très bon<br/>par contre les chambres a air sont changer d'urgence, car l'embout  de gonflage ne possède pas d'ecrou de fixation à la jante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout : excellent petit vélo de ville</point_positif>
<point_negatif>rien !!!!!!!</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Après plusieurs mois d'utilisation en ville nous sommes extrêmement contents de ce petit vélo, léger et dont l'unique rapport est parfaitement dimensionné...<br/>le plateau et la pédale droite ont été vandalisés et cette pièce n'étant pas référencée...<br/>DECATHLON a carrément changé le vélo !<br/>bravo et merci :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PAS DE SOUCIS POUR LA REPRIS</point_positif>
<point_negatif>PNEUS MADE EN TCHEQUIE OU EN CHINE</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>AYANT ACHETÉ DEUX B FOLD ET APRÈS 1 SORTIE... PAS DU TOUT ADAPTE POUR UNE UTILISATION FAMILLE<br/>ÉCHANGE POUR bTWIN ORIGINAL SANS PROBLÈME ................POUR L'eCHANGE<br/>SORTIE SUIVANTE ....3 CREVAISONS SUR 3 VÉLOS DIFFÉRENTS CAR LES PNEUS SONT DE LA DAUBE <br/>VIVE L4EUROPE ET LA MONDIALISATION...TCHEQUIE ET CHINE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>sa couleur</point_positif>
<point_negatif>peu fiable</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>comme beaucoup d'autres j'ai chuté à cause du guidon qui s'est retracté car la sécurité se sauvait... heureusement je n'allais pas vite; la tige de selle se baisse sans arrêt impossible de la bloquer car le collier de serrage avait été soudé aux ateliers b twin je présume; bref j'en suis à mon troisième b fold 3 en huit mois et pourtant je ne l'utilise pas à outrance ( 2KM/jourr). Je mets donc en garde les acheteurs potentiels et espère un geste commercial de b twin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>capacité à faire + que ce pour quoi il est destiné</point_positif>
<point_negatif>Housse, porte bagage, lourd</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>très contente, j'en ai 2 identiques et nous l'avons vraiment bcp utilisé sur une durée moyenne de 1h30 à chaque fois, bon pneus.<br/>grosse déception sur le porte bagage car lorsque je l'ai acheté je me suis faite confirmer qu'il était possible d'en mettre un et apparemment non... (mauvais conseiller ou alors c'est pour vendre).<br/>gros point négatif : la housse, cela fait 2 mois que je possède les 2 vélos et les 2 housses sont déchirées, trouées, pas du tout solide</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
