<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile a charger, leger, couleur discrete, solide</point_positif>
<point_negatif>Touche la roue quand peu chargé ou a vide</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>Bonne acquisition Mais attention, N'a pas été testé (par chance) sous la pluie, 2 semaines de soleil.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, volume de stockage, housse pour la pluie</point_positif>
<point_negatif>système d'accroche, stabilité des sacoches</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Globalement pour ce prix je ne m'attendais pas à mieux mais j'ai été déçu par le système d'accroche. En effet il n'est pas facile de mettre et enlever rapidement les sacoches (pratique en visite ou en camping). Les accroches " latérales " ne permettent pas non plus à la sacoche pleine d'être maintenue éloignée des rayons de la roue arrière. J'ai souvent été contraint de m'arrêter pour les refixer. Les petites sacoches 15l sont en revanche très pratiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grand volumes, facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>Obligation de monter les deux sacoches</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Ces sacoches sont faciles monter/démonter.<br/>Beaucoup d'espace de rangement.<br/>Le seul point négatif est qu'il faille les monter ensemble.<br/>Nous n'avons pas réussi à ne monter qu'une sacoche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne contenance, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>nil</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>la bâche fournie permet de rendre étanche les sacoches même en cas de pluie intense. Permet de porter du poids sur son porte bagage plutôt que sur son dos!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratiques, fonctionnelles, très bonne capacité.</point_positif>
<point_negatif>tissu fragile, ne pas trop frotter les trottoirs !</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>encombrantes si pas assez remplies.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Contenance importante, facile d'accès</point_positif>
<point_negatif>Tendance à toucher les rayons</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Globalement, bon produit, tout au moins pour nous (usage petites et moyennes distances, pique nique, affaires de plage, courses...).<br/>Selon comment on remplit, tendance pour l'arrière des sacoches à toucher les rayons de roue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande capacité de remplissage</point_positif>
<point_negatif>le système de fixation</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>nous avons perdu un des systèmes de fixation, car celui ci ne tient pas, il a glissé <br/>il serait pas mal de mettre des lanières qui pourraient permettre un port en sac à dos lorsque les sacoches ne sont pas utilisées sur le vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d'installation, rapport volume/taille</point_positif>
<point_negatif>étanchéité si grosse pluie</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>J'avais l'ancien modèles et nous avons acheté celui là pour mon épouse. La mise en place est beaucoup plus aisée et la place a été optimisée par l'ajout de petites pochettes très pratique.<br/>Si on devait trouver un défaut, je dirais que l'étanchéité peut peut être faire défaut, mais elle ne sont pas vendues comme des sacoches étanches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres grande capacite de chargement</point_positif>
<point_negatif>les housses de protection</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Très bien conçues, avec une capacité d'emport importante. possibilité de ne prendre qu'une sacoche en cas de besoin. le système de fixation est pratique' une fois fixée au porte bagage avec les sangles elles ne bougent pas en roulant. dommage que les housses pour la protection en cas de pluie ne moulent pas mieux la forme des sacoches</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoinette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>place et facilite d'installation</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>le + le plastique fluo pour protéger de la pluie</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
