<liste_avis>
<avis>
<auteur>N</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>contenance, forme</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité des matériaux</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Sacoche achetée au mois de septembre pour usage 5 jours par semaine, hors vacances scolaires (transport d'un ordinateur portable, un gros cahier et 3 manuels scolaires). <br/>En novembre, les plaques en plastique rigidifiant l'ensemble commencent à gondoler, et les sacoches viennent taper contre les rayons de la roue. Je les fixe mieux avec des épingles à nourrice.<br/>En décembre, les fixations commencent à se déchirer malgré les épingles à nourrice.<br/>En janvier... le fond d'une des sacoches craque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>contenance, rigidité</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>31/05/2012</date>
<commentaire>Les sacodes sont sympas et bien conçues, la rigidité est un plus mais elle sont un trop grandes. Je les ai acheté pour mon mettre sur mon riverside 5 et j'en ai changé car mes talons tapent dedans en pédalant ce qui est assez énervant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>forme, volume, attache rapide</point_positif>
<point_negatif>usure prématurée de la poignée</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>pour un usage permanent (tout le temps attaché) convient parfaitement.<br/>Moi je l'attache et le détache chaque jour. J'ai peur que certaines parties ne tiennent pas très longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité et possibilité de rigidifier les sacoches</point_positif>
<point_negatif>fixations par scratch assez médiocres</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Sacoches stables, permettant un bon chargement. Les fixations sont médiocres, et il faut se munir de sandows pour arrimer correctement le chargement. Dommage car la qualité des matériaux est indéniable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité-prix et contenance</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>24/08/2011</date>
<commentaire>RAS après 3 petites sorties en cyclo-camping, mais pas vraiment testé l'étanchéité; par précaution j'ai mis ce qui devais être au sec en sac plastique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à utiliser et grande contenance</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Les sacoches sont très pratiques, faciles à installer et elles permettent de transporter les dossiers sans les abîmer !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa transformation de souple à rigide</point_positif>
<point_negatif>le mode de fixation latérale pas pratique</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité/ prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacky</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Capacité,rigidité, rabat  sur sacoches</point_positif>
<point_negatif>fixations sur porte bagage,et niveau du moyeu roue</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Les fixations sont inadaptées  sur le porte bagage serait mieux par 4 simples lanieres "velcro" plus simple est efficace . La fixation basse par une sangle "velcro" en té c'est m'importe quoi, trop longue elle accroche dans les pignons et pas pratique à fixer. Produit mal étudié et pas essayé par le concepteur. Recommandé aprés modifications</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hélène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beaucoup de place</point_positif>
<point_negatif>le design</point_negatif>
<date>10/10/2010</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>contenance et robustesse.étanche pas encore test</point_positif>
<point_negatif>les pieces interieur pour raidir les saccoches</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>fonctionnel.<br/>les pieces pour raidir le bag devraient être fixées</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
