<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très légère</point_positif>
<point_negatif>Pas trouvé</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Suite à un avis sur des bandes moins cher, j'ai choisi ces bandes en klevar et je ne le regrette pas. Elles sont très légères et souples. Je n'ai jamais crevé depuis leur installation. Pour être plus précis et honnête, j'ai aussi des pneus routes, eux mêmes renforcés et je roule surtout sur le goudron. Entre autre, d'une piste cyclable ou j'ai eu l'occasion de percé avec un vélo de route.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas de chevauchement, comme les bandes</point_positif>
<point_negatif>Pas évident à mettre la première fois</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raphael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>zéro crevaison depuis la mise en place</point_positif>
<point_negatif>le positionnement précis à l'intérieur du pneu</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>il faut bien prendre le temps de positionner la bande kevlar à l'intérieur du pneu, je conseils de gonfler la chambre suffisament<br/>Une fois en place, il'ny a plus qu'à rider sur ces singles préférés.<br/>Cela fait plusieurs mois que je roule avec, sans aucune crevaison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aquario</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le kevlar plus resistant, pas de crevaison !</point_positif>
<point_negatif>pas en 29 pouces !</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Le kevlar, c'est la matière, qu'ont, utilisent pour les gilet, par balles ! Donc anticrevaison !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficace - simple à poser</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Commencer à insérer votre bande kevlar au fond du pneu et maintenez avec votre chambre à air légèrement gonflée. Avancez 15cm par 15cm en répétant les 2 opérations, jusqu'à faire le tour complet. Aucune difficulté rencontrée et aucune incidence ou déformation sur le pneu. Le kevlar est un matériaux très souple et rien de comparable avec les bandes anti-crevaison (en plastique bleu ou vert) en vente dans le même rayon à 5 euros de moins  mais peu facile à installer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>reidos</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Plus de crevaison, facile a installer</point_positif>
<point_negatif>pas adaptable sur un pneu 29"</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Avant j'avais que des crevaisons, a tel point que j’étais plus motiver pour sortir en vélo, parfois 4 a 5 crevaison en une sortie, donc obliger de prendre mes outils, mais ça c’était avant, j'ai fais 80 km depuis que je les ai installer et aucune crevaison depuis.<br/>Facile a installer, gonfler bien votre pneu.<br/>Je viens de trouver un petit caillou pointu enfoncé dans mon pneu, quand je l'ai enlever je pouvais apercevoir la bande anti crevaison kevlar  installer.<br/>Seul bémol pas adaptable sur un 2</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger, solide</point_positif>
<point_negatif>un peu galere a metre en place la 1° fois</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>un bon produit qui empeche les crevaison de type buissons.<br/>avant d'installer les bandes j'avais quasiment une crevaison par sortie, depuis que j'ai monté les bandes plusieurs sorties et environ 300 km sans crevaison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Max</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>plus de crevaison</point_positif>
<point_negatif>bande étant trop serrée, voile le pneu</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>Il s'agit de bien placer la bande et comme elle n'est pas assez longue ni extensible, cela s'avère difficile. Après l'avoir mise, j'ai essayé de l'assouplir en gonflant un maximum. Ca n'a pas fonctionné, les roues se comportent comme si la jante était voilée, elle fait bouger le train arrière et génère des vibrations sur le guidon qui lâché à une certaine vitesse secoue tellement qu'on le reprend vite en main. Bilan donc mitigé.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
