<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Protège bien contre les épines</point_positif>
<point_negatif>Perce la chambre à air, un comble !</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette bande anti-crevaison suite à de nombreuses fuites lors de mes sorties VTT.<br/>J'avoue que les 3 premières sorties se sont très bien passées, elles ont fait leur boulot.<br/>Par contre, les 2 dernières, aucune épine dans le pneu, mais la bande m'a percée la chambre à air arrière à 2 reprises (gonflé à 2,4 bar).<br/>Je suis vraiment déçu de ce produit et JE LE DÉCONSEILLE FORTEMENT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>augmente le nombre de crevaisons !!</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Depuis que je les utilise sur mon VTT je fais crevaison sur crevaison...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Plus de crevaisons, le top</point_positif>
<point_negatif>aucun, ou peut etre du poids en plus</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Faire attention à la découpe,cela peut trancher la chambre à air. Pour ma part, j'ai opter pour de l’adhésif renforcé en finition des découpes, je le laisse un peut plus long que la bande en le repliant sur lui même. <br/>Astuce de montage gonfler légèrement la chambre-air avant d’insérer la bande anti-crevaison et le tour est joué.<br/>Cela fait une dizaine d'année que j'utilise ce type de bande, même pour les roues de la poussette des enfants, c'est très pratique :-))</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Anti-crevaison efficace</point_positif>
<point_negatif>D'origine c'est un hachoir a chambre</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Tres satisfait du produit MAIS j'ai cisaille une chambre a la 2e sortie. J'avais pourtant coupe les aretes vives. <br/>Apres j'ai ponce les extremites sur 2cm de long environ, sur la largeur de la bande. A faire au papier de verre jusqu'a avoir une epaisseur quasi nulle sur les 2 ou 2 derniers mm. Le recouvrement des bandes maintient l'efficacite. Je gonfle a 2.2 bars. Avant je crevais toutes les 3-4 sorties, depuis plus rien, sauf une epine dans le flanc du pneu mais là, la bande n'y peut rien!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ras</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Pas de problème pour la mise en place. A monter dans le bon sens (angles vifs coté pneu) et affiner la  coupe a la lime pour ne pas entailler la chambre. Pour moi, c'est un bon produit, pas de crevaison sur plusieurs variantes de terrain.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Bande huileuse,pas assez large</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Bande enduite d'huile à l'achat, ne se place pas comme il faut au gonflage, n'as pas empêcher de crevé 3 fois à la sortie inaugurale, obligé de la maintenir avec du double face. Très déçu de ce qui devrait nous faciliter la vie en matière de galère sur sortie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérémy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>creuvaison assuré</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette bande et lors de ma premiére utilisation la bande a coupée ma chambre à air. Résultat une chambre à air à la poubelle. deuxième sortie 3 jours plus tard même constat mais 2 creuvaisons en moins de 5 km la bande à coupé 2 chambres à air. un produit catastrophique à ne pas monter sur des vtt qui sont fortements solicités.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>...la couleur ?!</point_positif>
<point_negatif>coupe la chambre à air !</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Je pratique le VTT en club, on m'a conseillé des bandes anti crevaison en kevlar, j'ai voulu economiser 5 euros en m'orientant sur ce produit. Résultat : une grosse gamelle (épaule en sang), car cette bande anti crevaison, de par sa rigidité, a coupé ma chambre à air qui a explosé lors d'une réception de petit saut (pneu gonflé à 3 bars). A déconseiller absolument.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>aucune crevaison en 3 ans super.</point_positif>
<point_negatif>l'instalation un peu énervante</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>super produit pas une crevaison en 3 ans .<br/>une fois après une rando j'ai trouvé des épines dans le pneu qui n'ont pas traversées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lothaire</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Rigidité, tranchant!</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>Usage intensif sur Rockrider 8.1 avec pneu Python. <br/>La bande est assez rigide et ne s'assouplit pas avec le temps. Pire que tout: les bords sont tranchants. Résultat, une chambre à air auto-réparante tranchée nette qui se vide dans le pneu au pire moment.<br/>Problème reconnu à demi-mots par un vendeur,qui m'a donné une chambre à air standard...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
