<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité de montage, confortable à utiliser</point_positif>
<point_negatif>Normalement montable uniquement sur vélos B'Twin</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Ma fille de 5 ans voulais enlever les roulettes et je ne voulais pas me casser le dos à la tenir par la selle ou le t-shirt. Ayant un vélo 16" B'Twin, j'ai opté pour la barre d'apprentissage... elle a appris en 2 jours. J'en profitais pour faire mon jogging derrière elle et nous pouvions parcourir plusieurs km sans fatigue. Pour ma 2e fille de 4 ans et demis, qui n'avait pas de vélo B'Twin, j'ai adapté le système sur son vélo 14"... ça m'a pris 15 minutes, quelques boulons, écrous et rondelles !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gwenn</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à monter</point_positif>
<point_negatif>très fatigant, ralenti l'apprentissage de l'équili</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>qd ma fille avait 4 ans (avec son accord et son envie de faire du vélo sans roulettes). Une horreur, c'était à nous de gérer son équilibre et de tout maintenir, très fatigant, elle ne faisait aucun effort (elle savait qu'on ne la laisserait pas tomber) . A ces quatre ans et demi, on a décidé de la faire à l'ancienne:son papa l'a poussé et elle a trouvé son équilibre toute seule sur plusieurs dizaine de mètres. Puis nous lui avons appris à démarrer toute seule. Elle a su faire du vélo en 45 min.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Le prix</point_negatif>
<date>23/06/2012</date>
<commentaire>On nous l'a prêtée ce matin, notre vélo de vient pas de chez décathlon, mais la barre s'est prafaitement adaptée à la place des roulettes! Et ma fille qui avait bcp de mal à trouver son équilibre a réussi en qq essais seulement!<br/>Du coup objet cher pour le peu de temps d'utilisation ;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JOAQUIM</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>TRES BON PRODUITS</point_positif>
<point_negatif>que pour les velo decathlon dommage</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>BONJOUR,<br/><br/>JE SUIS ALLER A DECATHLON ME RENSEIGNER POUR LA BARRE APRENTISAGE POUR VELO ENFANT.<br/>LE RESPONSABLE DE DECATHLON MA DIT QUE C'ETAIS JUSTE POUR LES B TWIN DECATHLON PAS POUR LES AUTRES MARQUES COMME GITANE...<br/>JE TROUVE çA NUL!!!! IDIOT MEME!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FENDER</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité utilisation et d'installation</point_positif>
<point_negatif>Aucuns</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>Mes deux enfants ont lachés les roulettes grace à cette barre. Sécurise l'enfant ; on ne se casse pas le dos . En moins de deux heures mon fils ainé a su se débrouiller alors que cela faisait plusieurs semaines que j'essayais en courant à coté de lui.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Allan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fixation, qualité, rapidité</point_positif>
<point_negatif>Mieux vaut avoir un bon souffle</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>Trés rapide à installer et robuste.<br/>On contrôle le vélo très facilement mais il faut sans cesse courir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun, car pas pu le tester</point_positif>
<point_negatif>Ne s'adate pas sur tout les btwin16</point_negatif>
<date>08/01/2012</date>
<commentaire>Possédant un btwin 16 princesse de début 2007, la barre ne s'adapte pas. Le cadre a été modifié après cette date. Aucune spécification sur l'emballage limitant l'installation sur certains modèles de btwin 16". <br/>Bien vérifier la compatibilité avec votre vélo avant achat.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>apprentissage rapide de l'enfant</point_positif>
<point_negatif>nean mis a par courrir mais ce n'est pas plus mal</point_negatif>
<date>13/11/2011</date>
<commentaire>nous avons acheté ce produit sans savoir et je le consei a tous ceux qui ne veulentas passer trop de temp pour que l'enfant apprenne seul et c'est excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le côté très pratique</point_positif>
<point_negatif>non compatibilité avec les petites roues de série</point_negatif>
<date>18/10/2011</date>
<commentaire>Cependant j'ai trouvé la solution il suffit de faire changer le boulon (la tige filletée) dans un magasin de bricolage en prenant une longueur un peu plus importante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bien pour le dos des papas !</point_positif>
<point_negatif>manque possibilité réglage hauteur de la barre</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>pratique mais à améliorer notamment par plusieurs hauteurs de la barre - moi je mesure 1.60 m, je peux pousser sans problème ma fille mais mon mari qui est plus grand, a moins de facilité pour bien la maintenir droite</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
