<liste_avis>
<avis>
<auteur>sam</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>trop petite</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Ma question aux autres utilisateurs : avez-vous touché au guidon, à la potence pour mettre la bâche sur votre vélo ? (genre la déserrer pour mettre le guidon dans l'axe du cadre ?)<br/><br/>J'ai un rockrider 5.1, et malheureusement la largeur du guidon couplé à la longueur du vélo font que mes 2 roues ne sont pas entièrement recouvertes comme sur la photo du produit. Et je n'ai pas passé juste 2 minutes à essayer de mettre la bâche ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>est tres bien, très grande</point_positif>
<point_negatif>la fermeture</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>Il faudrait penser à améliorer la fermeture, le scratch n'est pas assez costaud.<br/>J'ai fais le test en recouvrant mon vtt avec la housse sur le porte vélo, au moindre coup de vent , ça passe en dessous et ça cogne contre le porte vélo et le bruit n'est pas agréable, j'ai meme eu peur qu'elle  risque de s'envoler, j'ai donc caler en plus avec 3 tendeurs<br/> quand il pleut trés fort , la housse est mouillé aussi à l'intérieur, peut etre peut on essayer de mettre de l'imperméabilisant dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanessa</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>recouvre bien le vélo</point_positif>
<point_negatif>pas vraiment imperméable</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>à chaque fois qu'il pleut je retrouve autant d'eau à l'interieur qu'à l'extèrieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix raisonnable, matière étanche</point_positif>
<point_negatif>Le scratch est difficile à mettre</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>J'habite en appartement, cette housse est facile à installer et pas trop cher, elle me convient parfaitement, je vais pas tarder à en acheter une autre pour mon VTT.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie Noelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très facile d'utilisation et pratique</point_positif>
<point_negatif>se déchire très rapidement</point_negatif>
<date>22/01/2012</date>
<commentaire>cette housse est vraiment simple d'utilisation, imperméable  et recouvre bien le vélo.MAIS elle n'est pas très résistante et c'est bien dommage. Il faut la remplacer souvent, alors le prix devient un peu abusif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix / jolie / étanche</point_positif>
<point_negatif>résiste mal au temps (soleil)</point_negatif>
<date>26/08/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté cette housse en remplacement du même article qui n'a pas supporté le soleil sur le balcon (c'est l’intérêt de l'achat dans la région Vanoise) - La matière résiste mal au soleil et devient très facilement déchirable; un point d'amélioration à travailler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-edouard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité, format, prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/08/2011</date>
<commentaire>Cette housse est un excellent produit. Je mesure 1,90m, j'ai un Triban Trail 5 taille XL sur lequel j'ai ajouté des "cornes" sur le guidon, ma selle est très haute et je n'ai absolument aucun problème pour la mettre... Ca prend 2 mn, c'est un jeu d'enfant quand on a compris le truc. La taille de votre vélo ne doit pas du tout être un frein !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/08/2011</date>
<commentaire>mise en place ss aucun problème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la housse de rangement-le scratch des roues</point_positif>
<point_negatif>la fermeture de la housse avec le velo pas evident</point_negatif>
<date>01/05/2011</date>
<commentaire>la fermeture seul de la housse avec le velo pas evidente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>3mn d'installation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/11/2010</date>
<commentaire>une couture longitudinale permet de positionner la bache le long du vélo,pour moi un B'twin 5 taille L.<br/>Une couture latérale permet de positionner la bache sur le guidon.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
