<liste_avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les roues 28", l'éclairage sur batterie</point_positif>
<point_negatif>autonomie idéale pour du plat...mais c'est tout!</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Pour un premier VAE , ce n'est pas trop mal...pour du plat...sur des pentes de 2-5%, on evite, au delà on s'epuise deux fois plus qu'un vélo traditionnel...PAS de petit plateau, donc, dans les cotes,soit on pousse le vélo, soit on s'epuise! USAGE NON prévu pour les trajets valonnés! <br/><br/>Apres une dizaine de charge,je n'arrive pas à recharger la batterie à fond,3 leds maxi sur 4<br/><br/>clé de batterie non enlevable quand on roule, si vous tombez du mauvais coté, la clé se coupera dans la serrure!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Top quand il fonctionne</point_positif>
<point_negatif>Tombe trop souvent en panne, éclairage ridicule</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>2 pannes majeures en 700km: un changement de console en SAV il y a 1 mois (3 semaines d'attente pour la réparation). <br/>Demain je le dépose pour la 2eme fois: la console ne s'allume plus du tout. <br/><br/>Sinon, le vélo est génial quand il fonctionne. <br/>Ah si une dernière chose, l'éclairage avant est totalement insuffisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je n'en vois plus !</point_positif>
<point_negatif>frein / propulsion élecytrique HS</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>J'arrive à 3 mois d'utilisation quotidienne (quand il n'est pas en panne ...) Il y a 3 semaines, réparation pour les freins pendant plusieurs heures car le frein arrière ne fonctionnait plus du tout rendant le vélo dangereux. Depuis hier des coupures régulières de plus en plus fréquentes, en pleine côte de nuit, plutôt dangereux. On est encore bon pour une visite au magasin ... je suis pour le concept du vélo électrique mais ce n'est pas l'avis de mon vélo !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Assistance, prix, confort</point_positif>
<point_negatif>Déraillements ?</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Deux semaines d'utilisation.<br/>Pour ce  prix, il ne faut pas se priver (600€ en fin de série). Les 25km me semblent plus que tenus, malgré qqs cotes assez raides sur le trajet. J'économise la batterie en éteignant sur le plat ou en descente.<br/>L'éclairage sur la batterie est un plus (disponible à la cave, ou aux arrêts).<br/>Qqs déraillages observés, un peu décevant, à suivre. Il faut bien serrer les écrous de réglage par contre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fiabilité baterrie agreable a rouler</point_positif>
<point_negatif>roue arriere pas assez renforcer</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>j'ai parcouru un peu plus de 2000 km avec, sans de gros soucis mecanique. Une bonne durée de la baterie ainsi qu'une bonne assisse en font un tres bon vélo. Néanmoins je me pose la question suivante : est t'il possible de racheter une roue arriere si c'elle si est endommager car dans vos produits je n'en voit pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, confort</point_positif>
<point_negatif>problème de batterie</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Beau vélo, pas cher, vrai confort pour monter les cotes. Un petit problème cependant : la batterie une fois rechargée ne s'enclenche pas bien, il faut 2 à 5 minutes pour y arriver et l'atelier de Décathlon a été incapable de régler le problème. <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fiorito</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité du démontage de le roue ( fiche )</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acquérir depuis 3 semaines un b'ebike 7 et mon avis est tout à fait satisfaisant batterie grande autonomie réglage du guidon ainsi que la selle confortable,pour le démontage de la roue AR une fiche est fixée sur le cadre et lorsque l'on la débranche le démontage de la roue s'effectue comme un vélo classique et cela devient un jeu d'enfant merci b'ebike de faire des VAE aussi bien pensés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Louis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Agréable à utiliser</point_positif>
<point_negatif>Réglage selle, finitions à effectuer pour rouler.</point_negatif>
<date>21/06/2012</date>
<commentaire>La selle ne descend pas suffisamment, même pour mon mari (1,73m). Donc échange tube - support de selle, gain quelques millimètres. Cela n'a pas été suffisant, il a été nécessaire de scier le tube de selle sur cadre,afin que je puisse l'utiliser. Câblage du moteur non fixé sur tube de roue arrière (supports inadaptés). Coude frein arrière accroché par pédale G à chaque rotation, modification cheminement de ce dernier afin de ne pas l'arracher et que cela ne freine pas en pédalant. POUR BRICOLEUR!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, confort, durée batterie</point_positif>
<point_negatif>fixation batterie</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise depuis 2 mois pour mes trajets quotidiens à Paris (25 min) et je suis ravie : excellent rapport qualité/prix. La batterie dure longtemps, pour les montées c'est génial, je n'arrive plus jamais en sueur au bureau et  je vais plus vite. Petit bémole : il est difficile de remettre la batterie en place une fois retirée après l'avoir rechargée et lorsqu'on tombe en panne de batterie (ça m'est arrivé qu'une seule fois !), le moteur nous freine, la roue arrière n'est pas en roue libre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Armand</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>on l'enjambe bien, bonne position, béquille</point_positif>
<point_negatif>lumière sans batterie, fiabilité</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>Reçu en cadeau fin mars,je n'ai pas un gros recul mais j'ai du faire une dizaine de recharges (pas de compteur) car pas mal de cotes chez moi, donc autonomie mini en normal. Déjà  vu le sav regional pour un défaut de connecteur bat changé,arret total électrique. Repri le 30/05 il recommence à y avoir des coupures d'alim.Je trouve que la puissance manque déjà quand il est à 2 diodes. Je l'utilise  pour aller au boulot (4x3km) aller en ville le we (pain/journal...)<br/>le nexus 8V de mon ville manque</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
