<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>batterie a fixer avec tendeur</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>pour ceux qui ont  un probleme de deconnexion, il suffit de mettre un tendeur enroulee a la potence et d'accrocher les deux crochet sur la poignee de la batterie<br/>car c'est un jeu du bloc porte bagage contacts</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mylene</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne autonomie, assistance agréable</point_positif>
<point_negatif>gros problème niveau de la batterie qui s'arrête</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>très contente a mon achat il y a 6 mois, j'ai commencé à déchanter quand le chargeur a commencé à buguer, puis le connecteur de la batterie: mon assistance s'arrête par intermittence, parfois 10 fois en 1 minutes, pénible surtout en montée et très dangereux la nuit car les feux s'eteignent aussi..hier 30 min à essayer de le démarrer.. minimum 3 semaine de remplacement alors que c'est mon moyen de locomotion pour travail..vraiment déçue du SAV...ne convient pas pour usage quotidien..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>autonomie - confort - ergonomie</point_positif>
<point_negatif>freinage bruyant - un peu lourd</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>je refais du vélo après des années d'abstinence cause mal au dos. Là, surprise, la position est bonne, le dos droit, l'assistance vient à mon secours. Que du bonheur. Je le conseille volontiers aux personnes qui comme moi ont souffert sur un vélo et ont du stopper cette activité. J'ai repris gout à des sorties de 20 a 30 km, sans problème, sans fatigue avec du plaisir à rouler. Tester sur l’île de Ré, j’ai adoré mes balades avec cette machine. Bonne route à vous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joseph</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Autonomie de plus de 40 kms</point_positif>
<point_negatif>Bruit énorme des patins de freins ;à revoir</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Nous habitons ANGERS et avons ma femme et moi chacun un Bebique 5 depuis plus d'un an et nous n'avons que des satisfactions avec ,mis à part une crevaison à la roue arrière de celui de mon épouse .Pour le mien j'ai des pneus increvables !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger et maniable</point_positif>
<point_negatif>guidon un peu bas, pas de suspension avant</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Utilisé en vélo de remplacement en attendant la réparation de mon Ellops7. Ai apprécié SA LEGERETE et MANIABILITE. Seul bémol : pas de suspension à l'avant et guidon un peu bas si pb de dos. Mais pour ce prix...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>De moins en moins</point_positif>
<point_negatif>Capteurs et chargeur défectueux.Visserie rouille.</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>Il y a quelques temps après seulemnt un mois d'utilisation j'expliquais que toute la visserie avait rouillé et quelques jours après, le chargeur tombe en panne après seulement une deuxième utilisation, et l'assistance électrique HS.8 jours à l'atelier, changement des capteurs, changement du chargeur...après seulement 1 mois 1/2 d'utilisation...Pas de chance !...à suivre.Pour la visserie on m'explique que comme les prix ont baissé, la qualité aussi...c'est dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité du velo</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>Vendeur compétent,matériel excellent, livraison directement à 700kms de Bitwen Village ou j'ai acheté 2 velos, le 2eme à 50% C'est un plaisir, en tant que sénior, de beneficier de cet assistance electrique. Je regrette de n'avoir pas fait cet achat plus tot. C'est formidable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elisabeth</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maniabilité - Assistance efficace</point_positif>
<point_negatif>Selle un peu dure - Manque rétro</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Vélo facile d'utilisation. Assistance électrique très efficace même dans les côtes abruptes et chez moi, il n'y a que ça !!! Ravie de mon acquisition.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Tendance a rouiller</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Je suis content d'avoir découvert le vélo électrique avec ce produit à prix attractif.<br/>Satisfait du produit <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très bien quand tout fonctionne</point_positif>
<point_negatif>batterie defectueuse</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>cela fait deux fois que je suis obligée de le rapporter au service après vente .<br/>la première fois panne de batterie et la deuxième apparement pareil.j'attend des nouvelles de la reparation.<br/>je m'inquiète sur la fiabilité de la batterie .que se passerat'il quand la garantie sera passée?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
