<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean-Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>C'est un vélo sympa, un bon look.</point_positif>
<point_negatif>presque pas</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Sur ce VAE ce je retiens c'est qu'il a de grandes roues ce qui permet d'obtenir une vitesse satisfaisante sur terrain plat, les matériaux dont il est constitué sont de bonne qualité et cela se ressent à l'usage. Toutefois j'ai trouvé 2 points négatifs : freinage trop léger à l'arrière et il arrive au VAE d'avoir des micro-coupures du moteur lorsque l'on est en côte assez pentue. hormis ces deux aspects c'est un bon vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Autonomie de 55km, puissance et vitesse</point_positif>
<point_negatif>Frein arrière inefficace , scelle moins confortabl</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>Bien plus cher que le Bebick 7 mais beaucoup plus performant. J'ai plus que double l'autonomie. Je vais au travail tous les jours depuis 2 mois. C'est un vrai bonheur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, maniabilité, autonomie / l'Elops7</point_positif>
<point_negatif>Guidon se baisse  tout seul, Nexus a des ratés</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Ravie de mon nouveau vélo si ce n'est les petits bémols guidon et nexus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapport q/p, simplicité, polyvalence, confort</point_positif>
<point_negatif>selle cogne en butée</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>J'en ai pris 2 et je les ai retournés tous les 2. L'assistance électrique ne fonctionnait pas. Quand D4 aura trouvé l'origine du problème ou le testera avant la vente, ce sera un super produit mais en attendant il n'est pas fiable pour aller au boulot</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>si un jour il est ok (le vélo) ça va être bien</point_positif>
<point_negatif>feu ar ne fonctionne pas .5 bars non supportés .</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>les 2 chambres à air n'ont pas supporté 5 bars .hs+pneus déjantés- .pas de mode d'emploi :signes tableau de bord : "du chinois" !  feu AR hs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort, efficacité de l'assistance et finition.</point_positif>
<point_negatif>Frein arrière inéfficace, pas de notice.</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Livré avec une notice standard totalement inutile (du genre pour regonflé la roue enlevé le capuchon avant de vissé l'embout de pompe). Un démontage de la roue arrière par les propres soins de l'utilisateur est long et pas facile. Le frein arrière est plutôt un "ralentisseur". À noter, le magasin n'assure pas directement les réparations un peu longues (par exemple, le remplacement du frein arrière). Il faut déposer le vélo, lequel sera expédié par décathlon vers un centre de réparation.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confortable quand ca marche</point_positif>
<point_negatif>la commande electrique, les vitesses, le frein</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>deux fois changés, deux fois le meme souci, la commande electronique capricieuse ne se met pas en route .<br/>je l'ai rendu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>autonomie très bon, bon design,règlage VAE ou pas</point_positif>
<point_negatif>manque le mode d'emploi (notice)!VAE</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>Reçu 2 vélos,quelque petit bémol  après le  livraison!<br/>Le guidon et à un vélo le nexus désordonnés<br/>Nous avons l'ajusté lui même.<br/>manque le mode d'emploi (notice)aucun consigne comment enlever p.e. le batterie du vélo!<br/>finalement trouver le mode d'emploi pour le b'bike 7 sur Internet<br/>le Vélo roule bien,nous avons roulons 100 km en 2 jours <br/>terrain vallonnée.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
