<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>reglage de la longeur, adaptable sur tout vélo,...</point_positif>
<point_negatif>un peu de jeux</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit, j'ai un Subsin Tripple Evo et la béquille se monte facilement et sans probléme, bien pratique la hauteur de béquille réglabe (2éme trés sur mon vélo) et tourner simplement la béquille pour la déviser et la reviser an la tournant dans l'autre sens. rabatage et débatage facile avec le pieds. cependant il ya comme un jeux quand le vélo et poser sur la béquille (stabilité pas escellente) sans doute lier aux ressort un peu fébrille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile a installer, qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>Reçu ce matin en point relais, commandée le 9.08, facile d'installation, s'adapte parfaitement sur un RR 5.1. qualité solide, Merci Décathlon, ça change des béquilles pas solides des concurents ! je la recommande, par contre, il faut bien serré, mais pas trop</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité, fixation, taille réglable</point_positif>
<point_negatif>Embout qui bouge parfois</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Cette béquille m'a servi pendant un voyage cycliste de 3 semaines en Angleterre où elle a soutenu sans faiblir les (nombreux) kilos du vélo et des bagages.<br/>Vraiment surpris par la solidité de cette béquille dont je doutais avant le départ.<br/>De plus, la possibilité de la régler (facilement) en longueur permet de gérer plus facilement les différents remplissage des sacs.<br/>Seul problème, l'embout à tourner pour la régler se dévisse parfois au mauvais endroit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas.</point_negatif>
<date>04/06/2012</date>
<commentaire>Bout impossible à fixer correctement, ne tient pas, finit par se perdre. Même à ce prix-là, à déconseiller.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le style</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Béquille conseillée et montée par le vendeur du magasin Btwin de Lille sur un Rockrider 24 pouce. Lors de sa 2ieme sortie mon fils revient sans la béquille dont le bout s'est dévissé. Produit A EVITER !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manuella</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>NE S'ADAPTE PAS AU ROCKRIDER JUNIOR</point_negatif>
<date>16/02/2012</date>
<commentaire>NE PAS ACHETER MALGRE LES CONSEILS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Mieux que pas de béquille du tout !</point_positif>
<point_negatif>Beaucoup trop courte !</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>Béquille dépliée, nos vélos style "vélo hollandais" forme un angle de 60% avec le sol - vélos un peu-beaucoup penchés ! Je tire une petite remorque pour toutou (idem celle faite pour les enfants), si l'animal bouge, tout tombe par terre ! pas génial !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas grand chose au final</point_positif>
<point_negatif>non compatible 24 pouces</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>velos 24 pouces trop droits pour etre stables. La bequille est trop longue pour ces velos malgré les indications de compatibilité et un montage correct et au minimum de longueur (n'en déplaise au donneur de leçons)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Barbue</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Resistante</point_positif>
<point_negatif>Abime la peinture sur le cadre.</point_negatif>
<date>10/06/2011</date>
<commentaire>Il faut proteger la ou l'on sert la bequille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon matériel</point_positif>
<point_negatif>pas évident a réglé</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>avant de jugé un article il faut le comprendre et bien le monté sinon ,si on est pas bricoleur ,on laisse faire les pro!!!<br/>pas évident a réglé.<br/>tuto montage:<br/>caler le vélo <br/>monter la béquille ,serrer les deux vis extérieur puis celui intérieur.<br/>déserrer l embout noir pour avoir la hauteur souhaité( a droite)<br/>serrer l embout (a gauche) <br/>puis bien resserrer l embout noir (pas faire semblant)<br/>et vérifier tous les serrage après 10 km.<br/><br/>m° les techniciens a quand les tuto de montage en vidé</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
