<liste_avis>
<avis>
<auteur>Florie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>solidité du bouchon</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>après quelques mois d'utilisation sans problème, la tige en plastique à l'intérieur du bouchon s'est cassée. je n'ai plus le ticket de caisse mais vais tenter un échange ou remboursement en magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>fragile au niveau du bouchon pour boire</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>très déçut du matériel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurore</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>plastique</point_positif>
<point_negatif>large</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>pratique pour l'utilisation des enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Contenance</point_positif>
<point_negatif>Manque grip</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Bidon trop lisse, une forme évasée + grip aiderait à la prise en main. L'embout plat n'est pas adapté à la bouche pour un écoulement plus aisé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>dispo en plusieurs couleurs pour prépa d'avance.</point_positif>
<point_negatif>systeme  d'ouverture</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>l'idée du panaché de couleurs est super pour preparer ses boissons et s'y retrouver rapidement en compet. <br/>Pas cher mais ne servira que 3 fois. J'en ai acheté 4. Les 4 ne retiennent plus la boisson, meme en prenant soin de la valve.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tibo</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Design, résistance</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Je viens de rincer la gourde avant sa première utilisation. L'ergo en plastique permettant de réaliser letancheite vient de fissurer. Gourde HS à ramener au magasin. Prix 2€, coût pour retourner au magasin 2€, résultat rien gagné!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zohra</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>grande capacité</point_positif>
<point_negatif>la tige du bouchon "tétine" trop fragile</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté pour ma fille de 6 ans, qui reste à l'école de 8h à 17h30 non stop, et le bidon a résisté 1 semaine (4 jours de classe) au moment de le nettoyer la tige en plastique centrale du bouchon m'est rester dans les mains !?? Vraiment déçu ! Pourtant très pratique et bon esthétique !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bob</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>fuites, pas solide, plastique non recyclable</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>J'en ai acheté 3 pour chacun de mes enfants, ils ont rapidement fuit. La tige au centre de la tétine c'est cassée dans 2 bidons sur les trois après une chute.<br/>A conseiller seulement aux enfants très soigneux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>William</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>colori,grande contenance</point_positif>
<point_negatif>éléments plastiques très fragile</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>joli bidon avec des couleurs sympas seulement après 2 jours d'utilisation par mes enfants les éléments en plastique à l'intérieur du du capuchon se sont cassés ,mais bon à 2 euros on ne peut pas lui en vouloir !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ergonomie et praticité du bouchon bleu</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>25/10/2011</date>
<commentaire>Ce bidon remplit amplement sa fonction. Que demande-t-on à un bidon? De contenir du liquide sans ajout de gout et un bouchon pratique et étanche --- achetez celui-là</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
