<liste_avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>isolation BFA free</point_positif>
<point_negatif>fuite</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Visiblement fuite fréquente sur ce modèle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Pas isotherme, capacité max 600ml</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>En été ne tient pas frais, en hivers ne tient pas tempéré.  Capacité sois-disant 700ml, en réalité grand max 600ml.<br/>Fort déçu par ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>l'opacité</point_positif>
<point_negatif>ce bidon fuit !</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>et 9 € pour un produit qui ne donne pas satisfaction</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Conserve un peu la température de la boisson.</point_positif>
<point_negatif>Le bouchon fuit, un peu haute (ceinture).</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Inutilisable dans une ceinture (running) ou dans un sac de sport !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Simon</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Isotherme et grande ouverture</point_positif>
<point_negatif>Pas étanche Grrrrrr!!!</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>J'ai beau serrer le bouchon à l'aide d'une pince impossible de le rendre étanche...<br/>Je possède 2 exemplaires les 2 fuient.<br/>Conclusion à chaque sortie mon cadre profite du liquide de celui-ci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Capacité, sans bisphénol-A, sans gout</point_positif>
<point_negatif>pas de joint, le bouchon fuit</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Contrairement à d'autres avis, pas de problème de tétine dure (pour une manipulation avec les dents).<br/>Par contre, même en vissant fort, il y a toujours une légère fuite. Rien de mieux pour avoir ses affaires mouillées dans un sac. Mais sur le vélo, c'est parfait.<br/>Je recommande, mais Zefal doit encore améliorer son produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>johann</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>grande capacité</point_positif>
<point_negatif>fuit, embout dur et qui se détache</point_negatif>
<date>22/06/2012</date>
<commentaire>au final un produit a remplacer au plus vite; l'eau vous coule dessus lorsque vous l'incliné, l'embout, très dur a "ouvrir" se détache lorsque l'on tire trop fort.<br/>toutefois il est un peu isotherme et contient un peu plus que les bidon habituel...<br/>réellement dommage car il semblait idéal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raf</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>modifie pas le gout, grande ouverture - nettoyage</point_positif>
<point_negatif>pas tout a fait étanche</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>Le bidon ne modifie pas du tout le gout des boissons. La grande ouverture permet d'essuyer l'intérieur ce qui facilite le nettoyage. Malheureusement il faut visser fort pour le rendre etanche. De plus l'espace entre les deux cuves (qui contient la couche isolante) n'est pas tout à fait étanche. Le résultat: de l'hummidité entre les deux cuves. D'après ce que je vois pas moyen de démonter les deux cuves pour enlever l'hummidité. <br/>Je recommende le produit à cause de ses points forts</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Réfrigération efficace, Look, Etanchéité</point_positif>
<point_negatif>Grand Format/Petit Volume, Prix</point_negatif>
<date>10/06/2011</date>
<commentaire>Le bouchon est très dur à actionner ; attention aux dents ! On ne peut pas utiliser la gourde sans le système réfrigérant car des petits trous sont percés dans la coque extérieure...dommage !<br/>Facile à démonter pour la nettoyer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>contenance et capacités d'isolation</point_positif>
<point_negatif>absence de capot protecteur d'embout</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>Seul point négatif : par temps humide ou en roulant sur chemins poussiéreux, l'embout n'est pas protégé. Il faut donc penser à l'essuyer avant de pouvoir boire. Il faudrait suggérer à Zéfal de l'équiper d'un capot de protection manipulable d'une main</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
