<liste_avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>roue en 29 pouce et passage vitesse gachette</point_positif>
<point_negatif>selle non confortable</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>cela faisait 10 ans que je n'avais plus fait de VTT, et en montant sur ce vélo, ce fût un pure bonheur. Trajet maison/boulot 30km allez retour, je vais essayer avec des pneus route. Seul bémol pour ma part la selle n'es vraiment pas confortable ( stratégie de conso peut-être) mais trés bon produit n'hésiter pas!!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>29 Pouces, beau, fourche bloquante, passage de vit</point_positif>
<point_negatif>frein un peut léger</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Super Vélo passage terrible dans tous les endroits demande un peut d'habitude mais on se sent en sécurité dessus le 29 pouces vous fatigue moin évolution des pédales en automatique le poids on l'oublie vite pourtant que de la foret sablon pierre pavés... les freins demande une anticipation mais fonctionne bien et la fourche est un régale bloquer en montée et sur route et complètement lâcher en foret bon amortie et super sensation je l'ai pris en xl car je fais 1m90 la couleur est superbe. Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Look PRIX</point_positif>
<point_negatif>Haaaa toujours la selle</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Merci aux gens de chez b twin pour se superbe velo . Sans hésiter je le recommande a se prix difficile de critiquer . C est une très bonne base à faire (et pour ) évoluer encore merci et joyeux noel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétique - bon équipement</point_positif>
<point_negatif>Selle - réglage a la sortie du magasin - poid</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>vélo avec un bon équipement pour le prix<br/>je ne ressens pas une différence flagrante dût aux roues n 29er <br/>la selle est assez dure, je l'ai changé pour une plus confortable.<br/>mesurant 1m75, j'ai prix une taille M, ce qui rend le vélo plus maniable<br/>la dernière chose importante a prendre en compte est le poid, il pèse quand même  15kg, il est handicapant pour les montées importante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DROOPE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix / qualitée</point_positif>
<point_negatif>emplacement pour les bidons,lumieres.</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>j'hésitais a passer  en 29 pouces après 2*3heures dans les chemins et routes excellent, super rapport qualité prix pour l'instant. éclairage av et ar disparus en sortis. Pédale cassé, changer au s.a.v  aprés 3H d'utilisation. j'ai pris la taille qui me correspondait et non pas inférieur et pas de regret 1.79cm taille L.bonnes sensations pour les franchissements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look, prix ....</point_positif>
<point_negatif>frein, levier de vitesse, vis de fixation gourde</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Pour moi (130kg sur le vélo) frein mou, ergonomie des leviers de vitesses, mauvaise posture pour les doigts, changement des vis de fixation du porte gourde (trop juste) <br/>Sinon bon vélo qui me donne satisfaction, 40 km par sortie.... bonne sensation, précis, rapide, et bon franchisseur.<br/>Je le recommande fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>roulage , passage des vitesses , freins</point_positif>
<point_negatif>cintre trop large et la selle !!</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>ça faisait 15 ans que j' avais arrété le VTT ... autant dire que l' évolution dans ce domaine m' a largué (un peu)  ! mon ancien VTT acier et cadre rigide en 16" est loin . J' ai craqué pour ce 29" car je suis grand (1,92m) pour 95kgs .. et enfin je n ' ai plus l' air d' un crapaud sur une boite de rustines !! ce RR 29" est agréable en tout terrain , la fourche fait bien son office , les relances ne sont pas à la peine et je roule plus fort qu' avant !! ... du bonheur , n' hésitez plus foncez !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix ,look</point_positif>
<point_negatif>Pour moi rien</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>Étant novice j ai demander au vendeur son avis qui me voyant (1.90 m 93 kg) m'a conseillé un 29 pouces. Je ne regrette pas mon achat. Par contre il faut le maîtriser au début mais après c est un réel plaisir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maniabilité, rendement, prix, blanc nacré</point_positif>
<point_negatif>Une fois le pilotage assimilé du 29 pouces, aucun</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Mon vieux VTT rigide ayant rendu l'âme, je cherchais un vélo + performant à prix serré.<br/>Hésitant avec RR 5.2 à 299€, j'ai opté pour le Big RR 5.3 à 349,95€ après essai Décathlon Mâcon (vendeur sympa et <br/>compétent) car meilleur rendement et possibilité bloquer suspension fourche.<br/>Suite test vitesse 2 h sur route ce matin j'ai eu un doute sur mon choix, dissipé l'a-m sur parcours 2 h avec 2 amis (bon niv) en forêt, chemins boueux, pierriers, etc : maniable, bonnes relances.<br/>Idéal sportif régul</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix!.349.95 E, le blanc nacré</point_positif>
<point_negatif>Les haubans, design du  5.1,14.9kg avec pédale</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>Ce VTT est très bien pour ma pratique loisir en forêt/campagne du Vexin.<br/>Au vu du prix l'équipement est exceptionnel.<br/>Le vélo reste lourd et c'est un inconvénient sur du 29"<br/>Les freins hydrauliques auraient été préférés.<br/>Je voulais acheter ce vélo et la chute du prix en magasin m'a fait craquer.<br/>Quelle est la raison de cette baisse de prix? à ce prix, le big RR 5.1 n'a plus lieu d'être non?<br/>Futur amélioration si budget: fourche, frein, roue = vélo sous les 13kg mais là le prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
