<liste_avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres chaud voir trop.excellent temperature negativ</point_positif>
<point_negatif>encombrante une fois pliée</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>excelent produit .a les inconvénients de ces avantages.tiens trop chaud des qu'on roule un peu fort.<br/>viens d'etre soldé .2 jours apres mon achat merci decath.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Des poches bien placées, des velcros soignés, logo</point_positif>
<point_negatif>Allonger un peu la coupe dans le dos</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Pour rouler dans le Grand Nord (Lille) sous la neige, dans la boue, produit léger, bien conçu, noire (plus facile à entretenir au retour d'une sortie boueuse). Brassard réflectorisant dans une pochette.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur même par temps légèrement humide</point_positif>
<point_negatif>le Col qui blesse un peu , poches AR trop basses</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit même si ce n'est pas l'équivalent d'un Windtex ou Gore Tex, prendre une taille très ajustée car sinon les poches AR descendent sur les fesses, on refroidit plus vite quand on s'arrête.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le confort</point_positif>
<point_negatif>Manque une poche intérieure, et visibilité</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Usage VTT en chemin et foret.<br/>La coup et le confort me conviennent bien.<br/>La chaleur est suffisante en pays de loire avec un Tshirt manche longues.<br/>La couleur aurait pu être + visible (j'ai toujours un peu peur avec les chasseurs...)<br/>Ce qui me manque le plus est une poche intérieur sur le devant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur, coupe vent, solidité, aéré.</point_positif>
<point_negatif>Pas de poche ventrale (pratique pour les pauses).</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Après une sortie par 10°C dans la forêt de Fontainebleau d'environ 50km, rien à redire sur cette veste passe partout et vraiment bien fichu. Son tissus coupe vent permet de garder la chaleur lors des 1ers kilos, puis la ventilation par ouverture sous les bras joue son rôle. Lors des petites montés l'ouverture de la veste reste bien en place puis se ferme rapidement pour les descentes. Veste correct qui résiste aux chutes, bien qu'un tissus plus épais et résistants serait bien venu aux coudes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyrille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon coupe vent, maintien bien au chaud</point_positif>
<point_negatif>Col  scratch un peu embêtant</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>Utilisé cet après-midi pour la première fois en VTT par 7/8° avec un t shirt odlo, et j'ai eu un peu chaud donc ouverture des aérations sous les bras et la, c’était beaucoup mieux. Le col scratch m'a un peu enquiquiné car je l'ai laissé ouvert et il se collait à ma sangle de casque. Mais bon ça reste du détail qui pour le prix est plus qu'acceptable. Tissu assez résistant en passant dans les sous bois aucun fil tiré malgré des frottements répétés aux branches et un peu aux ronces.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légèreté du produit</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Je l'adore ! Un très bon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficacité sur le froid</point_positif>
<point_negatif>=</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Le top ! en protection du froid, des fermetures d'aerations partout qui permet de regler la temperature, du genre tout fermé à 7h00 en partant le matin, et on ouvre progressivement dans la matinée quand le soleil se lève</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud, confortable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Utilisé tous l'hiver 2012 avec un cache col, par des températures inférieures à -5°C, sans souffrir du froid.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, chaleur, aération, design</point_positif>
<point_negatif>???</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>un superbe blouson très très chaud, donc parfait pour l'hiver mais un peu lourd pour la demi-saison, mais il reste très confortable au printemps grâce a ses nombreuses aérations. Le design est une vrai réussite et les couleurs très belles contrairement a ce qui disent nombre d'utilisateurs. Les poches dorsales sont très pratiques pour transporter des protèges-cales, de la nourriture, ect...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
