<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère et bon coupe-vent</point_positif>
<point_negatif>manque de poches</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>une poche ou deux en plus seraient les bienvenues<br/>roulé aujourd'hui par 5° avec un sous-pull de peur d'avoir froid, ben il était de trop</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jocelyn</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Garde au chaud, aspire la transpiration, la coupe</point_positif>
<point_negatif>Prend un peu l'eau sur les parties noires</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Cette veste garde au chaud tout en étant légère.<br/>Le style et la coupe sont réussis.<br/><br/>Les parties noires gardent l'eau sous la pluie et on l'air de s'user plus vite.<br/>Je m'en sert aussi pour le running.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coupe bien du vent et du froid</point_positif>
<point_negatif>Plus de réflecto serait bien pour la sécurité</point_negatif>
<date>14/01/2012</date>
<commentaire>très bon produit, j'ai fait 50 Km cet AM par 2°, pas eu froid du tout . Très bien ce blouson . Il pourrait y avoir plus de fluo pour la sécurité, ça éviterai un gilet en plus, mais bon, vu le prix très avantageux, il est super bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre yves</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté, efficacité</point_positif>
<point_negatif>Empiècement dos beaucoup trop fragile</point_negatif>
<date>20/11/2011</date>
<commentaire>Je suis déçu par la fragilité anormale de l'empiècement du dos. Acheté mercredi dernier, j'ai porté ce blouson quatre heures ce jour, avec mon sac à eau (tout petit sac à dos) habituel. A mon retour, le dos du blouson est complètement rapé par le frottement de ce sac à dos que j'utilise depuis plusieurs années et qui, jusqu'à présent, ne m'avait abîmé aucun vêtement, quel qu'il soit. Ce pb n'avait apparemment pas été signalé.<br/>Dommage, au début de ma balade, il me plaisait bien.<br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PIERRE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>près du corps, respirant et toucher agréable</point_positif>
<point_negatif>coloris (noir) avec peu de motifs</point_negatif>
<date>10/11/2011</date>
<commentaire>blouson essayé lors d'une sortie par 13 °, bon comportement, matière très respirante permettant de pratiquer le cyclisme sans être en sudation !!<br/><br/>Le seul bémol, le coloris en noir, avec très peu de touches de couleurs, ( inserts rétro-réfléchissant sur le bas du dos, logo B'TWIN en argenté)<br/><br/>Perso et pour plus de sécurité, je l'utilise avec un gilet de sécurité Fluo !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadr</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>winstopper</point_positif>
<point_negatif>pas respirant- fermeture éclaire fragile</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>pour info j'utilise ce vêtement à moto sous mon blouson por son faible encombrement<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couvre bien le bas du dos, bonne aération</point_positif>
<point_negatif>Manque une ou deux poches zipée pour les clés</point_negatif>
<date>26/08/2011</date>
<commentaire>Je l'ai mise tous les jours pour aller au boulot en vélo cet hiver.<br/>Même sous la pluie, on y reste au sec. Bon recouvrement du bas du dos, bonnes ventilations latérales.<br/>Il manque juste une poche zipée pour les clés, ou la monnaie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elastique en bas, chaud, efficace</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>J'attends le même type de produit en plus chaud pour l'hiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger et protecteur</point_positif>
<point_negatif>Poche arrirere intrieure pas pratique</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Bon produit pour la pratique du vélo mi saison</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gozolini</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>discret et sobre dans les couleurs</point_positif>
<point_negatif>accès à la poche pas très facile</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>convient parfaitement pour pratiquer le VTT en demi-saison</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
