<liste_avis>
<avis>
<auteur>noëlle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud et leger a porter</point_positif>
<point_negatif>il manque des poches sur les cotés,</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>veste agréable à porter , élégante .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>coupe et couleurs</point_positif>
<point_negatif>humidité intérieure , col trop encombrant</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>je préfère la tenue  cycliste b'twin femme que vous avez vendue il y a quelques années</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Peggy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Double Membrane int. Grand col</point_positif>
<point_negatif>Trous des pouces trop petit - Mqe poche poitrine</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Blousson chaud et confortable, bien adapter à la morphologie féminine<br/>Grande utilité de la membrane intérieur niveau de la poitrine et du cou : mieux protéger du froid <br/>Nettoyage facile malgré les zones en blanc<br/>Pour le passage des pouces des manches impossible d'utilisation: trop étroit<br/>Manque une poche sur la poitrine pour un téléphone<br/>Longueur du dos un peu juste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Irène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Doublure au niveau de la poitrine + col montant</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>La doublure au niveau de la poitrine ainsi que le col montant permettent une bonne isolation au froid. Veste bien taillée, élégante (elle m'a tapé dans l'oeil !).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Murielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaude et élégante</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Permet de superposer plusieurs épaisseurs pour continuer à faire du vélo malgré le froid.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le col permet d'être bien protégé du froid</point_positif>
<point_negatif>le passage des pouces dans la manche est trop serr</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>ce blouson est bien adapté pour le froid, néanmoins si on met les pouces dans le passage prévu à cet effet c'est trop serré même avec des doigts fins</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
