<liste_avis>
<avis>
<auteur>andré</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaude et très agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>aucune aération</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>une veste bien taillée qui manque malheureusement d'une ventilation dorsale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-Etienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud, bandes refléchissantes, élasticité</point_positif>
<point_negatif>poches arrières trop petites</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Très bon produit dans l'ensemble. Chaud et agréable à porter pour de longues sorties vélo. Seul inconvénient à mon gout des poches arrières difficile d'accès à moins d'être très souple. Aimerait également un produit disponible dans d'autres coloris..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>isolation confort</point_positif>
<point_negatif>pas ventilé</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Acheté pour la pratique du VTT je n'ai fait qu'une sortie avec<br/>Veste très bien au niveau isolation et confort mais a bannir pour des sorties à un rythme soutenu.<br/>en effet au début de ma sortie il faisait 4° et tout allait très bien mais lorsque la température est remonté j'ai commencé à avoir chaud .<br/>en arrivant chez moi 45 KM plus tard j'étais trempé à tel point qu'en essorant la veste il en coulait de la transpiration.<br/>produit a eviter pour un usage à un rythme soutenu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poche arriere ,</point_positif>
<point_negatif>pas de bande reflechissante , pas de poche devant</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>je vien de l acheter , pour le prix jen suis tré content , apres 1 h 30 de vtt je ne transpirer pas trop , tré agrable a porter je le conseille a tous le monde<br/>bonne année a tous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>willemart</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable,esthetique sympat,</point_positif>
<point_negatif>je l'ai acheter 59,95 il y a 3 semaines...la rage!</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>c'est un produit que je conseil vivement surtout au prix promo il remplis ses fonctions.je porte juste un maillot grand froid dessous et je roule pendant 2heures en vtt.confortable pas d'effet transpirant confortable dans les mouvements léger c'est un  produit vraiment top!!!acheter le!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tiens bien chaud</point_positif>
<point_negatif>pas du tout respirant</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>sortie vtt ce matin par 7°c avec cette veste acheté en promo, et bien ok ça protège du vent et du froid par contre on est tremper à l'intérieur! pas du tout respirant, il faut pas s'arrêter plus de 5mn sinon glagla !! mais bon pour le prix ça reste correct et puis elle n'est pas donnée comme étant respirante de toute façon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaud et coupe du froid et du vent</point_positif>
<point_negatif>pas respirante</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>La veste tient chaud, coupe du froid.par contre absolument pasrespirante.après 40 km effectué par 2 degré et soleil, l avant des bras à l intérieur était trompé, et je commençais à être trompe dans le dos, veste à déconseillée pour la pratique régulière du vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>isolation au froid</point_positif>
<point_negatif>pas de poche étanche</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Utilisé une fois par 2°C, temps humide et boueux. Niveau isolation c'est plutot bien, j'ai des aerations sous les bras sur le mien (modele de l'année derniere je pense) donc l'air circule correctement. Seul bémol au niveau des poches arrieres. Au moins l'une d'entre elles devrait être étanche car de l'eau et de la boue sur le portable ou les clées, c'est pas top...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JP</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>LE LOOK, TIENS CHAUD</point_positif>
<point_negatif>PAS  FAIT POUR LE SPORT PAS DU TOU RESPIRANT</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Je me pose des questions sur certains commentaires, comme quoi les avis utilisateurs sont parfois trompeur...<br/>Pour faire une ballade avec son gamin à 15km/h OK par grand froid.<br/>Pour faire du vélo en transpirant un peu, oubliez-le:<br/>c'est une véritable étuve ou sauna, pas du tout respirant, j'insiste pas du tout respirant contrairement à ce qu'on peu lire.<br/>Donc totalement inadapté à la pratique (sérieuse) du vélo<br/>0 à DECAT et à sa vendeuse , n'a rien à faire au rayon vélo à côté de tenues res</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent maintien au chaud par temps frais</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>je recommande vivement ce produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
