<liste_avis>
<avis>
<auteur>Victorien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix, selle, très maniable</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce BMX à votre magasin de Boulazac (24) au mois de Décembre. Donc, ce vélo est récent. Je rencontre des problèmes au niveau du pédalier à savoir, que le pédalier craque, la chaîne saute, le guidon se dévisse, j'ai dû changer le pneu avant car celui d'orgine (que j'ai gardé) a éclaté, les patins de frein ne reviennent pas. Je suis un enfant de 11 ans, j'ai l'habitude de faire du vélo très régulièrement et je suis très déçu de rencontrer autant de problèmes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tous</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>attention ce bmx est un un bmx pour rouler dans sa chambre le pedalier craque le guidon se tors les pneux eclates le bmx ne freines pas donc ces trés dangereux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ASSIYA</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>PNEU QUI CREVE</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>LE VELO NE FAIT QUE DE CREVER AVEC UNE ACTIVITE NORMAL...!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! ET JE PAIE POUR REPARER ET IL RECREVE ET JE REPAIEEEEEEEEEEEEEEE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurore</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>stabilité</point_positif>
<point_negatif>les pneus trop fragile</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>le premier BMX de mon fils, super content, génial lorsqu'il peut s'en servir car les pneus sont tellement fragiles que la moindre épine sur la route rentre directement dans les pneus et biensur c'est la crevaison. Cela fait 2 fois que l'on change les chambre à air en quelques mois d'utilisation (après maintes rustines).la prochaine fois on insvestit dans de bon pneus : car d'après le réparateur les pneus sont trop souples</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas de garantie sur le pedalier apres 5 mois</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>je viens juste de rendre chez decatlon anglet pour un probleme sur le pedalier du velo de mon fils et la personne en face de moi me dit pas de garantie sur le pedalier je trouve sa inadmissible aprés cinq mois d utilisation. je pense que ce n'est pas de l'usure enfin je suis dégouté de devoir payer 45 euros de plus aprés 5 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bbeuss</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vitesse,pegs,maniabilité</point_positif>
<point_negatif>un petit peu lourd</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>parfait,appart la lourdeur mes il est bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gianni</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est tres pratique vraiment! je vous le conseil</point_positif>
<point_negatif>le velo est un peu trop lourd</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>bon BMX peut etre le poids qui gene un peu mais sinon il est tres bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>comme tout vélo faire faire les réglages en magasin avant de rentrer à la maison avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>beau look et solidité</point_positif>
<point_negatif>trop trop lourd pour un enfant</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>il est plus lourd que mon vtt adulte qui n'est pas un velo haut de gamme !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout est nickel</point_positif>
<point_negatif>2 Pegs autrement parfait</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>Je vous le conseille vivement il est vraiment bien il est maniable ,il roule très vite .Un petit peu trop lourd mais ça fait rien pour les tricks il est SUPER !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
