<liste_avis>
<avis>
<auteur>Trent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix entrée de gamme, boyau cousu</point_positif>
<point_negatif>Lourd, fragile, inconfortable</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>Le moins cher des boyaux du marché, à ma connaissance. Et ca se ressent! Pas vraiment plus confortable qu'un pneu au même prix, crève assez facilement (là où je passe en pneus). <br/>Par contre il est cousu, donc réparable "à l'ancienne" en cas de crevaison.<br/><br/>Conviendra pour l'occasionnel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ideal pour ceux qui font du vélo pour le plaisir</point_positif>
<point_negatif>fragilité sur route mauvaise</point_negatif>
<date>15/04/2011</date>
<commentaire>Je l'ai utilise depuis 1 an, j'ai crevé 1 fois, une semaine après l'installation, j'ai mis un coup de bombe anti crevaison, depuis plus rien, je roule sur des routes parfois très mauvaises, il m'arrive même de rouler sur des cailloux, et ils tiennent le coup, en ne faisant pas le bourrin non plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coquelin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>la gomme trop tendre</point_negatif>
<date>05/12/2010</date>
<commentaire>le prix trop eleve manque de gamme  1 seule reference cela est trop peux  je recommande la marque mais pour la qualite superieure pour quelque euros de plus et on fais plus de km</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon , bonne tenue de route</point_positif>
<point_negatif>rien à signaler</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>le prix est un peu élevé il serait bon de  faire des bons de réduction sur ce produit de temps en temps.parcequ'il n'y a pas beaucoup de choix en boyaux pour rouler pour le plaisir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>il avait un de beau motif</point_positif>
<point_negatif>creuvaison instantanee en chemin pas bitumeux.</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>Bonjour je tenais a vous donner mon avis par rapport a ce produit. Bien qu etant concu pour le bitume .je tenais a vous dire que j ai creuver instantenement. Des que je passe sur un petit morceau de pierres en chemins escarpe.  Donc pour moi le boyou me parait pas bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>boyau de qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a poser</point_positif>
<point_negatif>pas de point negatif</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>qualité tres correct pour mon usage personnel (3 h de route dans les alpilles tout les deux trois jours ) pendant les vacances</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>colin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>resistance crevaison</point_positif>
<point_negatif>faible rendement</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>prix encore un peu elevé compte tenu de la prestation du boyaux<br/>un tarif situé autour de 10 ou 11 euros me paraitrais plus raisonable.<br/>un plus grand choix de boyaux serait bien <br/>1 a ce jour 3 ou 4 modele?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ras</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>collage impossible</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>la colle livrée ne comporte pas de mention de composition, ni du solvant à utiliser pour nettoyer les mains? Cela a été une galère pour réussir à décoller mes doigts. j'ai finalement utilisé un mélange nivea et savon<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
