<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Fragile, inadapté au sport, inesthétiques,..</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Les verres sont pleins de buée dès que l'on transpire, elles se rayent facilement et, je ne les ai qu'en noir mais dans les chemins sombres (forestiers) on ne voit pas toutes les petites bosses assez dangereuses notemment dans les descentes.<br/>Est ce que les transparentes changeront qqch ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout est extra</point_positif>
<point_negatif>rien ne deçoit</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour elle sont extraordinaire mais pourriez vous les faires en bleu svp</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couvrante et légère</point_positif>
<point_negatif>Se raye beaucoup trop facilement</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>La paire de lunettes est légère et couvrante et on oublie facilement qu'on les porte.<br/>Toutefois après les avoir mises dans une poche (d'un short VTT Décathlon...) lors d'une sortie de VTT sans rien d'autre dans la poche, elles sont ressorties totalement rayées, malgré un prix attractif.....elles restent beaucoup trop fragiles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Protège les yeux du vent</point_positif>
<point_negatif>Mauvais maintient au nez et se raye facilement</point_negatif>
<date>23/02/2012</date>
<commentaire>Ces lunette se raye bien trop facilement et ne tiennent pas bien au nez, donc, les lunettes bougent quand je baisse la tête et j'ai tout le temps peur qu'ils tombent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xav</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son look</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>15/12/2011</date>
<commentaire>je les porte en boite de nuit ...je vous raconte aps le tas de nanas qui tombent dans mes bras grace à ces splendides lunettes ( j' ai pris les jaunes )<br/><br/>puis avec la couleur des verres ce qui est super c ' estque j ' ai l' impression d' etre une mouche!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Katia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couvre bien les yeux</point_positif>
<point_negatif>distortion de la vision latérale</point_negatif>
<date>08/11/2011</date>
<commentaire>Celà pourrait être amélioré, pour ne plus avoir cette déformation visuelle... <br/>Celà dit, celà protège bien des projectiles, qu'on soit à pied ou à vélo, et c'est très léger : on l'oublie!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nana</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>essentiel pour vtt</point_positif>
<point_negatif>n'existe pas en taille junior !</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Essentiel pour faire du vtt en forêt !<br/>Mais on fait comment pour le petit 7 ans, qui est en club vtt ?<br/>Le prof les emmène partout, il faut protéger les yeux des eventuels branchages...<br/>Elles sont trop grandes pour un enfant, ça le gêne, et il ne veut pas les mettre !<br/>très bien pour le papa !<br/><br/>Suggestion : vous pourriez faire les même en taille junior, non ?<br/>Merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Legereté</point_positif>
<point_negatif>plastique jaunie / rayures branches</point_negatif>
<date>12/07/2011</date>
<commentaire>Achat en Septembre 2010 :<br/><br/>Le plastique est devenu jaune et la vision de piètre qualité<br/>Les branches, en se repliant rayent l’intérieur du verre pile dans le champs de vision.<br/>Si c'est pour faire des produits pas chers, jetables et a racheter, autant prendre plus cher de suite !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Inrayables</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>10/03/2011</date>
<commentaire>Je m'en sert à chaque fois que je fais du vélo en fin de journée, de nuit, ou sous la pluie. Tombées plusieurs fois, toujours pas une seule rayures !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix ,les verres ,l'évacuation de la buée...</point_positif>
<point_negatif>Aucun.</point_negatif>
<date>09/01/2011</date>
<commentaire>Je suis très satistisfait de ces lunettes de vtt car elle tienne bien et que la buée s'évacue très vite et elles me protèges des projections de boue , cailloux et les verres sont très résistant aux rayures et au chocs ... Je vous les recommandes fortement.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
