<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthetique / tenu sur la tete</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Casque plutot confortable et agreable a porter. Il tient bien sur la tete une fois reglé correctement. En plus l'esthetique est agréable comparé aux autres modèle. Tres satisfait de se produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté qualité forme couleur</point_positif>
<point_negatif>je cherche ;)</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>je possède se casque depuis bientôt un an et il super on l'oubli quand on le porte. il faudrait au moins débourser le double pour un produit aussi bien fini et solide dans une autre marque réputer de cyclisme je le recommande fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Leger</point_positif>
<point_negatif>Cher</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Très bon produit protège bien mais et assez cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger confortable et design sympa</point_positif>
<point_negatif>Cher</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Vraiment treès léger. Design sympa. Bien aéré. Un peu cher quand même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>léger, on l'oublie quand on roule!! très bon maintien<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, legereté, sécurité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Suite a un gros accident, 6 cotes cassées, pneumothorax, clavicule cassée, omoplate cassée, multiples contusions, ce casque a parfaitement protegé ma tête, je n'ai eu que des petites commotions cérébrales, rien de grave.<br/>Ce casque a rempli son role à 100 %, c'est à dire proteger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légéreté, arération, maintient et confort</point_positif>
<point_negatif>Clip d'attache mentonière non réglable</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Dommage que le clip d'attache à la mentonnière ne soit pas réglable......</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, super design</point_positif>
<point_negatif>pas de visière amovible / pas de filet</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Super casque, un avis a précisé qu'il y avait une visière amovible, je n'en ai pas eu avec mon casque ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légéreté / On ne le sent pas</point_positif>
<point_negatif>RàS</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>Agréable à porter. Les cales autour de la tête sont nettoyables. Le casque est léger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, on n'oublie que l'on le porte.</point_positif>
<point_negatif>Il manque sans doute une taille intermédaire</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>J'aprécie beaucoup que le front soit protégé assez bas sur ce casque. Je fais du 62 cm de tour de tête et ça passe (juste) mais il confortable.  Il est bien aéré et léger. Même si il est plus cher que d'autre je racheterais le même sans hésiter. Depuis une gamelle, je porte toujours un casque. Merci aux vendeurs du CNIT pour leurs conseils.  A+</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
