<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sergio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport/qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>triple plateaux obligatoire</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Dommage que l'on ne peut, comme à Decathlon belgique faire un montage plus personnalisé, je pense notemment à changer le triple plateau par un compact.<br/>Le pivot de fourche me semble aussi coupé tres court d'origine.<br/>Bref un FACET avec un pedalier compact en ULTEGRA,je l'acheterais volontiers car je cherche un vélo complet .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ultégra</point_positif>
<point_negatif>Triple sur un carbon.</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Quel domage que lce vélo qui utilise le groupe le plus fiable du marché ne soit pas en compact. L'Ultégra est beaucoup moins cher à entretenir que le SRAM RED...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FRANCOIS</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rendement, rigidité, confort</point_positif>
<point_negatif>Finition peinture du cadre (traces)</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Super vélo, trés efficace avec une mécanique ultégra où l'on est jamais déçu !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PRIX-CONFORT-EQUIPEMENTS-DESIGN ORIGINAL</point_positif>
<point_negatif>JE CHERCHE ...CHOISIR L ETAGEMENT DE LA CASSETTE</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>J’ai acheté mon Facet 5 le 21 Novembre 2012 chez Decathlon Cherbourg, (très bon accueil ) <br/>Le vélo est vraiment TOP sur tous points. J’avais des craintes pour le confort (utilisation mi-cyclo sportif/touriste) après ma première sortie , retour à l’atelier pour inverser la potence (léger mal de dos) depuis Nickel <br/>Le groupe Ultégra et les RS 80 font leur travail à merveille… que du bonheur<br/><br/>Remerciements particuliers au vendeur/technicien qui se reconnaîtra</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ch.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cadre et périphériques</point_positif>
<point_negatif>finitions et manuels</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Une très beau et très bon vélo (je test encore). J'avais tellement hâte d'aller rouler que j'ai fais l'impasse sur quelques détails.<br/>J'ai eu des calles Look grises, je voulais des rouges (pas dispos). Il y a partout sur le cadre des traces qui ressemblent à du lubrifiant séché (?). Ce qui m'amène au 3e et dernier reproche. Le CD n'est pas lisible sous linux, et je n'ai aucun mode d'emploi. Je ne sais même pas avec quoi laver le cadre.<br/>Ceci dit, ce sont des détails au vue du rapport qualité pri</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, rendement, rigidité, poids, look</point_positif>
<point_negatif>réglages</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Un peu plus de 15 ans de vélo,pas de compétition, des cyclosportives pour rigoler, et 12 000 kms par ans. C'est mon premier "carbone", acquis à Aubagne (merci pour l'accueil), avec un rapport qualité prix imbattable : équipement parfait pour moi ( groupe, selle et roues), j'ai été surpris par l' excellente ergonomie  du cintre. Après réglages de selle, premier essai : dérailleur arrière mal positionné, je le rectifie, c'est tout. Bilan : époustouflé et comblé par les qualités de ce vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Acheté un Facet 5 le 20 septembre chez Decathlon Chambéry. Après avoir fait le tour des vendeurs de vélo du bassin Chambérien : y'a pas de doute, j'ai fait une affaire. Un tout carbone avec Shimano Ultégra à 2000 euros... à moins de considérer que son défaut est de n'être pas assez cher (comme dans la pub).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arthur</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>design, aérodynamique, prix, relances/rigidité</point_positif>
<point_negatif>pédales, pédalier triple</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>j'ai 12 ans et je fait du vélo de course a un niveau intensif et j'ai cassé mon Trek Madone et j'ai prit le Facet 5 qui est très bon au niveau aérodynamique, look et prix par contre les pédales sont pas terrible, et je passe d'un groupe Dura-ace a Ultegra donc dommage que le Facet soit équipé en Ultegra mais bonnes roues Shimano RS80 par contre il était pas en rayon a ma taille (je mesure 1,50m) et étude posturale obligatoire car la potence est longue pour un cycliste de 12</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le cadre futuriste ; le triple plateau (et oui ..)</point_positif>
<point_negatif>la finition de la peinture</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Très bon vélo ; cadre en 57 pas plus léger que celui du FC7 (en 55), mais beaucoup plus « classe » et confortable ; à la fois puisant et onctueux. Accepte sans broncher toute la puissance (en sprint) contrairement au FC7 dont la boite de pédalier grinçait si on appuyait très fort sur la pédale. Encore plus joli (et rapide) avec les roues Mavic Cosmos Elite (profil 30 mm) même si 300 g de plus par rapport aux roues Shimano RS 80 (moins jolies). 35 km/h de moyenne sur du plat légèrement vallonné,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le cadre, le groupe et les roues</point_positif>
<point_negatif>peripherique ( cintre btwin) et le triple plateau</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Mon deuxieme velo chez decathlon ( le premier etant l equivalent du triban 3); une enorme difference lors du premier essaye. <br/>Je peux enfin semer les copains du club!!!!!<br/>Apres 1 mois et demi aucun probleme.<br/>Je le conseille!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
