<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Nerveux</point_positif>
<point_negatif>Etanchéité</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Très très  bon vélo, cependant gros problème d'étanchéité. Comment faire pour que le vélo arrête de prendre l'eau??<br/><br/>Sportivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Simon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Look, rigidité, sevice client</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Je ne donne pas un avis sur le vélo en entier mais uniquement sur le cadre et la fourche. Après avoir acheté un FC 7, un défaut de peinture est apparu au bout d'un an. Retour au magasin puis à l'atelier régional où on me change le cadre et la fourche (pivot conique), le dérailleur avant puisqu'il en faut un à braser et en bonus la chaine et le boitier de pédalier. <br/>Au final un cadre somptueux (finesse du tube supérieur, des haubans) et un rendement impressionnant par rapport à l'original.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>equipement  sram  red  le  top</point_positif>
<point_negatif>pas le  choix  de  couleur du  cadre</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>je  viens  a cheter  ce velo  la  semaine  derniere  que  du  bonheur grosse  precision  tres  bien  recu,  personnel  tres  competant tres professionnel  beaucoup  de  serieux  dans la  commande  et la  recption  client encore merci  decathlon  beynost  dans  l'ain</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERIC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CADRE MODERNE,DESIGN ACTUEL</point_positif>
<point_negatif>BRAQUETS INADAPTES,TIGE DE SELLE TROP BASIQUE</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>MONTAGE IDEAL,GPE SH 6700 10V GREY ou SH 9000 11V , 52/53X39/42 12X21/23 LONG POTENCE & MANIVELLES AU CHOIX ROUES KZYRIUM WTS EXALITH ou CORIMA VIVA à  BOYAUX ou PNEUS CONTINENTAL ou VITTORIA TIGE DE SELLE POTENCE CINTRE DEDA ALU M35,SANS PEDALES (la recherche de légèreté à 500gr près est utopique 95% des cyclistes ont un surpoids entre 2kgs et 5kgs,les cintres potences ou tiges de selle carbone n'ont pas d'intéret,il suffit de voir les montages des vélos des pros PAIEMENT EN X10 SANS FRAIS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rigidité</point_positif>
<point_negatif>les plateaux 34/50 trop petit pour un competiteur</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>bonjour,<br/><br/>je vais très rapidement faire l'acquisition de ce vélo pour la saison route de l'année prochaine car j'ai entendu beaucoup de bien de ce vélo: très fiable, très rigide et surtout un look super !! seulement je me posais une question: dans combien de temps le vélo sera vendu en magasin avec le tout nouveau sram red qui est plus légé et plus performant ??<br/><br/>merci, sportivement !! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la réactivité du cadre et l équipements sram red</point_positif>
<point_negatif>les roues rsys mavic moyeu et roulements  fragile</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>trés bon concept de ce mulet  une vrai mobylette en utilisation intensive 6000 kms/ par en haute  et moyenne montagne avec un groupe sram red  au top, la meilleure technologie du moment style f1 en attendant  prochainement les groupes électriques la révolution dans le monde du vélo. un bémol cependant sur les roues rsys fiabilité moindre 2 retours en sav pour les memes ennuies possedant  aupparavent des roues penta pro dt swiss sur un ag2r aucun soucis robustesse exemplaires</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeanmi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité prix, le look, poids et équipement</point_positif>
<point_negatif>Même en cherchant bien je n'en trouve pas.</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>J'ai maintenant ce vélo depuis 5 mois j'ai fait 2000 km.<br/>Pour la révision j'avais juste un petit probléme de réglage du dérailleur. Depuis j'ai effectué 300 km et il y a encore un petit réglage à faire.(on entend un léger frottement )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>William</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Fiabilité, SAV</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Déception <br/>Après des problèmes avec les roues RSYS (bruit reccurrent),<br/>Pas facile à diagnostiquer, on m'a changer les roues avec une <br/>Nouvelle paires de R SYS, bruit toujours présent, j'ai du acheter<br/>Une autre paire de roues et plus de bruit.<br/><br/>Et maintenant après 5 mois d'utilisation le cadre est fissuré.<br/>Trop c'est trop.<br/><br/>C'est bien dommage pour ces problèmes de fiabilité parce que<br/>ce vélo est loin d'être mauvais.<br/>Prenez beaucoup de réflexion avant l'achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>qualité prix</point_positif>
<point_negatif>le service au client</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Que dire,a part un sentiment partagé!<br/>Un groupe haut de gamme,un cadre fait dans la fibre la plus réputé a l'heure actuelle,a un prix extrêmement attractif,on pourrai dire que l'on en a pour son argent.<br/>Le seul défaut c'est le service qui ne tient pas la route,mauvais réglage des dérailleurs ,pivot de fourche coupé trop cours ,mécanicien de mauvaise fois , pour lui tous va bien. j'ai choisi votre enseigne car j'avais été très satisfait de mon penta pro replica AG2R . autant là je suis déçu!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rendement</point_positif>
<point_negatif>cintre étroit</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>excellent dans les ascensions,bravo aux ingénieurs ;très bon travail pour ce magnifique cadre et équipement top</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
