<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Poids, agréable</point_positif>
<point_negatif>Pédalier</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Mon gros problème est le pédalier qui a commencé à faire du bruit à partir de 900 km. Bruit même après la révision des 6 mois.<br/>Annexe la chambre à air qui fuit à 15 km (3 défauts au niveau de la valve).<br/>Dommage que tout tienne avec des élastiques, qui commencent à lâcher (éclairages, sonnette, pare-pierres...), que je remplace par des produits non Décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon vélo</point_positif>
<point_negatif>crevaison</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Avant d'acheter le vélo,je suis allé voir les avis déposés sur internet et j'avais remarqué plusieurs commentaires avec des crevaisons. Comme cadeaux de noël on m'a offert le vélo,j'ai fais ma première sortie et bien sur 30 km et crevaison alors je constate que le problème n'a pas été pris en compte par decathlon<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JB</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>derailleur arriere, axe de roue ar, cassette ar</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>voila j'ai donc deja posté un avis pour un souci de crevaison et de derailleur ar bruyant, ou rien n'a été pri en charge. Nouveau probleme sur le velo, un gros claquement  sur la roue AR en monté, verdic rayon cassé axe de roue cassé des dents sur la pignonerie tordue, le velo n'a meme pas fait 1000km et deja presque le prix du velo en reparation. merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, look</point_positif>
<point_negatif>roulements, dérailleur</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté il y a 2 mois et j'ai déjà effectué 700km. <br/>Vélo agréable, mais mal réglé, j'ai du passer chez un vendeur de vélo pour effectuer un réglage correct (en particulier des vitesses qui frottent). <br/>J'utilise ce vélo que sur vélodrome, ce qui explique que je n'ai pas encore crevé.<br/>Vélo un peu lourd, mais au vu du prix, c'est une bonne affaire.<br/>A prévoir immédiatement après achat:<br/>Support de Gourde, gourde et compteur kilométrique.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RAPHAEL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>velo vif tres efficace en ville</point_positif>
<point_negatif>pneu d origine nul</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>JE ROULE AVEC DEPUIS 2 ANS DU LUNDI AU SAMEDI POUR ALLER AU TAF 10KM A/R. AU DEBUT PROBLEMES DE CREVAISON A REPETITION. PROBLEME RESOLU PAR L INSTALACION D'UNE BANDE DE RENFORT QUI SE PLACE ENTRE LE PNEU ET LA CHAMBRE A AIR, J'EN AI PROFITÉ AUSSI POUR CHANGER LES PNEU D ORIGINE ASSEZ MEDIOCRES. JE N AI JAMAIS EU AUCUN PROBLEME AVEC LES CHANGEMENTS DE VITESSE, ÇA MARCHE TRES BIEN. BEAUCOUP PLUS VIF QU UN VTT OU UN VÉLO DE VILLE CE VÉLO EST IDEAL POUR DES DEPLACEMENTS URBAINS QUOTIDIENS.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>globalement bon, sauf surprise ultérieure</point_positif>
<point_negatif>Crevaison après 35 Kms</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Achat du vélo le 15/10/2012, première sortie le 20/10/2012, 35 kms et crevaison!!! J'avais pris la précaution de demander à votre collaborateur de ce type de problème signalé par d'autres clients mécontents de cet incident. Ce vendeur compétent et agréable m'avait dit ne pas avoir rencontré ce type de problème.La crevaison est irréparable "près de la valve". Toutefois 120 kms aller retour pour acquérir le cycle autant pour changer la chambre à air. Je suis déçu pour l'instant de mon acquisition.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon velo leger tres agreable pour le prix</point_positif>
<point_negatif>probleme de chambre a air au bout de 9 kms</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>porter attention sur la qualite des chambres a air car ce n'est pas une crevaison par une epine ni un clou</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix abordable, vélo vif avec un cadre alu</point_positif>
<point_negatif>craquement pedalier, poignée vitesse</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Bon vélo fitness pour débuter en cycle.<br/>Me sert de vélotaf 27 km allerretour 3 à 4 fois par semaine.<br/>-Problème de craquement pedalier partiellement réglé par de la WD40 au niveau roulement.<br/>-Un première crevaison roue avant au bout de un mois (craquellement au niveau de la valve de la chambre à air).<br/>-poignée gauche ne tenant pas très bien (problème réglé par laque pour cheveux).<br/>A l'avenir changement des poignées vitesses ou changement de vélo pour monter en gamme à savoir un fitness forme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>odile</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>velo leger</point_positif>
<point_negatif>pneu et jantes bas de cames a jeter</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>je penser que decathlon ferais un geste suite a une fisure sur une jantes  mais rien se sont des velos ou il faut tout juste rouler le dimanche et faire 5 kilometres sinon  vous aurais des problemes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Equipement général</point_positif>
<point_negatif>Pneus, poids</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>C'est un bon vélo si l'on cherche un fitness entrée de gamme. D'ailleurs, j'y ai pris goût et je vais le revendre pour en prendre un plus haut de gamme, notamment pour des pneus et un cadre (port d'un poncho) adaptés à la pluie et une mécanique plus solide (plateau + dérailleur).<br/><br/>Bizarrement, la fiche mentionne une cassette "FAC MICHE 7v 13X26" alors que c'est une roue libre Shimano MF-TZ21 14-28T.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
