<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté, maniabilité</point_positif>
<point_negatif>qualité pédalier</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>2 kilomètres effectués et perte de la manivelle du pédalier. Grosse frayeur sur la route. Retour en atelier pour réparation. Mauvais serrage ? "Cela n'arrive jamais" d'après le technicien. Pas de chance ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légèreté. Maniabilité.Accélérations Freinage.Look.</point_positif>
<point_negatif>Crevaisons faciles.</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>J'estime avoir fait un excellent choix depuis que j'ai ce vélo voici un mois. Je ne sors que le samedi et le dimanche matins par prudence. Mais j'en suis à ma deuxiéme crevaison . Et pas une trace de clou. Des pincements semble-t-il. Est-ce normal?<br/>Je compte bien montrer les chambres à air à la première révision.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté , performance , design</point_positif>
<point_negatif>Pneu , chambre a air</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Forme 5 acheté il y a 2 mois , et suite au mauvais temps je n'ai parcouru que 150 kms ( 3 sorties ) , a noter un retour en sav suite a un " bourrelet pneu avant " cause mauvais montage de la chambre a air et pour finir une crevaison pneu arrière .<br/>J'ai fini par abandonner les pneus B'Twin et mis du michelin Lithion 2 .<br/>Trés satisfait de la qualité du vélo et du SAV ( Ardennes )<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le look, le prix , le developpement</point_positif>
<point_negatif>craquement du pedalier</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Vélo qui permet de franchir tous types de dénivelés.  La cassette et les plateaux sont bien étalonnés. Le freinage est correct mais moins efficace que les freins à disque de mon triban road 7. Le vélo est plus confortable qu'un vélo route grâce au guidon droit.<br/>L'éclairage est vraiment bas de gamme mais ce type de vélo n'est pas fait a priori pour rouler de nuit.<br/>Pour résumer, un bon rapport prix/équipement/qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Super maniable, trés beau look</point_positif>
<point_negatif>dérailleur, freins pas assez "puissants"</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Voici un premier retour après quelques 200 kilomètres parcourus.<br/>J'utilise ce vélo en complément du VTT pour des sorties en endurance. Donc je voulais un vélo capable de faire pas mal de kilomètres sans me ruiner.<br/>De ce côté, je suis tout à fait satisfait. Le vélo est maniable et confortable.<br/><br/>Pour les points négatifs et pour faire avancer les choses, comme il a été souvent écrit, le dérailleur arrière n'est pas à la hauteur. Il se dérègle sans cesse. Les pneus à changer de toute urgence.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legereté, nombre de vitesses, look et j'en passe.</point_positif>
<point_negatif>les pneumatiques et chambres à air.</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>J'ai été très satisfait de ce vélo qui me manque énormément car je me trouve maintenant en Nouvelle Zélande et ne peu me le faire envoyer car très cher. Je l'utilisais quasi tous les jours pour allé travailler. J'ai juste à déplorer la qualité des pneumatiques qui s'usent très rapidement ainsi que les chambres à air. En effet je devais regonflé mes pneus tous les jours. <br/>Dans l'ensemble pour un niveau de cyclisme intermédiaire ou néophyte ce vélo et un pur bonheur.  <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>accueil , look , bons réglages</point_positif>
<point_negatif>les pneus trop dangeureux à changer d'urgence</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>vendeur super sympa et pro à decathlon Ecully , velo tres bien réglé, efficace maniable et assez nerveux, seulement voila : 1° sortie ( 65 kms ) et chute violente sur une route mouillée mais non grasse . Douleurs dorsales et surtout une brulure étendue à la hanche. Je suis 1 cycliste expérimenté , c'est mon 8° velo route (dont 4 décathlon) ,aucun des autres n'aurait décroché à cette vitesse. En plus des pneus meurtriers, 1 tenue à remplacer et des rayures sur mon vélo . dommage . Réponse espérée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Plasticpedale</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Legerté</point_positif>
<point_negatif>pedalier différent entre le site et le magasin</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>On m'a offert ce vélo et j'ai la surprise de le recevoir avec un pédalier muni de pédales en plastique (issues du modèle 3 et non pas 5...). Cela rabaisse énormément la vision qualitative de ce vélo car a ce prix il semble qu'un pédalier digne de ce nom est a prevoir...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Will</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, réactivité</point_positif>
<point_negatif>pneus, jantes</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>je roule 160 km par semaine avec et effectivement, les pneumatiques et les jantes posent problème... changés au bout de 900 km par manque d'adhérence et des déchirures multiples sur les pneus. je suis malgré tout satisfait après avoir changé quelques pièces : pneus, jantes et système de freinage.<br/>pour les pneus j'ai toujours été surpris dès l'achat que la photo montrait des continental alors que des btwin sont posés...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés trés bon vélo rien a dire.</point_positif>
<point_negatif>dans l'attente du gamme au dessus pour plus de vts</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>vue le vol de mon vélo, entre la commande et la réception je n'ai pas eu le temp de le tester le forme 5 conseillé par décathlon juste le jour de la course;avec tout les témoignages que j'ai lue j'ai pas été trop rassuré. mes franchement respect légèreté confort de la selle je n'ai jamais aussi bien pédalé 95 km entre 30 a 35 km/h  aucun souci , temp pluvieu chemin un peu gras dans les virages les pneus trés bonne tenue , frein et passage de vitesse remarquable.<br/>Dans l'attente du gamme au dessu</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
