<liste_avis>
<avis>
<auteur>jacky</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>casque leger</point_positif>
<point_negatif>qualité des mousses de confort</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>possesseur de ce casque depuis environ 18 mois , je suis relativement déçu de la qualité des mousses dites de confort à l'intérieur du casque, en effet celles ci se dédoublent complètement et au final ne remplissent plus leurs rôle. de plus lors d'une réclamation au magasin, je me suis entendu dire qu'il ne fallait pas en attendre plus vu son prix!!!!!!!!!,je signale que ce produit m'à été conseillé à l'époque!!!!!!!!!!!!!!,<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Port agréable, design sympathique</point_positif>
<point_negatif>Mousses de très mauvaise qualité, sangles</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Grand habitué des produit de décathlon (que je prend pour gage de qualité) je suis pour la première fois très déçu. Les sangles latérales sont assez en avant, parfois genantes. Au bout de quelques mois d'utilisation très occasionelle, les mousses interieures se dechirent et s'ouvrent en deux (pourtant lavées uniquement à l'eau froide et pas en machine). L'achat d'un nouveau casque est à prévoir, et sans hésitation d'une autre marque...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elsie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids,Sangle,Protections,Aération,Design</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>On oublie vite le port du casque grâce à sa légereté,pour la sensation d'étranglement au niveau du cou c'est juste une habitude à prendre ou que le casque et mal réglé,le prix reste un peu élevé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laila</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger</point_positif>
<point_negatif>Laisse une trace rouge sur le front après usage</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Depuis deux ans que j'ai ce casque, j'ai toujours eu une trace rouge au front après usage, maintenant, j'ai une légère trace noire au même endroit ! , et non , je ne le serre pas TROP , moins que ce que je fais, le caque bouge toujours, donc est inutile !<br/>Sinon il est pas mal --'  <br/>^^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>une fois sur la tête on l'oublie</point_positif>
<point_negatif>pas de filet anti insects</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>tres bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brice 55</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté - Colorie - Look</point_positif>
<point_negatif>Molette de réglage un peu accessible avec des gant</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>C'est lorsque l'on a pris une belle gamelle que l'on se rend compte de l'efficacité du casque que l'on porte. Et bien, j'ai testé pour vous...une chute à grande vitesse sur chemin caillouteux en descente à 43 km/h. Je peux dire que le casque m'a sauver la vie...après ce très fort impact (envie de vomissement) la mousse du casque était ouverte en deux, la coque plastique extérieure intact, et surtout la tête intacte. Les fixations du casques ont très bien résisté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il portege bien</point_positif>
<point_negatif>il ni a pas baucoup de plastique</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>faite comme vous vouler mais faite attention</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Edouard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger, couleurs non-criardes</point_positif>
<point_negatif>aucun !</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>On ne le sent pas, les couleurs se combinent très bien avec n'importe quel équipement. <br/>La molette permet facilement de régler le casque en fonction de ce que l'on met ou pas en-dessous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JRM</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>protection aux normes, attache et réglage</point_positif>
<point_negatif>design, prix</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>Mr les designers des casques.<br/>ce casque dans ça déclinaison la plus petite ce trouve être plus gros (en coque), que les tailles les plus grande des marques.<br/>quand on choisit une taille de casque faisant 52cm, c'est qu'on a souvent un petit gabarit. <br/>le fait qu'il protège efficacement c'est bien, mais si en plus on pouvait éviter d'avoir l'effet de porter un chaudron au dessus de la tête serai encore mieux (les casques de marque le font pour le même prix) alors on en attend pas moins des bitw</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés facile a régler ,soubli vite</point_positif>
<point_negatif>manque de filet insecte</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>trés bon casque attend la chute pour pouvoire redonner mon avis</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
