<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très utile !</point_positif>
<point_negatif>Compliqué à mettre en place !</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Je vais rejoindre bon nombre de commentaires concernant la dangerosité de ce produit ! Toutefois, j'ai réellement compris comment l'installer qu'après l'avoir perdu deux ou trois fois en chemin. En fait, le système de fixation est tout aussi simple que fiable à installer, mais il faut comprendre comment l'utiliser (ce qui n'est pas une mince affaire car il n'y a aucun notice avec ce produit) ! Au départ je l'avais simplement "posé" sans le fixer convenablement ce qui le rendait dangereux !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>OK</point_positif>
<point_negatif>semble fragile</point_negatif>
<date>26/06/2011</date>
<commentaire>Non compatible avec VTT TOP BIKE 1995</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>durand</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>design,qualité du produit ,le prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>21/06/2011</date>
<commentaire>Livré avec plusieurs adaptateurs ,très facile à installer aussi solide que celui d'origine.<br/>Monte sur un btwin rock rider 5.1</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tyll</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace</point_positif>
<point_negatif>Look</point_negatif>
<date>25/04/2011</date>
<commentaire>Pas le choix d'un cache pédalier, il n'y en a qu'un ... Il remplit son rôle ET la fixation centrale est très astucieuse (permet la montage sur plusieurs type de VTT) et je la trouve suffisante (toujours en place après plus d'un an.<br/><br/>Afin d’améliorer son look et à défaut de sticker, je l'ai peint (les parties peintes sont détachable : le vis de fixation, et les deux "ailettes").<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>impossible à monter</point_negatif>
<date>30/11/2010</date>
<commentaire>Ce protège pédalier est complétement inutile. J'ai tenté par tout les moyens de le monter sans avoir à le modifier et j'ai du abandonner.<br/>Je l'ai modifié et monté, à peine arrivé au bout de la rue il a laché définitivement.<br/>Il a donc fini à la poubelle.<br/>Voila comment gacher l'argent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>remplit sa fonction de protection</point_positif>
<point_negatif>pas de vis plastique pas franc</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>pas d'autre commentaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Evite les taches ce cambouis de la chaine</point_positif>
<point_negatif>Fixation peu solide</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Pas le choix d'un cache pédalier, il n'y en a qu'un...Il remplit son rôle mais la fixation laisse à désirer et ce cache peut partir à tout moment en cas d'utilisation VTT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marcel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne s'adapte pas sur le VTT concerné</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Malgré les renseignements transmis au vendeur (marque non vendue par Décathlon), le produit ne s'adapte pas sur la marque de vélo concernée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas en place donc dangereux !</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Le pédalier s'est décroché dans les minutes suivant son installation.<br/>Son décrochage aurait pu être dangereux à grande vitesse.<br/>Par chance, il a glissé le long de la pédale à petite vitesse.<br/>Ce fut surprenant !<br/>Il a été enlevé dans la seconde et trône aujourd'hui sur une étagère (impossible de retrouver le système de fixation que je découvre sur la photo).<br/>Je ne suis pas allée le faire remettre en place car ce dispositif est un "gadget" très dangereux !<br/>Cordialement.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super pratique et facile à monter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>s'adapter à toutes les marques et modèle</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
