<liste_avis>
<avis>
<auteur>aurelien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit dans l'ensenble</point_positif>
<point_negatif>les pates sont trop fragiles</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>inconvénient de ce produit dès que je pratique de la vitesse sur chemin abimé les pates ne tiennent pas d'une c'est du plastique et deux c'est trop fin <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>STEPHANE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Assez facile à installer.</point_positif>
<point_negatif>Consommation pile, fixation bracelet caoutchouc.</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Comme le premier capteur de mon 1609 STS. La pile dure un an ce qui est court. Les bracelets de fixation vieillissent rapidement, il faut les remplacer sinon risque de perte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à installer</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Facile à installer et parfait complément pour utiliser son compteur sur 2 vélos.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prise en compte rapide par le compteur</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Programmation en deuxième compteur rapide, prise en compte par le terminal rapide, rapidité d'installation .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à poser</point_positif>
<point_negatif>manque 1 elastique de pose</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>un peu cher par rapport à un compteur complet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sam</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les fonctions disponibles sont suffisantes</point_positif>
<point_negatif>capteur instable et pas fiable</point_negatif>
<date>24/12/2010</date>
<commentaire>posé en juillet 2010, en panne en décembre 2010 mais le SAV a bien marché j'ai eu un autre tout neuf qui marche bien mais jusqu'à quand?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-françois</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>il n'y a pas eu de problême pour le remboursement</point_positif>
<point_negatif>le capteur n'étant pas vieux, impossible à change</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>comme c'est un capteur je j'ai changé de vélo (j'ai mis le numero 2 à la place du n1) et ça fonctionne<br/><br/><br/>(c'est un produit qui n'est plus fabriquer m'à t'on dit) pourquoi le recommander à quelqu'un.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>l acceuil</point_positif>
<point_negatif>on m a certifier que ce produit etait compatible</point_negatif>
<date>09/09/2010</date>
<commentaire>non ce produit ne fonctionne pas !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>a pu se faire rembourser le produit</point_positif>
<point_negatif>ne correspondait pas au besoin</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>j'ai un compteur sigma dont le capteur ne fonctionne plus. J'ai donc acheté un nouveau cpateur apres avis du vendeur (enfin 3 vendeurs différents...) car ce n'était pas exctement le meme. On m'a répondu que ca devrait fonctionner mais en fait non.<br/>J'ai quand même pu me faire rembourser le produit sans problème, heureusement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctionne correctement</point_positif>
<point_negatif>le support</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Quand on veut mettre le support dans l'autre sens , les vis ne tiennent plus ! alors que c'est quand même documenté comme étant un point fort<br/><br/>Le reste est de bonne qualité</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
