<liste_avis>
<avis>
<auteur>Johann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à utiliser et à installer</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Syncro immédiate avec une montre garmin forerunner 405. Très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pepe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>il faut tester avec les app desires.</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Maintenant, une autre application en plus "Windows ctANT + trail" permet la auto-détection et de configuration de Geonaute capteur de vitesse / cadence :<br/><br/>Android   Ipsensormanv1.1.1  Ajout d'une option pour ajouter manuellement un capteur et mis Device ID. Trier auto-détection de Geonaute B'TWIN ANT + capteur de vitesse / cadence.<br/><br/>prendre note du numéro de Device ID<br/><br/>alors vous pouvez configurer garmin cs 500 par Device ID (numéro du capteur).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facilite d’installation</point_positif>
<point_negatif>ne semble fonctionner qu'avec les produits btwin</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>impossible de connecter avec un smartphone ant+ alors que la ceinture cardio geonaute se connecte sans probleme. aucune indication sur l'emballage de la restriction de connectivité. pas de remboursement reel mais un avoir.<br/><br/>ps: j'ai questionné les vendeurs qui ont semblé découvrir ce produit tout en me disant "oui oui c'est compatible"...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Pas compatible avec Sony Xperia mini pro</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>Je n'avais pas lu les commentaires avant d'acheter ce capteur.<br/>J'ai pourtant tenter de tester le capteur en magasin mais le compteur de démo était en panne et je n'ai pas réussi à connecter le capteur sur mon smartphone. Le vendeur que j'ai sollicité ne connaissait pas sujet. J'espère pouvoir me faire rembourser puisque le capteur ne me sert absolument à rien, seul.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rudy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas pu l'essayer ...</point_positif>
<point_negatif>Manque d'informations relatives au produit</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>Tout comme les autres utilisateurs, je suis déçu suite à l'achat de ce capteur de cadence. Pleinement satisfait de la compatibilité entre la ceinture cardio et mon Xperia Arc S, j'ai effectué en toute confiance l'achat de ce capteur. Et bien évidemment, au moment de l'achat, aucun des conseillers (quand on en trouve un qui a 5mn à vous accorder ..) n'a pu me renseigner sur le type d'utilisation possible.<br/>Résultat : un capteur sous emballage qui ne me sert à rien ! Je vais voir pour un avoir ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>compatibilité</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Même remarque : absence de compatibilité avec le Garmin EDGE 800 malgré les affirmations du vendeur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>émmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aimant pour le capteur de cadence  emplacement</point_positif>
<point_negatif>aimant pour la vitesse fixtion pas top plastique</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>pour la route pas de problème .<br/>je viens  de monter ce modelé sur mon VTT   a suivre. <br/><br/>revoir l aimant pour la vitesse trop de plastique a mon gout limite fragile. je l ai remplacer par un métal meilleur  fixation et plus solide. <br/>je conseille de mettre du ruban adhésif  sur le fil du capteur pour plaquer le fil sur le bras du cadre a fin  d éviter au branches  d arracher le fil en VTT.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rico</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>pas compatible Timex</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Impossible de synchroniser ce capteur avec ma Timex Global Trainer ( ANT+). Pourtant signalé comme  compatible avec tous les compteurs avec la techno ANT+ (dont compteur "COUNT7")<br/><br/>Donc inutilisable :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rod</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun...</point_positif>
<point_negatif>Incompatible avec produtis ANT+</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>autres que le compteur 14 proposé par Décathlon. Rien ne l'indique sur l'emballage et la notice est totalement inexistante.<br/>Merci Décathlon, à fond la f...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix et fonctionnalités, simplicité ...en principe</point_positif>
<point_negatif>Comptabilité, mode d'emploi</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>J'ai monté le capteur, très simplement. Le mode d'emploi est clair.<br/>Par contre, pour ce qui est du côté technique, je n'ai pas réussi à le connecter avec un Garmin Forerunner 305.<br/>Rien n'indique précisément avec quels appareils le capteur est compatible. Le client est laissé dans l'idée que les produits ANT+ respectent une même norme et peuvent communiquer entre eux...<br/>A la lecture des messages sur les forums, ill me semblerai judicieux de lister les matériels compatibles sur ou dans l'emball</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
