<liste_avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Lisible - Facile d'utilisation - Utile</point_positif>
<point_negatif>Captage d'aimant de cadence aléatoire</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Un Cardio-fréquence-cadence mètre simple et efficace pour la route et le home-trainer. Permet de se surveiller pour ne pas se mettre dans le rouge, voir ses progrès....<br/>Dommage que le captage de l'aimant de cadence soit aléatoire sur route (mais fonctionne très bien sur home-trainer). A moins qu'il ne donne pas la cadence en-dessous d'une certaine valeur ??<br/>Je dépose mes résultats sur polarpersonnaltrailer, utile pour savoir quand reprendre.<br/>Merci à Loïc de Décathlon Cherbourg pour les consei</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>René</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Compteur kilométrique</point_positif>
<point_negatif>Cardiofréquencemètre</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Fonctionnement impeccable sauf fréquence cardiaque erronnée quand beaucoup de vent ou que le maillot flotte un peu. Les valeurs montent jusqu'à 230!!! Remarque valable pour tous les produits Polar. Explication donnée par Polar France : "C'est dû au textile du maillot"!!!! TRES TRES DEçU DU PRODUIT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>complet</point_positif>
<point_negatif>caractères trop petits pour la distance</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>très complet, la fréquence de pédalage est plus compliquée à utiliser en cours d'exercice</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Cardio, fonctions, intuitif</point_positif>
<point_negatif>affichage parfois un peu petit</point_negatif>
<date>10/08/2011</date>
<commentaire>reçu en cadeau ! j'avais un compteur basique que je me suis empresser d'enlever. j'étais sceptique quand à l'utilité du cardio-fréquencemètre, mais ce dernier me permet de beaucoup mieux gérer mes efforts, et d'améliorer mes performances</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de montage et de fixation, look, qualité</point_positif>
<point_negatif>dépense calorique fausse</point_negatif>
<date>14/06/2011</date>
<commentaire>Ce cardio cycle permet de paramétrer 2 vélos, aucune perte de signal, lecture facile, utilisation simple, fixation sûre, ceinture cardio confortable, réglages précis, un vrai bijou. Seule la dépense calorifique reste faussée, malgré les bonnes données physiques enregistrées. Au top, digne de POLAR</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frank</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple d'utilisation et complet</point_positif>
<point_negatif>Il ne manque que les courbes d historique</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>Couplé au site de polar cet appareil est un véritable coach sportif <br/>De pouvoir établir un programme d'entrainement adapté a votre condition physique  et de pouvoir le suivre sur la semaine sur le mois est très motivant d'une part et donne d'autre part des résultats sans précèdent!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Notice  claire, fonctionnement</point_positif>
<point_negatif>taille capteur fréquence pédalage</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Très bon produit, en parfait accord avec ses fonctions de plus la ceinture permettant la mesure de la fréquence cardiaque est compatible avec mon ancien polar Xtrainerplus que j'utilise pour lors de mes footing</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERIC</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>EQUIPEMENT BIEN FIXE SUR VELO</point_positif>
<point_negatif>CHRONOMETRE INEXITANT EN TEMPS REEL  PAS D'ALTIMET</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent produit très fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>difficultée à instaler le capteur de pédalage</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>je suis très satisfait de se produit, mais j'aurai aimé trouvé chez décathlon les produits POLAR en option (capteur de cadence, fixation sur guidon ...) mais je reconnais que vous ne pouvez pas tout avoir !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
