<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>englobe vraiment bien la tete</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>super casque tres bonne protection pas lourd enfants garde bien le casque  super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>prix supérieur à 15€</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>en dépit d'1 prix au dessus de 15€ ce casque offre le confort attendu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur et protection totale de la tete</point_positif>
<point_negatif>un peu trop serre a la mentoniere</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Mon fils adore la couleur et l'utilise pour le roller et le velo. Il est en securite car bien proteger et visible sur la route avec son vert flashi.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix , look , légéreté</point_positif>
<point_negatif>ras..</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>un casque au look vraiment top , je l'utilise pour le vtt, il tien super bien et il est vraiment agréable a porter mème avec un masque !! merci encore a décathlon de permettre aux petits budgets de pouvoir s'équiper en restant toujours dans la tendance !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jocelyn</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Style, confort</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Casque au style multi-sport. Confortable.<br/>Prix bien placé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anais</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bien dessiné.</point_positif>
<point_negatif>UNE SEULE TAILLE (M) et ça c'est pas normal</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>J'aurais été très content de pouvoir au moins l'essayer mais c'est impossible puisqu'il n'existe que dans une seule et unique taille.<br/>L'ajustage a ses limites et ne permet pas a une tête de 61cm de le porter, pour un casque adulte c'est plus que limite !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau, léger, confortable et solide.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/12/2011</date>
<commentaire>J'ai craqué pour ce casque qui m'est utile à la fois pour le VTT et pour le Roller. Je l'ai pris en noir et l'ai personnalisé, il existe aussi en vert acidulé, en turquoise et en blanc.Il existe en une seule taille M mais il peut s'ajuster très facilement grace aux straps intérieurs (d'ordinaire, je fais du XS en casque !!!).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, léger, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>une seule taille disponible</point_negatif>
<date>02/08/2011</date>
<commentaire>J'utilise ce casque pour le roller. Pas de souci avec pour le moment.<br/>Je le trouve plutôt agréable à porter et léger. L'intérieur possède plusieurs bandes de "mousse" assez épaisse et bien maintenues en place.<br/>La sangle est réglable assez facilement.<br/>Le produit a l'air plutôt solide mais je n'ai pas eu l'occasion de tester sa solidité lors d'une chute...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, beau, confortable</point_positif>
<point_negatif>1 seule couleur</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>très bon casque, avec un bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>manque de couleur</point_negatif>
<date>06/06/2011</date>
<commentaire>mon enfant était un peu déçu car il n'y avait pas de choix de couleur</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
