<liste_avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Elegant, sobre, protège bien l'arrière du crâne</point_positif>
<point_negatif>sangles trop symétriques,roue de réglage qui saute</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>les sangles se clipsent entre le menton et le cou, hors les sangles étant symétriques ca tire devant et c'est trop lâche derrière. Pour de l'occasionnel passe encore. Le soucis c'est la roue arrière qui ne dure pas dans le temps. Tous les 5 minutes je dois la serrer pour que le casque ne bouge pas. Au bout de 8 mois d'usage quotidien. A recommander pour de l'occasionnel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Reglage, lumiere, solidité</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Ce casque m'a sauvé la vie lors d'un accident avec un poid lourd.<br/>Il a fait ses preuves...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>em</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>leger, facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>transpiration</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>La barre qui  prend le front et le haut des cheveux me fait transpirer. Résultat: je suis arrivée au bureau avec une bande de 2 cm de cheveux mouillés à l'avant...c'est bof bof tout de même. J'ai décidé de ne plus mettre le casque pour aller travailler, dommage....Sinon casque très léger et plutôt agréable à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>bon look, facile à utliser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Muriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Il est très pratique et simple à utiliser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, discret, réglage enfantin.</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>très bon choix pour un usage occasionnel voire régulier.léger,aération suffisante et réglages ultra simple en font un casque au rapport qualité prix remarquable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nini</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à régler , assez jloi</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>Bonjour moi j'ai acheté ce produit en magasin car ma taille est difficile à trouver . Il est assez joli et très confortable surtout il es très facile d'entretien et de réglage . Je recommande .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger et agreable en ville</point_positif>
<point_negatif>rien...</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>facile à régler, léger , pas vilain<br/>Le port du casque devrait être obligatoire et pas seulement conseillé,d'autant plus qu'il y a tellement de modèles pour toutes les bourses</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, maintien, esthétique, discret</point_positif>
<point_negatif>discret</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>Ai changé le urbain 3 qui me tenait trop chaud contre le Urbain 5 qui présente plus d'aération et qui devrait être plus confortable à l'usage (à confirmer).<br/>Côté esthétique, enfin un casque qui ne fait pas bassine sur la tête, l'arrière enveloppe bien la tête réglage facile et rapide. (un protège menton serait appréciable côté confort des sangles) Toujours sur l'esthétique, couleur discrète peut être trop discrète pour un produit destiné à un usage urbain ?<br/>Rapport qualité-Prix correct</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>discret, léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
