<liste_avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon maintien de la nuque et bonnes aérations</point_positif>
<point_negatif>Peut être un peu lourd</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>Durant les longues sorties a tendance à remonter un peu (bascule vers l'avant) et on ressent bien son poids en fin de sortie mais ça un reste un bon casque si on recherche un bon maintien de la nuque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort résistance</point_positif>
<point_negatif>Les mousses intérieures se décollent rapidement</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>IL serait souhaitable de trouver des mousses de rechange</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Orbéa Man</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protection</point_positif>
<point_negatif>mousses</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>J'en ai repris un car le premier m'a sauvé la vie ( je l'ai gardé 2 ans avec des mousses en piteux état , c'est d'ailleur pour cela que j'en ai acheté un neuf )<br/>Pourquoi ne pas fournir des mousses de rechange , car je les lave à chaque sortie  donc tres souvent et elles commencent à se détériorées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>norb</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tient chaud l'hiver</point_positif>
<point_negatif>trop lourd et pas réparable</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>et les mousses de rechange n'existent toujours pas !?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dario</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>poids   et reglages</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>Casque avec un beau look mais trop lourd pour une utilisation quotidienne ou VTT pur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>look très sympa, robuste, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>les proctections en tissus internes se décollent</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>J'étais très comptant de mon achat pendant les 6 premiers mois<br/>mais depuis c'est la galère car les proctections en tissus internes se décollent <br/>Le casque me fait donc mal quand je le porte plus de 30 mn</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>qualitées des mousses</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>c'est une copie conforme du casque kenny d'enduro....<br/>excélent casque sauf que la mousse intérieur ne tient pas 1 an.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau design solide bonne protection pas cher</point_positif>
<point_negatif>ajustement pas top. Pas de mousse de rechange ...</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Bon achat. Vu son rapport qualité /prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix design</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>j'ai achete ce casque il y as quelques temps et il est vraiment tres bien pour une pratique du VTT.<br/>helas pour une pratique en velo de route il n'est plus du tout adapte et je suis decu car je ne m'en sers plus utilisé une seule fois il reste au placard car je ne retrouve pas le ticket</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mat</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>super design</point_positif>
<point_negatif>garantie 2 an de decathlon bidon!!!!!</point_negatif>
<date>16/04/2012</date>
<commentaire>super produit dans l'ensemble a part un point négatif les mousses de revètement a l'intérieur se desagrège j'ai appelé le SAV surprise je doit racheté le casque car les pièces ne sont pas garantie et meme pas vendu séparement  c'est du n'importe quoi!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
