<liste_avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique à transporter (autour de l'épaule attaché</point_positif>
<point_negatif>Apparemment facile à découper par les voleurs !</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>N'a pas opposé de résistance au voleur qui l'a découpé net pourtant à un endroit public (devant gare part-dieu), où beaucoup de vélos sont attachés, en pleine journée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>aucune securité</point_negatif>
<date>23/02/2012</date>
<commentaire>mon vtt neuf decathlon restait moins de 5 heures dans la rue,en semaine, il a été volé au bout de 2 semaines</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas chère</point_positif>
<point_negatif>duré de vie du vélo trés court</point_negatif>
<date>09/01/2012</date>
<commentaire>déposé le vélo le matin avec deux antivols les deux coupées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Joli?</point_positif>
<point_negatif>Combinaison à code, facile à couper, long à placer</point_negatif>
<date>31/10/2011</date>
<commentaire>Ne vous laissez pas berner par les indices de protection prétendus des antivols. Le plastique a un effet loupe qui fausse l'appréciation de la section du câble. Ensuite, rien de plus facile à couper avec un outil de taille modeste (dissimulable), et en moins de 30 secondes! Enfin, "casser" le code n'est qu'une question de temps et ne demande aucune connaissance, en serrurerie ou autre. Lisez ce test et vous vous raviserez. Préférez les système en U, ou équivalents, bien plus efficaces!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>P</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne longueur, facilité de programmation du code,</point_positif>
<point_negatif>la dureté de rotation des roues codeuses</point_negatif>
<date>06/10/2011</date>
<commentaire>Il me convient pour le moment, il faut voir sur la durée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>disuasif et simple</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La possibilité d'accrocher jusqu'à 3 vélos</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd - un peu cher</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>C'est un bon produit pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation, résistant, facilité de trspt</point_positif>
<point_negatif>ne passe pas dans toutes les roues!!!</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>bon achat pour esprit serein!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanche , souple et sans clé</point_positif>
<point_negatif>pas précis sur la solidité au vol</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>j'en ai acheté un deuxième pour mes enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'utilsation - disuasif</point_positif>
<point_negatif>rangement sur le velo</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Facile d'utilsation car il n'y a pas besoin de clés , reste à connaitre la reelle efficaité du produit. SA grosseur donne un effet dissuasif. Attention lors de l'utilisation prolongée en bordure de mer avec sable fin il a tendance à se coincer? sinon bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
