<liste_avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>serrure</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>meme probleme rencontre que les avis precedent gros probleme pour ouvrir mon antivol la clef ne fonctionne pas et meme apres avoir mis un peu de 3en1 rien a faire et j en suit a mon 3eme antivol et généralement tout les 8 mois je suis obliger de le changer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>serrure accrocheuse</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Vendu en magasin comme un antivol de bonne qualité, il n'en est rien. La serrure accroche à tel point que l'utilisation en devient insupportable : la clé reste régulièrement coincée dans l'antivol, c'est tout de même le comble !<br/>A éviter, la qualité n'y est pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>compliqué à ouvrir</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>A la base une bonne solution, rapide pour attacher son vélo MAIS  la serrure est infernale à ouvrir... il faut parfois plusieurs minutes de "tripatouillage" avec la clef ...<br/>on se demande comment le chef de produit a laissé passer un produit d'aussi mauvaise qualité !!!<br/>Et comment Décathlon ose le vendre !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Haute sécurité</point_positif>
<point_negatif>ou pas?</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter cet antivol et je suis surpris de voir que le modérateur le décrit comme un petit antivol d'appoint alors qu'en magasin il est classé parmi les antivols haute sécurité et a 4*. La revue Que choisir lui donne aussi une assez bonne note. C'est presque de la publicité mensongère!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Fragile, peu pratique</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté le modèle à code. Impossible de comprendre le minuscule mode d'emploi accroché avec. Résultat, pour changer le code (00000 !), j'ai un peu forcé sur une languette, qui s'est brisé aussitôt ! :(<br/>Vu que je l'ai cassé, je ne peux pas le faire rembourser ou l'échanger. 19,95 euros de foutus en l'air. Super ! Et pourquoi le vendeur, à qui j'ai pourtant demandé conseil, ne m'a-t-il pas donné d'info sur l'utilisation pas du tout évidente? <br/>Passez votre chemin, c'est un très mauvais produi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nico</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Dissuasif, bonne souplesse</point_positif>
<point_negatif>Serrure capricieuse</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Un antivol facile à installer grâce à sa souplesse, et plutôt dissuasif d'aspect par son diamètre imposant (métal+plastique).<br/>En revanche, la serrure a une durée de fonctionnement optimale étonnamment limitée. Ma femme l'ayant utilisé quotidiennement 6 mois sans soucis, mais ensuite, la serrure est devenue très accrocheuse ce qui en rend maintenant l’ouverture aussi longue que stressante...<br/>Un produit correct au rapport qualité prix intéressant, mais la serrure serait à revoir ou a renforcer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun point positif</point_positif>
<point_negatif>impossible de récupérer son vélo</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>L'antivol placé sur le vélo, tout est ok. Mais le hic c'est quand on veut repartir... impossible de débloquer l'antivol avec la clé. Après 15 à 20 minutes d'acharnement, on y arrive... tout est question de patience. Mais ce n'est pas top quand même. Conclusion : A EVITER !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>impossible à ouvrir</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>A la première utilisation, il m'a été impossible d'ouvrir la l'antivol. Résultat, un vtt attaché à un arbre dans les Landes, et j'habite en Ariège.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>j-p</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>serrure, lourd, peu solide</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>la serrure est compliqué a fermé, la solidité est vraiment pas au top je vient de me faire volé mon vélo donc voila extrêmement déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Plus dissuasif pour les voleurs.</point_positif>
<point_negatif>Verrou compliqué avec système à quart de tour</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>Antivol plus impressionnant que le produit standard. Il est cependant difficile à transporter sur un vélo. Le système de la serrure rend très compliqué l'utilisation surtout pour insérer et/ou extraire la clé. Je recommande soi de prendre un modèle plus simple ou de s'orienter si on veut augmenter la sécurité vers un modèle plus résistant du type "U" en acier.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
