<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Les lacets</point_positif>
<point_negatif>Rapports qualité prix.</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>J'avais un précédent modèle de 2010 qui avait tenu 2 ans à ma pratique (rando, XC, enduro, qq DH) avec plusieurs centaines de kilomètres de portage, et pas loin de 7000km de vtt bien engagé...<br/><br/>La en même pas 6 mois j'ai la semelle de la chaussure totalement morte et le pied qui sort, j'ai due aligner seulement 500km de vélo, et une 20ène à pied.<br/><br/>50 euros par paire de pompe, ça fait chère à la fin de l'année si on doit en racheter tous les 4 mois... Enfin on peut toujours garder les lacets</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, polyvalence, antidérapante pour la marche</point_positif>
<point_negatif>pas adaptées au temps trés humides ou boueux</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix.Le laçage permet un bon serrage (meilleur que de mauvais velcros).Idéal pour utilisation en loisir VTC/VTT même à un bon rythme.Sur-chaussures indispensables pour une utilisation sous la pluie ou la boue.La marche est très aisée.Manque peut être un peu de rigidité en utilisation  forcée (côtes).Permet de bien se familiariser avec les cales sans se ruiner.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun ?</point_positif>
<point_negatif>pas plus de 3 mois ou 1000km</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Les fixations bougent. Je dois les resserrer après chaque sortie voir pendant la sortie. Je ne peux pas serrer plus pour éviter cela sans abîmer les fixations. La semelle a cet endroit s'use très rapidement ce qui augmente le jeu, et c'est parti pour un cercle vicieux.<br/><br/>le guide du cache à lacets se plie rapidement rendant difficile son mouvement, et va parfois le décrocher.<br/><br/>Au bout de 1000km à peine, les chaussures ont commencé à craquer sur les côtés.<br/><br/>À 1700km, les semelles se décollen</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort, légèreté, système de protection des lacet</point_positif>
<point_negatif>usure très rapide de la semelle</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>c'est apparemment une bonne chaussure pour le prix, car légère et tenant bien le pied<br/>mais après 3 mois d'usage ( (utilisation pour vélo route avec pédale shimano spd) la semelle est usée alors que j'ai peu marché. mauvaise conception : juste un petit picot vers l'avant à comparer aux chaussures shimano qui ont une bande en continu de chaque coté de la cale. + caoutchouc trop tendre = semelle usée après 10 sorties ou j'ai un peu marché donc conception a revoir. Je n'achète plus. peux envoyer ph</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jEAN MARIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>commode pour pieds larges comme les miens</point_positif>
<point_negatif>un peu de jeu</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>commode pour pieds larges.<br/>Un peu de jeu entre cales et pedales.<br/>La chaussure gauche ce decoud un peu.<br/>Je les utilises depuis trois mois 30 km par jour<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort global, maintient, cache lacets top</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Utilisation polyvalente VTT et VTC, excellent rapport qualité prix...bravo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèretés</point_positif>
<point_negatif>étanchéité</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Pour ma part, çà fait 2 ans que je les aies, <br/>Je les trouves super légères et pas du tout choquant pour la couleur en noir car je suis une "femme" , bref le seul hic que leur trouve c'est l'étanchéité car lorsqu'il pleut ou quand il neige j'ai les pieds trempés! je ne les trouves pas excessivement cher, pour des chaussures de vtt.<br/>Pour ce qui est de commencer en pédales auto, c'est vraiment l'idéale, dommage que çà n'existe pas avec des velcro...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>la semelle c'est dechiré</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>etant un grand client decathlon je me suis achetez un velo 8.2 il y a 10 mois..... il y a 2 mois je machete cest chaussure première sortie impeccable... deuxième la semelle se décolle surement un défaut de la chaussure sa arrive je vais au magasin pour les Echanges il nont meme pas voulu me les reprendre franchement très déçu pris de colère elle sont parti a la poubelle dommage parce que c’était une excellente paires</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, laçage, légèreté et souplesse</point_positif>
<point_negatif>Etanchéité</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>Très bon ressenti, le pied bien que solidement ancré reste relativement mobile. Pour une pratique XC engagée qui demande pas mal de mouvement au pilote pour accompagner le cadre du vélo, c'est parfait.<br/>Effectivement ces chaussures ne sont pas étanches, mais elles sont très respirantes et donc certainement orientées "été".<br/>Couplées avec les pédales Shimano M424 c'est parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>semelle rigide</point_positif>
<point_negatif>semelle un peu glissante (platique dur)</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Trés confortable. Je ne les utilise pas en chaussure auto, de ce fait elles sont parfois un peu glissante si la pédale est du mauvais coté (pédale classique du rockrider 5.3). Sinon bon produit !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
