<liste_avis>
<avis>
<auteur>noel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>crampon , confortable</point_positif>
<point_negatif>pas étanche et froid au pied</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>enfilage rapide , léger , cramponner , je suis satisfait malgré que ce n'est pas du tout étanche et il faut penser au bonne chaussette par temps  froid .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lyonnais069</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintien pied , crampons ,velcro</point_positif>
<point_negatif>languette sur coup de pied / une seule couleur</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>testées pour la premiere fois en terrain un peu boueux , les chaussures ont un bon maintien du pied avec les Velcro .<br/>point negatifs : avec le temps la semelle semble juste et aurait meritée d'etre plus epaisse . il n'y a qu'une seule couleur de chaussures ( noires )  cela aurait ete bien de faire les meme couleurs que les velo qui sortent . <br/>chaussure qui remplit tres bien sa fonction  . souple et legere<br/> attention non etanche pour les passage de gué</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sévère</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légères</point_positif>
<point_negatif>languettes de serrage</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>un peu déçu par la baisse de qualité des matériaux par rapport à un ancien modèle qui m' a servi 10 ans, la languette blesse un peu le dessus du pied et les serrages velcro ont tendance à se détendre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fx</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design</point_positif>
<point_negatif>étancheité</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Super chaussures pour l'été mais pas pour l'hiver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix en promo</point_positif>
<point_negatif>etancheite</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>je les ai achete il y a maintenant 6 mois avec un 8.1 , je leur reproche un manque de couleur : noir/ jaune fluo (bien pour le fun et la secu), les cales qui se devissent regulierement (mettre du joint filet), l'absence totale d'etancheite qui devient un avantage pour le nettoyage qui devient plus facile et le sechage plus rapide.<br/>j'ai aimé ces chaussures respirantes,confortables, prix correct en promo,legeres plutot adapté pour les sorties peu humides et temperature positives.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Accroche, Serrage rapide, Légèreté</point_positif>
<point_negatif>Etanchéité</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>Très bonnes chaussures de VTT, recommandées par un vendeur pour utiliser mes pédales automatiques.<br/>Elles semblent cependant un peu trop juste niveau étanchéité, j'arrive à sentir le vent passer à travers la languette lors de passages à grande vitesse. Cela me laisse présager le pire en cas de pluie intense ou de terrain inondé...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>ptit conseil aux prochain acheteur,chausse grand!Je chausses du 43,j'ais pris du 42.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>pas étanche</point_negatif>
<date>05/12/2011</date>
<commentaire>Le confort est bien, mais s'il pleut ou l'on met le pied dans une flaque on est tremper, on on le reste, dommage pour ce point,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>1 seul coloris</point_negatif>
<date>05/11/2011</date>
<commentaire>Tres bon produit, RAS après 350km de sorties , c'est juste dommage qu'il n'y ai pas 1 ou 2 coloris de plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>wilfried</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>fixation cale trop fragile</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>j ai donc essayer le soir meme de l achat avec cale compatible spd monter comme indiquer sur l emballage! je detend les ressort des pedales a font je clipse je roule et pour les enlever grosse galere meme les cales serrer a fond sur les chaussure elle reste mobile du coup fixation de la cale cassé je retourne a decathlon demain pour remboursement ou echange</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
