<liste_avis>
<avis>
<auteur>jeremie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas grand chose, désolé!</point_positif>
<point_negatif>couture dessous de pied moyen, peu isolant</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>pourtant adepte des produits décathlons, sur celui ci je suis plutôt déçu...<br/>Le produit me semblait simple et efficace mais après l'avoir essayé j'ai autant froid qu'avec une paire de chaussette.<br/>Autour de 8-10 °c ce matin à Nice, ballade vélo , et bout du pied plutôt très froid.<br/>d'autant plus que les coutures ne passent pas inaperçu...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable et légère</point_positif>
<point_negatif>montre asser vite ces limites</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Testé en utilisation XC sur 25kms a 0° ces chaussettes mon un peu déssus sur le coup. Mais apres une bonne mise en place de se produit elles remplisse asser bien leur role. Il manque juste une explication sur la mise en place et l'utilisation du produit pour en tirer le meyeur rendement possible.<br/>ne pas metre 2 paires de chaussettes l'une sur l'autre comme j'ai déja vue certain le faire et ne serrer pas trop vos chaussures. Pour les plus frileux a compléter avec des couvre chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Prix élevé</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>Je n'ai pas beaucoup de recul, n'ayant pas utilisé régulièrement ce produit pendant la période hivernale... mais pendant mes entrainements,  par temps inférieur à zéro, j'en ai été assez content...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean francois</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne protege pas du froid ,inutile en dessous de +5</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>a eviter , ne protege pas du froid , et sont desagreable a porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistance</point_positif>
<point_negatif>peut-être un peu trop fines et pas assez montantes</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>facile à utiliser et à entretenir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>isolation au froid</point_negatif>
<date>18/12/2011</date>
<commentaire>Sortie VTT ce matin par 2° et, encore sous les conseils d'un vendeur Decathlon : " avec ça, vous n'aurez pas du tout froid au pied, c'est menbrané, comme les chaussons de plongée.."<br/><br/>Et bien au bout de 40mn de VTT, j'avais les pied congelés, tétanisés par le froid. Je suis insatisfait, mais l'avantage avec Decathlon, c'est qu'on peut se faire remboursé si ça ne va pas. Merci quand même !! ;o(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et chaleur</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/12/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pleurdeau</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne isolation du pied les coutures plates</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>a voir a l'usage l'hiver venue .Avec des couvres chaussures cela devraitle faire <br/>pour le mois de novembre ras pour l'instant<br/>cordialement un cyclo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>beaucoup moins cher que la concurrence</point_positif>
<point_negatif>très mal coupées et difficiles à enfiler</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Utiles pour sorties humides, pas de miracle contre le froid</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean charles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>-</point_positif>
<point_negatif>important pénétration du froid</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>la matière de ce produit est peut etre pas la bonne car<br/>a 3° javais vraiment froid au piéd,ou alors il faudrait payé plus<br/>cher pour avoir mieu</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
