<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>tailles disponibles</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Ce modèle semble de bonne facture. Par contre il est fort dommage qu'il n'existe pas dans des tailles plus grandes 47, 48, 49. Tout comme les autres modéles de chaussure vélo route et VTT d'ailleurs. Suggestion: il serait bien qu'au moins dans un modéle il soit possible de trouver des tailles importantes comme le font d'autres marques.<br/><br/>De la part d'un gars aux grands pieds mais qui est de moins en moins seul dans son cas!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALEXANDRE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legereté;rigidité semelle;</point_positif>
<point_negatif>serrage micrometrique</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>tres bonne paire de chaussures tres legere ;bien rigide(pour un budget raissonable a la vue des specifications technique proposée) retransmets parfaitement l' appui sur la pedale sans deperdition d energie<br/>seule bemol le serrage de la boucle crans trop gros<br/> 1 boucle style sidi ergo (serrage au 1/2cran et elles  seraient  au top)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philip</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poids , couleur ,</point_positif>
<point_negatif>usure rapide au niveau du tendon d'achille</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>oui c'est un bon produit par contre une usure au niveau de tendon d'achille en hiver avec des couvres chaussures (fermeture eclair), a voir aussi la semelle trop plate ( cambrure ) attention aux tendinites tendon d'achille et mollet (solaire) ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sycophante</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix, semelle carbone</point_positif>
<point_negatif>confort, tenue du talon, durée dans le temps</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Chaussures intéressantes au niveau du rapport prix / matériau  mais : <br/> * confort inexistant (échauffement)<br/> * semelle intérieure de propreté bas de gamme<br/> * finition très largement en dessous de la concurrence à prix égal (et non à positionnement équivalent)<br/> * pieds à plat dans la chaussure, pas de maintien de la voûte plantaire (qui a tendance à s'écraser donc)<br/> * pas de maintien du talon lorsque l'on force (sprint)<br/> * le carbone"travaille" en s'usant ce qui peut provoquer des tendinite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Un confort exemplaire , une tenue du peid parfaite</point_positif>
<point_negatif>etanchéité</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Achetée pour tirer le meilleure de mon FC 7 , ces chaussures sont une parfaite interface homme machine . Un confort incroyable et en plus elles sont belles Pour les avoir utilisée sous la pluie , elle prennent rapidement l'eau . <br/>PS : user rapidement les patins anti-derapant , car sur le mouillé " ça glisse " . Article à acheter sans reserve .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable,legere,prix leger,tout carbone</point_positif>
<point_negatif>dommage qu il n y est pas plusieur coloris</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>j ai testé;elle sont top je pratique en competition sur route</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rigidité ;poids;look;semelle carbone</point_positif>
<point_negatif>boucle ;semelle interne</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>habituer au sidi ergo 2 et ayant vu que pierre henri lecuisinier porter ses chassures lors de sa victoire au championnat du monde junior j ai acheté pour tester et je ne suis pas decu ( j'ai changer ma boucle par la sidi( reglage au 1/2 cran et 1 paire de semelle thermoformable diadora je roules depuis avec et je peut dire que niveau poids; rendement ca se vaut avec les sidi a 350€</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rigidité, rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Aération, boucle micro métrique, usure prématurée</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Depuis début janvier 5000kms dans toutes les conditions.<br/>Très bon rapport qualité prix.<br/>A améliorer : <br/>- un trou dans les semelles interne et externe  pour évacuer l'eau en cas de forte pluie et aérer la chaussure en cas de forte chaleur (le pieds baigne dans son jus)<br/>- boucle micro métrique de serrage trop proéminente qui gêne le port de couvre chaussures (encore + avec des couvre chaussures anti pluie). <br/>Usure prématurée du tissus au niveau du talon, vieillissement des plastiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look, semelle carbonne et sangle micrométrique</point_positif>
<point_negatif>r a s</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>très bonne chaussure pour un prix correct vis a vis de grandes marques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Serrage micrométrique, semelle carbone, bon cuir</point_positif>
<point_negatif>choix des couleurs!</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>Très bonne chaussure! J'ai quitté un modèle d'une grande marque de produits sportifs pour cette b'twin et elle fonctionne parfaitement! L'impression de coller au vélo et de ne faire qu'un avec, grâce à la rigidité du carbone. Malgré cette rigidité elle reste très confortable (même si c'est sans doute ce qui peut encore être amélioré au niveau du confort intérieur et en dépit du poids).</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
