<liste_avis>
<avis>
<auteur>till</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Design - Qualité - Poids</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Excellent produit : aspect sympa et sportif, chaussure de qualité et agréable à porter (légère), fixation du pied par 2 velcros et un système à cran qui maintiennent très bien le pied. Les fixations de cale sont de bonne qualité.<br/><br/>Utilisées lors de sortie VTT sport : aucun problème !!!<br/>Très satisfait et je recommande sans hésitations ce produit !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable et légère</point_positif>
<point_negatif>difficile à clipser sur pédalier mixte</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fermeture</point_positif>
<point_negatif>couleurs</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>ras<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERIC</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>RAPPORT QUALITÉ PRIX</point_positif>
<point_negatif>NE CONVIENT PAS A MES PIEDS/ PAS ASSEZ LARGE</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>CE PRODUIT NE CONVENAIT PAS A MES PIEDS/ PAS ASSEZ LARGE  AU NIVEAU DE L ARTICULATION DE L ORTEIL EN 41 / EN 42 TROP LONGUE /  DOMMAGE /  ON ME LA REMBOURSER AVEC UN PEU DE DIFFICULTÉ  /LA NOTE 3/5 CORRESPOND AU FAIT QUE CELA NE ME CONVIENT PAS AUTREMENT POUR DES PIEDS MOINS LARGE ON PEUT METTRE 5</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>édouard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Bonne chaussures pour le vtt !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rigidité, prix</point_positif>
<point_negatif>bruyantes au pédalage</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>languette rembourée, 3 points de serrage</point_positif>
<point_negatif>la languette glisse, manque de protection du SPD</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Les 3 modèles Décathlon sont très proches. J'ai pris celles ci pour le meilleur confort (plus grosse languette) et elles semblaient un poil plus grandes. Mais elles ont un peu rétrécies aux lavages (VTT dans la boue, sous la pluie, traversées de ruisseaux). Faudrait les faire en 48!<br/>En cours de parcours, la languette glisse un peu et c'est la sangle noire qui "coupe" le pied. Il faudrait la fixer d'un côté.<br/>Les crampons sont bien - bon grip mais des cailloux / branches se coincent autour du SP</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, tiens bien au pied, efficace</point_positif>
<point_negatif>manque les crampons et les cales</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Très bonnes chaussures qui tiens bien au pied et qui est très efficace. J'en ai acheté 2 paires une pour moi et une pour ma femme, elle en est ravie aussi<br/>Dommages à ce prix, Décathlon aurait pu offrir les cales et les crampons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valery</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Précision d'assemblage</point_positif>
<point_negatif>Prix mais on ne la choisi pas par hasard</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>J'ai du la rendre car je l'avais pris avec le vélo pour ma femme. Problème de pointure, ne se fait pas dans la taille recherchée, alors j'ai du les rendre et prendre des chaussons moins chers mais n'offrant pas le niveau de protection de celles-ci. Satisfait de la politique de Décathlon qui nous permet un droit à l'erreur, c'est apaisant de faire des choix / cadeaux et de pouvoir les retourner si cela ne convient pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bocquel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, boucle serrage</point_positif>
<point_negatif>pied un peu serré au début</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Chaussure légère et agréable.<br/>la boucle de serrage est vraiment pratique.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
