<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Rémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa longeur</point_positif>
<point_negatif>manque une protection de  la tenir</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>L outil est utile et fonctionnelle par  sa longueur il facilite le travail et donne plus de force lors de l exécution de la tache en bref bon outil avec un chiffon pour se protéger  les mains</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Willy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super adaptée</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Super adaptée sur vélo Décathlon!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>pas de caoutchouc pour tenir la poignée</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phil</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix et qualité de l'outil</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>cet outil a répondu totalement à mes attentes, aussi bien en terme d'épaisseur de l'outil, juste ce qu'il faut pour l'utilisation que je souhaitais en faire et la qualité dimensionnelle est bonne.<br/>Outil à conseiller.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Excellent produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>coté démonte cassette pedalier</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter cet clé pour démonter la cassette de mon VTT de marque BH, et le coté (dit standard) prévu a cet opération est trop petit....Donc pour les outils décathlon acheter un vélo décathlon...<br/>Car Lapierre, BH sont pas standard !!! d’après le vendeur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sert a ce qu'elle est prevu</point_positif>
<point_negatif>peut etre un manque de protection caoutchouc</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>un peu volumineux mais pratique. peut etre un manque de protection caoutchouc la ou on appui</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas prise au niveau de la main pour dévisser</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Lorsque l'on rencontre un blocage de la vis et qu'il faut avoir recours à un marteau pour aider , on ressent une secousse dans le poignet; Ce qui oblige à lâcher la clé. Donc aucune efficacité sur le démontage de la pédale.<br/>Il faudrait un renfort en caoutchouc pour amortir le choc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile qu'en ça marche !</point_positif>
<point_negatif>Effet bras de levier insuffisant, peu confortable</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>J'ai pu démonter une pédale sur deux. La deuxième étant trop serrée, j'ai du finalement aller dans un magasin Décathlon (fait sur le champ, merci décath !!). Visiblement le bras de levier n'est pas suffisant et dès qu'il faut forcer, la clef n'est pas confortable et fait mal à la main. Pourquoi ne pas vendre la clef utilisée sur la vidéo du site B'twin ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PATRICK</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LA QUALITE DU PRODUIT EN GENERAL</point_positif>
<point_negatif>JE N'EN CONNAIS PAS CHEZ VAR</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>J4UTILISE .L'OUTILLAGE VAR : DEPUIS 1966/1967 . J'AI ETE MECANO DANS PAS MAL D'EQUIPES AMATEURS ET QUELQUES EQUIPES PRO ( BIC , PEUGEOT, ETC .. ETC.)  . J'UTILISE TOUJOURS L'OUTILLAGE VAR . C'EST UNE GAMME QUE JE CONNAIS  TRES BIEN . FIABILITE RECONNUE<br/>JE SUIS TOUJOURS CLIENT CHEZ VAR ( MEME ACTUELLEMENT ) . ET JE CONTINUERAI  MES ACHATS CHEZ VAR .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
