<liste_avis>
<avis>
<auteur>jeremie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>joli, chaud, agréable a porter</point_positif>
<point_negatif>jambes trop longues, glisse sur la selle</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>A part les jambes trop longues, pas si grave (ou jambes trop courtes...!)<br/>Par contre je trouve dommage qu'il n'y ai pas un textile sous les fesses qui fasse qu'on ne glisse pas sur la selle....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud sortie 1 à 5 degrés ( temps sec )</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Chaud et confortable , tester entre 1 et 5 degrés , bonne protection du dos . Pas d’irritation pour une sortie de 60 km .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne isolation du froid</point_positif>
<point_negatif>couture derriere le genou</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>isole bien du froid.<br/>MAIS couture derriere le genou tres désagréable apres à peine 10 km parcouru et  carrément irritante apres 50 km.<br/>Pour tous les produits decathlon : A quand la suppression de ces inombrable étiquette de 10 cm totalement inutiles mais tres embetantes?????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assise</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>assise excellente, tient bien chaud tester par 5°<br/>juste une chose, c'est parce qu'on met du XXL qu'on mesure 1m90, longueur de jambes trop importante pour moi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud par temps frais, excellent maintien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean luc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très confortable</point_positif>
<point_negatif>selle moullée collant poreux sous vêt mouillée</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>très confort pour un non gel, beaucoup plus que le cuissard de même catég, comme quoi l'emplacement où est cousu la protection est essentielle, il n'est pas du tout chaud et pas du tout étanche, une pluis fine permet à l'eau de pénétrer à l'endroit du contact avec la selle et on se retrouve avec un calleçon trempé, sinon la fermeture éclaire ventrale et celles des jambes, très bien, à utiliser par temps frais mais sec ou prévoir un pantalon pluie à mettre dessus, reste que pour le prix, pas sur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maintien au chaud...</point_positif>
<point_negatif>fermeture eclair au torax, pas assez base...</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Après une montée en température du corps, le collant remplit totalement sont office. pas de Pb pour l'enfiler... pas d'irritation, ou de pb de couture... un très bon produit qui plus est en promo...<br/>Je fais des sorties route de 40 à 60 Km.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Les fermetures éclair du bas</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>Les fermetures éclair du bas sont genantes, surtout à l'habillage.<br/>Pour le reste c'est un tres bon rapport qualité/prix.<br/>J'aimerais que la mousse monte plus haut devant.<br/>Je m'en sert depuis debut mars 2012. Par temperature fraiche est efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeremie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur, assise, maintient</point_positif>
<point_negatif>Fermeture qui ont tendance à bouger.</point_negatif>
<date>03/04/2012</date>
<commentaire>Idéal pour la pratique du VTT, je l'ai également utilisé pour le raid du Touquet. Il tien chaud mais ne garde pas l'humidité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien coupé , chaud , fermeture eclaire</point_positif>
<point_negatif>Couture de la mousse</point_negatif>
<date>22/02/2012</date>
<commentaire>Acheté en debut de saison 2012 , apres 115km d'utilisation j'ai eu un probleme ... La mousse en elle meme est superbe confortable a souhait (et encore je pese mes mots car je suis coureur et enchaine souvent beaucoup de bornes) tres chaud MAIS !! La couture de la mousse m'irrite l'entre jambe c'est bien le seul point negatif !! Produit a utilisé pour un coureur amateur a regulier , pour les competiteurs je deconseille ou alors a alterner avec un autre cuissard !! BRAVO BTWIN !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
