<liste_avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Usure très (trop) rapide : qualité bof</point_negatif>
<date>02/04/2012</date>
<commentaire>Confortable et Chaud aux premières utilisation RAS, mais après quelques sorties (environ 500Km), vers l'entrejambe a l'endroit ou la selle peut frotter un peu, le tissu est carrément usé, voir déchiré !!! <br/><br/>Pour le prix, pensant qu'il s'agissait du haut de gamme décathlon, je  suis bien déçu, la qualité n'y est pas, alors mieux vaut s'orienté sur du 1er Prix qui seras sans doute usé de la même façon mais bien moins onéreux...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>james</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il test chaud et confortable avec ce fameux gel</point_positif>
<point_negatif>petit défaut la coupe  niveau des parties génitale</point_negatif>
<date>28/02/2011</date>
<commentaire>par rapport aux grande marques qui coutent chèr très bon qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, maintien, protection contre le vent.</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair de la braguette trop basse</point_negatif>
<date>05/02/2011</date>
<commentaire>Produit dont je suis satisfait. Les coussinets de mousse du siège gagneraient à remonter un peu vers l'arrière. Il faut vraiment l'essayer car il taille au plus juste. Reste à évaluer la longévité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>fermeture eclair ne tient pas tres bien</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable pour la route comme pour le vtt</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>très bon maintien, bonne coupe, effet "contention" intéressant, suffisamment chaud en température négative.<br/>c'est mon 2eme en 4 ans. le 1er n'a pas bougé,il me sert pour le vtt. on trouve beaucoup plus cher dans d'autre marque pour le même résultat!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent confort</point_positif>
<point_negatif>fermeture glissiere un peu haute</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bonne qualité, résistant</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort - Maintien</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>22/01/2010</date>
<commentaire>Que du bon avec ce cuissard, je ne jure plus que par celui ci alors que j en ai demarques concurrentes (mavic, canondale) bien plus chers ! J ai vraiment le setiment, en ce qui me concerne, que l effet retour veineux et efficace : je realise de bien meilleures sorties avec ce cuissard qu avec les autres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Williams</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et tien bien au chaud avec ventilation</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>28/12/2009</date>
<commentaire>J'ai hésiter entre du Mavic à 100€ et donc se cuissard et franchement pas deçu comme bien d'autres produits de chez Décathlon. Il est sur que il ne faut pas prendre les premiers prix pour avoir du confort et chaud en hiver, mais c'est pareil avec les produits de marque et c'est même plus cher que les produits Décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caubar02</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légé à porter et tres chaud en même temps</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/01/2009</date>
<commentaire>excellent produit!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
