<liste_avis>
<avis>
<auteur>FABIENNE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>joli désign</point_positif>
<point_negatif>taille un peu basse, fermeture éclair à supprimer</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>protection un peu large et lourde. IL serait bon de supprimer les fermetures zippées pour avoir l'avantage de raccourcir les collants pour les personnes + petites. bon collant pour des sorties de 3 h et +.  j'aimerai voir + souvent ce genre de modèles dans votre magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud, agréable à porter, solide</point_positif>
<point_negatif>trop cher, la coupe au niveau taille</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Les produits b'twin pour femme sont plutôt rare !!! Mais celui là est plutôt réussi. Je l'utilise à chaque fois que je fais du VTT. Il faisait des températures de 3°c minimun pour l'instant mais je n'ai pas eu froid. Par contre, il colle bien les cuisses et les mollets mais la taille est trop "élastique" à mon gout! Le prix est comme même excessif à mon gout. Je suis obligé de le laver après chaque sortie...en attendant les soldes peut etre pour en acheter un second!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bandes réfléchissantes</point_positif>
<point_negatif>Même avec intérieur rouge,confort très insuffisant</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Prévoir une protection interne nettement plus efficace, afin d'éviter les blessures liées aux secousses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thérèse</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fond du collant très souple et confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Dès la première sortie on se sent très bien dans ce collant qui a un fond très confortable du fait de l'absence de coutures. Le zippage du bas des jambes est très pratique et en plus, je le trouve très élégant de par sa coupe et ses lignes très discrètes. A ne pas négliger non plus les petites bandes réfléchissantes qui donnent encore un plus à ce collant. Une grande réussite!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BOUQUET</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peau</point_positif>
<point_negatif>hauteur de la ceinture</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Je trouve la ceinture un peu trop basse, le bas du dos a tendance à se découvrir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>May</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable et assez chaud pour aborder l'hiver</point_positif>
<point_negatif>Taille très grand, je flotte un peu dedans</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Élégant et confortable même si un peu grand (petites tailles pas disponibles)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Natacha</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tient chaud, confort quand la peau reste en place</point_positif>
<point_negatif>la peau ne reste pas en place, tenue du collant</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Vraiment déçue par le produit qui n'est pas adapté à la pratique du vélo l'hiver. L'élastique de la ceinture baille et laisse le dos à l'air (malgré un blouson 7 membrané) et la peau ne reste pas en place. Pour ma pratique VTT sport je me dirigerais vers un collant homme plus confortable en hiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne protection femme pour longue distances.</point_positif>
<point_negatif>Protection lourde, envahissante.</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>La protection est efficace mais lourde. Du coup, elle pèse et le collant descend si on marche. Cela donne l'impression désagréable de porter une couche. C'est dommage, elle est efficace sur longue distance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fossa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Style</point_positif>
<point_negatif>Peau de l'entre jambe genante; taille un peu juste</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Je prends du M normalement mais là, quand je suis sur le vtt, le collant descend bas sur les fesses. Prendre une taille au dessus peut etre?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Texture</point_positif>
<point_negatif>pas de pte poche</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Agréable à porter mais l'usure semble prématurée au niveau du frottement avec la selle. Dommage qu'il n'y ait aucune petite poche.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
