<liste_avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>fonction simples</point_positif>
<point_negatif>vibrations</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>je pratique le velo loisir en foret tous les week end et j'ai perdu deux fois le compteur en 2 mois . j'ai verifié et j'ai bien fixé le tout . vraiment déçu de se produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilitée d'installation,efficacité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>j'ai ce conteur depuis 4 mois, 850 km et aucune défaillance,très bon produit attention toutefois a bien placer l'émeteur a cinq mm du recepteur sinon il affiche la vitesse instantanée avec du retard.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Convenable</point_positif>
<point_negatif>Les piles</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Très bon produit simple à utiliser  et à installer le seul point négatif des piles mortes à l achat pas génial mais je recommande se compteur simple mais efficace ,les coques de couleur sont un plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Fourni les infos nécessaires</point_positif>
<point_negatif>Fonctionne très mal sur b'ebike 7</point_negatif>
<date>28/09/2012</date>
<commentaire>Le compteur fonctionne très bien sauf lorsqu'on met en marche l'éclairage du b'ebike 7. Dans ce cas le signal est perturbé, soit la vitesse est fausse soit elle reste à 0.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>il fait ce a quoi il est destiné,pas plus et surtout pas moins...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Look, visibilité des chiffres a l'écran</point_positif>
<point_negatif>Rien a dire</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit (pas cher et simple a utiliser). Je recommande fortement se produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple et suffisant</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant rien</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>compteurs qui tient parfaitement son role. permet de voir le <br/>kilometrage total des sorties,le  kilometrage de la sortie et d'avoir l'heure. il me suffit amplement.<br/>Attnetion au montage il faut que les capteurs de la roue soient assez pres  (5mm maximum)<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Appareil très agréable pour cycliste amateur.</point_positif>
<point_negatif>Note d'installation, d'utilisation incompréhensive</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>Pour moi très bon matériel mais à revoir la notice et je crains l'usure des piles très rapide car pas de bouton d'arrêt, et horloge en veille. Dommage car un petit effort et il serait parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>écran lisible fonction simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>ce compteur est exellent je l'ai acheté hier et j'ai fait 19 km de vélo il tient et ne tombe pas je recommande de le faire monter par l'atelier de décatlon et il s'adapte a mon vtt 26 pouces avec suspensions un bon rapport qualité prix<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité</point_positif>
<point_negatif>aimant de roue à revoir...</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Si on recherche un compteur très simple à installer et avec le minimum de fonctions essentielles pour un prix plancher alors il est bon. Mais l'aimant de roue tient avec un petit morceau de plastique très fragile et avec un pas de vis en plastique... bref, ne pas trop serrer sous peine de "foirer" le pas de vis. Tenue de cet aimant aléatoire... prévoir un autre aimant ou garder celui, en général plus solide, d'un ancien compteur le cas échéant... comme moi ! :)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
