<liste_avis>
<avis>
<auteur>nolan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>très bon compteur pour vtt et velo de route</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GILLES</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>FACILE A INSTALLER LISIBILTE  ET  FONCTIONS OK</point_positif>
<point_negatif>FIXATION SUPPORT !!!!!!!!!!!!</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>C est vraiment le compteur qu il me faut : <br/> Ce compteur est monte sur mon velo route J emprunte des routes au revetement correcte et je peux dire que je prends soin de mes affaires <br/>Il y a deux mois en rentrant d une sortie j ai perdu mon compteur .qui a finit sa vie sous une roue de voiture  Pas de chance pour lui ...........et pour moi <br/>Tres satisfait de ce compteur j ai rachete le meme le 1 12 <br/>Depuis  2 sorties 3 fois il est tombe et la dernier chute fut la bonne ...<br/>plus d info a l ec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Performant, tient bien sur le support important</point_positif>
<point_negatif>Fils mais ça on le sait</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit qui donne les infos de base, donne aussi la tendance de la moyenne par une fl!eche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>will</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Précis</point_positif>
<point_negatif>Compteur perdu au bout de 3 mois</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Un peu dégoutté, je fais pourtant très attention, tout était bien fixe mais je l'ai perdu lors d'une sorti, et apparemment je ne suis pas le seul ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corentin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>RAS</point_positif>
<point_negatif>Distance aimant capteur trop grand ....</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Je trouvais ce compteur très ergonomique du coup je l'ai acheté. Sauf qu'en le montant sur la fourche de mon VTT, la distance entre le capteur et l'aimant doit être de 1.5cm alors qu'il faut normalement 0.5cm maximum...  <br/>Donc forcément le compteur ne fonctionne pas.<br/>Adaptable uniquement sur des vélos de routes ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple, pratique, fiable, que dire de plus...</point_positif>
<point_negatif>Franchement, pas grand-chose</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Je suis surpris par les critiques concernant la fixation: j'en ai un depuis 6 ans sur mon VTT, après 13000 km il n'est jamais tombé et les élastiques sont d'origine. Certes il faut pas mal forcer pour les monter, en faisant attention à ne pas les abimer... c'est tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>écran très lisible, réglages aisés</point_positif>
<point_negatif>fixation 1/4 de tour du compteur sur support</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>2 solutions simples à 2 problèmes récurrents :- 1°- la fixation 1/4 de tour sur le support : découper une fine bande de "chattterton" (5 à 6 m/m environ) et l'enrouler d'1 tour ou 2 autour de la base circulaire ( ouverture du compartiment de la pile) en recouvrant les 3 petits ergots. Cela créé une épaisseur supplémentaire suffisante pour "visser" le compteur en force. <br/>-2°- fixation fourche : une petite bande découpée dans vieille chambre à a air de votre vtt !! Selon largeur =  tension +/-dur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hugo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les fonctions, pratique</point_positif>
<point_negatif>fixation du compteur</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>bon compteur avec de bonnes fonctions.<br/>Je suis par contre dégouté, le compteur s'est décroché et je ne l'ai pas retrouvé, je trouve sa sidérent. Je vais aller voir décathlon si ils peuvent pas me le remboursé, ce serais un bon geste de leur part car tu paye, la fixation est pas terrible. J'espère qu'un correspondant du magasin à bien vu mon message car j'aimerais être remboursé pour le racheter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, simplicité de montage et d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Pas de bouton off, élastiques de fixation</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Utilisant le compteur depuis deux semaines, je laisse un premier avis. Première bonne impression, le manuel est assez clair et permet d'installer le compteur facilement. Petit pb les élastiques de fixation ayant un diamètre trop faible, j'ai du prendre les élastiques servant à fixer l'éclairage du vélo.<br/>Sinon les informations sont bien transmise au capteur pas encore de pb à signaler. Dommage pour l'autonomie qu'il n'y ait pas de bouton OFF.<br/>En bref, prestations honnêtes pour son prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne visibilité-fonctions-</point_positif>
<point_negatif>Fixation délicate et reste allumé</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Dommage, bon produit rapport qualité/prix... mais fixation trop fragile à ne pas accrocher car il ne servira plus classement vertical!...<br/>Reste allumé. Dommage et usure anormale de l'alimentation.<br/>Réactions: Penser à le déposer lorsque on ne s'en sert pas surtout quand on le charge dans une voiture...<br/>Avant d'acheter réfléchir <br/><br/>Salutations...<br/><br/>Giovanni,</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
