<liste_avis>
<avis>
<auteur>arno</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>n'a jamais fonctionné. Déjà super dur a attacher, les fixations sont inutiles pour un vtt, serflex a adapter, trop galère pour ensuite constater que rien ne fonctionne... je retourne a decathlon en esperant etre remboursé...a deconseiller, trop cher pour un truc qui ne marche pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas eu le temps de l'apprécier...</point_positif>
<point_negatif>on va dire "idem"</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Une fois monté, le compteur affiche la mention "kmh" en clignotant, sans indiquer de réelle vitesse instantanée. demain, retour au magasin... apparemment, ce problème est déjà connu d'autre clients</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ecran clair et menus simples</point_positif>
<point_negatif>Notice et schéma papier</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Il y a une notice vidéo sur www.sigmasport.com qui est bien faite.<br/>Si le signe SIGMA de l'embase (sur le guidon) n'est pas dirigé vers l'avant, le capteur de roue n'est pas détecté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Fonctions</point_positif>
<point_negatif>Réglages, fiabilité</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Plusieurs fonctions pour un prix correct, y compris la température ! Le Premier modèle acheté s'éteignait tout seul et se réinitialisait sans cesse. Echangé pour le même modèle qui n'a jamais détecté l'emetteur. JE le rapporte de ce pas et ne reprendrait pas ce modèle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Leo</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>marche bien</point_positif>
<point_negatif>Les fixations ne s'adapte pas sur certains vélos .</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Les fixations ne s'adapte pas au vélo.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a installer et a utiliser</point_positif>
<point_negatif>Néan</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Très bon matériel je le conseil à tous le monde!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valery</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Lisible, léger, discret, facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Réception radio limité en espacement, notice</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Je l'ai pris pour le prix pratiqué (fin de série). Ecran lisible et facilement compréhensible à cause du texte en affichage à points. Facile d'utilisation et d'installation malgré un VTT à fourche et freins hydrauliques. Réception radio parfois capricieuse, il faut faire comme un PC quand ça ne marche pas (ON/OFF) La notice est glauque à lire à cause du condensé multi langue. Sans fil radio = rapide à poser et moins sensible à l'arrachement durant le transport. Je recommande cet équipement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>acheter il ya un an et il marche nikel, plus de 1300 km et il na jamais eu un probleme. du tres mon bon materiel!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Indique la vitesse, le temps de parcoure</point_positif>
<point_negatif>Ne marche plus au bout d'une semaine !!</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>très déçu de ce produit je l'ai acheté il y a moins d'une semaine et il ne marche plus déjà !<br/>J'espère que c'est que les piles!<br/><br/>L'installation à été un enfer avec une notice mal faite et avec des schéma erroné ! <br/>Pour fixer le capteur un élastique pas du tout adapté pour un btwin vtc!<br/><br/>Sinon quand il marchait il marchait très bien mais ce pépin m'a fait radicalement changer d'avis!<br/><br/>En plus j'ai jeté la facture en espérant qu'il me le reprenne en re éditant la facture :s!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul armand</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fiable,estétique réussi,complet</point_positif>
<point_negatif>réglage selon mode d'emploi aléatoire</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>réglage avec précision necessaire avec repérage kilométrique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
