<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>desing, température, éclairage ... tout !!!!</point_positif>
<point_negatif>la fixation élastique un peu légère</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Super compteur pour vélo , j'en ai installer sur mes 2 VTT ,un cliff edge evo , et un complite, tout fonctionne impeccable, il a la température, l'éclairage qui le rend pratique de nuit<br/><br/>par contre il vaut mieux mettre des colliers de fixations sur le capteur et le compteur car les élastiques paraissent mous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Nombre de fonctions - lisibilité - installation</point_positif>
<point_negatif>fonctionnement aléatoire</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Très déçu du produit. Fonctionnement aléatoire malgré le changement de 3 capteurs et de la pile. Je retourne en magasin pour le changer. A suivre...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation et d'installation</point_positif>
<point_negatif>Manque affichage date pour suivi journalier</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Matériel monté sur un VTT et fixé avec des colliers Rilsan, tout l'ensemble reste parfaitement en place.<br/>Dès les premiers tours de roue, l'appareil effectue sa synchro et prend ses valeurs sans soucis. Ecran sobre, affichage clair. Point négatif:  contraint d'investir dans une base + logiciel pour transférer les données et avoir un suivi des entrainements , d'ou l'intérêt d'avoir un affichage de la date pour savoir ou vous en êtes (Comme un cardiofréquencemètre).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tou ou presque est parfait sauf...</point_positif>
<point_negatif>attache aimant systéme aimant a fixer</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>l'attache aimant absolument pas concu pour les rayons carbon de la mavic ris ne convient pas dut tout resultat renvoyé a decat le vendeur ne m'a pas du tout bine conseillé sur ce coup là par exemple ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ce produit est tres bien et tien bien sur mon vtt</point_positif>
<point_negatif>aucun point negatif</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>ce produit est tres bien pour les vtt enfin pour moi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sans fils, nombreuses options</point_positif>
<point_negatif>Perte de synchro ponctuelle</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>L'installation est très rapide. De nombreuses options. Très complet!<br/>Attention à:<br/>Bien fixer le capteur de cadence, enfin la partie qui est sur la pédale.<br/>En cas de perte de synchro a cause d'un autre compteur de meme type pas loin aller ds les réglages, et les quitter immédiatement, la synchro sera ok.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien rien a dire il fonctionne bien</point_positif>
<point_negatif>pas identique que un rox 9</point_negatif>
<date>08/03/2012</date>
<commentaire>toute les personnes qui dis que se compteur fonctionne pas, car il savent pas l'installer car il fonctionne très biens ... j'avais un rox 9 avant je les perdue de ma faute ... sniff</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Montage potence et paramétrage faciles.</point_positif>
<point_negatif>fonctionnement aléatoire</point_negatif>
<date>16/11/2011</date>
<commentaire>démarre quand il veut (et parfois pas du tout)<br/>s'interrompt de façon intempestive<br/>fixation de l'aimant insuffisante<br/>communication capteur-compteur limitée à 50 cm<br/>produit peu fiable et de construction médiocre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratic et lisible</point_positif>
<point_negatif>fixation aimant et syncro.</point_negatif>
<date>09/11/2011</date>
<commentaire>bon produit..mais ! ! ! ! la fixation de l'aimant me parait peu fiable.et bien compliquée .et le temps de syncro (compteur.aimant ) un peu long ! !ceci étant , facile à installer et à utiliser le BC 1009 STS reste un très bon achat , dommage que l'ouverture du logement pile du capteur ne se fasse pas lui aussi avec un piece de monnaie a la place de ce petit outil  peu ergonomique ! ! !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>victor</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>lecture de vitesse, toute les fonction</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/11/2011</date>
<commentaire>J'ai été agréablement surpris de se compteur.<br/>Il est jolie, facile a utiliser, plein de fonction ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
