<liste_avis>
<avis>
<auteur>gaetan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon compteur</point_positif>
<point_negatif>impossible d'acheter compteur seul</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>adepte des rando vtt avec mon fiston pendant une rando mon fiston a fait une chute avec son vtt en n'a perdu son compteur sa serais bien de vendre juste le compteur seul sans racheter le capteur et la fixation guidon  tres bon compteur pour debuter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>design</point_positif>
<point_negatif>pas de on/off</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>après avoir installé, je me suis rendu compte qu'il avait pas de on/off pour l'éteindre. si j'aurai su avant, je l'aurai pas acheté (mais sur le moment on ne fais pas attention a ce genre de petit détail) et changer les piles ça va couter cher pour un simple compteur mais sinon le compteur fait bien son boulot.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Germain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>manque au moins une fonction !</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Je trouve ce compteur bien ... mais bon mettre la fonction temps parcouru pour le tour que l'on fait <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nikita</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout, plusieures sangles de fixation</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Les fonctions essentielles pour le moindre prix. Compteur de qualité, solide et pratique. Les grands chiffres de la vitesse se voient tout de suite. Aucun défaut constate après plus de 130 km avec un usage hebdomadaire. Remise à zéro de la distance partielle facile. Il y à plus de "sangles" de fixation que nécessaire, pratique si vous voulez changer son emplacement, ou si une casse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bidiville</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Aucun soucis d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>ne s'éteint pas!</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Pratique, je m'en suis servie sur un très grand parcours à vélo de plusieurs jours. Aucun soucis. Par contre je trouve que le paramétrage n'est pas plaisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luca</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>pour ce prix rien</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Si vous n'arrivez pas a remettre le compteur journalier a zero ça veux dire que vous n'avez pas lu la notice. il suffit d'appuyer sur les deux bouton simultaneament pendant quelcque seconde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a monter et a regler</point_positif>
<point_negatif>le fil a faire passer</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>exellent produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>se fond bien sur le cintre, lisibilité</point_positif>
<point_negatif>pas de bouton On/Off</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Super produit, pour le prix c'est imbattable. Bonne lisibilité, installation accessible à tous à condition de ne pas s'énerver...<br/><br/>Par contre, je n'arrive pas a remettre la distance partielle a Zero. <br/>En restant appuyé sur "set" cela me demande de remettre la distance que parcours la roue en un tour... Il y'a forcement un moyen car sinon cette fonction ne servirais a rien en plus de la distance totale parcourue !<br/><br/>Quelqu'un pour m'aider ?<br/><br/>Pour finir, excellent produit, et pour le prix...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'ensemble</point_positif>
<point_negatif>Notice</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Pour un si petit prix je ne demandé pas la lune, le compteur est compact et se fond facilement sur le guidon, la notice par contre est un peut complexe mais avec quelques minutes de patience tout va bien la précision de la vitesse aussi est bonne. <br/><br/>Par contre la lecture du compteur est un peut bizarre si je résume bien sa compte les mètres au début puis sa arrondi etc .. pour après donné sa en Kilomètres ( j'ai cru faire 800 mètres en fait c’était 8 Km ..   )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>taille du capteur</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Positionnement capteur / aimant sur roue un peu délicat à positionner sur le vélo de mon fils ( 24 pouces Décathlon ) car la distance rayon-fourche est trop grande + 1 cm, il faudrait un capteur plus large comme c'est le cas chez Sygma.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
