<liste_avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à installer et configurer</point_positif>
<point_negatif>fiabilité (ne reconnaît plus les capteurs)</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>la configuration et l'installation se sont passées sans soucis. La première sortie était concluante (cardio y compris), et la connexion usb avec le soft geonaute a parfaitement fonctionné.<br/>En revanche, lors de la deuxième sortie, capteurs introuvables. <br/>Il se trouve que je suis obligé, avant chaque sortie, de faire "nouveau capteur", de pédaler un peu, et là, ils sont correctement détectés. Bref, galère ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maurice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'usage</point_positif>
<point_negatif>capteur non detecté</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>utilisation simple et facile et le transfert vers le logiciel fonctionne correctement (parfois la connection avec la pince usb est capricieuse). Par contre, j'ai changé de vélo et après avoir installé le compteur, celui-ci clignote et indique capteur manquant. j'ai remplacé la pile de l'emetteur et bougé les aimants, mais toujours le même message d'erreur. Avez-vous une idée pour résoudre ce problème?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile à installer et à desinstaller</point_positif>
<point_negatif>Impossible d'avoir la F de pedalage</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Distance entre les deux capteurs trop courte, 1 ou 2 cm de plus permettrait de positionner le  petit capteur devant la manette de pédalier.<br/>Ou j'ai la Fde pédalage et je n'ai plus la vitesse ou la vitesse sans le pédalage. Velos RIVERSIDE (Décathlon )<br/>Décu donc je l'ai acheté pour ça. (La fréquence Cardiaque marche très bien )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a monter supris</point_positif>
<point_negatif>peu rien faire sur ordi</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>pour moi bon matériel rien a dire une sortie dans terrain bien boueux impeccable bon fonctionnement  espère avoir une solution pour transmettre mes cordonner sur ordi  autrement je regrette mon investissement dans mon compteur,59,95eur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix, design, fonctionnalités</point_positif>
<point_negatif>Capteurs inadapté au VTT, cardio en option</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Donc, produit attrayant mais pas adapté à un VTT (Décathlon d'ailleurs). En effet, le capteur de roue se trouve trop loin de l'aimant de rayon sauf à incliner le capteur qui tient alors en "équilibre" sur le bras carré, ce qui ne dure pas longtemps avant qu'il ne revienne à sa position originelle ou pire passe dans les rayons !!!<br/>Le cardiofréquencemètre est une option qui nécessite l'achat de la ceinture, ce qui net pas précisé (même pour ce prix là).<br/>Donc, retour en magasin et remboursement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ronan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>lisibilité, cadence, connection pc, portée radio</point_positif>
<point_negatif>pas facile à installer sur un bras oscillant carré</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Très bon compteur, la portée de mon ancien compteur était limité à 60 cm ce qui pose problème pour les grand vélos, celui-ci a une portée de 10mètres!<br/>Il est très facile à utiliser, on peut mettre les donnés sur pc, l'écran est très lisible même s'il est incliné. <br/>un petit défaut quand même, il n'est pas facile à installer sur un bras oscillant de section carré ou rectangulaire, car le réglage d'espace aimant/capteur se fait sur un angle.<br/>pour un tube rond ou ovale,pas de problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Conception capteur = adaptables à tout</point_positif>
<point_negatif>Sortie de l'affichage CAD+HR+VIT à l'arrêt</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Le produit fonctionne très bien depuis 6 mois.<br/>J'ai notamment apprécié la conception des capteurs (certes franchement pas jolis) qui permait de les adapter à tous les vélos sans difficulté (tandem, Decat Facet7). Impossible de fixer un Garmin GSC10 sur un tandem, et franchement pas évident sur mon Decat Facet7.<br/>Seul petit regret qui pourrait être résolu avec une mise à jour logiciel, l'appaeil sort automatiquement du mode affichage  CAD+HR+VIT à l'arrêt. En ville on s'arrête souvent. Ennuyeux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres complet et prix tres competitif</point_positif>
<point_negatif>mise en place pas toujours intuitive</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Plusieurs mois d'utilisation et toujours aucun souci. Ce Compteur est aussi performant que des produits bien plus chers.<br/>les informations lors de la premiere utilisation sont parfois trompeuses car le compteur peut rester a 0 alors que nous avons l'habitude de voir la vitesse affichee sur les autres compteurs lorsque la connexion est etablie.<br/>Pour les vitesses farfelues je pense que cela est du a un aimant trop proche de l'emetteur.<br/>Il faut vraiment utiliser les liens pour maintenir les capte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Affichage pourrait êre mieux</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Depuis 2 mois ce compteur rempli parfaitement son rôle, vu le prix difficile de lui en demander plus.<br/>J’utilise la ceinture décathlon ANT+ qui fonctionne parfaitement avec.<br/>Le seul "gros" défaut est qu'il n'est pas possible d'afficher le chrono à la place du kilométrage lors de l'affichage cadence | cardio comme indiqué dans un autre commentaire.<br/>c'est un élément important lorsque l'on suit des plans d'entrainement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix / fonctions</point_positif>
<point_negatif>Fiabilité / Affichage</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Petit retour après 3 semaines, au début le compteur fonctionne pas mal, la ceinture cardio reconnue rapidement. Je me pose toujours la question du design des capteurs... pourquoi le faire comme ça et ne pas s'etre inspirer du capteur garmin ou motorola.  Après 6 sorties la ceinture n'est plus reconnue. Demain je fonce au magasin pour le SAV. Faut revoir la fiabilité.<br/>Pour l'affiche il n'est pas possible d'afficher le chrono à la place du kilométrage lors de l'affichage cadence | cardio.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
