<liste_avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>je ne sais pas</point_positif>
<point_negatif>ça à l'air simple à monter, et pourtant</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>j'ai achete ce produit hier, suite à tous les avis que j'ai pu lire sur les différents capteurs à bas prix. je monte tout, comme dit dans la notice. mon compteur s'allume, tout est bien, et dès que je roule, je n'ai pas la vitesse, donc rien de plus. j'ai bien vérifié le sens de l'aimant, j'ai changé les piles, car le voyant du capteur éclairait peu. je pense aller à decathlon la semaine prochaine pour qu'il puisse m'aider, en espérant que c'est moi qui fasse un fausse manip</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>FACILE A MONTER</point_positif>
<point_negatif>PAS D ECLAIRAGE</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit assez facile a monter, bien pensé a mettre l'aimant a 5 mm du recepteur sinon pas de donnnées.<br/>Je l'ai depuis deux semaines et je suis plutôt satisfait malgré qu'il n'y pas pas d'éclérage. En tout cas bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>positionnement potence , simple à utiliser</point_positif>
<point_negatif>fonctionnement aléatoire</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>pas de problème durant 1 an , depuis fonctionnement aléatoire ( se bloque à certain moments - l'affichage ne bouge plus - écart de 10 km sur ballade de 50 ).Changement des piles , fixation resserrée = aucun impact . je ne vois pas d'où vient le problème : température , perturbation de l'éclarage btwin au guidon ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple rapide a installer</point_positif>
<point_negatif>ne capte pas par moment</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Ce capteur fontionne bien et est facile a installer mais ça serait mieux si le lien elastique du capteur ne cassait par ( trop petit surement pour certain diametre de fourche ) sinon tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix remarquable</point_positif>
<point_negatif>Notice inutilisable</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>Je voudrais remettre à zéro le totalisateur général count8 et je ne sais pas comment m'y prendre ? En fait, le seul point négatif de ce compteur est sa notice difficilement utilisable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Simple a utiliser</point_positif>
<point_negatif>Piles a changer regulierement</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Probleme de piles. Quand le compteur etait neuf, la pile a tenu 3/4 mois, j'en ai mis une neuve, il y a 2 mois et là, le compteur, me dis la pile est faible !!!!!!<br/>J'ai encore deux de ces compteurs en boites qui attendent d'etre monté sur d'autres vélos.<br/><br/>J'attends ??? <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Evelyne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>ça m'a fait plaisir de recevoir un cadeau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>La distance supportée entre l'écran et le capteur est beaucoup trop petite, à mon avis 30 cm max. La distance entre l'aimant et le capteur est beaucoup petite aussi par rapport à la fourche. Bref, impossible de le faire fonctionner sur mon vélo de ville. Poubelle ???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look, Fonctions, Affichage en utilisation</point_positif>
<point_negatif>Le Manuel une horreur à Lire - Ne s'éteint Jamais</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour j'ai acheté ce compteur sur recommandation du vendeur qui lui pratique souvent mais point négatif dont on n'a pas parlé tellement cela me semblait évident c'est comment l'éteindre? il marche tout le temps en veille peut-être mais la pile vie + courte, vraiment pas cool pour une utilisation occasionnelle, suivant le cas je changerai ailleurs sans compter que faut se casser les yeux sur la notice, pourquoi ne pas la faire par langue avec un petit manuel a coté avec numéros pr s'y reporter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ras</point_positif>
<point_negatif>encombrant et peu lisible</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>il prend beaucoup de place !<br/>illisible dés qu'il y a du soleil (Btwin, c'est dans le nord....)<br/>ne démarre pas automatiquement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne lisibilité, simple d'utilisation, fiable</point_positif>
<point_negatif>ergot de fixation du module sur le socle cassé</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>le compteur fonctionne très bien, la mesure est fiable, les pré-réglages de dimension de roues sont faciles à choisir, je l'ai installé en 5 minutes, l'utilisation est assez intuitive, je m'en suis servi 3000 km cette année sans soucis, seul hic, j'ai fait tomber le compteur et le petit ergot qui empêche le compteur de se déclipser s'est cassé. La pièce est démontable, existe-t'il une pièce de rechange?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
