<liste_avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>complet on peut faire reset sur les element choisi</point_positif>
<point_negatif>kit pc ready  a part</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>peut on avoir de quoi se connecter sur le pc le programme plus la base au magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Extrêmement fragile !</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>C'est le 2e compteur 1609 que j'achète et qui se casse !!!<br/>Environ 10 à 15 sorties et c'est soit le support de fixation qui se casse (1ère fois) soit ce sont les connexions qui ne sont font plus (dans le cas présent) !<br/>Je l'utilise en VTT en forêt (pas de cross).<br/>A éviter sauf si vous faites que de la route</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résiste au VTT</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/06/2012</date>
<commentaire>J'ai eu la bonne surprise de retrouvé mon compteur dans la machine à lavée.<br/>Il y a résisté et il fonctionnait encore quand je l'ai retrouvé.<br/>Aucun Bémol, déjà 500km et fonctionne toujours aussi bien, toujours avec la pile d'origine.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple, lisible</point_positif>
<point_negatif>support optionnel différent pour 2e vélo</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>Après un bc 1400 ( perdu sur un chemin de travers ),  j'ai voulu passer en sans fil bc 1009. Déçu car difficile de garde la bonne distance et manque de capteur de pédalage. Donc je suis repassé en filaire. le bc 1609. Bien que le capteur cadence soit optionnel il est le même que de 1400. Le support aussi. Mais la recherche du 2e vélo se fait en automatique et non en sélection manuelle, avec un support différent du 1er. Donc un achat supplémentaire, le seul bénol. Sinon compteur complet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien, vraiment !!!</point_positif>
<point_negatif>fiabilité et non fonctionnement</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté un compteur Sigma BC1609 STS, quelle catastrophe !! un véritable bouff pile d'une part, et d'autre part l'ergonomie d'utilisation typiquement germanique est lourde, il faut pour reseter effectuer plusieurs appuis qui n'en finissent pas, et enfin du jour au lendemain le compteur ne fonctionne plus, même après avoir changé de pile. Le plus enervant: le compteur s'éteint si l'on fait une pause de quelques minutes, il faut alors chaque fois penser à le réactiver. Achat à éviter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fonctionne bien, tient le coup en VTT</point_positif>
<point_negatif>Attache pour les VTT</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>Sur la notice est préciser une distance capteur de roue-Capteur compteur de 5mm, or sur tout VTT "normal" on n'as pas cette distance fourche-roue. Prévoir du carton pour approcher le capteur de la fourche. <br/>Si sigma pouvais prévoir des compteur prévu pour les VTT (avec des élastiques pour grand pour fixer le support du compteur et un écart roue-fourche compris dans la détection) sa serait parfait.<br/>Sinon aucun soucis pour le moment, léger décalage pour les vitesses mais sinon très correcte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon compteur</point_positif>
<point_negatif>le fil un peu genant</point_negatif>
<date>21/12/2011</date>
<commentaire>Je voulais un compteur sans fil .. mais apres avoir eu plein de soucis avec un 1609 STS  je suis passé au filaire  ! ! bien sur, le fil n'est pas pratique, mais au moins le compteur  est fiable .. j'ai fais un courrier chez sigma pour expliquer ces dis fonctionnements mais vu leur réponse ça n'est pas des as en technique ! !un conseil  sigma oui mais en filaire !!le sans fil de sigma n'est pas fiable ! ! !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>précision, température, clareté lecture</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/09/2011</date>
<commentaire>Un peu déçu au début, car je croyais qu'il était sans fil. Mais finalement ça ne pose pas de pb et fait économiser une pile.<br/><br/>Facile à installer et utiliser. Fiable et semble-t-il précis. La fonction température est un plus quand on part dans un pays très chaud. Exemple : découvrir qu'il fait 49,8°C en Chalcidique (Grèce) et qu'on monte des côtes à 15% !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valentin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Tout</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>J'ai perdu mon compteur a cause des attache de M...e<br/>et les bouton s'étais bloqué</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le compteur est precis,facile à lire, à manipuler.</point_positif>
<point_negatif>La fixation en caoutchoux est trop fragile.</point_negatif>
<date>11/08/2011</date>
<commentaire>Un très bon compteur à petit prix, précis, facile. <br/>mais fixation du compteur et du détecteur trop légère et fragile.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
