<liste_avis>
<avis>
<auteur>tessier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>ne donne pas la météo pour le lendemain</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Je n'ai fait qu'une centaine de km avec et ça marche tj. En souhaitant que ça continue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>il a marché sur 20km</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>il ne marche pas le capteur de roue bof le capteur de fourche fixation nul, il a marché 20 km par intermitence vraiment déçu je deconseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'affichage température</point_positif>
<point_negatif>les fixations</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Je suis très déçu par ce produit. J'ai un autre vélo sur lequel j'ai monté un Count 8 Décathlon dont je suis très satisfait. j'ai voulu monter ce compteur sur mon 2eme vélo pour avoir la température. Fixation de l'aimant sur rayon très mauvaise. Je vais essayer de mettre de la guidoline pour le tenir. Fixation sur une petite fourche ( vélo de 1980 ) très mauvaise. L'émetteur bouge tout le temps. Pas de serflex pour bien le tenir comme sur le Décathlon beaucoup moins cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne option</point_positif>
<point_negatif>elastique trop petit</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit mais les élastiques pour les fourche sont trop petit pour mon rockrider 6.3</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Fonctions, look</point_positif>
<point_negatif>ne marche pas, notice</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai acheter hier ce compteur, je l'ai installé ce matin, et.... il ne marche pas :P. Le capteur capte bien l'aimant car la petite lumière de capteur clignote mais ma vitesse ne s'affiche pas sur le boitier (pourtant j'ai bien fait les réglage au début) est-ce que quelqu'un pourrai m'aider ?? <br/>Merci d'avance<br/>PS: compteur pas très adapter pour les VTT car pour avoir l'écartement de 0.5 mm entre l'aimant et le capteur c'est chaud (j'ai un Lapierre Technic 500) <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vrignaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple d'utilisation, complet, température</point_positif>
<point_negatif>pour le moment aucun</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>bon produit simple et complet attention a bien fixer le capteur aux rayons (point a améliorer)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctions intéressantes dont la température</point_positif>
<point_negatif>fixation du capteur défaillante</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>j'ai,moi aussi, perdu le capteur en roulant; et j'avais déjà noté que la fixation de ce dernier était mauvaise;<br/>mon précédent compteur sigma à fil tenait très bien (depuis 4 à 5 ans); <br/>sinon, les 12 fonctions sont intéressantes, à condition de bien étudier son fonctionnement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>je ne sais pas</point_positif>
<point_negatif>Ne se fixe pas sur 5.3RR et sur les fourches large</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Pas possible de fixer sur la fourche puisque elle est trop large et ce malgré les différents élastiques. Sinon ce doit être un bon produit mais impossible d'en dire plus faute de test. Je vais rendre l'article.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Mesure la température</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>12 fonctions sympatiques dont la température qui permet de gérer ses couches d'habits durant le roulage. La comparaison de la vitesse instannée à la vitesse moyenne s'avère partuculièrement efficace pour battre des chronos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctions, température, facilité installation</point_positif>
<point_negatif>accroche capteur sans fil</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>très bon produit que j'ai installé sur mon RR 5.2. Le réglage est assez facile, l'utilisation de même. Pas de problème de connexion, j'aime bien les fonctions surtout a température.<br/>Petit bémol, l'accroche au niveau de la fourche dont l'élastique parait petit (j'ai consolidé le système par des cerclages).</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
