<liste_avis>
<avis>
<auteur>brigitte</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tissu agréable</point_positif>
<point_negatif>mauvais maintien dans le dos</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>dommage car il y a peu de choix pour les cyclistes femmes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa legèreté</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>facile à enfillé mais reste un peu cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jackie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la large ceinture elastique</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité/ prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brigitte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon "rembourrage"</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas (achat assez récent)</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>vêtement très confortable qui permet de faire de longues distances à vélo sans avoir mal au postérieur.<br/>look agréable. bon rapport qualité/prix.<br/>article à recommander, à mon avis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La matière, bonne longueur</point_positif>
<point_negatif>Manque de guippe à la ceinture</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Il faut remonter en permanence le corsaire, c'est assez désagréable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>commande 1 h</point_positif>
<point_negatif>taille, couleur, matiere</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>j'ai acheter un corsaire malheureusement il taille tres long pour un corsaire pour moi s'est un collant long c'est nul en plus il as deja etais essayer les elastique du bas son agrandit pour moi j'acheterais plus sur internet et ni en magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>séverine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>11/06/2011</date>
<commentaire>Très peu de choix chez décathlon quand on est une femme sportive. Un seul modèle dans mon magasin, et celui que j'ai vu sur l'ordi du vendeur en magasin ne figure pas ici. Si l'on veut du produit bien adapté et de qualité, et avec le choix pour la couleur et/ou la forme, il faut chercher ailleurs . Je suis déçue par la conception du sport féminin chez décathlon. OUI, les femmes font du sport,  et pas seulement en loisir, mais aussi en intensif, et à celles là, Décath ne propose pas grd chose!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michele</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort d'entre jambes et des fessiers</point_positif>
<point_negatif>n'en vois aucun</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Rien,tout est bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Matière légère et agréable à porter.</point_positif>
<point_negatif>Taille un peu grande, le caleçon descend.</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Prendre une taille en dessous car la taille est assez large.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortable, esthétique pour ce type de produit</point_positif>
<point_negatif>Efficacité limitée pour trajets supérieurs à 50 km</point_negatif>
<date>24/10/2010</date>
<commentaire>Utilisée en randonnée vélo cet été. Tissu très doux, agréable à porter. Avec une moyenne de 80 kms/jour il m'a été bien utile. Mais au bout de 30 kms environ on commence à ressentir une douleur, supportable cependant. Ne vaut donc pas une peau haut de gamme mais pour le prix, dépanne bien.<br/>A porter absolument avec slip sans couture sinon gare aux frottements douloureux !<br/>Bien ajusté aux jambes par contre avait tendance à descendre au niveau de l'entrejambe, là où se trouve la peau.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
