<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres respirant, bon coupe vent</point_positif>
<point_negatif>manque poches arriere</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>tres bon coupe vent manque une poche arriere et ainsi pouvoir le ranger dans celle ci (type k-way)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Duncan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe vélo</point_positif>
<point_negatif>Doublure en filet a tendance à sortir des manches</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour le prix (je l'ai eu à 15€ en promo), coupe vélo (manches assez longues pour le vélo), assez respirant (mais ce n'est pas du Gore Tex à ce prix, faut pas rêver). Lors de fortes averses l'eau passe par les aérations en filet, et puis un détail qui s'avère assez pénible au quotidien - quand on enfile la veste, la doublure en filet a tendance à sortir au bout des manches, il faut se tortiller pour le faire ré-rentrer. Il mérite d'être mieux fixé/moins lâche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hugues</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, imperméable, assez respirant</point_positif>
<point_negatif>Zipetttes dures à attraper en roulant</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>J'en suis ravi, prix très bas par rapport aux grandes marques et pourtant un produit qui tient chaud quand il y a du vent ou des averses. Très bien coupé, les manches sont un peu allongées pour recouvrir les poignets au niveau des gants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jrm</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sa coupe , protège du vent et de petite pluie</point_positif>
<point_negatif>manque une aération au dos, élastique aux poignets</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Pour une utilisation  entre 10 et 20°C<br/>Le système de velkro serai préférable au poignets, car moins serré, et on aurait pas le problème de la doublure qui sort lorsqu'on l'enfile.<br/>Niveau aération, manque une dans le dos, car on ressort avec la sueur et ce en utilisant un maillot cycliste en dessous.<br/>c'est pire si on porte un sac d'hydratation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>respirabilité protection vent et pluie</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>rien a redire bon rapport qualite prix !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>imperméable, respirant,visible, 2 poches zippées</point_positif>
<point_negatif>absence de capuche,</point_negatif>
<date>22/01/2012</date>
<commentaire>Petit retour après une semaine d'utilisation.<br/><br/>Acheté en solde 14.95€ pour utilisation vélotaf<br/>Bonne qualité de fabrication: 1 couche extérieure imperméable et 1couche  intérieure avec filet respirant+ aéré sous les bras + 2 poches latérales zippées.<br/>Les bandes réfléchissantes sont thermocollées, apparemment résistantes.<br/><br/>Cependant absence de capuche, utilisation cycle ou running uniquement: style inapproprié en ville.<br/><br/>Au final un très bon produit: accessible, sobre, et efficace.<br/>À rec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable à porter - souple - étanche - élégant</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Produit à recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>conforme à l'usage attendu.</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment.</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Produit d'un bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort. Bon coupe-vent. Visibilité et sécurité.</point_positif>
<point_negatif>Pas si respirant que ça. Il manque une capuche.</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>pas d'autre observation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>normand</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protege bien du vent</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>je n ai eu aucun soucis avec cet article je l ai recommander a plusieurs personnes</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
