<liste_avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage facile , tres stable</point_positif>
<point_negatif>leger bruit mais sans trop de gene</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Bon materiel qui je pense va me satifaire .Une semaine et deja 190kms!!!! En jouant avec les reglges des forces et les vitesses du velo on arrive a de bon resultats .Pour moi c'est un bon compromis pour mauvais les mauvais jours <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à monter silencieux</point_positif>
<point_negatif>pas pour l'instant</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>j'ai 65 ans et je vais m'en servir l'hiver quand le temps est incertain.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à installer. Stable.</point_positif>
<point_negatif>Un peu de bruit, mais rien d'assourdissant.</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Le produit convient à merveille pour remplacer un vélo d'appartement défaillant. Comme j'avais un deuxieme vélo inutiilisé, j'ai monté un pneu route dessus et le bruit est relativement limité meme si présent. Les niveaux de résistance sont correctements étagés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Monté sur le vélo B'Twin Forme 5 en taille 52, je n'ai rencontré aucun problème durant l'installation. Aucune prise de tête. Ca marche nikel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GERARD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage rapide</point_positif>
<point_negatif>manque un compteur kilométrique</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>l'avantage c'est qu'on es sur son vélo, pas besoin de réglage.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a installer,silencieux</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>premiere utilisation et pour moi c le bon produit ,il me semble que celui ci et quand plus pour les velos de route ,facile d'empoi ,compact ,silencieux  rien a dire .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien emballé, le cadre est bien fait, pratique...</point_positif>
<point_negatif>BRUYANT!! solidité du petit rouleau douteuse...</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit la semaine dernière, je l'ai essayé dès l'achat et dans la semaine, première constation avec un pneu de vtt énorme bruit!!à voir avec un pneu lisse,sinon j'ai un doute par rapport à la solidité du petit rouleau rouge, je sais pas si il va supporter longtemps un rugbyman de 105kgs...à voir dans le temps,montage assez facile, produit beau dans l'ensemble, maintenant à voir sur le solidité après des mois d'entrainements,parfait pour une remise en forme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>diferente dificultes</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>excelent produit mais prevoir le pneu adapter pour la pratique specialement concu pour le home trainer c un pneu qui ne s'use pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage , entrainement</point_positif>
<point_negatif>bruit, stabilité</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Reçu et essayer aujourd'hui même, c'est un produit ultra simple à monter, même sans notice.<br/>Les niveaux de résistances sont raisonnables, il faut quand même changer les vitesses sur le vélo pour un rendu optimal.<br/><br/>Les seuls bémols sont le bruit et la stabilité : il aurai peut être fallu mettre un cache sur le disque tournant pour isoler une partie du bruit.<br/>Le problème de stabilité peut surement être résolu en mettant un tapis dessous... à essayer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le look + installation simple</point_positif>
<point_negatif>le cd inclus est pas terrible voir ...nul</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Facile d'installation et rapide, ce produit est agréable. De force 1 à 5 pour les novices c'est déjà pas mal. Permet de rester en forme l'hiver et d'éviter le mal de fesse à la reprise du vélo au printemps.<br/>Je recommande SINCEREMENT ce produit. Merci à Decat pour cet article. NE PAS HESITER.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
