<liste_avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>éclaire assez large, et assez loin.</point_positif>
<point_negatif>manque une prise pour rechargement</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>produit fiable dans les limites du raisonnable!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>très bon éclairage, fixation rapide et solide</point_positif>
<point_negatif>en panne au bout de 3 semaines</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>Je vais rapporter ce produit car bouton d'allumage HS. Etanchéité du produit à revoir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>très bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>en panne au bout de 15 jours bouton de contact HS</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>bouton poussoir de mise en route HS au bout de 15 jours !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>étanchéité moyenne, ne reste pas bien postionné</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>30 minutes sous la pluie et le boitier est plus que humide.<br/>La tête d'éclairage éclaire la route à la première bosse.<br/>HS au bout de 6 mois.<br/>Sinon l'éclairage est de puissance correcte.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>RIEN</point_positif>
<point_negatif>FIXATION SUR LA TIGE DE SELLE A REVOIR</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>SYGMA DEVRAIT FAIRE UN RETOUR EN ARRIERE LEUR ANCIEN MODELE AVEC LES DEUX DEMI COLLIER CRANTE C ETAIT TRES BIEN MAIS LA MALADIE CHEZ SYGMA C LA FIXATION AVEC LEURS JOINTS TORRIQUES POUR COMPTEUR OU ECLAIRAGES J AI UN COMPTEUR SYGMA LE PRODUIT PAR LUI MEME EST TRES BIEN MAIS LA FIXATION GACHE TOUT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ras</point_positif>
<point_negatif>fixation manquant de solidite</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>Apres qques mois d'utilisation, l'anneau de fixation en caoutchouc a lâché.. heureusement j'ai pu récupérer la lampe mais obligé de bricoler un collage à la super-glue pour fixer le support au cadre du vélo..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Se monte vite et signale bien</point_positif>
<point_negatif>Se détache au moindre choc</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Je sentais bien que la fixation qui relie la lampe au petit dispositif qui tient le tout à la selle était assez légère...<br/>Ca n'a pas manqué, premier trou dans la route: hop, par terre! Je precise que je fais du vélo de route, et pas du VTT... <br/>Je la ramasse, me dit que je l'ai mal monté, retente le coup soigneusement. <br/>Finalement elle s'est détaché sur une nationale, j'avoue ne pas avoir eu le courage d'aller la chercher...<br/>Résultat: 10€ dépensé il y a 2 semaines et plus de lampe...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
