<liste_avis>
<avis>
<auteur>Natacha</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, maintien lorsqu'il est neuf</point_positif>
<point_negatif>Longévité</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Globalement satisfaite de ce produit, la peau offre un confort convenable pour des sorties de 2 à 3 heures et le maintien est bon. Cependant, ce cuissard a eu du mal a terminer la saison, les bandes siliconées au niveau des cuisses se désagrègent et l'élastique de la taille se détend. <br/>La qualité des matériaux utilisés est à revoir pour développer un produit qui ne soit pas un "cuissard jetable".</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>c</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue, peau de chamois confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>produit durable, toujours aussi confortable après 6mois d utilisation  régulière. la peau de chamois est agréable notamment sur l'intérieur des cuisses et la ceinture tient bien la taille sans la comprimer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>peau épaisse et performante</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>parfait pour les grandes sorties</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bérangère</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Coupe féminine</point_positif>
<point_negatif>Peau de chamois trop rigide</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>La coupe est fémnine et le tissu confortable mais je trouve la peau de chamois bien trop rigide, de + les "rainures" n'apportent pas + de confort. Je préfère les bonnes vieilles peau de chamois "plates".</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwénaëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'épaisseur de la proctection et le gel</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise deux fois par semaine avec des sorties allant de 35 à 55 km. J'ai aussi une selle spéciale pour les femmes. Grâce aux deux produits combinés, je n'ai pas de douleurs ni d'engourdissements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joëlle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>pas de vrai point négatif</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire><br/>j'ai demandé et suivi les conseils de la vendeuse pour l'achat de cet article. il est vrai qu'il faut s'habituer au port du cuissard mais c'est sans regret<br/><br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>je le recommande à toute</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon maintien,couleur sympa,bonne longueur</point_positif>
<point_negatif>la protection du cuissard</point_negatif>
<date>27/10/2011</date>
<commentaire>la protection du cuissard n'est pas trop bien pour les femmes avec ses incrustations.Par fortes chaleur la protection irrite l'entre jambes(  J 'avais la trace de la protection sur les fesses,toute rouge par l'irritation). LA COUPE DU CUISSARD TRES BIEN A REVOIR LA PROTECTION</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clavelloux</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l 'aspect</point_positif>
<point_negatif>ceinture et confort</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>je suis déçue par ce produit pour le prix dès la deuxième utilisation le caoutchouc a tourné dans la ceinture et le confort pour la selle n'est pas sufisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, protège bien l'entrejambe</point_positif>
<point_negatif>un peu trop long au niveau des cuisses</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>cuissard idéal les jours où il ne fait pas trop chaud.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
