<liste_avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fond du cuissard et compression excellents</point_positif>
<point_negatif>Haut et bretelles devraient être en filets !!!</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Un poil trop chaud par temps de canicule du fait du haut qui n'est pas en filet. Les cuisses sont un poil trop courtes.<br/>Sinon la qualité est au rendez-vous; ce Supportiv est très agréable à porter et très efficace pour les longues sorties.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres confortable, ne bouge pas du tout.</point_positif>
<point_negatif>Le tissu monte trop haut a l'avant mais pas genant</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>Beaucoup mieux que le 7 XC bleu qui est tres mal conçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>maintiien aux cuisses</point_positif>
<point_negatif>les coutures du rembourrage</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Étant un partisan des produits décathlon, j'ai décidé de m'acheter un cuissard Sportiv 7 et très vite (3 sorties) je me suis aperçu que les coutures intérieures et extérieures du rembourrage se décousaient... je suis déçu ! un produit neuf et déjà inutilisable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jack</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable prix qualitée</point_positif>
<point_negatif>le probleme de taille attention</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>tres bon produit vu le prix c'est correct. par contre cela taille petit, j'ai du prendre deux taille de plus que la normale donc attention a ceux qui l achete sans essayer!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, Visible la nuit</point_positif>
<point_negatif>Peau pas assez large en fonction des tailles</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Pour les hommes qui ont le bassin large (largeur entre les ischions supérieure ou égale à 130 mm) la peau n'est pas assez grande. L'appui du bassin tombe en dehors des inserts en gel de la peau. Une peau plus large dans les grandes tailles (XL, XXL) serait appropriée. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>henry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort,esthétique</point_positif>
<point_negatif>taille petit</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>le XXL est encore un peu juste pour mes cuisses</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très confortable et agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>cuissard  confortable. peau de chamois bonne qualite et protege bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dany</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cuissard de qualité après des sorties de +100 kms</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>fond de très bonne qualité. bonne compression. maintien sur la cuisse sans erreur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>peau de chamois trés confortable</point_positif>
<point_negatif>bandes blanche aux bas des jambes trés salissantes</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>très bon rapport prix qualité ,mais  voir à changer la couleur des bas de jambes</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
