<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix , confortable.</point_positif>
<point_negatif>Aucune</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce cuissard fréquemment pour des sorties de 4 à 5 heures, une légère douleur certe mais c'est normal.<br/>Testé sur une période de 7 heures, j'étais blessé à l'aine, mais rien de grâve.<br/>Donc rapport qualité prix trés bon, et pour la personne qui était en sang après 3 heures, ce n'est pas le cuissard, mais il faut mettre une selle...<br/>Je n'ai aucune actions chez Bitwin, simplement rester honnête sur les avis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Fesses ensanglantées aprés 3h de selle</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté le 11.07.2012 à 16h38 passage en caisse un cuissard à 29,95£ Noir B'Twin . Première sortie de 3h à vélo de route , obligé de rentrer cause très mal au fesses. Je n'ai pas pu remonter en selle pendant 4 jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kévin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tient bien aux cuisses/léger/peau confortable</point_positif>
<point_negatif>il en faut vraiment un??</point_negatif>
<date>31/10/2011</date>
<commentaire>pour le mioment RAS, il a tendance à se faire oublier même! à voir dans la durée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Fond du cuissard</point_negatif>
<date>25/09/2011</date>
<commentaire>Malheureusement pour moi ce cuissard ne me convient pas car après plusieurs sortis j'ai senti une gènes au niveau du fond du cuissard. Aujourd'hui au bout de 10 min de route je suis obliger de le replacer. Il remonte vers l'avant et ne me protège quasi plus les fesses.<br/>Dommage ça avait bien démarré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>fond de cuissard bien epais, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>couture avant fragile</point_negatif>
<date>29/07/2011</date>
<commentaire>très bon maintien du cuissard, la couture en partie avant du fond de cuissard est fragile ! bon pour une sortie de 4-5h.<br/>Il faut encore se courber pour la pause technique.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne protection qui ne bouge pas</point_positif>
<point_negatif>rien pour le moment</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>R</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Produit au prix abordable, confortable.</point_positif>
<point_negatif>Longueur sur cuisses un peu courte</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Augmenter légèrement la longueur sur cuisses</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Claude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la coupe est bonne</point_positif>
<point_negatif>le tissu s'use rapidemnt tau niveau de l'assise.</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Sans cette usure  du tissu, il est agréable à porter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>regis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort peau de chamois</point_positif>
<point_negatif>ajustement</point_negatif>
<date>08/06/2011</date>
<commentaire>depuis toujours quelles que soit la marque je prend du L et la ,grande surprise le cuissard me cisaille l'entrejambe. retour en magasin 15 jours plus tard( sans justificatifs de paiement) et là chapeau le SAV ils m'ont changé le produit sans broncher (et avec le sourire !!) me précisant mème de prendre du XL (il y a eu rappel sur ce produit m'ont il dit) Résultat un cuissard top confort et un SAV d'enfer . Merci DECATHLON . en conclusion donc bien mais gare a la taille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/06/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
