<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort, prix</point_positif>
<point_negatif>Stabilité, Maintien</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Très bon produit pour une sortie de 1h.<br/>Quand la durée est plus longue, il ne tient pas parfaitement en place et part de côté (je pense que cela vient du fait qu'il n'ait pas de bretelles).<br/>Personnellement, le collant monte jusqu'au nombril contrairement à la photo, ce qui peut gêner car cela resserre le ventre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable ,tient bien en place.</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Voila un cuissard pas cher qui reste bien en place. Bon confort . J'ai enfin la bonne équation selle et cuissard</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dugast</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>élastique</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Après un premier test sur 80 km, je dirai que le confort est acceptable ( ma selle offrant un confort moyen ). par contre l'assise n'est pas centrée et un peu courte sur le devant. les élastiques au niveau des cuisses un peu trop serrant ( pourtant, je ne suis pas gros ! ). La coupe est adaptée contrairement au cuissard 7.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Reste bien en place</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Cuissard très confortable, il tient bien ses promesses</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>la braize</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, rembourage et solidité</point_positif>
<point_negatif>longeur du cuissard</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>j'ai de longues jambes donc pour ma part je le trouve court en longueur, sinon excellent produit en vue du prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit belle coupe</point_positif>
<point_negatif>un poil trop court</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>pour avoir de longues jambes il est un peu trop court sinon super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix d'achat, confort, reste sec</point_positif>
<point_negatif>rembourrage un peu chiche</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>C'est un bon cuissard qui remplit bien son rôle en évacuant la transpiration permettant de rester sec, il est également très accessible au niveau du prix mais en contrepartie le rembourrage s'avère peu agréable sur long parcours (frottement a l'entre-jambe)...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>renbourrage et prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>un bon cuissard pour les randos de quelque heures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>g</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne protection de l'assise</point_positif>
<point_negatif>mal taillé - glisse souvent.</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Malheureusement au bout de 3 lavages le tissu se détend et l'assise ne reste pas bien en place ( la protection n'a donc plus une efficacité maximale) et s'accroche souvent à la selle lorsque l'on veut s'assoir sur le vélo. Le cuissard glisse très souvent ce qui est pénible très rapidement.!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La mousse, le maintien du cuissard aux cuisses</point_positif>
<point_negatif>Coutures & Qualité du tissus au niveau des fesses</point_negatif>
<date>03/07/2011</date>
<commentaire>Après à peine 3 sorties (soit à peine au bout de 10 heures d'utilisation) le tissus sur le bord des fesses (endroit de contact avec la selle) fait des bouloches et les coutures s'usent à vitesses grand V...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
