<liste_avis>
<avis>
<auteur>sandro</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix, look</point_positif>
<point_negatif>défaut de fabrication</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>j'ai un gros souci avec le rembourrage en gel qui est bien trop en avant. Malheureusement je ne l'ai pas vu lors de l'essayage, il n'y qu'une fois sur le vélo que cela s'est ressenti. Il faut corriger ce défaut au plus vite car de nombreux cyclistes risquent de se faire arnaquer comme moi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>William</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la couleur, la tenue aux cuisses</point_positif>
<point_negatif>ne convient pas aux cyclistes assidus</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>La fiche stipule que ce produit convient pour une utilisation égale ou  supérieure à 3h. Faux! au bout d'une heure on languis de rentrer, car la peau remonte vers l’avant. Je me suis arrêté, et j'ai remis le cuissard en place mais inévitablement la peau revient en avant! je fais entre 100 et 250 km/semaine en moyenne montagne mais là au bout de même pas 50 km on ressent une gène trop importante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix, bon amorti</point_positif>
<point_negatif>Chamois qui donne l'impression de couche culotte</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>ça me désole de constater que 45 euros ce n’est pas assez et qu'il faut au minimum mettre 80 euros pour avoir quelque chose de vraiment bien. Car si je compare à mon collant d'hivers qui est une marque, il n'a pas photo. Je suis d'accord avec Greg, "il se plisse,se tasse et n'est plus confortable" . Le tissus extérieur est costaud mais c'est le chamois qui ne tient pas...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Greg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Superbe coupe,bon maintient,confortable,sobre.</point_positif>
<point_negatif>Fond qui se tasse vite si pratique intensive.</point_negatif>
<date>30/03/2012</date>
<commentaire>J'étais parti au début pour acheter celui estampillé "Racing" aprés plusieurs essais il s'est trouvé que pour la même taille (XL) celui ci serrait mieux que l'autre au niveau des cuisses et maintenait mieux la taille aussi.......Donc ne pas hésiter à essayer plusieurs modèles dans la même gamme pour voir celui qui va le mieux. LE FOND PEUT TENIR 1 GROSSE SAISON ROUTE INTENSIVE MAXI MAIS PAS PLUS,il se plisse,se tasse et n'est plu confortable,mais bon à ce prix on peut pas tout avoir non plu ;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JS</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>peau confortable</point_positif>
<point_negatif>esthetique</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>J’ai un cuissard de ce type il est de manière générale plutôt confortable pour le prix la remarque viens du faite que compte tenu du style classique d'une grande partie des cyclistes pourquoi ne pas proposer un cuissard uni noir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DANY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES BON MAINTIEN BON RAPPORT QUALITE PRIX</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>LE CONSEILLER A D AUTRES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien pour les petites sorties</point_positif>
<point_negatif>très limites au delà de 3 heures de selle</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>Très limite en terrain montagneux et au delà de 3 heures de selle. Pour le prix ce n'est pas surprenant...on ne paye pas que la griffe en achetant des cuissards de marque plus "top" évidemment faut y mettre le prix mais la qualité et le confort sont là ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort sur longues distances, prix</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>produit trés satisfaisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort ( protection renforcée)- esthétique</point_positif>
<point_negatif>la petite bande au niveau des cuisses serre un peu</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Bon produit pour qui pratique régulièrement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple et repsirant</point_positif>
<point_negatif>pas assez serrant</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
