<liste_avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique pour le VTT.</point_positif>
<point_negatif>Aucuns.</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise pour le VTT uniquement et je suis satisfait. Il est confortable et résistant ! Après plusieurs mois d'utilisation il n'a pas bougé. Seul bémol, il faudrait encore renforcer la protection au niveau du siège. Celle sur les côtés est profitable en cas de chutes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>la mousse</point_negatif>
<date>05/05/2012</date>
<commentaire>j'utilise se produit depuis 1,5 ans est la couture ne se déchire pas<br/>je vous le recomande a se prix la <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>protection latéral,aspect</point_positif>
<point_negatif>la couture central a l entre jambe sous la peau</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>la couture a l entre jambe du cuissard devrai être inexistante! vraiment! sans cette couture sa serai un excellent produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aspect , allure , maintien , efficace -50km VTT</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>22/06/2011</date>
<commentaire>La peau est aussi une bleu mais pour le prix il y a rien à dire. En VTT, Il fait son job comme un haut de gamme pour les petits pratiquants régulier comme moi...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cuissards relativement confortables</point_positif>
<point_negatif>j'ai un doute sur la peau intérieure</point_negatif>
<date>20/06/2011</date>
<commentaire>la couleur et la forme de la peau intérieure chez moi est bleu, sur le descriptif elle est rouge, j'ai comparé en magasin la rouge est beaucoup plus épaisse et préformé, la bleue est plus fine et non préformée et est intégré au cuissard 3 qui coûte la moitié du prix du cuissard 5, est-ce normal, merci de me répondre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité, prix, look passe-partout...</point_positif>
<point_negatif>renfort cuisse fragile à moyen terme (env.500km)</point_negatif>
<date>25/05/2011</date>
<commentaire>Bon pour sorties occasionnelles sur moyennes distances.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilbert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Après une chute, même pas un bleu. Bon amorti</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Pour la qualité, très bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>s'use vite autour de la couche</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>c'est un excellent rapport qualité prix mais après une première sortie très longue en raid (10h), mon cuissard s'est usé et troué au niveau de l'assise, à coté de la couche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THOMAS</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, peau synthétique à l'intérieur, lavage</point_positif>
<point_negatif>Matière un peu fine</point_negatif>
<date>28/05/2010</date>
<commentaire>Un bon cuissard pour l'été, pour des distances allant jusqu'à 70km. Au delà, la peu est un peu fine. <br/>La maintien est impeccable, le cuissard remonte peu sur les cuisses grâce à son élastique. <br/>Seul bémol, la matière est un peu fine...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bien , confortable .</point_positif>
<point_negatif>legerement trop court</point_negatif>
<date>06/12/2009</date>
<commentaire>cuissard tres agreable a porter facile d'entretien cependant il est domage que les renforts ne decnedent pas plus bas ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
