<liste_avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à enfiler, confortable</point_positif>
<point_negatif>Mousse pas assez devant</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise depuis la mi 2011. Je l'ai en L, c'est ma taille habituelle. Au dela de 50km reste un peu juste.<br/>J'aurais aimé que la mousse soit un peu plus haute sur le devant.<br/>Excellent rapport qualité/prix. Je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lord</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficacité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/04/2012</date>
<commentaire>Quand c'est pas bien il faut le dire et quand c'est bien aussi. Je vous remercie pour la réponse, pour votre réactivité, pour la solution apportée et l'accueil du décathlon de Niort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Maintien</point_positif>
<point_negatif>Il taille trop petit et du coup il serre</point_negatif>
<date>17/03/2011</date>
<commentaire>Je voulais invertir dans un cuissard à bretelle mais déçu par ce modèle ... d'habitude je prends du S ou du M et là meme le M me serre au niveau des cuisses et de l'entrejambe -- bilan une seule sortie fait avec! Il dort désormais dans un coin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité; confort</point_positif>
<point_negatif>un peu serré aux cuisses , mais produit neuf !</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>utilisé en VTT été, j'en suis satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roland</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Adhère bien au corps</point_positif>
<point_negatif>dommage, pas d'autres couleurs</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Toujours satisfait des produits, bon rapport QUALITE/PRIX</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Une meilleure aération dans le dos serait souhaitable mais il est vrai qu'à ce prix là il ne faut pas demander l'impossible. Il semble robuste et c'est bien la le plus important.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les bretelles maintiennent bien le cuissard !</point_positif>
<point_negatif>élastic des cuisses trop serrées</point_negatif>
<date>20/07/2010</date>
<commentaire>Dans l'ensemble, c'est un bon produit, bon qualité/prix .Bonne ventilation du corps, bon amorti de la couche sur la selle, ce qui permet d'avaler les kilomètres  sans trop de douleurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>couture</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>le cuissard s'est décousu à la première sortie sur la cuisse gauche, et comme je l'avais déjà utilisé je n'ai pas voulu le rapporter. quoi qu'il en soit, je conserve une assez bonne opinion envers la gamme de produits décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dany</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon confort d'assise</point_positif>
<point_negatif>Un accroc est vite arrivé</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Facilement enfilable, ce cuissard rend  service au postérieur lors de sorties de 40 kms avec un bon confort d'assise.<br/>Après une chute, une déchirure est vite arrivée, donc un peu fragile.<br/>pour le montant investit, c'est un bon compromis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>taille trés mal, pas d' aissance sert  les cuisses</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>j' achete toujours mes vetements de sport en M et la horreur il serre trops les cuisses, le corps et trops petit (je fait 1m68) bretteles tendues  en clair aucun confort j'ai repris mon ancien cuissard</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
