<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La mousse bouge</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Lorsque je me sers de ce cuissard, la mousse à l'intérieur bouge vers l'avant, c'est extrêmement génant et ça rend le produit inefficace. Des produit à petit prix c'est bien... mais si c'est pour ça autant ne rien prendre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Durée de vie.</point_positif>
<point_negatif>Amorti pour les longues sorties VTT.</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>Produit fait pour durée des années. Utilisation 2 à 4 fois par semaine. J'en ai acheté deux. Le premier il y a un peu moins de 15 ans, il m'a fini par cuire vers 2006 donc immettable, utilisation moitié VTT, moitié route. Le second acheté 2008, il m'a fait 4 ans en roulant principalement en VTT et un peu de route. Les coutures ont craqué.<br/>L'amorti est correct sauf pour les longues sorties VTT.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cycliste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort sur selle dur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>tres confortable sur selle dur et il n'y a pas de marque après un parcours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et pas cher</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>suffit pour les petites sorties en vtt</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>botella</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>le cuissard glisse, se detend</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>j' en ai acheté 2 et sur les deux,  le cuissard glisse sur l'avant donc l'insert se retrouve mal positionné et le mal au fesse apparait rapidement . à la limite bon pour de petite rando de 15km mais pas plus.de plus apres quelque lavage il se détend.<br/>Etant un inconditionnel de décatlhon, je pense essayer le cuissard 7 pour les rando hebdomadaire de 50/60km en esperant ne pas être décu..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun !</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Confortable, pas cher, esthétique classique, que demander de plus ?<br/>Pour une utilisation occasionnelle, une à deux sortie par semaine, c'est largement suffisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tim</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable, agréable, prix</point_positif>
<point_negatif>au bout de 30 km, il est deja usé , éfilochements.</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>Prix attractif mais la qualité   n'est pas au rendez vous, Peut être que je suis tombé sur un article défectueux ? Pourrais-je  faire un échange sachant que je l'ai déjà porté ? Un geste commercial ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROGER</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pour debutant ou autre produit interessant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/10/2011</date>
<commentaire>dommage que le collant n'existe pas dans ce colori</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix,confort, aisance</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant aucun</point_negatif>
<date>25/08/2011</date>
<commentaire>j'ai fait 2 sorties de 60 km et je n'ai pas eu mal aux fesses<br/>idéal pour cycliste occasionnel comme moi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix confort agreable a porter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/08/2011</date>
<commentaire>je recommande ce produit car  il est tres agreable</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
