<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Après 2500 Kms : confort, maintient, solidité.</point_positif>
<point_negatif>Prendre + petit pour un bon maintient à l'effort</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Ce cuissard COURT me ravi et je ne m'en passe plus, même l'hiver sous un fuseau. Jamais trouvé un tel confort d'assise, vraiment  exceptionnel (jusqu'a 5 h en selle). Ne bouge pas de place (pris L pour taille 42). Coupe courte qui empèche l'effet cuissard l'été sur la plage. Jamais eu d'irritation quelconque. C'est le 1er modèle qui me donne entière satisfaction sur 8 achetés en 15 ans . Que du bonheur. J'en ai même 2 neufs en réserve . . .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dugast</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>insert gel et prix</point_positif>
<point_negatif>trop court et trop serrant</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>il taille plus petit que les autre cuissard de la marque ! dommage car c'est le seul à proposer une assise avec insert gel. En espérant qu'une nouvlle version avec la coupe du cuissard 5 arrive bientot.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JN</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bon rembourrage</point_positif>
<point_negatif>Forme du cuissard ou elasticité</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>J'ai hésité en magasin entre un modele L qui me serrait trop au niveau des cuisses et un XL qui me semblait un peu lache aux hanches. J'ai pris XL et je regrette amerement : avec la transpiration, le tissu perd de son elasticité et forme de nombreux plis à l'aine : très désagréable. Et du coup un cuissard porté une fois  et 49 euros de perdus !<br/>Dommage car la qualité de la mousse semble très bonne ainsi que la tenue aux cuisses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ras</point_positif>
<point_negatif>mauvaise tenue prix trop elevé</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>la ceinture élastique ne tiens pas bien  et t fais tomber le cuissard</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>alergies  probables</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>bonjour j'ai achete ce cuissard au moi de mai j'ai fait quatre a cinq sorties avec et a chaque fois j'ai ete brule au raid de la cap nore ça m'a coute une semaine de soin  et depuis je l'avais pas repris hier soir 40 km et de nouveaux brule  dommage car niveaux confort il n'y a rien a redire j'ai appele le magasin ou je l'avais achete et il vont me le reprendre  merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>georges</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le confort fessier</point_positif>
<point_negatif>Trop court et élastique sur les cuisses</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Le cuissard remonte sur les cuisses au pédalage.Cela vient du fait qu'il est trop court et que la bande élastique est trop lâche et se relâche de plus en plus ce qui est désagréable!<br/>J'avais déjà donné mon avis sur ce problème ( je ne suis pas le seul) et j'ai constaté en magasin qu'aucune modification sur ce produit n'avais été apportée. Une réponse serait la bienvenue!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lambert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peau, couleur</point_positif>
<point_negatif>evacuation de la sueur...</point_negatif>
<date>16/03/2012</date>
<commentaire>porté 8-9heures de suite... assez bon mais au bout de 4-5 heures la sueur devient gênante. <br/>Il manque peut-être quelques aérations...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort. Prix</point_positif>
<point_negatif>Coupe . Pas dispo en magasin</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>4 heures et demi de VTT dur   et aucune gêne au fessier = très confortable. Par contre les cuisses sont trop courtes d'une et en plus ont tendance à remonter au pédalage = gêne esthétique uniquement. Je n' ai pu essayé ce cuissard uniquement dispo par correspondance via le site</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Visuel, tenue et confort</point_positif>
<point_negatif>A ce prix, rien!</point_negatif>
<date>13/05/2011</date>
<commentaire>Excellent produit avec un bon rapport qualité prix. Le confort est la, on oublie complètement que ce cuissard est sans bretelle tellement il reste bien en place. La forme des coutures extérieures renforce son côté qualitatif. <br/>Encore bravo au service Décathlon et à la qualité de son service client qui est toujours à l'écoute.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort - qualité de la peau</point_positif>
<point_negatif>rien, pour l'instant</point_negatif>
<date>09/05/2011</date>
<commentaire>la série " 5 " des cuissards présentant ses limites vers 55 - 60 km, j'ai essayé ce modèle .Je ne regrette pas mon choix (confort, aération, petit aspect "compression" bien agréable), et surtout confort du séant assuré bien après 60 km ; Un peu cher, mais la qualité est là.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
