<liste_avis>
<avis>
<auteur>veloblan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Je viens de finir une saison avec ce cuissard, vraiment aucun reproche, je participe a de longs brevets genre 1200 km, mieux que du Assos que je portais avant! Aucun signe d'usure, c'est reparti pour une nouvelle saison</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, look</point_positif>
<point_negatif>Matière un peu fragile pour une utilisation VTT</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>Bien plus confortable que mon précédent cuissard qui été pourtant bien plus cher et qui était d une marque réputé "haut de gamme" et même pour des sortie dépassant 4h. Donc très satisfait et et n' a pas du tout eu le problème lu dans d autre avis sur le positionnement de la peau qui est parfait pour moi. Seul bémole la matière qui est un peu fragile face au ronce en VTT mais j' ai eu le même problème avec tout mes ancien cuissard.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Théo</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Beau, on s'y sent bien</point_positif>
<point_negatif>Démangeaison grave dés les 50 kms</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Aprés avoir subi un fort désagrément avec le bas de gamme de la marque à 25€, je décide de tester le modêle haut de gamme... IDEM. Impossible de m'asseoir aprés une cyclo sportive de 160kms. J'ai bien senti un échauffement dés les 50 premiers km, mais impossible de m'arréter et je n'en avais pas d'autre. 3 Jours pour m'en remettre. Je reitère ce dimanche avec 70kms de VTT en Yvelines .... Même chose j'ai le *** en feu, alors que tout va bien avec un cuissard de pro du vélo. A PROSCRIRE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look sympa et bon rapport qualité prix.</point_positif>
<point_negatif>Peau mal placée ?</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai toujours eu l'impression que la peau remonte vers l'avant.<br/>A la lecture des commentaires je vois que certains ont un défaut.<br/>Comment faire changer le produit ?dans quelle limite de temps ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>logo, couleur,  gel, maintien, respirant</point_positif>
<point_negatif>une version blanche peut être pour l'été</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Je trouve ce cuissard très confortable, je trouve que le gel est bien positionné et très agréable, plus que mes anciens cuissard rochrider. Je l'utiliserais en route et en vtt, à voir donc la durabilité du produit sur le long terme. Une tenue blanche aurait peut être été bien pour l'été mais je suis très content de ce produit. Je le recommande aussi bien pour les longues ou courtes sorties pour son confort et pour le maintien du cuissard au niveau de la cuisse et des bretelles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Protége bien.</point_positif>
<point_negatif>Rien après 5 sorties</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Aucunes douleurs à la selle durant mes premières sorties avec ce cuissard, sortie de plus de 3 heures en VTT. Le rembourrage en gel est bien positionné et semble vraiment efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le cuissard est bien ajusté au corps.</point_positif>
<point_negatif>Position de la peau trop sur l'avant.</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Au bout de quelques kilomètres, la peau glisse sur l'avant de façon anormale. Ce n'est pas évident et pas pratique de le replacer toutes les 5 mins !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne tenue et confort du gel</point_positif>
<point_negatif>pas de colori au choix</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>très bon produit. très confortable même sur de longues distances (testé sur  + 60 km). A voir l'usure au lavage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look tres dynamique (logo "b twin sur les cuisses)</point_positif>
<point_negatif>tenue dans le temps</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>tres bon produit a conseiller(maintien ;coupe pour les coursiers...) (  au bout de 8 lavages  passe  de couleurs trop vite)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualités techniques, look sympa, prix</point_positif>
<point_negatif>Seul le coloris noir est disponible.</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>Ce cuissard reprend toutes les améliorations apparues ces dernières années ( coutures plates, gel pour le confort ) avec un look moderne et dynamique.<br/>Un seul regret, l'absence de coloris blanc. Pourquoi toujours en noir ?<br/>Décathlon avait sorti, en son temps,  un cuissard blanc siglé " Triban " du plus bel effet !<br/>Peut-on espérer un geste pour les prochaines collections ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
