<liste_avis>
<avis>
<auteur>FRANCK</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Solidité du support</point_positif>
<point_negatif>Pas assez d'espace sur le crochet pour accroche</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>Bjr, je n'ai pas la possibilité de suspendre mon VTT en position verticale car l'espace entre le support et le crochet n'est pas suffisant pour l'épaisseur de la roue.<br/>De plus, je trouve excellente la qualité du crochet, voire trop... J'ai essayé de le plier avec un étau pour augmenter l'espace et ... impossible. Je me dis que vue la force utilisée, la poids pouvant supporter ce crochet est très (trop) supérieur à celui d'un vélo...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>victor</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher tien bien le vtt</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>si vous avez un VTT a frein a disque a huile ne pas lasser le vélo suspendu sinon cela va créer une bulle d'aire et il faudra purger vos frein                                                             <br/>Bon produit tout de même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, pas chère, plafond ou mur....</point_positif>
<point_negatif>ne passe pas avec pneu de 2.20</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>je les est fixés au mur pour mettre le vélo de ma femme, celui de ma fille et mon vtt de promenade et c'est l'idéal... par contre pas pratique pour les vélos avec fourche hydraulique (l'huile dessant vers la tete de fourche et c'est pas bon) en plus impossible de placer une roue avec un pneu superieur a 2.10, sinon pour tous les autres vélo nickel, solide et pas chère.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aomar</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit mais performant</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>le_Cameleon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa forme et son embout plastifié</point_positif>
<point_negatif>Un petit peu cher quand meme</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple d'installation, robuste</point_positif>
<point_negatif>Crochet un peu court manque de débattement</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Dans le cas d'une utilisation avec fixation au plafond, l'axe qui relie le crochet au support est un peu court pour accrocher la jante. Vu le poid du Vélo DH (17kg) on aimerait ne pas batailler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas cher pour une attache de vélo</point_positif>
<point_negatif>Aucun, très bon rapport qualité/prix</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Aucun.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>robuste</point_positif>
<point_negatif>crochet un peu serré</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Nous avons acheté ces crochets pour des skis, en effet cela n'existe pas, et pourtant c'est très pratique pour ranger les skis sur un mur de cave. <br/>point négatif : le crochet est un peu serré pour des skis très paraboliques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steph</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide, supporte bien le poids du vélo</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Bon produit pour fixer les vélos au mur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>FACILITE D'INSTALLATION</point_positif>
<point_negatif>MANQUE UN PEU DE LARGEUR D'ACCES</point_negatif>
<date>05/02/2011</date>
<commentaire>PARFAITEMENT ADAPTE POUR ACCROCHER UN VELO</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
