<liste_avis>
<avis>
<auteur>gérard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son existance</point_positif>
<point_negatif>trop lourd</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>un vélo léger groupe ultégra ou sram force roues et accessoires homogénes tel est mon souhait!<br/>ce vélo est à réserver au débutant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grand polyvalence , solide, en restant léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Vélo acquis il y a près de 3 ans, et je l'ai toujours...car au-delà du cyclo-cross (que je ne ferai jamais !!...), il est pour moi parfait pour son côté polyvalent, petites routes surtout, même dégradées, et qqs chemins à l'occasion, sans avoir peur de tout casser...et contrairt à ce que Décath indique, on peut y mettre des garde-boues si besoin (fait en magasin, car larges passages fourches)... le tout à juste 10 kg, que demander de plus ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicola</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légers,bon prix</point_positif>
<point_negatif>plateau trop grand</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>j'ai utilisé ce vélo pour paris roubaix challenge,c'est un trés bon vélo de route et trés bon sur les pavés,le cadre est joli ,cadre leger,trés bonne fourche en carbone.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le seul vélo de CX de Décathlon</point_positif>
<point_negatif>Pas de freins à disque</point_negatif>
<date>02/02/2012</date>
<commentaire>L'offre d'un vélo de cross est très intéressante. Il manque au vélo de bons freins à disques et la possibilité de mettre des gardes boue en cas d'utilisation "vélotaff".<br/>Look un peu décevant, comme souvent, mais cela n'enlève rien à la qualité du vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Je ne sais pas</point_positif>
<point_negatif>Vélo qui n'est pas en stock</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Cela fait plusieurs fois que je chercher ce vélo et je ne le trouve pas en stock. C'est dommage car je suis très intéressé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>polyvalence. vitesses bien étagées</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>Vélo très agréable parfaitement polyvalent (route et voies vertes). A recommander sans modérations étant donné le développement des voies vertes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JOAN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, qualité</point_positif>
<point_negatif>freinage ,</point_negatif>
<date>21/10/2011</date>
<commentaire>Bonjour . Bonne surprise un velo avec de nombreux bon point mais le cadre manque d une adaptation pour frein a disque .   le doubles freins  est pratique pour la ville .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, la qualité du cadre ,la garantie</point_positif>
<point_negatif>grand plateau inadapté,  selle , la revente?</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>vélo homogène d'entrée de gamme imbattable. <br/>c'est sur ailleurs les vélos sont moins lourds mais le prix enfle de 50% !<br/>je lui avait dit à mon fils qu'un plateau de 50 dents c'est pour la route.<br/>"mais non papa ça ira!" et ba non ça va pas pour les courses ! j ai commandé un 44 dents en remplacement......</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lascombes</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité/prix interressant</point_positif>
<point_negatif>fiche technique très insuffisante</point_negatif>
<date>01/04/2011</date>
<commentaire>aucun renseignement sur la roue libre pas plus que sur le double plateau par exemple !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>groupe 105 roues askium cadre</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/01/2011</date>
<commentaire>très bon vélo,super look,bien équipé,assez léger,je l'utilise aussi sur route et les devellopements me conviennent bien,peut etre pour utilisation compétition cyclo-cross plateau 50 dents un peu grand.bon cadre alu  nerveux ,stable,leger,très bonne fourche carbone très stable.je trouve la peinture du cadre très jolie. groupe 105 très bon,bonnes roues pour le prix.seul petit défaut a mon avis,selle d'origine trop souple pour pratique un peu intensive.<br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
