<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Pas compatible avec mon VTT</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>C nul le vendeur me vend un dérailleur arrière en me disant qu'il ait compatible et bien non , merci j'ai perdu 10€</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jules</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Rapidement inutilisable</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Le dérailleur a perdu la pièce qui le retenait sur son axe à la deuxième sortie sur route. Depuis il est inutilisable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>trouette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas de commentaire</point_positif>
<point_negatif>pas de commentaire</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>bon produit rien a redire montage et reglage sans aucuns problemes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>pratique pour remplacer l'original tordu par ma fille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pat</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Simplicité</point_positif>
<point_negatif>Notice Illisble et incompréhensible</point_negatif>
<date>06/10/2011</date>
<commentaire>Adapté en remplacement d'un dérailleur défaillant pour un vélo d'enfant par Exemple. Il ne faut pas en demander plus pour le Prix proposé...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibaut</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Convient très bien pour l'usage auquel il est prév</point_positif>
<point_negatif>Réglage pas très facile pour débutant.</point_negatif>
<date>07/05/2011</date>
<commentaire>Dérailleur de bonne qualité pour le prix demandé.<br/>Il convient très bien pour un dérailleur de remplacement, ou vélo bas de gamme.<br/>Les réglages ont besoin d'être précis pour avoir une bonne fluidité dans le passage de vitesse.<br/>A recommander pour un petit budget.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>decu de vos sevices</point_negatif>
<date>04/12/2010</date>
<commentaire>soit il a ete mal monte bien que par vos soins soit ce n'est pa celui qui correspond au vélo mais depuis la chaine accroche elle a d'ailleur cassee il faut que je vous ramènes le vélo tres décu!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de montage et de réglage malgrés ......</point_positif>
<point_negatif>Une notice de montage pas explicite</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>C'est un trés bon produit à un prix abordable pour les petits budjet qui ne demande pas un grand outillage pour le montage et le réglage (malgrés une notice pas trop explicite pour un novice)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>cher pour ce que c'est</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>accessoire soi-disant non garanti, d'après vos vendeurs. J'ai du le changer 2 fois en moins d'un an, il paraît que c'est normal! J'avais juste perdu une pédale et ne faisait que dérailler à l'achat du vélo, le dérailleur est à la valeur de la préparation du vélo assemblé dans vos ateliers. .......A fond la forme!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucuns</point_positif>
<point_negatif>pas de filetage</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>inadapté</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
