<liste_avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>installation rapide</point_positif>
<point_negatif>pas de ressort de retour</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>Écarteur installé sur une remorque bébé<br/>Seul inconvénient, Quand nous frottons l'avertisseur sur un poteau par exemple, il se repli, on doit donc descendre le remettre en place. Un système de remise en place avec ressort serait une bonne idée dans ce genre de situation très fréquente. du coup, j'ai dû mettre une ficelle pour le remettre en place quand je roule sans avoir à descendre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pallot</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a utiliser</point_positif>
<point_negatif>repliement</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>repliement vers le haut plutot que horysontal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Danièle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les voitures s'écartent beaucoup plus du vélo</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>accessoire très efficace pour écarter les voitures lors des dépassements .Pratique car il se replie quand on ne roule pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté et visibilité</point_positif>
<point_negatif>Système de fixation</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Serait il possible de faire un système de fixation qui ne nécessite pas d'outil ? Je n'ais pas encore eu beaucoup d'occasions de l'utiliser , mais je pense que c'est assez efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>remplit sa fonction mais:</point_positif>
<point_negatif>pas aproprié au vélo</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>il faut être bricoleur pour le placer. Impossible de le fixer sur les barres à l'arrière. je l'ai fixé au porte paquets !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>visibilité correcte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à installer</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas en place, constamment couché.</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>dommage car je pense que cet accessoire est réellement utile, les conducteurs de voiture n'étant pas toujours prudent. Cependant, il ne tient pas verticalement, ce qui compromet grandement son efficacité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne signalisation</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas assez sur son axe, et retombe</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>bon produit  car signale bien, mais qui a tendance à tomber, il ne tient pas assez sur l'horizontale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lydie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, facile à installer</point_positif>
<point_negatif>A aujourd'hui aucun</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Cet achat est pour ma fille de 8 ans, elle se sent plus rassurée , c'est une distance de protection.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>surement très pratique</point_positif>
<point_negatif>pas compatible avec tous les cadres</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>le système d'attache ne convient à mon cadre de vélo (cadre un rectangulaire)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
