<liste_avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>marche tout le temps</point_positif>
<point_negatif>cher !</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>acheté en hollande il y a 6 ans. Marche toujours. Jamais de panne.<br/>Je vais essayer d'en mettre un deuxième de l'autre côté de la roue en flash alterné</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>osmont</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon produit qui vous rend visible.</point_positif>
<point_negatif>Quelques détails de conception.</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Bon produit, mais après l'achat, se procurer 4 vis M3 x 20 et 4 contre écrous afin de remplacer les vis parker pour la fixation des aimants, trot courtes surtout si l'on tombe sur le croisement des rayons. Il n'y a pas besoin de serrer fort pour que ça tienne. D'autre part l'emboutissage des pattes métallique au niveau des trous de fixation des lampes est mal fait. Il aurait mieux valut les laisser plates et fournir une rondelle pour rattraper le lamage de certaine fourche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Une très bonne idée</point_positif>
<point_negatif>Trop fragile</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté il y a moins de 2h, je viens de le monter.<br/>La notice dit bien qu'il faut serrer les petites vis des aimants A FOND. Sauf que le pas de vis n'est pas renforcé d'une rondelle métallique moulée dans le plastique, comme le laissent imaginer ces instructions. Résultat : le trou a cassé et l'aimant ne tient pas !<br/><br/>Je sais qu'il ne s'agit pas d'un produit Décathlon, mais j'apprécierais néanmoins, si c'est possible, d'être contacté pour voir si une solution est possible. Merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>erwan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ni piles/entretien,puissance intéressante,étanche.</point_positif>
<point_negatif>inertie provoquée par les aimants</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Je les utilise en complément d'une vraie lampe (philips led bike) à l'avant et de deux lampes à led dkt à l'arrière (à 5.95€). Les reelight ont pour unique but d'attirer l'oeil des conducteurs par leurs clignotements, plus visible qu'une lumière fixe. Les fixes sont cependant plus importante pour l'estimation des distances. Un an d'utilisation non stop, et ça marche franchement bien, c'est fiable, simple à installer, marche dès le premier tour de roue, et est bien visible à distance en campagne!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Fonctionne sans piles</point_positif>
<point_negatif>Non homologué, manque de visibilité</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cet éclairage pour être vu principalement. Je me suis rendu compte ensuite que cet éclairage n'est pas homologué et qu'il est à mon sens insuffisant pour être bien visible. Les feux sont placés très bas sur la route et quand vous êtes à la même hauteur que les voitures, j'ai l'impression qu'ils ne se voient pas ou peu.<br/>En résumé, cet éclairage est bien mais nécessite d'avoir un autre système d'éclairage en complément. Je l'ai utilisé tout l'hiver et aucun problème à signaler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage simple, très efficace,fiable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/03/2012</date>
<commentaire>un dispositif qui n'est certes pas homologué en France , mais vient en complément de l'éclairage fixe.  très sécuriant aussi bien de jour qu'à la tombée de la nuit .Du fait qu'il fonctionne en permanence aucun automobiliste ne peut vous ignorer.Vraiment un produit à conseiller.De plus il s'adapte à la plupart des vélos <br/>( route , VTC , ville )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à monter, un + pour la sécurité</point_positif>
<point_negatif>prix un peu élevé</point_negatif>
<date>14/03/2012</date>
<commentaire>permet d'être vu de loin mais pas d'éclairer la route, signale notre présence par les clignotements et ne consomme pas de piles polluantes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>renoir</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun, non monté ...</point_positif>
<point_negatif>Manque les prés-requis pour le montage</point_negatif>
<date>24/01/2012</date>
<commentaire>Les prés-requis pour le montage ne sont pas indiqués : <br/>- il faut vérifier qu'il n'y a pas plus de 6 cm entre le centre de la roue et les rayons (correspond aux longueurs des supports)<br/>- il faut vérifier que l'épaisseur des supports (1,5 mm) ne pousse pas trop l'espacement des haubans<br/>Sinon = galères !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fiabilité et très écologique car sans pile. Le top</point_positif>
<point_negatif>Aucun: je recommande ++++</point_negatif>
<date>05/01/2012</date>
<commentaire>C'est le produit d'entrée de gamme de la marque. Hyper fiable. Prévoir 30mn de montage et ensuite on y touche plus pendant plusieurs années (si ce n'est un coup de chiffons tous les mois).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Wilfried</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas de pile n'y baterie, étanche, fisation solide</point_positif>
<point_negatif>non compatile pour les frein à disque</point_negatif>
<date>27/12/2011</date>
<commentaire>A basse vitesse (marcher à coter du vélo) les LED commence à clinioter. Avec une roue voilé il faut faire attention qu'il n'y à pas de frottement qui provoquera de l'usure... Le produit ce fixe aux écrou des roues ce qui sécurise l'installation.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
