<liste_avis>
<avis>
<auteur>W</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>les roues: tiennent la route sur des pavés!</point_positif>
<point_negatif>les freins, trop lourd, l'éclairage, le dérailleur</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo il y a 1.5 an pour faire des trajet quotidiens en ville. Il est très lourd (plutot sportive, j'ai du mal à suivre des personnes qui ont moins d'entrainement que moi!!!). J'ai du racheter un système éclairage avant (n'éclaire rien...). Je ne peux pas utiliser les vitesses, sinon je déraille, le frein arrière est inexistant et enfin, les freins se dérèglent lorsque je mets ou enlève le panier! J'ai déjà fait faire une révision mais rien n'y change....quelle déception!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Design, équipement</point_positif>
<point_negatif>Préparation, Fiabilité, Poids</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Vélo équipé parfaitement pour les trajets en ville (panier, garde boue, carter de protection de chaine) mais que dire de la conduite... A chaque démarrage, la chaine saute, craque. Le réglage de la hauteur de selle ne tient qu'avec un serrage plus qu'excessif et le poids du vélo n'est pas adapté à son utilisation. Un régime minceur s'imposerait !<br/>Et que dire de la préparation du vélo : pneu sous gonflé, vitesse qui ne passe pas, chaine non graissée <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité prix efficace</point_positif>
<point_negatif>Valide pour 8000Km ... après ?</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Pratiquant du Vélo tous les jours, pour me rendre au taff (20km/jr), j'utilise ce vélo depuis 4ans, mais j'en ai déjà changé 3x ! La pratique du vélo intensive avec ce dernier en est la cause mais aussi accident, vol, solidité de certaines pièces ... (roue libre)<br/><br/>Explications :<br/>A force de rech. un vélo de ville "cheap" qui me permet de débouler à 30/40 et bien ce vélo en est le MEILLEUR compromis sur le marché des vélo actuels celui-ci me dure env. +1an, après pb d'usure viennent !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son apparence et la facilité de changer de vitesse</point_positif>
<point_negatif>Le système pour lever ou descendre la selle .</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Très bon produit,facilité pour changer les vitesses,très élégant,en plus un panier était fournit avec le vélo,j'ai été très bien conseillée par le vendeur,ne regrette pas mon achat et le plus c'est la révision gratuite du vélo au bout de 6 mois.On peut faire rajouter un porte bagage,ce que j'ai fait et à un moindre coût.Je conseille ce vélo à toutes les femmes .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide, rigide, facile à pédaler</point_positif>
<point_negatif>Le frein à tambour arrière est calamiteux</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Vélo preque parfait, bien construit et rigide, facilité des réglages et pédalage aisé. Malheureusement le frein à tambour arrière, bien qu'éfficace a été conçu en dépit du bon sens: il faut pas moins de 2 clés pour le demonter et l'un des boulons est inaccessible. Le remontage est hasardeux, ce qui fait que la roue arrière est extrêmement difficile à démonter. Un frein étrier à la place aurait rendu ce produit excellent. Pitié, remplacez ce frein sur des prochains vélos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Typha Domingensis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité, ergonomie, beauté, confort</point_positif>
<point_negatif>dérailleur</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>C'est mon premier vélo et je l'adore !!! <br/>Facile à pédaler, changement de vitesse rapide et selle confortable. Par contre après une violente chute la chaine a vite déraillé. là çà m'a un peu déçu mais je suis allée en magasin et ils me l'ont réparé vite fait. J'ai eu droit à un accueil très aimable d'ailleurs !!!  <br/>Je le recommande fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il en a plein même carrément tous</point_positif>
<point_negatif>casiment rien</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>C'est un vélo parfait pour les terrains plats et les petites montées il est aussi très agréable (on se tient droit). La selle est très agréable et les pneus adèrent bien la route.En plus ce vélo a la class      JE LE CONSEILLE A TOUT LE MONDE petit grand ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile pour pédaler, confortable, design</point_positif>
<point_negatif>Peu de vitesse</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>C'est un tres bon vélo, assez joli pour un vélo de ville et facile a pedaler pour l'utilisation prévue (ville terrain plats et légères montée) <br/>De plus il est très confortable (il ne fait pas mal au dos comme d'autre) la selle est elle aussi agréable, les vitesses se passe facilement. Pour ma part je n'ai eu aucun déraillement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la chaine le pedalier la selle le guidon</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>la chaine saute pour un rien la selle se baisse (je pese 75k) le guidon pas droit le pedalier craque tout le temps sa fait 83jour que je les acheter et regrette mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, prix très correct, accessoires</point_positif>
<point_negatif>La roue avant très facilement enlevable</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Pour une utilisation en ville et des trajets pas trop longs, c'est parfait ! <br/>Il m'a été (justement) conseillé d'acheter des anti vols pour la roue avant et la selle.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
