<liste_avis>
<avis>
<auteur>Madeline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>3 vitesses, type hollandais, couleurs, antivol</point_positif>
<point_negatif>jupe fragile, garde boue, réglages</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Je voulais un vélo type hollandais et celui-ci est un bon compromis, rapport qualité/prix. Je ne regrette pas mon achat. Les seules critiques que je ferai sont : les accessoires pas aboutis (jupe et gardes boues mal faits et ne tiennent pas) le réglage usine approximatif (chaîne trop tendue donc obligée de retourner en magasin après avoir détecter un problème)<br/>Cela mériterait de s'y pencher un peu plus car pour un vélo de femme, ces détails font toute la différence et pas seulement esthétique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poignées ,selle ,accessoires</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>velo agreable pour la ballade en famille ,tres confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Abdel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Esthétique, maniabilité et freinage</point_positif>
<point_negatif>répartition des vitesses et amortissement</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>ce vélos est bien maniable et confortable mais il gagnerait avec une meilleure répartition de vitesse et un amortissement de la fourche avant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les 3 vitesses, le look, le confort</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Vélo avec un très beau look rétro. Idéal pour de la ville car les vitesses sont très pratiques à passer et suffisantes. Une très bonne assise et un bon maintien. Facile à enjamber pour nous les femmes... Le seul point "négatif" est son poids, mais je le savais en l'achetant et personnellement cela ne me gêne pas plus que ça.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très apréciable a rouler et très éstètique.</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il nest pas plus de vitesse démultiplié</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>trés content mais pas assez de vitesses a mon gout dans certaine situation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nora</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>POSITION SUR LE VELO/SYSTEME D'ECLAIRAGE/FREINAGE</point_positif>
<point_negatif>RATIO DES VITESSE: MONTEES TRES DIFFICILES A FAIRE</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Pensez à améliorer les rapports de vitesse.<br/>Impossible d'utliser dans des endroits vallonnés.<br/>Sinon agréable sur du plat.<br/>J'ai même fixé un siège enfant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séverine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'anti vole, la selle, le cadre tout</point_positif>
<point_negatif>j'en ai pas trouver</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Design</point_positif>
<point_negatif>Très dur. Roue crevée au bout d une semain</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Trop dur à la conduite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ce vélo répond parfaitement à un usage en ville</point_positif>
<point_negatif>ce vélo a été mal préparé lors de l'achat</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>La selle et le guidon étaient mal serrés, le pneu avant mal gonflé... Dommage, car cela devient un vrai frein à l'envie de devenir cycliste...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Délia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le confort de la selle, ergonomie du vélo, design</point_positif>
<point_negatif>vitesse N°2 la plus utilisée mais pas rapide</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>Un vélo design, et super confortable pour la ville, avec tous les accessoires en prime.<br/>Cependant, par rapport à un VTC, les 3 vitesses ne sont pas forcément adaptées, car on roule le plus en vitesse N°2, et le vélo n'est pas très rapide par rapport aux performances que peut offrir le VTC B twin. Je pense qu'il y a quelque chose à faire au niveau des vitesses... Un Velib bien entretenu et pourtant plus lourd,  ira plus vite qu'un Ellops 5.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
