<liste_avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sobre, equipement complet, ideal pour la ville</point_positif>
<point_negatif>peut être un peu grand pour ma taille (168)</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix, et promo fin de série...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>equipement, le velo en gle</point_positif>
<point_negatif>manque de vitesse, reglage hauteur du guidon</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Je rejoint Xavier en se qui concerne le réglage de la hauteur du guidon, la longueur du tube est trop cours pour respecter les 12 cm au dessus de la selle. <br/>Il y a peut être des "support guidon" plus long en magasin?<br/><br/>Pour la selle, en revanche, pas de  pb, vous pourriez l'ajuster à votre convenance.<br/><br/>Âpres 14km , ma seul remarque que j'ai ressenti est le manque de choix de vitesse (6), mais pour un velo de ville, cela n'est pas dramatique.<br/><br/>Ceci étant dit, c'est un bon produit très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>freins, reglages générals</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Je viens de m'offrir ce vélo. Je suis un peu décu car les roues semblent gondolées, en effet, sur chaque roue en les faisant tourner dans le vide je me rend compte que les freins frotte a certains endroit. Du coup les freins sont réglés pour un moins bon freinage, . de plus il est indiqué que le guidon doit etre à +12 cm de hauteur que la selle. En tentant de regler cela je me  rends compte que c'est impossible puisqu'a +12 cm le guidon se ballade dans mes mains</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon velo de ville pratique les 6 vitesses</point_positif>
<point_negatif>taille unique, un peu limite pour les grands</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>attention a bien faire tout serrer avant l'achat, selle, gardes boue guidon en particulier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau vélo</point_positif>
<point_negatif>Attention au prix</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>J’ai acheté ce vélo le 04 juin dernier à 179,95€ (Décathlon la Vigie Strasbourg), aujourd’hui il est présenté à 149.45€ + 20% en soldes =  119.95€, je me suis fait avoir, très déçu de Décathlon.<br/><br/>- La selle est trop proche du guidon. Pas génial la préparation du vélo en magasin.<br/><br/>+ Bien adapté à la ville, masculin pour un vélo de ville.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Vélo complet</point_positif>
<point_negatif>Matériaux laissant parfois à désirer</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>Vélo complet, éclairage, porte bagage, garde boue... à ce prix là c'est rare. Un peu lourd mais rien de dramatique pour un usage en ville et dans des côtes moyennes. Les matériaux utilisés ne sont pas de haute qualité pour passer à la catégorie supérieure en terme de robustesse il faut doubler le budget, c'est donc un excellent rapport qualité prix pour un usage urbain.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>vélo plutôt léger</point_positif>
<point_negatif>selle trop proche du guidon</point_negatif>
<date>13/03/2012</date>
<commentaire>pas top si on mesure 1.75 minimum, selle trop proche du guidon et aucune suspension, fourche ou selle, un cauchemard pour les vertèbres. bruits divers de ferraille en roulant dans les trous. si c'était à refaire je n'achèterais pas ce vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look masculin,  élégant adapté à la ville</point_positif>
<point_negatif>Manque un panier.</point_negatif>
<date>13/12/2011</date>
<commentaire>Vélo sobre et élégant bien adapté à la vile.Le look reste masculin. Ce qui n'est pas toujours le cas pour les vélos urbain. Même si il peut paraître un peu lourd ce vélo reste nerveux ce qui est un atout pour le milieu urbain.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le vélo roule quand on pédale</point_positif>
<point_negatif>entretien éclairage scandaleux</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>Bonjour, j'ai acheté il y a deux ans un vélo btween ; récemment, l'ampoule d'éclairage a grillé ; je me rends au magasin pour en acheter une de rechange ; on me répond qu'on ne vend pas d'ampoules et qu'il faut changer tout l'éclairage ; c'est une honte ; boycottez les vélos de cette marque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Equipement, prix</point_positif>
<point_negatif>poids, qualité de certains accessoires, rouille</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Mon utilisation: 18 km quotidiens à Paris, stocké dehors.<br/><br/>Nbreux défauts après achat ( novice, pas eu les bons réflexes de vérif): roue arrière voilée, dynamo et phare avant à changer, freins mal réglés<br/>Nombreux passages atelier pour tout remettre en ordre (pas de bol): garanti mais temps perdu<br/><br/>Plus: porte bagage pratique, bon système d'éclairage, garantie<br/>Moins:  vélo lourd, nombreux points de rouille (visserie, porte bagage), pédales plastique<br/><br/>Me sert bien, mais à la 1e occase je ch</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
