<liste_avis>
<avis>
<auteur>Martine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>conforme à mes attentes</point_positif>
<point_negatif>cher pour un petit bout de métal</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>c'est bien pratique de trouver de petites pièces comme celles-ci chez Decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fait son travail.....</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>19/10/2010</date>
<commentaire>Pourquoi pas 5/5: quel est l'outillage préconisé?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jp</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>éviter de se griffer avec les bouts de cables</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>a recomander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à poser, un coup de pince et hop c'est fait</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Pour tout avouer je les ai surtout utilisé sur les câbles des carburateurs de mes véhicules de collection et j'en ai utilisé un pour le vélo à ma fille. Ces embouts évitent avant tout que le câble s'effiloche. Merci Décat !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Rapport prix/qualité correct.<br/>A utiliser sans modération.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hicham</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pour cable freins</point_positif>
<point_negatif>pour cable vitesse un peu cassant car tros gros</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>peut être qu'il faudrait des embouts spécialement étudiés pour les cables de vitesse ou changer la matière pour que ca soit adapté pour les deux ( je suis un peu perfectionniste ) en plus maintenant il a de plus en plus de velos avec des freins a disque raison de plus de l'adapter pour les dérailleurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fait ce qu'on lui demande !</point_positif>
<point_negatif>RàS</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Aucun souci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compact. Facile à sertir. Pochette zip refermable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Produit vraiment bien conçu<br/>Très compact (moins long que les embouts traditionnels)<br/>Le sertissage est très bon même sans pince à sertir.<br/>L'entrée conique aide à faire rentrer les brins de câble même s'ils sont un peu fourchus.<br/>La pochette avec fermeture zip permet de ne pas les perdre dans la caisse à outil.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
