<liste_avis>
<avis>
<auteur>André-Louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Remplacemern d'une RLC GILA 80mm , montage sans pr</point_positif>
<point_negatif>Pas d'adaptateur d'étrier de frein en magasin</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Attention Le changement de standard S I en P M m'a obligé à acheter en plus un étrier de frein avant.<br/>A.L.S.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Levier de verrouillage de la fourche</point_positif>
<point_negatif>Rien pour le moment</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Trés souples en mode déverouillé, elle encaisse parfaitement les bosses et les sauts sur le terrain. Permet lors des passages bitumés d'être vérrouillée et d'éviter le pompage. D'équivalence égale à Rock choc dans cette catégorie de fouche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon matériel mais......</point_positif>
<point_negatif>la rondelle de fixation au guidon était détériorée</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>c'est dommage car c'est du bon materiel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, efficacité</point_positif>
<point_negatif>perte d'efficacité par temps froid ou humide</point_negatif>
<date>20/11/2008</date>
<commentaire>la fourche est très efficace (même si elle demande pas mal d'entretien et pompe beaucoup). J'ai du acheté des soufflets pour que la boue ne vienne pas se caller dans les joints spis car la boue ou le froid font que la fourche se bloque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mario0291</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pompage 100 mm</point_positif>
<point_negatif>longueur pivot</point_negatif>
<date>07/11/2008</date>
<commentaire>excellente fourche d'un bon débattement de 100mm . sr suntour .<br/>excellent pompage. manette regage et blogage parfait.apart longueur pivot un peu long, a recouper.certain coin difficile a nettoyer apres une sortie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>barruech</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>petit débattement</point_negatif>
<date>01/11/2008</date>
<commentaire>achat d'un lapierre technic 400 edition 2009 j ai cette fourche, mauvaise, à partir de 200km réglage de la fourche foutu ou inexistant <br><span style="font-style:italic;font-size:10px;color:silver">(Cet avis a été réécrit par Oxylane Club)</span></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix/qualité/entretien</point_positif>
<point_negatif>défaillances techniques conditions humides</point_negatif>
<date>25/04/2008</date>
<commentaire>Cette fourche est vraiment bien pour débuter dans la rando spotive due à son prix attractif, elle ne demande aucun gros entretien et nous pouvons y aller car la qualité est au rendez-vous (saut d'un mètre). Bloquage fourche lors conditions humides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix, vtt decouverte</point_positif>
<point_negatif>fragile, changé au bout de 400 kms</point_negatif>
<date>21/04/2008</date>
<commentaire>c'est une fourche qui s'éduit par ces differents reglage et par son prix abordable.<br/>cette reste cependant pour une pratique du vtt sur terrain peu cassant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>esteban03</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapport qualité prix,entretient easy.</point_positif>
<point_negatif>Pas conçu pour les gros rouleurs (km et bosses)</point_negatif>
<date>10/01/2008</date>
<commentaire>2300 km avec cette fourche que j'ai apprécié pour le blocage ainsi que sa rigidité.En l'occurence sa pompe beaucoup et le bouton de réglage (système au complet) et bien fragile.A tendance à se durcir sur des sorties de plus de 3 heures.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
