<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>Ces gants ne tiennent pas le froid</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>A -4° en vélo pendant 20 min et avec des sous gants j'ai les doigts gelés. Absolument impossible que ces gants aient été testés par -8°. J'aurai du plus écouter les commentaires que j'avais vu avant de les acheter. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lm</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Gants de fabrication sérieuse</point_positif>
<point_negatif>A la fin d'une ballade les gants sont trempés</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Promenade de deux heures avec les soit-disantes aérations ouvertes<br/>=Les gants sont trempés.<br/>Les gants sont de fabrication sérieuse, ils sont bien taillés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BRUNO</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>IMPERMEABILITE</point_positif>
<point_negatif>PAS ASSEZ CHAUD POUR DES TEMPERATURES NEGATIVES</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>GLOBALEMENT C'EST UN BON PRODUIT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Gants chauds - mobilité des doigts</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Ces gants mis par +2° ont bien gardé la chaleur mais en dessous, je mettrai des gants en soie. Ils laissent une mobilité aux doigts. Je l'ai utilisés aussi par temps légèrement pluvieux, ils ont été imperméables. Je verrai comment ils supportent un nettoyage mais pour l'instant je suis très satisfaite rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SEBASTIAN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>LAISSE PASSER L'AIR AVEC UNE FERMETURE ECLAIR</point_positif>
<point_negatif>UN PEU TROP EPAIS</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>UTILISE UNE DIZAINE DE FOIS ET RIEN A REDIRE CONTRE LE FROID. PETIT BEMOL CONCERNANT L'EPAISSEUR/PAS ENCORE ESSAYE SOUS LA NEIGE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Chaud</point_positif>
<point_negatif>Souplesse</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Gants efficaces tels quels jusqu'à -1°c. En dessous il faut porter des sous-gants en soie pour descendre encore quelques degrés. Super efficace. Un peu dur du fait de la matière en néoprène.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, isolation</point_positif>
<point_negatif>pas à ce stade</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>pas trop epais, on garde des sensations de pilotage.<br/>systeme d'aération me parait un peu gadget : même ouvert, il n'y a pas d'air qui rentre...  Pour  l'etanchéité à l'eau, pas encore testé (ca va pas tarder !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyrille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur, qualite, finition</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualite prix, gants assez chaud. Ils sont un peu plus chers que les autres, mais la qualite est meilleure.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
