<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortables, chauds en mi-saison uniquement</point_positif>
<point_negatif>tarif rapport service rendu</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Je suis satisfait de ces gants mais en mi-saison uniquement. En milieu humide il ne faut pas espérer se réchauffer et il faudra passer sur un autre produit plus adapté. C'est pourquoi le prix doit être à mon sens revu afin de permettre au sportif l'achat d'un second produit pour d'autres conditions d'utilisation sans grever son budget pour ce qui reste un équipement indispensable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>gants chaud et confortable pour joueur de foot</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La solidité -  les anti-dérapants - le prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Un produit B'twin de belle qualité et très abordable. Il est parfaitement adapté pour les petites mains adultes. La partie anti-dérapante est parfaite pour une bonne prise en main.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortables, solides, matière agréable</point_positif>
<point_negatif>pas de choix de couleurs ni de fantaisies</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ces gants pour mon fils de 10 ans et maintenant il ne fait plus de vélo sans les mettre tellement il les apprécie.  Avec le froid, il apprécie leur protection et leur confort. Je les ai lavé et même passé au sèche-linge et ils sont ressortis impeccables. Je vais vite en chercher d'autres pour mon autre fils...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>etanche au froid et au vent jusqu'a 0 degres</point_positif>
<point_negatif>non impermeable</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>tres bon rapport qualité prix pour ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistant, chaud, agilité</point_positif>
<point_negatif>dur à enfiler</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hebting</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La qualité des coutures</point_positif>
<point_negatif>Pas grand chose</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Mon petit garçon pratique le VTT en club de manière hebdomadaire , son matériel est mis à rude épreuve . Je pense que ces gants lui permettrons d'avoir les mains protégé et au chaud durand la mis saison.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
