<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et solidité</point_positif>
<point_negatif>un peu chaud</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon équipement, vélo maniable, bon franchissement</point_positif>
<point_negatif>la démultiplication est trop étudiée pour du plat</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Il me semble que la démultiplication est trop étudiée pour du plat, dès que ça monte on n'avance plus, je n'arrive même pas à suivre de loin mon fils qui à un rockrider 6.3 en 26" qui est semble-t-il équipé d'une démultiplication vraiment étudiée pour du multi-terrains. Sur du plat par contre ça trace, là on retrouve bien l'avantage des roues de 29". Il faut peut être envisager de changer les pignons en fonction de ce que l'on a l'habitude de faire comme balade. Dommage pour un vélo neuf.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>confort au niveau des coques pour usage prolongé</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>/</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Assurent une bonne protection, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>Chaud en été. Attention, taillent très petit</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Bon gant dans l'ensemble, même si l’esthétique aurait pû etre meilleure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sécurisants, bon grip, confort, look?!</point_positif>
<point_negatif>chauds, transpiration... encore plus résistants?!</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>J'aurais bien aimé une petite sangle pour les accrocher (pour éviter de les perdre), car suis souvent tenté de les enlever (transpiration)<br/>A ce sujet pourriez vous les rendre un peu plus respirants?!<br/>Surpris dans un premier temps de l'abscence de serrage au poignet, très bon maintient sans cela.<br/>N'ai pas encore chuté avec mais le renfort est sécurisant. Pourquoi pas aussi sur les 1ères phalanges.<br/>Peut être renforcer la protection de paume de main en cas de reception de chute sur les mains.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isaBL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, solide</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Un très bon produit pour un prix très abordable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALISSON</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protection efficace</point_positif>
<point_negatif>manque d'aération</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>très bon produit, je m'en sers pour protéger mes mains des coups de cross pour le strict hockey, bien moltonnet à l'intérieur, j'aurais bien aimé un peu plus moltonnet car j'ai mal au mains quand je tiens la cross. <br/>manque d'aération et de souplesse au niveau de la matière.<br/>ne regrette pas mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille, protestion et prix</point_positif>
<point_negatif>chaud</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>des bon gants pour le VTT version freeride enduro mais chaud !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jarrod</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, protection, look</point_positif>
<point_negatif>R.A.S.</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>Les gants protege tres bien en cas de chute, protège aussi tres bien contre les branches et les ronces qui depasse des chemins. J'en suis tres content je les conseilles a tout le monde!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>robin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>coque confortable, bon grip</point_positif>
<point_negatif>le tissu bouge au niveau de la paume</point_negatif>
<date>16/04/2012</date>
<commentaire>gants assez confortable, mais ils ont tendance à bouger au niveau de la paume lors de leur utilisation, il faudrait un serrage par scratch au niveau du poignet.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
