<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique et résistant</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Voir photos que j'espère pouvoir déposer sur Btwin Club...<br/>6 pièces simples à réaliser et ensuite résistance et efficacité. <br/>Greffés sur RR 9.2  qui tourne régulièrement hors routes. <br/>Permet pneus divers jusque 2.25. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Oazo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétisme; efficacité ?</point_positif>
<point_negatif>notice peu compréhensible</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Pas encore essayé par temps de pluie, je ne peux donc juger le produit, en revanche la notice est insuffisament explicite. <br/>En définitive, le montage de ce garde boue est très simple (5mn), mais j'ai du m'y reprendre à 2 fois avant d'y arriver.<br/>Il faut tout simplement remplacer la vis d'origine par la vis fournie en y ajoutant l'entretoise... une fois le montage effectué le croquis semble simple, mais au premier abord, j'ai commencé par démonter toute la machoire de frein, etc... :)<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stylé, facilement ajustable</point_positif>
<point_negatif>laisse passer de la boue, notice de montage</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>j'ai mis se garde boue sur un Subsin Tripple Evo et je peux vous dire que question style sa rend bien !!!! domage pour l'autocollant arriére qui aurais peut étre un rétrop réfléchissant ou mieux un phare (pour plus de style surtout la nuit) il s'adapte bien une fois poser mais laisse passer le boue (descend pas assez bas coter selle) et attention de ne pas se tromper de sens pour monter les vis !!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Je n'ai pu aimer quoique ce soit</point_positif>
<point_negatif>Impossible de comprendre comment assembler</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>C'est la première fois depuis 40 ans que je retourne un produit parce que la notice est incompréhensible. Dessins trop petits et mal faits. Je cherche à faire du sport et j'accepte de bricoler... Mais dorénavant je mettrai en garde contre Décathlon, amateur de puzzle exceptés. J'avais trop de confiance en moi et en Décathlon. Désormais la moindre critique sur le montage... et je détournerai mon attention du produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>design... et encore</point_positif>
<point_negatif>notice compliquée, pas solide aux fixations</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>je vais le changer. Voir avec les ingénieurs Décathlon pour que les clients évitent de démonter la moitié du vélo pour mettre un garde boue ;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>montage facile</point_positif>
<point_negatif>côté esthetique</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>Adaptable sur beaucoup de VTT voir tout les modèles, ce garde est efficace et rapide a installer. Bon rapport qualité / prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue.</point_positif>
<point_negatif>notice montage.</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Dommage que la notice de montage soit vraiment illisible !  On voit difficilement les sens de montage des entretoises et encore moins le positionnement des rondelles. Une notice plus claire avec une photo de ce que donne le montage final serait un plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthetique</point_positif>
<point_negatif>montage difficile</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Comment monter ce type de garde boue sur un rockrider 5.2</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elsie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Installation facile,Protection efficace</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Installation facile (sur rockrider),utiliser sur terrain boueux et flaques d'eau,il à tout retenu,la selle est niquel et moi aussi :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Theo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fixation, position reglable</point_positif>
<point_negatif>facile à voler</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>Acheté il y a quelques mois, utilisé lors de chaque sortie vélo quotidienne en ville, sur un vtt Lapierre. Rando vtt 50-100km. Aucunes projections une fois que le garde boue est correctement positionné. Montage facile. <br/>Parfait!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
