<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean Luc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bien pour l'arrière, pour l'avant ne tient pas</point_positif>
<point_negatif>garde-boue avant ne tient pas</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Pour l'arrière c'est OK, pour l'avant, impossible de faire tenir ce garde-boue, j'ai été obligé de mettre en place un "système" d'attache avec fil de fer galvanisé. A revoir !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>PRIX, facile à installer</point_positif>
<point_negatif>ne s'adapte pas à tous les vélos</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>malgré le prix et la facilité d'installation, il faut reconnaître que la partie arrière ne s'adapte pas sur le RIVERSIDE 1 HOMME.<br/>pourtant, il m'a été recommandé par un vendeur décathlon.<br/>je l'ai retourné ainsi que le VTC RIVERSIDE que j'avais acheté et j'ai préféré un VTC un peu plus cher (avec suspension arrière)  avec garde boue déjà installé.<br/>ECHANGE accepté par ACCUEIL du magasin NOISY LE SEC. accueil toujours souriant à souligner</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage rapide</point_positif>
<point_negatif>un peu court sur l'avant</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>Garde boue acheté semaine dernière et installé ce week end, Montage en 5 minutes comme prévu sur l'emballage. Pour les internautes qui mettent plus de cinq minutes je pense qu'il y a un problème entre vous et le bricolage. lol<br/>j'aurais juste rallongé l'avant du garde boue avant afin qu'il gagne quelques cm.<br/>Et côté look cela habille bien mon riverside 3</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dorothée</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prortège de la boue</point_positif>
<point_negatif>la taille pas terrible,avant pas adapté</point_negatif>
<date>19/03/2011</date>
<commentaire>pour l'avant il ne va pas assez sur la roue et revient trop en arrière, gênant à l'arrêt, l'arrière ne se clipse pas à fond, pas top et décevant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Installation ultra simple, prix serré</point_positif>
<point_negatif>qualité du plastique, forme pas assez étudiée</point_negatif>
<date>21/08/2010</date>
<commentaire>La forme pas assez étudiée du produit fait que le garde boue avant touche la pointe de mon pied quand je tourne le guidon...<br/>J'ai du pas mal le tordre pour que ça ne soit pas trop gênant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>PRATIQUE ET SURTOUT PAS CHER</point_positif>
<point_negatif>SE DECLIPSE TROP FACILEMENT A L'ARRIERE.</point_negatif>
<date>24/07/2010</date>
<commentaire>ON PASSE SON TEMPS A RECLIPSER AU MOINDRE CHOC (la pince en plastique ne serre pas assez), DOMMAGE SANS CETTE FAIBLESSE LE PRODUIT SERAIT TOUT A FAIT CONFORME A CE QUE L'ON EN ATTEND;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas sur le vélo et mauvaise protection</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>Trop léger, ne tient par sur le vélo sur chemin et ne protége pas  car se met de travers (trop souple). Fixation trop légére.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez bonne protection</point_positif>
<point_negatif>un peu plus de rigidité pour que ça bouge moins</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Dans l'ensemble, satisfaisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>cassé au bout de 5 jours !</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>j'utilise mon vélo pour faire des trajets tranquilles en ville et le garde boue est tombé tout seul...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cecile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à installer</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>j'en suis satisfaite à cent pour cent.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
