<liste_avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protection au niveau du haut du corps</point_positif>
<point_negatif>Projections sur le bas du corps</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Ce produit protège bien des éclaboussures sur le haut du corps (visage, torse) mais ne protège pas bien les jambes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alban</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protection au niveau du haut du corps</point_positif>
<point_negatif>Projections sur le bas du corps</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Ce produit protège bien des éclaboussures sur le haut du corps (visage, torse) mais ne protège pas bien les jambes. Le garde boue ne bouge pas mais il faut quand meme parfois reserer la visse sinon le garde boue peut bouger de gauche a droite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Esthetique, semble efficace</point_positif>
<point_negatif>Non compatible avec VTT 9.1 annee 2010, dommage...</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Dommage que le vendeur m'ai dit qu'il était compatible. Cependant Decathlon me l'a repris sans problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Cylindre non adapté</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit en magasin, j'ai demandé conseille au vendeur en lui indiquant le modèle de vélo que je possédait, il m'a confirmé qu'il s'adapterait. Hors une fois de retour, j'ai essayé de le monter en suivant la notice et là aucun moyen de rentrer le cylindre dans la fourche. Résultat, rayures sur la fourche et grosse déception, et le produit est déballé. Que faire????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protege bien le haut du corps</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>09/06/2012</date>
<commentaire>Depuis que je l' ai, fini de manger de la boue.<br/>Protege bien le haut du corps et c' est ce que j' attendais de ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JB</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>fixation rapide, mais à serrer très très fort</point_positif>
<point_negatif>inefficace...</point_negatif>
<date>25/05/2012</date>
<commentaire>Il faudrait que la largeur central soit la même au extrémité. la partie arrière devrait être prolongée d'au moins 10 à 20 centimètres. Je vais donc le bricoler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour un usage VTT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tiens très bien, a une bonne gueule</point_positif>
<point_negatif>A bon, c'est sensé garder la boue?</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>Après avoir fait une rando crado dans des chemins blanc plus boueux que sec, je me suis rendu compte que de "garde boue", il n'en a que le nom. Serte, il tiens bien sur mon RR 5.2, Serte, il a une bonne gueule. MAIS, il est trop haut pour être utile, je me suis retrouvé couvert de projection de boue blanche de la tête au pied, mais surtout, il y avais de la boue au dessus du garde boue... Esthétique, mais pas pratique au final.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nickel</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>première sortie vtt ce matin,bonne protection<br/>ps ma femme était contente de pas me voir revenir dans un état pas possible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tiliti</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>style, rapidité de fixation</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>16/02/2012</date>
<commentaire>bonjour, j'ai acheté ce garde boue pour mon R.R 5.2, son montage est très facile le seul problème c'est que il garde la boue que lorsqu'il n'y en pas beaucoup,  pour vous donnez un exemple j'ai fais 25 km dans les chemins enneigé et malheureusement toute la jambe situé en dessous du genoux se prend de la boue, il protège plus que si je l'aurais pas eu mais ce n'est pas parfais à 100% cependant on n'est obligé de se salir dans les chemins donc je recommande quand même ce produits</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
