<liste_avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très bon freinage.</point_positif>
<point_negatif>le prix.</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>le principe est génial, pourquoi jeter des patins avec leur support alors que l'on peut changer juste la gomme, écologique comme principe, mais pas économique, 5€90 le jeu de gommes soit 11€80 les deux jeu, 10€90 le kit patins+2 gommes qui contient donc en tous 4 gommes et deux supports pour 90 centimes de moins, du coup j’achète un kit et je jette  les supports.<br/>pas logique tous sa :o ??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace et silencieux</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>11/10/2010</date>
<commentaire>montés sur b'twin 5</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Durabilité, précision au freinage</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>A éviter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>monté sur des jantes ceramiques</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>j'ai monté ces patins sur des jantes ceramiques car j'avais trop de bruit et crissement avec des patins ceramiques et le resultat et parfait !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samuel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>?!</point_positif>
<point_negatif>le prix !!</point_negatif>
<date>17/09/2010</date>
<commentaire>Je suis très déçu de ce produit. Etant un cycliste confirmé, j'utilise très souvent mon vélo, et donc j'e suis très souvent en train de changer les gommes. Mais le problème n'est pas là, c'est surtout le prix qui me dérange, après 15 jours d'attente après commande j'ai du payer presque 5€ les deux gomme soit presque 10€ pour l'intégralité de me gommes. Voilà, pour une qualité qui reste la même chez la grande marque de distribution alimentaire française les prix sont divisés par deux !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>régularité, longévité, pratique</point_positif>
<point_negatif>apparition de poudre  noire</point_negatif>
<date>09/09/2010</date>
<commentaire>patins trés efficace et régulier dans le freinage,<br/>facilité et rapidité de changement, pratique pour les randonnées de plusieurs jours avec peu de temps pour la maintenance.<br/>le seul bémole est la production d'une fine poussière sur les longues séances mais cela est anecdotique.<br/>je le recommande fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon frainage pour l'utilité demander</point_positif>
<point_negatif>usure toujours trop rapide</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>pas assez de recul dans le temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'installation,qualité et durée correct</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>21/07/2010</date>
<commentaire>Il est assez facile d'installer la gomme dans la semelle, la qualité de freinage est trés correct. L'usure de la gomme ne reste pas sur la jante et la durée est  bien supérieure aux gommes les moins chéres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon freinage même par temps de pluie.</point_positif>
<point_negatif>Gommes bruiantes.</point_negatif>
<date>18/07/2010</date>
<commentaire>Ces patins sont parfaits pour qui veut faire du VTT sans rechercher la perfection.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de montage, bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>sans objet</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>sans objet</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
