<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean-jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La diversité d'affichage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>la liaison avec Base Camp permet de revivre les sorties que l'on a faites ou déjà faites.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>José</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>localisation sateite, montage ultra simple.</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>C'est un compteur qui permet de suivre ses sorties sur mon ordinateur.<br/>Nombreux paramètres enregistrés.<br/>Très satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>toutes les informations possibles consultables</point_positif>
<point_negatif>Altimètre farfelu suite à des vérifs en montagne</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>vraiment satisfait de ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les multi fonctions sur le même appareil, la fiabi</point_positif>
<point_negatif>le mode d'emploi trop light</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Tout y est ou presque: compteur, cardio, multiples indicateurs (dénivelé, altitude, moyennes des performances...),connexion ordinateur<br/>L'installation se fait en 2min<br/>Il faut par contre prendre un peu de temps pour découvrir l'ensemble des fonctionnalités, en n'étant pas aidé pour cela par une notice trop succinte à mon goût</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'utilisation' aucun problème</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>j ai mis un peu de temps pour trouver comment afficher la fc pendant l'entrainement mais maintenant tout est parfait .je vous le conseille vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d 'utilisation</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>après 4 mois d'utilisation, aucun soucis jamais de bug, achat quasi immédiat de film de protection d’écran(utilisation vtt) infos très précises, on peut voir son parcours sur google earth j'aimerai pouvoir voir mon parcours sur carte IGN mais je crois que ce modèle n'es pas compatible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout est positif</point_positif>
<point_negatif>pas beaucoup d' info</point_negatif>
<date>13/03/2012</date>
<commentaire>Super compteur avec plusieurs affichage très facile a régler  et a installer sur la potence ( 1 min ) ,pas d'aimant a la roue et de capteur a la fourche tout se fait par le gps , le compteur fonctionne avec une batterie rechargeable ( tout est fournie dans la boite + cordon usb pour le pc )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rené</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous est positifs</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>bien pour les parcoures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTIAN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CHOIX DES AFFICHAGES, RAPPORT DETAILLE SUR ORDINAT</point_positif>
<point_negatif>ZERO</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>A SUIVRE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vratko</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les fonctions, design, attache, interface PC</point_positif>
<point_negatif>Peut être même un peu trop de fonctions</point_negatif>
<date>25/03/2011</date>
<commentaire>Mieux il y a pas. Ce qui me séduit mis à part les innombrables informations fournies par le compteur, c'est la disparition des fils, capteurs, aimants ... que j'avais avec mon sigma BC 906.<br/>Il est super simple à installer, la liaison PC est vraiment chouette, compatible avec Google Earth, ce qui permet de visualiser ses parcours sur la Map. <br/>Vraiment très bien, un super joujou très utile, et moins cher chez décathlon que d'autres revendeurs !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
