<liste_avis>
<avis>
<auteur>Phil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide construction, très stable</point_positif>
<point_negatif>mode emploi, peu de resistance</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Mode emploi en 15 langues est peu lisible, mais pas vraiment necessaire non plus.  Je cherche comment ajouter un peu plus de résistance.  J'ai vu un commentaire par "jean" mais il n'explique pas comment il a réussi à faire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeff</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La stabilité le montage.</point_positif>
<point_negatif>Le bruit et la visse de réglage</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Il Manque quelques millimètres pour la la vis de régalage, lorsque l'on passe du braquet on a l'impression qu'un hélicoptère va décoller tellement il est bruyant...<br/>Point positif la stabilité.<br/>Je suis très déçu par ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANTOINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Silencieux, Simplicité d'installation, Prix</point_positif>
<point_negatif>Résitance maximum limitée</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Très bon achat.<br/>La présence de quelques accessoires dans le pack serait un plus (cale roue avant, compteur).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Blaise</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à installer</point_positif>
<point_negatif>vis de reglage trop courte</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>La vis de réglage du rouleu est trop courte de 10 mm pour installer une roue de 26 pouces équipée en pneu VTC (et c'est pas faute d"avoir demander au vendeur si ça passerai).<br/><br/><br/>Heureusement, j'avais une vis en M8 de 80 mm qui a remplacé celle de 70 mm livré d'origine. <br/> Du coup, l'installation m'a pris 45 mn au lieu de 15.<br/><br/>C'est a croire qu'ils ne testent pas les produits.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vivien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fixation et stabilité</point_positif>
<point_negatif>le manque de resistance</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>je suis content et mécontent a la fois, le in'ride est un super produit, facile a installer (+que le elite je trouve), le blocage de roue est simple et efficace, il est tres stable.............mais il manque cruellement de resistance, on sent a peine la difference entre la position 1 et 6<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>René</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix,facilité de montage,silencieux,résistance</point_positif>
<point_negatif>attention à bien écarter les pieds du home trainer</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Acheté hier, essayé, je suis très satisfait de cet accessoire qui bien sur ne remplacera jamais le plaisir des sorties par beau temps.A ce prix on ne trouve pas mieux à ce jour. Après 30 minutes , deballage , lecture de la notice,  montage et instalation du vélo, j'ai pu effectuer mon premier essai.J'ai pu apprécier le silence , avec un pneu lisse , mais ce n'était pas du tout le cas avec mon vieux matériel .Bien gonfler, bien serrer la vis en écrasant le pneu ,pour la seule durée d'utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>expert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit simple a instaler bonne résistance</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>trés bonne machine contant de mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage et réglage rapide</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, vite monté et très bien sur tout point à l'usage. Je suis très content de mon achat et le recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>va sur roue de 700 et 650</point_positif>
<point_negatif>vis de réglage</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>vis de réglage origine du rouleau trop courte  mettre 10 mm  de plus que celle d'origine et tout va bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARQUE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilite de montage pas bruyant</point_positif>
<point_negatif>ne s'adapte que sur des roues de diametre 700</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>bon produit rapport qualite prix.permet de maintenir une bonne condition physique pour un amateur de cyclisme,en ce qui concerne la resistance elle est bonne quand on se sert du plateau et des pignons il faut trouver le bon compromis!<br/>bon entrainament!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
