<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mizzi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité et praticité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>La notice vraiment mal foutue</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Allergique au vélo d'intérieur, je m'y suis converti pour récupérer d'une chute de vélo. Je ne resterai pas des heures dessus mais pour travailler du fractionné ou muscler c'est bien. Bon produit, facile à mettre en œuvre et à ranger. Pas trop bruyant. La résistance offerte est suffisante pour faire travailler (moi en tout cas) et les paliers (10) permettent de bien doser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aymeric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficacité-stabilité-peu bruyant</point_positif>
<point_negatif>notice incompréhensible</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Produit vraiment efficace-on transpire bien et le temps passe très vite avec le CD dont le rythme est effectivement un peu trop rapide<br/>Comme déjà signalé, notice a revoir car parfaitement incompréhensible.<br/>Il faudrait peut être que le distributeur fasse son boulot (remonter l'information au fabricant)...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Stabilité - Fluidité - Silence relatif - 10 crans</point_positif>
<point_negatif>Cable de règlage cassé.</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Très bon produit mais cable de liaison entre le shifter et le module de dureté cassé. Il semble que ça ne se vende pas au détail !...<br/>Cyclo trainer HS pour un cable de quelques centimes ???<br/>Si c'est le cas, je ne le recommande pas malgré l'agrément réel à l'usage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pc_docteur</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>surtout le programme d'entrainement sur tacx coach</point_positif>
<point_negatif>vébration</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>je trouve ce home trainer trés éfficace pour garder la forme en hiver <br/>j'ai téléchargé le programme d'entrainement (tacx coach ) et j'ai commencé c super avec ce programme le temps passe vite 4 séance différentes par semaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>installation facile du vélo, stable</point_positif>
<point_negatif>notice de montage, bruyant</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>Mauvaise surprise lors du montage, la notice est particulièrement mauvaise et illisible (plus lisible sur internet). Une fois terminée, le vélo se monte facilement sur le Home trainer. L'ensemble est stable. Il y a peu de vibration. Il faut faire attention au tapis qui peut toucher la roue arrière. Le bruit est très important avec des cadences élevées de pédalage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARC</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La marque TACX est renommée</point_positif>
<point_negatif>Pas de fonction puissance</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Le voudrais savoir sir Décathlon pourrait commercialiser un ou tous les ergotrainer de TACX : FLOW, Vortex, Bushido etc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>raport prix / puissance / équipement fournis</point_positif>
<point_negatif>Décatlon ne vend pas de pneux tacx</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>En lisant certains commentaires, j'avais d'abord hésité à acheter ce produit à cause de cette histoire d'axe de roue. Puis, j'ai découvert sur un site concurrent que Tacx vendait ces axes au detail pour moins de 7€ ttc. J'ai donc acheté ce home traineur et...<br/>Surprise au déballage : Un axe est déjà inclus dans le bundle<br/>Il y a également des pièce adaptatrice pour des roues plus ou moins grande que celle d'un vélo de course standard.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SILENCIEUX REGLAGES ET MONTAGE FACILES</point_positif>
<point_negatif>CD TROP RAPIDE CAR FILME DEPUIS UNE VOITURE</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>Aucun problème de montage en 15 mn. Très déçu par le Cd filmé à partir d'une voiture donc rythme faux et trop rapide.Pourquoi ne pas avoir filmé depuis un vélo avec indication des braquets en temps réels ?<br/>Changer rapidement pneu arrière route pour un pneu home car usure très rapide.<br/>Réglages 10 positions largement suffisant en plus réglages vitesse classique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le dvd avec les courses</point_positif>
<point_negatif>s'adapte à très peu de vélos</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>1) réservé uniquement aux vélos de course<br/>2) le diamètre des jantes ne doit pas dépasser 27 pouces<br/>3) il faut impérativement que la roue arrière de votre vélo comporte un axe creux central pour accueillir l'axe du home trainer sans lequel la fixation du dispositif sera impossible<br/>Bref, autant essayer de faire rentrer un chameau dans un trou d'aiguille...<br/>Si seulement ils le disaient tout ça avant qu'on achète mais non, rien, et ce n'est marqué nulle part !<br/>Un beau cadeau de noël en vérité..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la qualité des pièces, le dvd avec les courses</point_positif>
<point_negatif>la notice archi-nulle, l'incompatibilité</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Attention !!!<br/>Vérifiez bien avant d'acheter que votre vélo (modèle, dimensions des roues, axe creux dans la roue arrière)  est compatible avec ce dispositif. Sinon vous connaîtrez la même galère que nous...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
