<liste_avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité de montage, stabilité.</point_positif>
<point_negatif>pas de maintien de la roue avant</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté le nouveau modèle qui comporte 8 niveaux. Le montage est très facile. Le compteur peut se mettre soit sur le guidon ou sur la potence. Le réglage sur la tachy se fait par une articulation de la fixation de la roue arrière, ce qui fait qu'une fois descendu du vélo, il n'y a plus de pression sur le pneu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Finalement tres efficace</point_positif>
<point_negatif>Ne s adapte pas avec tout type de pneu</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>En fait impossible a utiliser avec des roues de VTC il faut remplacer la roue arriéré (ou pneu) par une roue de vélo de route.<br/>Et la c'est parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilite confort</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>tres bon rapport qualite prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascalou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d'emploi et de montage</point_positif>
<point_negatif>dommage support de roue avant non fourni</point_negatif>
<date>10/05/2012</date>
<commentaire>rien a redire sur cet excellent home trainer je suis satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>installation facile et rapide, ecran complet</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/03/2012</date>
<commentaire>ce produit est très facile d'installation, il a un ecran digitale complet, une bonne stabilité ainsi que bien d'autres qualité qui font de ce home trainer un petit bijoux pour les sportif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Facile à régler et adaptable à mes séries d'entraînement. Parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascale</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Montage très facile, déplacement aisé.</point_positif>
<point_negatif>Un peu de bruit à l'arrière.</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Permet un très bon entraînement avec une bonne position et grâce au support de roue avant, c'est comme sur la route ! Un peu bruyant à l'arrière, penser à bien gonfler le pneu. Les 5 positions de résistance du galet et le compteur renseignent vraiment et permettent, avec les développements du vélo, de varier à l'infini les difficultés. Ne pas oublier d'aérer et de boire pendant l'entraînement. Bon matériel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant, pratique</point_positif>
<point_negatif>bruyant</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>avons apprécié l'entrainement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile pour enlever le velo,</point_positif>
<point_negatif>manque la cale pour le pneu avant</point_negatif>
<date>20/02/2012</date>
<commentaire>facile d'utilisation, on se croirait sur la route,console numerique complete pour suivre son entrainement il manque juste les calories consommer.autement que du bonheur pour se preparer et etre dans les starting block au printemps effets deja demontrer lors de ma derniere sortie vtt quel jus!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Silencieux, facile à instaler, ecran digital</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2012</date>
<commentaire>Un très bon home trainer facile et rapide à mettre en oeuvre. Très silencieux en vélo route ces 5 niveaux de difficultés sont très suffisants pour bien travailler en Résistance et/ou Renforcement.<br/>Le montage du vélo est très rapide et le rangement de l'appareil facilité par son repli.<br/>Que du bon chez Elite</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
