<liste_avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique, pas trop lourd, rapide</point_positif>
<point_negatif>grince de partout après plusieurs mois</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Dommage, j'étais particulièrement content de ce hoptown, jusqu'à ce qu'il commence à grincer , cela à commencé par la selle, pour finir par le système de pliage au centre du cadre.<br/>A chaque coup de pédale un peu appuyé (dans les montées entre autre), et pourtant je ne pèse que 75 kilos.<br/>Depuis que j'ai vu le système du tilt, j'aimerais en changer, mais mon hoptown n'a meme pas 1 an...!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Encombrement, pliage rapide, robustesse, prix</point_positif>
<point_negatif>Vitesses, tige de selle trop courte</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>20 kilomètres par jour avec. Dommage que les poignées de frein empêchent un pliage plus complet. Étant grand, la hauteur de la selle est trop juste, je n'ai pas la jambe totalement tendue. La transmission est vraiment trop courte on pédale très vite dans la choucroute, sachant qu'en plus la dernière vitesse n'arrête pas de sauter, malgré le réglage maxi de la vis. Donc pas top pour un usage intensif. Points positifs vélo robuste (montée et descente des trottoirs roues solides), et bon marché</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pliable, esthétique, prix</point_positif>
<point_negatif>Nombreux défauts techniques.</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>A le regarder comme ça, il sort du lot. C'est vrai, regardez les autres pliables de la concurrence... moches. Avec une esthétique plutôt réussie, son côté pliable très pratique (allez et retours quotidiens par le train), il a quand même pas mal de défauts: les poignées tournent, le guidon grince fort, les vitesses sont à régler toutes les semaines, attention quand vous pliez de ne pas mordre les câbles, les poignées de frein gênent le pliage... mais quand on voit le prix de la concurrence!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cadre alu - facilité à plier et déplier</point_positif>
<point_negatif>pneus fragiles</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>vélo pratique, assez léger. Quand on a pris l'habitude, il se plie et se déplie assez rapidement. La conduite de ce vélo est assez agréable même pour les grandes tailles (je mesure 1m90). <br/>Par contre, je l'ai depuis 2 mois et j'en suis déjà à ma 3ème crevaison alors que mon trajet par jour n'est que de 2kms sur piste cyclable et en faisant attention à ne rouler ni sur les branchages (automne), ni sur les éventuels débris.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Reynald</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pliage</point_positif>
<point_negatif>Pneus, dérailleur, éclairage, prix</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>Après 4 mois d'utilisation quotidienne sur piste cyclable (12 km/jour), déjà 3 chambres à air changées (et pourtant aucune trace de crevaison) et un dérailleur qui saute tout le temps. Vos techniciens sont incapables de fournir une explication à ces problèmes et leur seul argument est d'expliquer que rouler en ville est pire que sur piste rocailleuse !!! Ce vélo est très pratique de part son faible encombrement, mais quel intérêt s'il n'est pas utilisable ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Encombrement, maniabilié, rigidité, poids</point_positif>
<point_negatif>Dérailleur, éclariarage avant</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Cela fait plus de 6 mois que je l'utilise pour aller au travail (2km). Un seul gros point négatif : le dérailleur qui ne sert pas à grand chose. Totalement imprécis, saute tout seul d'un pignon à l'autre sans prévenir, ne réagit pas quand on actionne la manette ou alors descend ou monte de 2 ou 3 pignons sans crier gare…<br/>Plutôt qu'un dérailleur à 7 vitesses, il serait plus judicieux d'en mettre un avec 3 pignons bien étagés et qui FONCTIONNE VRAIMENT.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arlette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de pliage</point_positif>
<point_negatif>pas de sac de transport</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Dommage qu'il n'y ait pas de sac fourni avec ce vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Leonard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rigidité du cadre, efficacité, facilité de pliage</point_positif>
<point_negatif>Poids, sacoche inutilisable car trop fragile</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Concevoir un vélo pliable est affaire de compromis:<br/>légèreté, compacité en mode plié, performance en utilisation. <br/>Le choix semble avoir été fait de privilégier les qualités routières du Hoptown 5 qui n'est ni très compact une fois plié, ni surtout léger à porter, mais qui roule admirablement bien: cadre alu rigide, vitesses, selle et poignées confortables: presque aussi bien qu'un vrai vélo !<br/>En revanche, la sacoche fournie ne résiste pas au poids du vélo: elle a cédé dès la 1ère utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patricia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>se plie facilement, housse de transport</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>velo pliant tres pratique a mettre dans le coffre de la voiture pour les week end et les vacances et grace aux vitesses peut faire de la route facilement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maniabilité, légèreté, fiabilité</point_positif>
<point_negatif>Peintures fragiles</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Je fais le déplacement domicile / travail quotidiennement. Fortes pentes sur le retour. Le vélo est tout à fait adapté au milieu urbain, avec des performances très satisfaisantes. Le système de pliage est très pratique, mais il aurait fallu un système de maintien du vélo une fois plié.<br/>Un bémol : soyez vigilant lors des pliages, car les chocs ne pardonnent pas sur les peintures et le vélo s'érafle très vite.<br/>J'avais des doutes sur la qualité des pneus, mais depuis 6 mois, aucune crevaison.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
