<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Design, enveloppe bien</point_positif>
<point_negatif>Pas très épais</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>Convient pour une roue avant de VTT de 26" avec pneu de 2.00, sans dégonfler le pneu.<br/>Pour une roue de VTC de 700x35C par contre ça rentre tout juste en dégonflant complètement le pneu de 28x1. 3/8.<br/>Attention : ne protège pas complètement les rayons vue l'épaisseur faible de la housse par rapport à d'autres modèles plus "pro", mais si on fait attention où on entrepose la roue pendant le transport alors pas de problème.<br/>Longévité bonne à mon avis surtout si on ne s'en sert pas souvent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bel emballage, belle finition</point_positif>
<point_negatif>ce n'est pas pour le vtt, surement à venir bientôt</point_negatif>
<date>08/06/2012</date>
<commentaire>Bel emballage, belle finition, mais pas de bol ce n'est absolument pas fait pour une roue de VTT.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>simon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, look, solidité</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>05/08/2011</date>
<commentaire>Cette housse de roue possède les même caractéristique que les housses de grandes marques : solidité renfort au niveau de l'axe, look, facilité d'utilisation.....si ce n'est qu"elle coute beaucoup moins cher. N'hésitez pas, vous ne le regretterez pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>finition, solidité</point_positif>
<point_negatif>volume un peu limite</point_negatif>
<date>05/01/2011</date>
<commentaire>Bonne finition, housse solide ,mais un peu juste en volume pour roue (VTT) .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien concu, esthetique, matiere solide</point_positif>
<point_negatif>un peu serré, la fermeture est difficile</point_negatif>
<date>05/08/2010</date>
<commentaire>très bon produit a utiliser, idéal pour transporter un vélo dans une voiture normale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la petite poche pour mettre l'axe</point_positif>
<point_negatif>Un petit peu trop ajustée</point_negatif>
<date>24/07/2010</date>
<commentaire>J'ai achetée cette housse pour mettre une roue de VTT.<br/>Ce produit n'est peut-être pas prévu pour cet usage mais je n'avais pas d'autre choix...<br/>Du fait de l'épaisseur de la roue (pneu en 1.95), ça rentre très juste. Une roue avec des pneus plus gros risque de ne rentrer qu'en dégonflant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon produit  très solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/07/2010</date>
<commentaire>un super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pochette de rangement pour l'axe de roue</point_positif>
<point_negatif>un peu juste pour les roues de vtt</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>bon produit, demanderai un renfort un peu plus épais au niveau des axes de roues, déjà quatre produits achetés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>resistant</point_positif>
<point_negatif>pour l instant néant</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>resistant, pratique et solide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le design est vraiment réussi, le rangement aisé.</point_positif>
<point_negatif>Ne doit pas résister aux chocs un peu forts</point_negatif>
<date>19/06/2010</date>
<commentaire>Ces housses de protection sont vraiment bien : elle sont plus design que sur la photo, bien ajustée et assez solide.<br/>Seul petit bémol : elles ne semblent pas très résistantes et ne doivent pas protéger contre les chocs sur les rayons.<br/>Cela reste un très bon produit et le meilleur rapport qualité/prix, à recommander sans hésiter!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
