<liste_avis>
<avis>
<auteur>Charly</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>spacieux, solide, bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>un peu chère</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Je cherchait une housse pour transporter mon vélo dans un TGV. J'ai donc acheté ce sac et mon vélo de taille 58 rentre parfaitement dedans (selle baissée) et les compartiments pour ranger les roues évitent les rayures sur le cadre! Ce sac est tellement spacieux que je peux ajouter y mes affaires ce qui m'évite de prendre un 2ème sac. <br/>Ses dimensions sont limites pour qu'il soit considéré comme bagage à main par la SNCF mais ça passe (1350x85 pour 1200x90)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, volume</point_positif>
<point_negatif>Fragile, manque des roulettes</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Le volume est correct pour rentrer un cadre vélo (T56). Et le prix reste attractif.<br/>par contre très fragile. les axes des roues percent facilement la toile. En fait il manque un espace de rangement des roues, renforcé. Et 2 petites roulettes à l'arrière, ce serait plus pratique. Mais bon forcément le prix augmenterait. Perso, je l'ai renforcé avec un carton procuré chez un vélociste et découpé, pour un voyage en avion.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poids et encombrement.</point_positif>
<point_negatif>toile fragile</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Attention, il faut vraiment mettre des protection en bout de moyeux sinon ca perce la toile. Surtout en avion. A part ca ca va.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robuste, épaisse, large</point_positif>
<point_negatif>Trop courte pour un guidon VTT. Pas de roulettes.</point_negatif>
<date>21/10/2011</date>
<commentaire>Une bonne housse, bien rigide, avec un énorme volume, trois compartiments et fond rigide. Du coup on peut mettre pas mal de choses en plus du vélo : pompe à pied, chaussures, sac à dos, etc. Pratique. On apprécie les compartiments à roue même si ils ne les protègent pas puisqu'ils sont souples. Il faut faire attention quand on charge.<br/>On regrette l'absence de roulettes qui rend le transport pénible, mais j'ai connu pire. Egalement dommage qu'un guidon de vtt dépasse systématiqueement en longueu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix correct, couleur peu fragile, assez solide</point_positif>
<point_negatif>accroche de sangles fragiles en portage</point_negatif>
<date>13/09/2011</date>
<commentaire>Pratique pour stocker séparément avec housses de roue, mais nécessité à protéger les pièces du vélo pour éviter chocs pendant le transport et déchirures des housses. Guidon VTT passe juste en position fermée. Coutures des sangles fragiles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>beaucoup...</point_negatif>
<date>21/07/2011</date>
<commentaire>Housse très peu pratique pour le transport (pas de roulettes), très peu résistante (trouée à plusieurs endroits dès le premier usage) : on peut douter que le vélo soit bien protégé à l'intérieur.<br/>Autant se déplacer en faisant rouler le vélo : ce serait à peine plus encombrant et on éviterait un mal de dos et plusieurs hématomes qu'occasionne inévitablement l'usage de la housse en question.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Design, résistante, sacoche de rangement parfaite!</point_positif>
<point_negatif>Manque un peu de rigidité autour pour mieux fermer</point_negatif>
<date>19/06/2010</date>
<commentaire>Cette housse est parfaite pour un transport sans encombres, elle est suffisamment grande pour contenir mon cadre même avec le prolongateur qui dépasse légèrement.<br/>Son design est réussi et le petit plus, la sacoche pour ranger la housse, apporte un confort en plus non négligeable.<br/>C'est de loin le meilleur rapport qualité/prix du marché!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GALINDO</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ENCOMBREMENT , PRATIQUE , SOLIDE , PRIX , PRISES</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>10/01/2010</date>
<commentaire>VOYAGEANT  AVEC  VELO  LEGER  ET  TRES  CHER , AYANT  PROTEGE  MON  DERRAILLEUR  ARRIERE  PAR  UN  SYSTEME  SIMPLE , RIGIDE  DE  MA  FABRICATION  ET  DE  MON  EXPERIENCE , LONGS  TRAJETS  ET  TRANSFFERTS  EN  AVION  REGULIEREMENT , AVEC  DES  ROUES  LIGHWHEIT  DANS  DES  HOUSSES , JAMAIS  DE  PROBLEMES , JUSTE  LA  HOUSSE  RAPE  PAR  LES  FROTTEMENTS  DANS  LA  SOUTTE , PUIS  REPARE  DE  L'INTERIEUR  PAR  TISSUS  POUR  PANTALONS  AVEC  FER A  REPASSER  !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, faible volume, pour velo route ou vtt</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>15/12/2009</date>
<commentaire>excellent produit pour transporter son vélo facilement avec un encombrement réduit, un renfort latéral serait néanmoins souhaitable afin de ne pas se faire mal lorsque on porte la housse vélo en bandouliere.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>faible encombrement rangé, le prix</point_positif>
<point_negatif>encombrement déployé, protection du cycle</point_negatif>
<date>15/12/2009</date>
<commentaire>Voyage en avion : j'avais un VTT en fin de vie, après A/R il était mort. Déconseillé.<br/>Voyage en train : Très simple à mettre en place. Pour prendre le Thalys, il m'a fallu 5 minutes montre en main pour le déployer, démonter et mettre le vélo à l'intérieur et monter dans le train. Conseillé.<br/><br/>Il faut mettre des roulettes en dessous, renforcer les tissus externes et disposer les rangements de roues autrement. Risque de cassage de rayon avec le guidon.<br/><br/>Prix abordable pour un bon produit comme</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
