<liste_avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas de tenue, jambieres glissent en permanence</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Le 15 Novembre je viens d’acquérir une paire de jambière et je suis très déçu de cet article.<br/><br/>Le premier jour les jambières glissent, pas de maintien au niveau des cuisses, il faut les remonter en permanence ce qui fort désagréable.<br/><br/>Le deuxième jour c'est le pompon, les jambières ne tiennent vraiment pas en place et descendent jusqu’au genoux. La seule solution les enlever et rouler en cuissard court pour ne plus pénaliser les collègues avec des arrêts répétitifs. vraiment tés déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>maintien nul.</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>je viens d'acquérir une paire de jambières et comme beaucoup d'utilisateurs,je suis déçu par le produit qui ne tient absolument pas en place,il faut le remonter en permanence,ce qui est très désagréable lors de longues sorties.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les jambes reste au chaud et seches</point_positif>
<point_negatif>ne tien pas en place même sous cuissards</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Un vendeur m'a conseillé ses jambières car j'hésité avec un cuissard long à bretelles. Arrivé à la maison je les ai essayé,bonne impression, ça sert bien les jambes mais petits soupçons sur le maintient au niveau des cuisses, ce qui c'est confirmé le lendemain en les remontant toutes les 10 min de pedalage (sur 3h de vtt). j'ai essayé dessus et dessous le cycliste (lui aussi equipé de bandes antidérapantes) mais envin. j'ai essayer pour mes coéquipiés et heureusement pour eux. Une solution svp</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tiennent les jambes au chaud</point_positif>
<point_negatif>ne tiennent pas en place + pas d'essai en magasin</point_negatif>
<date>10/12/2011</date>
<commentaire>Déçu par mon achat: si les jambes restent bien au chaud, ces jambières ne tiennent pas en place. J'avais pourtant mon cuissard court par dessus. <br/>suggestions:<br/>- pouvoir les essayer en magasin<br/>- une fermeture éclair au niveau des chevilles serait un plus.<br/>- les conseiller comme produit de récupération en statique, mais non pour faire 3 heures de vélo ou plus.<br/>nb: j'imagine qu'après utilisation, il n'y a pas de reprise ou échange possible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur et protection du vent et de la pluie</point_positif>
<point_negatif>Maintien sur les cuisses à améliorer</point_negatif>
<date>10/12/2011</date>
<commentaire>Les jambières tiennent bien chaud (même sous la pluie) et sont très agréables et confortables au toucher. Seul bémol à mon niveau, il faut les remonter de temps en temps car, bien que assez serrantes au niveau des cuisses, elles ont tendance à glisser. De plus, selon la morphologie, pour faire passer les chevilles, il faut forcer et malmener (craquer) les coutures du bas. Des fermetures zip auraient été plus faciles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix attaractif</point_positif>
<point_negatif>les jambières ne tiennent pas dès la 2 eme utilisa</point_negatif>
<date>20/11/2011</date>
<commentaire>afin de profiter du bel automne, j ai acquis une paire de jambière.. déception ! les jambières glissent lentement mais surement , dans un mouvement d une grande sensualité mais peu conseillé dans le froid ! Je précise que je suis de corpulence moyenne donc sans "particularité physique" .. Je remercie le service client de me permettre d'échanger pour un cuissard long.. à bretelles ! PRODUIT A EVITER</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ben</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Tiens chaud</point_positif>
<point_negatif>Ne tiens pas en place, glisse en permanence</point_negatif>
<date>19/01/2011</date>
<commentaire>Impossible de les faire tenir, elles glissent tout le temps malgré la bande "anti-dérapante", on fini par devoir essayer de les remonter à tous les feux rouges...<br/>L'élastique aux chevilles à craquer au bout de 10 jours...<br/>A éviter !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréable sensation chaude</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/10/2010</date>
<commentaire>J'ai commandé ces jambières en taille S/M, et depuis qu'il fait plus frais, je les utilise tous les jours. J'en suis entièrement satisfaite, ils tiennent bien chaud, ce qui est agréable surtout au niveau des genoux, et je ne peux que les recommander! Dommage qu'il n'en existent pas pour enfants...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tiffany</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaudes et confortables</point_positif>
<point_negatif>bandes de maintien ridiculement fragiles</point_negatif>
<date>14/09/2010</date>
<commentaire>à utiliser avec des jarretelles sous peine de se retrouver avec de "grosses chaussettes" sous les genoux et les cuisses à l'air</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Max</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort et chaleur</point_positif>
<point_negatif>Maintien au niveau des cuisses</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>Comme les manchettes, les jambières sont efficace contre le vent et le froid (utilisation jusqu'à moins 5°), confortable, légère et évacues très bien la transpiration.<br/>Seul point négatif, le maintien au niveau des cuisses. Il est donc important d'utiliser un cuissard (court) qui sert très bien à ce niveau et celles-ci ne bougent pas.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
