<liste_avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Visibilité maximale, autonomie, 4 modes !</point_positif>
<point_negatif>Aucun !</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Acheté en complément d'une selle Royale Freeway, je suis très content de cet achat.<br/>l'emplacement est idéal et permet l'utilisation d'une sacoche de selle !<br/>un mode fixe, 3 modes clignotants, ma préférence va vers le défilement à la K2000 ! <br/>l'autonomie est très bonne.<br/>la fixation est solide<br/>je recommande fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Visibilité, modes de défilemt, fixation, ergonomie</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Possédant une Selle Royale, je ne peux que me réjouir de cet achat!<br/>Facilité de mise en place, fixation/emboîtement garanti, visibilité assurée de très loin grâce à ces 4 modes de défilement des LED (fixe, clignotant, défilement type "K2000" et aléatoire) et la puissance des LED.<br/>Aucun points négatif malgré mon esprit critique habituel!<br/>La commande par internet ainsi que la rapidité de la livraison sont idéales. (peut-être de frais de port un peu élevé privilégier si possible l'achat en magas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Se fixe sur les selle Fizik</point_positif>
<point_negatif>Il faut une selle Fizik</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>4 modes de fonctionnement<br/>5 leds rouges superpuissantes<br/>Ce fixe facilement, résiste aux sorties sportive (FREE VTT)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La grande visibilitée et la robustesse, le look!</point_positif>
<point_negatif>Non adaptable à d'autres selles que Royal</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Je regrette mon achat car je n'ai pas de selle Royal, je ne peux donc pas utiliser ce produit sur d'autres marques de selle. <br/>Telle que italia. Dommage!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
