<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix et nombres de rustines</point_positif>
<point_negatif>Ne colle pas, aucune explication</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Le produit ne colle pas, il n'y a pas de manuel d'explication, le plastique est difficile à enlever...Bref on en a (même pas!) pour son argent!<br/>La prochaine fois je regarderai les avis sur internet avant de racheter un produit chez décathlon, car pour celui-ci il n'y a que des avis négatifs et le produit reste en vente et sans aucune amélioration!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>OLIVIER</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Nul</point_positif>
<point_negatif>Colle très très mal</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>,j'ai 47 ans et pratique le VTT (j'habite dans le Parc du Vercors )depuis 20 ans .Les rustines sont catastrophiques car -1) trop petite -2) ne colle vraiment pas bien- 3)Protection impossible a retirer sans tirer fort dessus et ainsi décoller la rustine<br/>Pourquoi ne pas faire des rustines plus grosse???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beaucoup mais lisez le commentaire</point_positif>
<point_negatif>peu mais lisez le commentaire</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Le produit marche bien a condition de bien l'utiliser. Par exemple le produit colle bien si l'on applique beaucoup de colle sur la chambre à air et sur la rustine mais le problème est que le kit ne contient pas assez de colle pour faire plus de 5 ou 6 collage. Le prix est bon mais la doc est nul: que 6 image incompréhensible ça ne sert à rien d'attendre entre les phases de collage. Sachez aussi qu'il ne faut plus qu'il y ait ni l'aluminium ni le plastique qui est dur à enlever pour coller <br/>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne cole pas</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>il est marqué autocollant, c'est FAUX, il faut de la colle j'ai essayé 4 rustines suite a une crevaison, et finalement j'ai du appeler ma compagne pour venir me chercher  impensable!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Possibilité d'acheter rustines et colle séparément</point_positif>
<point_negatif>Boîte trop grosse, un petit sachet suffirait...</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Un produit éprouvé à l'efficacité prouvée... Comment bien l'utiliser ?<br/><br/>- Repérer le trou et poncer la chambre tout autour du trou sur une zone plus large que la rustine<br/>- Appliquer la dissolution (colle) sur cette zone en couche fine et régulière<br/>- Attendre dix minutes que les solvants s'évaporent : la colle qui était brillante doit devenir matte, et ne doit plus poisser sous les doigts<br/>- Décoller la feuille d'aluminium de la rustine, l'appliquer et presser fortement, surtout sur les bords</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>j'ai 56 ans, et j'en ai réparé quelques chambres à air , mais là , cela fait trois jours que je me prends la tete pour réparer une fuite sur une chambre à air.<br/>En desespoir de cause, je suis venu sur ce site pour voir si il y avait une video de demo !<br/>Je voie que beaucoup de gens sont fort mécontent de ce produit !<br/>Pourquoi decathlon continue t il à le vendre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun !!!!</point_positif>
<point_negatif>Ne sert à rien</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Une honte de vendre un tel produit, le patch ne colle pas et la fuite continue à se produire .... une arnaque mais impossible de se le faire rembourser !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun (ou le prix)</point_positif>
<point_negatif>Tout (sauf le prix)</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Première fois que je me sens obligé de lire la notice pour coller des rustines : on ne comprends pas comment les décoller du plastique (si, si!). Au final on se dit que c'est pas grave car la rustine vient en morceaux avec. Bref on colle avec le plastique (peut-être que ça ne gêne pas). Mais le résultat n'est pas satisfaisant au gonflage. Bref c'est pas cher mais ça sert rien. Donc très cher en fait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nyan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>ne colle pas, ne tient pas, prend trop de temps</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>Pour un trou minuscule de moins d'1mm à peine trouvable;<br/><br/>La colle ne sèche jamais, <br/>La rustine ne se décolle pas du plastique protecteur<br/>Impossible de faire tenir la rustine en place.<br/>J'ai été obligé de changer de chambre à air. <br/><br/>Produit certes pas cher, mais complétement inutil, puisque impossible de reboucher le trou.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Colle qui ne colle pas.</point_negatif>
<date>28/01/2012</date>
<commentaire>La colle ne colle pas, ressemble à un mélange d'eau et de farine. Donc la rustine ne tient pas et le produit n'a aucun intérêt.<br/>Une page recto-verso pour vous dire dans toutes les langues que le produit est dangereux, seulement 6 petites images pour vous expliquer comment utiliser le produit...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
