<liste_avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité de mise en place et de manipulation</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Faire peut être diode de visualisation plus grande pour améliorer sa visibilité avec une ambiance de luminosité de fin de jour.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Eclairage bon</point_positif>
<point_negatif>Lanière caoutchouc cassée en 2 semaines</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Après 2 semaines d'utilisation en vélo de ville pour aller travailler depuis fin  novembre, la lanière a lâché... La conception de la fixation est bien trop fragile. Retour au magasin dès demain! Dommage car l'éclairage était bon pour des leds.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la charge USB, la puissance d'éclairage</point_positif>
<point_negatif>rapport de luminance (voir commentaire)</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>mieux si optique un peu "en retrait" de la partie opaque : S'il fait noir, le bord de la partie lumineuse est dans le champ visuel et gène et surtout enlève de l'efficacité du fait du rapport de luminance défavorable. Si le transparent était un peu "encastré" dans l'opaque, il n'y aurait pas de lumière qui viendrait en arrière et tout serait parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>élodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant rien !!!</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>très pratique surtout pour moi qui vais en cours en vélo, je peux facilement la retirer pour ne pas me la faire piquer !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PIERRE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>puissance de l'éclairage et facilité de fixation</point_positif>
<point_negatif>pas de vis en plastique</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>robert</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la forme</point_positif>
<point_negatif>au 1 lavage plus rien ne fonctionne</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>j en est acheter deux  il sont  tous defectueux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon éclairage, faible consommation</point_positif>
<point_negatif>reglage en hauteur</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>tres bon eclairage avec une faible consommation et ce dans le noir complet. Apres une utilisation sur route et sur chemin pas trouvé de point négatif, a part la fixation qui est certes rapide mais pas tres aisée à regler en hauteur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à installer sur le guidon, bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>Piles difficiles à placer, problème de contact</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Les piles ne sont pas faciles à placer, et quand on y arrive et que l'on ferme le boîtier il faut démonter plusieurs fois l'ensemble, jouer avec les piles, dévisser et visser à minima le boîtier pour que l'interrupteur puisse fonctionner correctement, sinon la lampe reste ou, allumée, ou éteinte sans possibilté de passer de l'un à l'autre..Dommage car le produit , quand on parvient à le monter, est de qualité tout à fait acceptable et joli.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>redha</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>système de fixation</point_positif>
<point_negatif>prix trop élevé pour la qualité proposée</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>meilleur rapport qualité-prix à la concurrence</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>installation, tenue sur le guidon, éclairage</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>L'installation est très simple et très rapide. La lampe reste bien en place sur le guidon. L'éclairage est suffisant pour circuler en ville</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
