<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur</point_positif>
<point_negatif>Le col</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Il tient chaud pour mes sorties l'hiver et aussi pour mes compétitions!<br/>Il montre des signes d'usures comme des pelotes de laine blanches ressortir du tissu!Dommage!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Esthetique, coupe, confort</point_positif>
<point_negatif>usure rapide, bas du maillot qui remonte</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>acheté hier, je l'ai essayé aujourd'hui: le confort est bon s'il ne fait pas trop froid (10°) et il est plutôt valorisant avec son design sympa. par contre au retour, j'ai déjà constaté des traces d'usure sur le dos venant des bretelles de la poche à eau (rockrider aussi). comme un avis précédant. je crains donc pour la longévité du produit. De plus, une bande antidérapante aurait été utile au niveau de la ceinture, car il a tendance à remonter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort  légéreté</point_positif>
<point_negatif>col et poche</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>il n'y a pas de rabat sur le col pour la fermeture eclair ce qui géne car en hiver on est souvent col fermé.il n'y a pas non plus de poche zippée tres pratique pour les clés de voitures surtout quand on fait du vtt car on se rend souvent en vh sur les lieux de la pratique. J'ai acheter sans regarder j'en suis un peu deçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Idéal mi-saison</point_positif>
<point_negatif>Trop fragile</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>J'avais laissé un avis positif mais finalement après un lavage en suivant les recommandations 30°c, celui-ci est ressorti avec de nombreuses marques d'usure à l'emplacement où je porte le camelback. Je n'ai jamais eu ce genre de problème avec mes autres maillots Decathlon donc maillot beaucoup trop fragile, dommage car idéal pour la mi-saison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frank</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun a ce jour</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>bon qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiens chaud</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>bon produit, je m'en sers pour le vélo ainsi que la course à pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacky</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>idéal pour l'arrière-saison</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thibaut</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité, confort, points d'achat proche</point_positif>
<point_negatif>pas de règlage personnalisé/au vélo</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Ce vélo est destiné à femme, ce n'est pas une grande sportive mais pour son utilité, ce vélo est grandement satisfaisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Texture, prix, efficacité, praticité de lavage</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Aperçu par hasard en magasin, sa texture m'a séduit ainsi que son prix peu élevé. Habitué aux produits de la gamme "b'Twin" je savais que ce rapport qualité/prix ne devrait pas me décevoir. Et c'est le cas, sortant en V.T.T et par temps froid, je me permet de l’utiliser avec juste un "Juste au corps" en dessous. Oui, il m'accompagne à toutes mes sorties et c'est un réel confort que de rouler avec ce maillot sur le dos. Un petit investissement pour de grandes sorties par temps froids et secs ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort et esthétique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
