<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, fonctionnalité, Complet</point_positif>
<point_negatif>Qualité de certains composants</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Première utilisation du dérive chaine sur une chaine shimano XT, et ca casse, la pointe s'est littéralement décrochée ... Triste pour un outils qui se doit d'être robuste. Sinon pour le reste ce sont des outils de bonne facture, pas de souci après démonte et remonte d'un vtt XC complet ( dont le changement de la casette ).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Clefs cônes, Clefs à rayons pratique, mallette</point_positif>
<point_negatif>Fouet chaine, démonte cassette, prix élevé,</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette mallette pour entretenir mon VTT...<br/><br/>J'ai cassé le fouet à chaine en 2 minutes ! (maillons)<br/><br/>Le reste des outils est néanmoins de bonne qualité pour un usage occasionnel même si tout bon bricoleur en possède une bonne moitié.<br/>Le démonte cassette n'est pas tip top non plus, le mien commence déjà à présenter des signes de faiblesse (jeu...)<br/><br/>Le dérive chaîne fait son boulot mais comme il n'est pas précis faite attention au remontage !<br/><br/>Les démonte pneus manquent, c'est d</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>quantité variété  qualité sont au rendez vous</point_positif>
<point_negatif>J ai du changer le dérive chaines</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Voilà 3 ans que je démonte  et remonte en moyenne 5   vélos par mois de toutes sortes et de tous états pour les revendre en occasion.J utilise donc intensivement ce coffret d outils et avec jusque la , rien ne m a résisté (y compris toutes les sortes de pédalier. Je n ai eu aucun problème  avec le matériel Shimano et Sram . Il suffit de savoir utiliser les outils comme ils doivent l être. Certaines personnes qui ne savent pas bricoler, ont tendance à incriminer le matériel...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>complet</point_positif>
<point_negatif>fragile et grossier</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>La boite est parfaite pour bricoler rapidement un velo de base sans valeur. Le bricoleur du dimanche y trouvera son bonheur.<br/>Ne pas acheter pour réparer son velo avec précision ou utiliser intensivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ensemble satisfaisant</point_positif>
<point_negatif>clé à chaîne</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit  vers 1995. J'ai trouvé l'outillage correct. Un bémol pour la clé à chaîne qui a cassé très vite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>infofor</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>il y a plein d'outils</point_positif>
<point_negatif>fragiles</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Mon expérience avec cette malette tient en 2 minutes (et encore).<br/>J'attaque ma roue pour démonter la cassette. Pose du fouet. Démonte cassette. Vlan la chaine du fouet lâche. Le rivet est cassé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frantz</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>relativement complète pour le prix</point_positif>
<point_negatif>manque quelques outils</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Malgré les commentaires un peu acerbes de quelques uns je confirme que cette mallette que j'ai acheté chez décathlon en 1994 ou 1995 pour quasi le même prix est suberbe.<br/>Le temps passant j'ai du acheté des outils complémentaires comme un outils pour pédalier hollowtech vu que ça n'existait pas à l'époque des clefs torx vu que les freins a disque n'était pas légion a cette époque et qu'on les trouve que sur les vis de disque.<br/>A l'époque il y avait cpdt des démontes-pneus en métal que j'ai encor</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles-hubert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Boite relativement complète.</point_positif>
<point_negatif>Qualité des outils.</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>La boite serait parfaite avec des démontes pneus, une pince coupante, un petit maillet et des clés torx tamper (possible des les combiner avec les clé allen?). Acheté en vacances pour dépanner, mais si vous bricollez régulièrement des vélos, considérerez l'achat d'outils de meilleure qualité. Bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>premier utilisation dérive chaîne cassé</point_negatif>
<date>20/03/2012</date>
<commentaire>outil pas solide premiere utilisation en démontant la chaîne s'est cassé<br/>pas confiance aux outils décathlon<br/>je vais acheter un autre ailleurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corentin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>incomplet</point_negatif>
<date>02/04/2011</date>
<commentaire>Il manque la clé qui permet de dévisser le pédalier avant de pouvoir le démonter. Tout l'outillage pour sortir le pédalier, etc. est donc inutile sans cet outil...<br/><br/>Bien sur, ce n'est pas trop grave, on peut facilement en trouver dans le commerce, mais j'aurais apprecié de le trouver dans cette boite.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
