<liste_avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la disponibilité</point_positif>
<point_negatif>le prix, la qualité des matériaux moyenne gamme</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Très content d'avoir trouvé cette pièce, je m'attendais à un prix un peu plus faible notamment vu la qualité du matériau (acier)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légéreté du produit</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>trés bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix, facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Ce produit est très facile à monter et son prix est très attractif. Je le recommande aux futurs acheteurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ce monte facilement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>ce monte facilement, faire attention prend vite des chocs si les clefs de montage glisse sur la manivelle. trés bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rien à dire pour le moment</point_positif>
<point_negatif>traces de rouille</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>j'ai découvert quelques traces de rouille sur la manivelle là où la peinture s'est écaillée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à monter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>produit répondant à mon attente</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>manivelle montée par votre mécano sur le momment merci pour le montage réalisé sans RDV</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marylene</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>J'ai magasin et  poximité et accueil très bon.</point_positif>
<point_negatif>il faudrait monter à l'acheteur le sens du carré.</point_negatif>
<date>18/11/2011</date>
<commentaire>Il manque le renseignement du carré pour l'acheteur, toutes n'ont pas le carré même disposition, il faut pouvoir bien le visualier à l'écran avant l'achat et en plus cela éviterait des retours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>mauvais angle axe</point_negatif>
<date>05/11/2011</date>
<commentaire>Pour remplacer la manivelle gauche de mon rockrider j'achète donc celle de remplacement couleur alu (pas grave) au moment de la monter catastrophe c'est pas en face de l'autre.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Utililisable par les pros assez équipés ?</point_positif>
<point_negatif>Inutilisable par moi</point_negatif>
<date>19/06/2011</date>
<commentaire>1ère déception, la manivelle d'origine est noire, le seul modèle de remplacement est alu. Moçhe :(<br/><br/>Ensuite la vraie bonne surprise : le trou d'emmanchement carré (caché sur la photo) est à 45° par rapport à la pédale d'origine, donc impossible d'aligner les pédales...<br/><br/>Il existe peut être une possibilité en démontant toute la transmission (avec l'accessoire à 16€), même pas sûr.<br/><br/>Je ne comprends pas que Decathlon ne vende pas des pédales identiques à celles qui équipent leurs modèles !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
