<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jeremy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>style, largeur</point_positif>
<point_negatif>trop court, sangle caoutchouc</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>j'ai monté ce garde boue sur mon Subsin ce qui lui donne une allure sportive, sont manque de longueur protège mal de la boue qui passe quand même (malgré la bonne largeur) le montage est facile mais les sangles sont trop fragiles pour qu'il tienne convenablement bien (décathlon penserait bien de vendre a part des sangles de meilleur qualité pour ce garde boue) la forme est pas mal (bonne courbure et il s'équilibre bien)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super lampe frontal éclaires trés bien</point_positif>
<point_negatif>sais bête qu'il exciste pas sur les velo</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>dommage que sa exciste pas sur les vtt</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>protège bien</point_positif>
<point_negatif>sangles de fixation de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>Dommage qu'au bout de 2 mois seulement les sangles se dessèchent se craquellent, et finissent par casser.<br/>Messieurs les ingénieurs, pensez à mettre un caoutchouc de meilleure qualité!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Protège le dessous du cadre des projections</point_positif>
<point_negatif>Sangles de fixation caoutchouc</point_negatif>
<date>15/04/2012</date>
<commentaire>A éviter cet achat. Les sangles de fixation salissent le cadre sans possibilité de faire disparaître les marques.<br/>Sur un cadre blanc des traces noires permanentes ce n'est pas top.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Protection des projections correcte</point_positif>
<point_negatif>Traces des fixations sur le cadre indélibiles</point_negatif>
<date>21/05/2011</date>
<commentaire>J'ai posé la protection sur mon VTT BH tout neuf. Trés rapidement j'ai constaté que les caoutchous de fixation avaient déteint sur la peinture blanche. Sur les conseils d'un vendeur j'ai essayé de les enlever à l'alcool, au wyte spirit, avec un polish rénovateur de peinture. Rien n'y fait.<br/>Le produit n'est pas cher mais les dégats qu'il cause sont irréparables.<br/>Inacceptable et sans recours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>faciliter d'installation</point_positif>
<point_negatif>incompatible avec mon cadre giant xtc2</point_negatif>
<date>22/03/2011</date>
<commentaire>rien a dire de plus!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix faible</point_positif>
<point_negatif>système de fixation difficile et non pratique</point_negatif>
<date>05/01/2011</date>
<commentaire>produit intéressant par son prix, cependant, il faut noter qu'ii sera difficile à l'installer en raison de son système de fixation en caoutchouc, autre point négatif résulte dans le fait de ces dimensions, produit petit et trop large.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ergonomique, pratique et efficace</point_positif>
<point_negatif>système de fixation et notice de montage</point_negatif>
<date>16/09/2010</date>
<commentaire>Bon produit mais il est difficile à regler avec le système de caoutchouc fourni.<br/>Finalement j'ai du l'attaché avec deux colliers type "colson" parce que le caoutchouc avait séché et s'était durci, ce qui a entrainé sont sectionnement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tres genant dificile de pedaler  les genoux touche</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>les genoux touchent le garde boue quand on pedale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>installation / désinstallation rapide</point_positif>
<point_negatif>voir la durée de vie des elastiques?</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Acheté pour eviter les projections de pluie de la roue avant sur le pilote. bonne integration au velo (R9.2)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
