<liste_avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Dynamo intégrée, carter de chaîne, jantes 2x-paroi</point_positif>
<point_negatif>Lampe avant un peu faible</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Un vélo qui répond tout à fait à mes attentes en termes d'équipement et de fonctionnalité. Seul bémol pour l'instant : au bout de quelques semaines d'utilisation, un bruit qui ressemble à du jeu dans la fixation du guidon est apparu alors que le guidon tient parfaitement en position. D'où ma petite réserve sur la robustesse de l'ensemble, qui reste à confirmer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable,beau,bon éclairage pour rouler de nuit</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>je fait de la route et du hallage avec et il tracte régulièrement une remorque vélo avec deux enfant + le troisième qui est sur le siège vélo.il est robuste.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Dynamo dans le moyeu, confort</point_positif>
<point_negatif>Poids, Gardes boues plastiques</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Super vélo de ville utilisé en vélotaf depuis deux mois. Le poids un peu important se ressent dans les petites cotes. A noter le confort de la selle !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Un vélo très rapide</point_positif>
<point_negatif>Rien à ce jour</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>A conseiller donc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>un bon éclairage, de grandes roues fines</point_positif>
<point_negatif>le poid, la selle</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>je fais 30 Km / semaine en ville, ce vélo y est bien adapté. Il ne fait pas de bruit grace à sa dynamo dans le moyeux.<br/>Le vrai problème c'est l'élastique sur le porte bagage qui ne permet pas de transporter grand chose. Prévoir des tendeurs.<br/>Depuis que je l'ai, je me régale de rouler.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon vélo de ville, look sérieux</point_positif>
<point_negatif>Les freins fondent quand il pleut</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>J'ai ce vélo depuis une semaine pour faire 10 km / jour.<br/><br/>Quand il fait sec, tout va bien, les v-brake sont efficaces et progressifs.<br/><br/>Un jour il a plu. Les patins de freins d'origine (encore quasi neufs car vieux de 4 jours) ont fondu de moitié en se décomposant sous forme d'une substance noir, collante et très salissante.<br/><br/>Ces patins de freins sont des promax.<br/><br/>Je recommande ce vélo cependant je ne trouve pas normal qu'il faille changer les patins de freins 50 km après l'achat du vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'éclairage, le développement élevé, la robustesse</point_positif>
<point_negatif>garde-chaîne en plastique, la selle un peu dure</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>A priori un bon rapport qualité prix pour l'utiliser au quotidien en ville. Acheté il y a quelques jours donc à voir sur le long terme...<br/>Le développement élevé en 8ème permet d'aller assez vite. Il freine vraiment bien.<br/>L'éclairage est efficace et la dynamo dans le moyeux avant évite d'avoir une dynamo qui frotte sur le pneu.<br/><br/>Il est livré avec attache rapide à la roue arrière, écrou allen de 5 à la selle et écrou hexagonal classique à l'avant.<br/><br/>Cadre plus élégant qu'un Btwin original 3 o</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Mieux que l'Original 5 Night&Day sur le papier</point_positif>
<point_negatif>17 kg, ça reste très lourd même tout équipé !</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Fiche technique alléchante. Bien équipé, bon éclairage, porte-bagages, béquille, transmission à priori de qualité correcte, shifters, jantes double-paroi (très important pour ne pas prendre de voile !). Le rapport qualité-prix semble très bon, j'aimerais bien l'essayer mais mon magasin n'en a pas ! (Alençon). A voir la qualité des pneus, le poids (17 kg !!!) et la fiabilité du vélo dans le temps. Dommage, j'ai déjà acheté un vélo (de marque) car très déçu de l'Original 5 au quotidien !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
