<liste_avis>
<avis>
<auteur>Corentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste</point_positif>
<point_negatif>un peu de rouille</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>Des milliers de km parcourus avec des charges importantes sur un porte bagage rajouté; de petites crevaisons-normales-occasionnelles et un peu de rouille sur les endroits griffés/ abimés; une pleine satisfaction pour un petit prix!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maher</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stabilité,simplicité et design</point_positif>
<point_negatif>le poids du velo</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce vélo d'occasion à tunis pour l'equivalent de 150 euro en raison de l'absence de vendeurs agreer décathlon,je suis trés satisfait (60 kilometres par semaines) et actuellement je cherche un 2e pour mon fils.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Ce vélo je l'ai depuis 1 ans et je m'en sers souvent je vais partout ect.. enfin bref et je trouve qu'il est très bien en tout cas il n'a jamais crevé^^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le Prix</point_positif>
<point_negatif>La résistance du pneu/ de la chambre à air</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>J'ai crevé 3 fois en 1 mois après son achat. Et toujours au pneu arrière...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>selle un peu dure</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>achete au mois d'aout 2 velos pour aller avec nos enfants et super rapport qualite prix rien a dire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>Le matériel</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Acheté le 25/08, retour et demande de remboursement le 04/09. 3 déraillement sur 6 sorties. A 2 reprises sur ces 3 déraillements la chaîne s'est coincée entre le protège-dérailleur et le plateau. La dernière fois j'ai mis environ 1/4 d'heure pour réussir à la débloquer - coupure, sur mains pleines de graisse car...je revenais du service après-vente (tout à fait aimable par ailleurs) où on avait passé une vingtaine de minutes à faire différents réglages... dont celui du dérailleur... !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pneu derailleur</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>mauvais reglage du derailleur = <br/>pneu trop tendre = 4 crevaisons en 70km<br/>derailleur plié et arraché après 400km sur velo route<br/>produit heureusement échangé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Positionnement confortable</point_positif>
<point_negatif>Pneus/chamb à air trop fragiles pour les chemins</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Dès les premières balades sur des chemins de terre (en un week-end...) : pneus dégonflés puis crevaison à l'arrière, puis crevaison à l'avant ... Les chambres à air semblent très fragiles et les pneus trop lisses pour des chemins de campagne malgré ce que m'avait dit le vendeur. Est-il possible de les remplacer par des pneus/chambres à air de VTT ? Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>finitions, notament les fonds de jantes</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo pour ma femme pour accompagner notre enfant de 3 ans sur les chemins.<br/>Il crève à répétition. Une foi à l'arrière, et deux fois à l'avant en 3 jours!<br/>Les crevaisons ne sont pas situées à l'extérieur de la chambre, mais à l'intérieur. Plus précisément au niveau du recouvrement du fond de jante, situé à coté de la valve!? Celui-ci est en plastique, et n'est pas ébavuré; la chambre à air est percée systématiquement. C'est un défaut de fabrication flagrant.<br/>Bonjour la qualité!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tous</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>ma femme achete le velo cete semaine est les roue etai voile et l'axe de pedaliers etait pas serrer et le derailleur mal regler on final j'ai tous regler moi meme  est retourne trois fois a decathlon pour les jantes voile on final il a changer les jantes donc regarde tous si roues sont pas voilé est si l'axe de pedaliers est serrer est si aussi le derrailleur est bien regler</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
