<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>dommage , assise parfaite, le reste  r a s</point_positif>
<point_negatif>TRES DECUE . il y a du "jeu" dans le pedalier</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>je ne conseille pas ce vélo à mes amies car je suis déçue,<br/>j'aurai aimé que le guidon se redresse d'avantage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau et confortable</point_positif>
<point_negatif>juste que le L est trop haut ( pour 1m72)</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>bon dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vicente</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La couleur est vraiment originale,les vitesses...</point_positif>
<point_negatif>Pas de points négatifs.</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Avec ce Btwin,faire du vélo devient synonyme de plaisir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur, accessoires, selle confortable, vitesses</point_positif>
<point_negatif>Poids</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Très bon vélo pour les allers-retours quotidiens à la gare. Très confortable. Les nombreuses vitesses dont que l'on se ne fatigue pas.<br/><br/>Tellement bon qu'il a été volé après seulement 3 mois d'utilisation...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francoise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort exceptionnel</point_positif>
<point_negatif>protection de la chaine trop léger</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>même dans les côtes pas de difficulté à pédaler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, panier adaptable, couleur ++</point_positif>
<point_negatif>lourd</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Bon vélo du moins pour le moment. Je l'ai acheté début août et pour le moment, j'en suis plutôt satisfaite puisque je l'utilise tous les jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NICOLAS</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>COFORTABLE</point_positif>
<point_negatif>CREVAISON TOUS LES 15 JOURS</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>POSSEDEZ UN SI BON VELO ET PASSEZ SON TEMPS  A  LE REPARER</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look.</point_positif>
<point_negatif>qualité des accessoires. Poids panier.</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Ce vélo  plaît beaucoup à ma fille, mais je suis plus circonspect quant à la qualité générale. La selle était défectueuse et a été changée le lendemain de l'achat. On m'a en plus obligé à me rendre dans le magasin de l'achat alors que cet échange était possible dans n'importe quel Décathlon.<br/>1ère utilisation hier. En sortant son vélo de la voiture, je voiq que la lampe ne tiens pas bien. Incapable de serrer ou desserer avec les doigts, j'enlève la lampe par précaution. Bilan : un support perdu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout compris</point_positif>
<point_negatif>Bruit de ferraille</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>Ce vélo est excellent, on roule sans trop d'effort, il est esthétique et pratique. Le seul inconvénient selon moi c'est que lorsque l'on prend des bosses le vélo fait des bruits de ferraille qui ne sont pas très agréable...mais c'est vraiment un tout petit inconvénient comparé au plaisir qu'il apporte !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GHISLAINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, béquille, panier à clips, les vitesses</point_positif>
<point_negatif>j'en ai pas trouvé</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>Cet un trés bon vélo, on ne se fatigue pas dans les montées, sur n'importe quelle chemins ou route, il est agréable.<br/>En plus il est joli.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
