<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon vélo à part le défaut ci-dessus</point_positif>
<point_negatif>pneus se dégonflent</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>Habituellement très satisfaite des produits Décathlon, je suis déçue par mon vélo acheté au printemps 2012. : les pneus se dégonflent très vite, et ce défaut est apparu dès le 1er mois d'utilisation ....je dois regonfler les pneus à chaque fois ! (toutes les 3 semaines environ !!). Je l'ai signalé lors de la révision, et le technicien m'a expliqué que cela dépend des lots de pneus qui ne sont pas tous fabriqués au même endroit, et qui ne sont pas de qualité égale !! Quel Manque de sérieux ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aspect général du produit mais c'est tout</point_positif>
<point_negatif>freins très bruyant, selection des vitesses</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>malgré le réglage réalisé en atelier les vitesses sont pas synchronnes, le passage entre le petit plateau et le moyen est difficile. Les freins servent d'avertisseur sonnore tellement ils font du bruit. j'ai un bruit au niveau du roulement de la potence du guidon. <br/>Sinon le vélo est sympa<br/>mais trop décu par le produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chine 59</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>freine tres bien agréable a diriger</point_positif>
<point_negatif>les jantes</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>tres bon vélo dans l'ensemble acheter en chine ,et oui je vis en chine et il y a decathlon et les meme model de vélo !! les jantes sont le gros point noir du vélo car la partie ou les tanpons de frein viene freiner n'es pas ou a etait oublier d'etre adapter(travailler)donc le vélo fai en permanence un bruit enorme lors du freinage meme par beau temps et c'est vraiment tres enervant voir meme inacceptable. je vai donc certainement acheter d'autres jantes. au sinon tres confortables.a recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>emplacement du porte-bidon</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>peu d'endroits (1 seul correct) pour placer le porte-bidon APB300, pourtant conseillé par la vendeuse... enfin si, mais après on ne peut pas sortir le bidon, il y a toujours quelque chose qui gêne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabine et guy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenu de route selle ageable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>velo pour trajet  loisirs travail ballade agreable    on  n a pas mal aux fesses ni aux jambes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-baptiste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>potence réglable</point_positif>
<point_negatif>le dérailleur capricieux</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>Voilà un vélo qui convient à mes attente, ayant une épine au coude, je ne peux pas exercer une pression sur mon bras, et grâce à la potence réglable et les amortisseur souple, j'ai pas mal, je retrouve le plaisir de rouler :)<br/><br/>Pour rouler sur dû terrain beaucoup accidenté, il est très limite, il convient parfaitement pour des déplacement sur route, et peu accidenté. Parfais pour les ballades.<br/><br/>Le dérailleur a dû mal à passer les vitesses de 4 à 2.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robuste surtout en montagne</point_positif>
<point_negatif>quelques soucis de réglage de dérailleur</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>très bon vélo même en montagne mais il ne faut pas être pressé et avoir de l'endurance - il n'est pas possible de rajouter des pignons à l'arrière dommage - excellent pour le cyclotourisme sur quelques jours -</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>selle, freins, vélo maniable</point_positif>
<point_negatif>poignées tournantes, éclairage, pas d'oeillet</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>vélo agréable. Bon frein. Remplacement des poignées par du shimano manette + leviers 7v et dérailleur SRAM 3.0 par 1 shimano DEORE. Mise en place de béquille sur les 2 vélos. 1 porte bagage avec sacoches 15l. Bricole d'1 attache pour la lumière avt sous le panier  du 2ème Original 5.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maniable, confortable, multi usages</point_positif>
<point_negatif>freins bruyants, caoutchouc des poignées</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Vélo acheté au printemps. Très confortable sur route comme sur chemin de forets. Guidon et selle réglables pour trouver sa bonne position. <br/>2 points que je trouve à améliorer : les freins font du bruit (couinement) à l'instar d'un vieux vélo...<br/>Les poignées en caoutchouc sont confortables mais s'émiettent sur les mains alors qu'il est presque neuf...<br/>A voir ce que cela donnera dans le temps !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de conduite, selle gel confortable</point_positif>
<point_negatif>beaucoup d'accessoires a rajouter</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo en me fiant à la description "utilisation régulière sur route et chemin". Je m'en sert pour aller travailler (environ 5 à 7 kms/J), vélo très agréable, léger, selle en gel confortable, facilité de conduite. Pour les moins, les accessoires à rajouter reviennent chers (panier à fixer sur le guidon qui l'alourdit, béquille, lumières, antivols et autres). Mon vélo reste dehors donc j'espère qu'il résistera aux intempéries, je ne l'ai que depuis 1 mois...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
