<liste_avis>
<avis>
<auteur>ioio</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>look, réglage de la potence</point_positif>
<point_negatif>suspension, poids</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Acheté pour ma femme, après 50 km, la roue avant est voilée et les suspensions ne travaillent quasiment pas vu son poids (50 kg). Je suis allé voir le magasin décathlon à bordeaux pour leur demander comment régler la suspension avant car sur le site il est indiqué que la fourche est réglable en dureté. On me dit : "Monsieur, à ce prix là vous demandez un peu trop !" Pourquoi faut-il dépenser une fortune pour avoir un vélo décent ?<br/>Donc, nous sommes déçus d'avoir fait ce choix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard-55 ans</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les suspensions</point_positif>
<point_negatif>pignons-chaine-pédalier à changer après 1700 km</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>9 mois d'utilisation, 1700 km et être obligé de changé toute la transmission. Se n'est pas normale. Vélo à ne pas utiliser en foret le sable use la transmission. Si la chaine n'est pas huilé, = usure, si la chaine est grasse =usure. Pour un vélo aussi lourd, le système de transmission utilise des matériaux trop léger. Vélo à n'utiliser qu'en ville, ou sur piste cyclable (bitumé) en foret. Pneu caoutchouc peut épais, crevaison répéter. conseille ajouter une bande anti crevaison. Prévoir un balais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANNY</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et agréable à manipuler</point_positif>
<point_negatif>problème de passage sur le plateau 3</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>achat réalisé au magasin de Quetigny, manque de conseils dommage.<br/>Si on repart avec comme c'était le cas, 25 km à faire aucun controle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>de bonne qualitè</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>bonjour<br/>tres bon velo en alu ,confortable, bonne suspension.<br/>jais chercher a regle la suspension arriere mais jais pas trouver sur le CD la marche a suivre.<br/>ou trouver la reponse.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérome</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthétique</point_positif>
<point_negatif>gros probleme roue arriere + axe + dérailleur</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Salut à tous<br/> Je suis le proprio d’un B’TWIN original 7 et pour ceux qui serai intéressé pour en acheter un attention !!!<br/> C’est vrai je ne suis pas vraiment content de ce produit.<br/> J’en ai fais l’acquisition en juin 2010 chez Décathlon Montpellier.<br/> Depuis je suis retourné 5 à 6 fois à l’atelier pour un problème de roue arrière.<br/> On m’a changé 2 fois la roue arrière + l’axe de roue et autres accessoires, le tout cassé alors que je ne fais que de la route, jamais de trottoirs et autres saut</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>les vitesses du grand plateau passe tres tres mal!</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>j'utilise que 6 vitesses sur les 18 possible !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>moux</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>les tailles sont peu adaptée lorsqu'on mesure 1.70! le M est trop petit , le L trop grand. Il faut choisir ebtre un confort de pedalage et toucher la terre a l'arret !!!! La double supsension apporte du confort c'est vrai mais se revele fatigante a la longue (perte d'efficacite energetique car on pompe tout le temps!!!) bref un bon velo pour les balades peperes a deconseiller pour les personnes dynamiques qui veulent un velo reactif et vif!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort, freinage</point_positif>
<point_negatif>gardes boues, éclairage jettable</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>C’est un vélo très confortable et roulant. Cependant l’éclairage est indigne d’un vélo de cette gamme et les gardes boues sont trop courts donc on se retrouve avec une trace dans le dos. Pour la sonnette a moins d'avoir les doigts de E.T. il faut bientôt lâcher le guidon pour pouvoir l’actionner <br/>Dommage c’est des « détails » qui m’empêchent de conseiller son achat.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Giovanni</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Trés trés confortable</point_positif>
<point_negatif>fourche non reglable et manque fixation disque</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Trés content de se velo trés confortable malheuresement la fourche et dépourvu des fixations disques pour montage ultérieure (qui est utile quand on tracte une charette pour les enfants)  et elle n'est pas reglable  ,<br/> les gardes boues sont bruyant sur route dégradé mème si on les sert trés fort.<br/>Je ne regrette pas mon achat qui me sert exclusivement pour les ballades en famille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ensemble tout suspendu à prix contenu / Selle</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>Il semble que ce vélo ne soit pas prévu en cadre XL, je mesure 1.92 et malgré quelques réglages en boutique j'ai peur de le trouver un peu juste...<br/><br/>J'ai pu tester une journée un original 5 L mais il me faut un amorti supplémentaire pour mon pauvre dos, ce modèle semblait parfait et la selle est un modèle de confort.<br/><br/>Produit non trouvable chez des concurrents de marque dans ce niveau de prix (ni au double du prix, le tout suspendu est très cher...)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
