<liste_avis>
<avis>
<auteur>Abdel Jalile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Pas d'éclairage à l'arrêt - béquille trop courte</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>La béquille tient mais lorsqu’on ajoute le porte bébé B’Twin… la béquille ne sert plus à rien. Le problème est connu et remonté du personnel décathlon, mais à défaut d’une consigne national on me conseil d’acheter une nouvelle béquille. <br/>Pour un vélo à près de 300€, la béquille doit être au top surtout avec un porte bébé B’Twin prévu pour être monté sur le porte bagage. <br/>Nous regrettons d'avoir acheté ce modèle, et le déconseillons aux parents souhaitant faire une balade avec bébé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout, selle confortable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Acheté l'an dernier, nous avons été très bien servis par le vendeur qui connaissait très bien son travail. Moi aussi j'hésitais avec l'autre à 50 euros de moins, mais si on rajoute la béquille, le port de bagage,... Le calcul était vite fait. Bon produit, je le recommande et cette garantie 6 mois après l'achat, juste bien penser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>peggy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Vélo très confortable</point_positif>
<point_negatif>Béquille et feu arrière</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Lors de notre achat, nous avions hésité avec le VTC ORIGINAL 5, 50€ moins cher que ce modèle. La béquille, l'éclairage nous avaient séduits.<br/>Sauf que le feu arrière tombe facilement et la béquille ne tient ABSOLUMENT pas le vélo avec un porte bébé.<br/>Nous regrettons d'avoir acheté ce modèle et conseillons plutôt le modèle en dessous.<br/>Sinon, le vélo est très confortable et agréable à utiliser en ville.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas eu encors la joie de l'essayer</point_positif>
<point_negatif>pneu crever a repetition</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>acheter en septembre 2012 premier 100 m premiere crevaison pas de chance les conseiller deca me fond mettre une bande anti crevaison deuxieme sortie re crevaison toujours faute a pas de chance piour les vendeurs et le velo de ma fille acheter une semaine apres pareil ????????? ya un probleme avec les pneus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>équipement complet, bon éclairage, confortable</point_positif>
<point_negatif>très lourd, composants d'un autre âge, pneus</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>En usage quotidien, le choix semble bon car le vélo est tout équipé : garde-boues, éclairage performant, porte-bagages. Mais à l'usage, le vélo est très lourd, la transmission est de basse qualité, les jantes se voilent sans cesse et les pneus crèvent très facilement (épines). C'est un vélo qui vieillit mal, à réserver à un usage très modéré et certainement pas quotidien, à moins de savoir/vouloir bricoler ! Mieux vaut partir sur un vélo de marque, fiable et durable, au final c'est moins cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Versatilité, équipement</point_positif>
<point_negatif>Feu arrière, béquille</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Un vélo qui permet un usage régulier du vélo, complet en équipement, mais un peu lourd et de développement un peu court pour rouler sur le plat. Les gros défauts: une béquille trop courte et un feu arrière qui tombe au premier trottoir et qui dans mon cas, c'est malheureusement complètement cassé lorsqu'il est tombé sur la route avec passage de voitures... Il satisfait mes principaux besoins mais j'hésiterais sur un deuxième achat..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-odile</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>point 7 de la notice : pneus résistants</point_positif>
<point_negatif>moins de 50 km après l'achat, crevaisons multiples</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>Acheté le 22 août 2012, le vélo "original 5 night & day" n'a pas tenu 50 km. <br/>Les crevaisons sont dues à des aiguilles de bogues de marronniers, courantes sur les pistes cyclables en ce moment. Ces aiguilles, ce n'est pas dur, ça s'écrase sous les doigts, mais ça perce le pneu et la chambre à air. Le prix du vélo justifie de meilleurs pneus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séni</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon pour les balade et le VTT le dimanche</point_positif>
<point_negatif>béquille trop courte car vélo tombe souvent</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapide, bonne tenue de route, silencieux</point_positif>
<point_negatif>Fixation phare arrière trop fragile</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Acheté hier, j'ai eu la surprise de voir mon feu arrière tomber alors que je descendais un trottoir à vitesse réduite...Rien de cassé, mais apparemment, la fixation du feu (clip) est trop légère pour supporter des soubresauts..J'ai du fixer le feu avec un ruban adhésif d’électricien...pas top pour un vélo neuf à 300€. Sinon, bonne tenue de route, rapide et silencieux. NB: montage et réglage efficace de l'équipe technique Decathlon La Part Dieu (Lyon)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vélo bien équipé, confortable</point_positif>
<point_negatif>Béquille trop courte, porte-vélo KO</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Très bon vélo, roule et freine bien.<br/>Bon équipement.<br/><br/>Après 400 km de randonnées, seul souci, la chaine qui a cassé dans les 20premiers mètres, remplacés gratuitement (sous garantie).<br/>Sinon aucun souci, selle confortable ! et porte bagage adapté !<br/><br/>Seul hic, le cadre du vélo n'est pas adapté pour le transport avec porte-vélo sur coffre, beaucoup trop gros pour les fixations !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
