<liste_avis>
<avis>
<auteur>corentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Roulement de bonne qualité, pas de voile, jolie</point_positif>
<point_negatif>un peu lourde</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>J'utilise ces roues en cross country , all moutain elle sont vraiment solide pas de jeu pas de voile prix abordable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nico</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Roulement, resistance, poid, SAV</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>J'utilise ces roue depuis 3 ans maintenant (route, xc et même un peut de DH), vraiment très satisfais, roulement de très grande qualité, grande résistance (avant de voir votre premier voile vous pouvez en faire des km...).<br/>J'ai eu une fois un rayon qui s'est cassé et la roue c'est voilé assez violemment, le SAV m'a échangé ma roue sans problème par un modèle plus ressent ! <br/>Conviennent pour du XC mais pas plus (petit plat en DH). <br/>Recommande vivement rapport qualité prix vraiment très bon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PASCAL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>POIDS PRIX</point_positif>
<point_negatif>SEULEMENT POUR CROSS COUNTRY</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>TRES BELLES ROUES .LEGERES POUR LE PRIX</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>look,rigidité,legère</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>14/12/2011</date>
<commentaire>un confort de roulage incroyable,ces roues ont changées radicalement le comportement de mon bike et super prix,je les recommandes vivement à tout les bikers,bonnes sorties à tous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Plus légères, plus rigides, meilleure roue libre</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>27/10/2011</date>
<commentaire>Remplacent des AlexRims Adventurer lourdes comme des enclumes. Beaucoup mieux finies, plus rigides, donc précises...<br/>Acceptent disques et patins. Bien vu pour upgrader un vieux biclou auquel on tient.<br/>Belle entrée dans le haut de gamme.<br/>Très bon ressenti à ce prix.<br/>(comparées à des Mavic R-SYS de route, de Roval Control Trail EL de XC et des Shimano RS20 de route)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design.poids.rigidité</point_positif>
<point_negatif>rien vu le prix</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Ces roues ont reéllement modifié le comportement de mon 9.2.Le velo gagne en nervosité.en legerté et en confort de roulage.c'est trés surprenant et flagrant..Alors.<br/>Allez y.foncez..franchement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Poiids, design</point_positif>
<point_negatif>La bague fournie par Mavic</point_negatif>
<date>24/08/2011</date>
<commentaire>J' ai acheté cette paire de roue il y a un mois, et une cassette SHIMANO 11-32 XT CSM 770 9 V sur le net.<br/>Je me suis aperçu d' un jeu de la cassette, je suis allé au DECATHLON qui m' a fourni les roues.<br/>Le vendeur m' a donné une bague qu' il a retiré d' une roue arrière ROCKRIDER.<br/>Posée à la place de la bague MAVIC, le jeu a disparu : la bague Décathlon est 1/10 voire 2/10 ème plus épaisse que la bague MAVIC.<br/>Attention à l' association avec une cassette SHIMANO.<br/>Les roues facilitent les rel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le design, beau raillon, roulement mavic+++</point_positif>
<point_negatif>Je l'utilise avec vbrake fixation a disque de trop</point_negatif>
<date>29/07/2011</date>
<commentaire>Je precise que n'ayant pas les moyen tout de suite pour me prendre un vélo de route j'ai opté pour l'option suivante ayant un vtt décathlon 5.2 je l'ai monté en pneu route avec les jantes mavic en attendant et le résultat est plutôt satisfaisant conçu pour du tout terrain je trouve qu'elle est pas mal sur la route comparer à mon ancienne jante a bille on remarque la différence. Je ne suis pas un expert mais j'espère que cela va vous aider dans votre choix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rayon droit et la pose du fond de jante correct</point_positif>
<point_negatif>manque une bague en plastique pour la cassette</point_negatif>
<date>23/06/2011</date>
<commentaire>Pas de bague fournie pour les cassettes sram ,c'est vraiment abusé !<br/>heureusement que a l'atelier il ma donner une bague et tenez vous bien - A PONCER !<br/>obliger de retourner (140 km)  juste un bout de plastique a 5 centimes qui n'existe pas au détail  !<br/>sinon la roue libre semble plus costo que celle d'origine d'un 6.3 qui a fait 120 km ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>08/05/2011</date>
<commentaire>Meilleure réaction en TT que les roues d'origine sur mon 8.1, plus de rigidité et plus de précision sur la trajectoire.<br/>Quelques craquements des rayons en danseuse. Meilleur roulage sur le bitume, dommage que la roue avant soit mal centrée dans la fourche, mais globalement satisfait.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
