<liste_avis>
<avis>
<auteur>sauzet</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile a installer</point_positif>
<point_negatif>peut prendre - de 5 kg et désiquilibre le vélo</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>bon je l'ai acheté y'3 semaines et je me le susi fait voler. c'est regrettable de ne pas avoir pensé à un système antivol. le panier est abordable et pour le prix franchement pour mettre mon sac il est nickel.<br/>pensez à vendre les pièces détachées ca nous eviterai de nous retrouver avec 3 ou 4 systemes de fixation !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joël</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le systhème d'inclinaison</point_positif>
<point_negatif>casse du support au niveau de la charnière</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>Servi 3 fois et cassé donc le support tourne.Et comme vous dites Monsieur Christian Ficher ne pas trop serré mais c'est pas maintenant qu'il faut le dire soit on l'explique sur l'instruction mais avec des vis plus longues pour B'WIN 5 , et quand vous dites aussi le cintre empêche de tourner en butée mais faudrait-il qu'il soit au bon endroit (il se trouve derrière au niveau du cadre)s'il se trouvait devant je serais d'accord.<br/>Alors modifier le support pour B'WIN 5 et vendez-le sans le panier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bidiville</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à monté</point_positif>
<point_negatif>le panier ce cabosse</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>La taille convient tout à fait. Le clip permet de l'enlever très facilement afin de s'en servir comme panier pour le marché.<br/>Mais le panier ce cabosse, alors que je ne le malmène pas et ne m'en sert que depuis 2 mois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Produit non fiable - rupture du panier</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>je le déconseille à l'achat .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>je n'en ai pas vu car pas pu le monter</point_positif>
<point_negatif>Inadaptable sur Rockrider et aucun avertissement</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Ce panier ne s'adapte pas sur mon Rockrider (cintre trop large), pourtant lui aussi vendu par Décathlon! <br/>Il n'y avait aucun avertissement en rayon sur l'incompatibilité entre ce panier et la gamme Rockrider!!!! Ce n'est pas sérieux!<br/>Je dois maintenant refaire 2x50 km pour le ramener, ou perdre 19.90 euros...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>fragile, facile a voler</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>C'est le troisième que j'achète, la première fois la fixation avait laché, les pièces ne sont pas disponibles à l'unité c'est vraiment dommage. La seconde fois : Volé <br/>La troisième fois : Volé également<br/><br/>Jje sais bien qu'il faut penser à le prendre à chaque fois mais ca aurait été tellement plus simple de rendre le panier solidaire du tout.<br/><br/>Pour un vélo de ville, vraiment dommage que le panier puisse être volé si facilement. j'en suis a 60€ de panier. Decathlon DOIT proposer les pièces sép</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AMELIE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>son design, sa taille, son poids</point_positif>
<point_negatif>son montage</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Bonjour, le montage de ce panier est difficile, les vis sont trop courtes et pas exactement dans l'axe.<br/>Amélie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jorge</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas cher?</point_positif>
<point_negatif>Produit de qualité infime.</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Avec 4.5 Kg dedans, il s'est brisé quand je descendait d'un trottoir, en jetant tous mes affaires par terre. Donc, il m'a coûte *beaucoup* plus que le 19€. En plus, c'est très mal équilibré et gène le virage du vélo. Je ne peut pas l'amener au magasin parce que on ne peut pas conserver un bout inutile de fer quand il s'est cassé à 7km du point du départ. A acheter comme jouet, mais il y'a des paniers en ligne beaucoup plus sérieux pour 5€ de plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>pas la possibilité d'acheter le support seul</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>Il est dommage qu'il ne soit pas possible d'acheter le support seul !<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claudine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très leger,et solide,très pratique à clip</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/04/2012</date>
<commentaire>je viens d'acheter le panier mètal  à decathlon de clermont-ferrand ,je suis ravi ,il est très facile à monter,super lerger,et vraiment pratique ,très bonne qualitè,pour ce super petit panier qui ne ma quitte plus,système de clip très pratique,sa tiend très bien sur mon vèlo btwin original 5.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
