<liste_avis>
<avis>
<auteur>fleur</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la capacité</point_positif>
<point_negatif>aucun maintien,fragilité,aucune fixation adéquate</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>un panier plus que decevant connaissant son prix que j'ai payee bien plus cher en boutique, les crochets de maintien se défont pour un oui ou un non, il suffit de prendre un trottoir trop brusquement pour retrouver son panier dans le vide, les ressort sont sorties de leurs barres ainsi que les embouts plastiques c'est ecoeurant de mettre un certain prix pour recevoir un produit mediocre, franchement c'est pire que decevant, je ne pense pas renouveller autres achats de ce genre de si tot..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>contenace OK pour la ville</point_positif>
<point_negatif>fixation TRES  fragile rupture en moins d'1 mois</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Fixation inadaptée au porte bagage Elops alors que le vendeur dit oui) fixation: embout plastique: rupture au bout de 3 semaines de la première puis toutes !!! (fendue en deux)<br/>a quoi sert la sangle ???<br/>produit a ne pas achetté si vous compter l'utiliser !!!<br/>premiere deception sur un produit dectlhon !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DIQUELOU</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne convient pas au riverside 5</point_negatif>
<date>20/01/2012</date>
<commentaire>Ce panier n'est pas fait pour le porte bagage du riverside 5; le systeme de fixation rapide est trop lache donc le panier bouge 0.Le porte bagage du riverside 5 n'est pas assez large pour ce panier .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne contenance, semble apte à faire le travail</point_positif>
<point_negatif>Stabilité</point_negatif>
<date>13/10/2011</date>
<commentaire>Je l'ai rapporté en magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>grande capacité</point_positif>
<point_negatif>fixation déjà cassée</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>J'ai attaché le panier sur le porte bagage be twin.. Tout devrait donc être compatible et solide. Après 2 semaines d'utilisation du panier, un embout et un ressort se sont détachés et sont tombés. Et pourtant, j'utilise le vélo et donc le panier en ville, donc normalement, ca devrait tenir. Je ne peux donc plus l'utiliser. Dommage car ce panier était très pratique et assez grand pour transporter toutes mes affaires pour le travail.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix réduit</point_positif>
<point_negatif>fixation effrayante</point_negatif>
<date>05/08/2011</date>
<commentaire>Panier à bonne contenance, mais sa fixation est à revoir, le panier bouge énormément.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>smartees</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>grande capacitée</point_positif>
<point_negatif>systéme fixation universsel pour large porte bag.</point_negatif>
<date>01/07/2011</date>
<commentaire>panier de bonne qualité mais ne se fixe pas sur tout les portes bagages , meme si il est reglable en dessous .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sac à dos dans le panier plus facile pour rouler.</point_positif>
<point_negatif>système de fixation est-il solide?</point_negatif>
<date>04/11/2010</date>
<commentaire>/</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ms</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Large contenance</point_positif>
<point_negatif>quand je suis assise, mes fesses touchent le panie</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>je recommande ce produit, que je trouve trés pratique d'utilisation<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>legereté</point_positif>
<point_negatif>il ne tient pas et on peut le voler facilement</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>suis déçu, quand il est chargé il ne tient pas bien, on peut me le voler très facilement , le maintien avec un extensseur est recommandé, donc encombrant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
