<liste_avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à utiliser, sac léger mais solide.</point_positif>
<point_negatif>fixation malcommode</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Totalement satisfait de mon achat. Un bémol, le système d'accroche est difficile à utiliser quand il pleut ou qu'il fait très froid.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté</point_positif>
<point_negatif>Cache l'éclairage avant</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>J'ai fait installer ce panier sur le vélo que j'ai acheté et il s'avère qu'il cache l'éclairage avant (chose dangereuse pour une utilisation la nuit). Existe-il ou bien va t'il exister quelque chose permettant de fixer l'éclairage dessus car ce serait une bonne idée. Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clémence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, léger, presque beau</point_positif>
<point_negatif>Comment fixer son éclairage ?</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Panier bien pratique, sauf qu'il cache l'éclairage du guidon... mais bon... il faudrait donc que vous proposiez un kit ad hoc pour panier + lampe...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Contenance correcte, facile à positionner,</point_positif>
<point_negatif>pas de fermeture complète du sac</point_negatif>
<date>09/11/2011</date>
<commentaire>Testé sur un VTC, sur des petits chemins de montagne et a très bien tenu le choc!<br/>Facile à mettre et à enlever et est vraiment passe-partout sur l'épaule<br/>Par contre, il cache le phare avant et il manque une fermeture complète en cas de pluie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie veronique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très pratique pour les courses en ville</point_positif>
<point_negatif>pas de système de fermeture ou de protection pluie</point_negatif>
<date>22/09/2011</date>
<commentaire>je trouve se sac sympa car il est moins encombrant qu'un panier dans les magasins par contre le fait qu'il n'y ai pas de fermeture n'est pas très kool (on voit tout ce qu'il y a dedans ) et quand il pleut tout est mouillé !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple, pliable, bon sac d'appoint, pochettes</point_positif>
<point_negatif>à voir</point_negatif>
<date>09/09/2011</date>
<commentaire>bien plus pratique qu'un panier dur pour ses pochettes de rangement tout en étant aussi rigide. A voir sur le long terme le système d'accroche avec un contenu "lourd" sinon fixation simple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sobre</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>07/05/2011</date>
<commentaire>facile a détacher, bonne contenance, passe inaperçu quand on le détache, pas cher, plutôt solide, ^peu encombrant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remoi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres pratique pour les courses</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>13/02/2011</date>
<commentaire>tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fait office de sac à main</point_positif>
<point_negatif>système de fixation</point_negatif>
<date>13/02/2011</date>
<commentaire>J'hésitais entre un panier rigide et un panier souple, et je ne regrette pas mon achat. Il passe pour un sac à main lorsqu'on le décroche pour faire les courses, on y rentre sans problème des cahiers A4 ou mini ordinateur et plus... Le système de fixation est un peu "light" et il m'est arrivé une fois de perdre mon panier en prenant une bosse un peu fort. Depuis, j'ai rajouté un petit mousqueton de sécurité sur la poignée que j'accroche au guidon, et le problème ne s'est plus posé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger et de bonne contenance</point_positif>
<point_negatif>obligation de retirer lumière pour pose sur velo</point_negatif>
<date>06/12/2010</date>
<commentaire>Son indépendance est aisée et permet de le prendre pour faire ses courses. Un système de fermeture plus hermétique pour protéger de la pluie (rabat...)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
