<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>jolie couleur...</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>2 essais, 2 échecs, à chaque fois la rustine ne tient pas au gonflage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun .. ah si, le rouge est beau ...</point_positif>
<point_negatif>Pas une des 6 n'a tenu plus de 24 heures.</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>L'ancienne version (noire/anthracite) était dans une matière souple/élastique et marchait parfaitement, pas une n'a fui en plusieurs années.<br/>La nouvelle version (rouge) est dans une matière sans élasticité qui ne suit pas les déformations de la chambre à air. Du coup elle se décolle, soit au gonflage, soit rapidement en route (trou, trottoir, caillou, etc). Ca va peut-être sur des pneus fins gonflés à bloc, mais sur des pneus larges c'est une catastrophe.<br/>Bref, 5/5 l'ancienne, 1/5 la nouvelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>installation rapide</point_positif>
<point_negatif>ne fait pas ce qu'on lui demande</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Vu le prix et voyant le résultat préférez plutôt l'achat d'une nouvelle chambre à air.<br/>C'est vrai pas écolo tout ça !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas besoin de colle</point_positif>
<point_negatif>Ne sert pas à grand chose</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Nettoyage de la surface à coller avec la sorte de papier de verre fournie  (les deux en l'occurence, car deux fuites), collage, regonflage de la roue : tout à l'air OK,<br/>dégonflage pour pouvoir remonter le pneu, et là, une des deux rustines se met à gondoler...), on rappuie, et elle se replaque... OK.<br/>Remontage du pneu, regonflage :ça à l'air nickel<br/>Lendemain : à plat.<br/>Verdict du trempage dans l'eau: microfuites très légères autour des rustines. Changement rustines. Même effet. Ne pas acheter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super pratique et efficace</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>23/06/2012</date>
<commentaire>Permet de réparer facilement toutes sortes de crevaison. Bravo !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile et rapide</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>Marche super bien mais il faut bien sécher la chambre à air</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pruvost</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tous nr tiens absolument pas .</point_negatif>
<date>05/05/2012</date>
<commentaire>a deconseille a  par pour perdre 2 euros 95.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne  tient pas sans la colle (et encore)</point_negatif>
<date>07/04/2012</date>
<commentaire>Même après un nettoyage correct de la chambre à air les rustines ne collent pas. Il faudrait donc revoir la partie autocollante du patch.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
