<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Puissance</point_positif>
<point_negatif>longévité</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>J'utilise ces patins en rando sportive ( 60-70 kms par sortie), Ils freinent très fort que ce soit sec ou dans la boue, pas de bruit. Tres bon produit. Mais après 5 ou 6 sorties, il ne reste plus grand chose de la gomme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dei</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon freinage, non bruyant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/03/2012</date>
<commentaire>Malgré les avis négatifs que j'ai pu lire sur ce produit je l'ai tout de même acheté et je ne suis pas déçue.<br/>Aucun bruit, même par temps de pluie, et le système répond vite et pas de manière brusque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficace et progressif, sav Décat Portet et Carnot</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>Bien réglés ils me donnent satisfaction sur mon vieux RR.<br/>La jeune femme qui bosse à Portet est aussi sympa que pro et efficace.<br/>Merci beaucoup à elle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stomy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>effet carbone</point_positif>
<point_negatif>duree de vie de la gomme</point_negatif>
<date>11/07/2011</date>
<commentaire>j'ai aime le style carbone . la premiere semaine j'etais tres satisfait de ces freins au bout d'un mois de utilisations la gomme etais tres lisse pourtant j'en fait 20 minutes tous les soirs .et je m'en sers en cross il faudrait ameliore les gommes et en mettre des classiques avec des crampons . (beaucoup plus d'efficassite).PARFAIT POUR LES VELOS DE VILLE MAIS PAS POUR DU CROSS!!!..JE SUIS DECU DE CETTE ARTICLE ET NE LE RECOMMANDE PAS.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficace, précis, bonne longévité, pas si bruyant</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/07/2011</date>
<commentaire>Après 4 semaines de cyclotourisme, je peux dire que ca ne fait pas tant de bruit que ca, ca dépend de la pression et du réglage. Et elles durent vraiment longtemps.<br/>Dommage que les gommes ne se vendent pas seules</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon freinage et  bon nettoyage de gente</point_positif>
<point_negatif>pas évident à monter mais très pratique</point_negatif>
<date>07/06/2011</date>
<commentaire>faisant du vtt j' ai monté ces patins sur les roues avant et arrière<br/>aucun soucis  , patin qui au freinage est super et aussi <br/>pour le nettoyage de la gente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon freinage</point_positif>
<point_negatif>bruit au freinage</point_negatif>
<date>23/01/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Trés bon freinage</point_positif>
<point_negatif>ça siffle</point_negatif>
<date>18/12/2010</date>
<commentaire>hors mis le point négatif, rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ESthétique, densité gomme polyvalente, éfficacité</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>25/08/2010</date>
<commentaire>J'ai monté cette paire de freins sur la roue avant de mon vieux vélo de course (avec fourche + large que vélo course actuelle)et le freinage est très efficace, voire même trop (pour l'avant). je vais peut-être l'installer à l'arrière). Installation facile si on réfléchit 1 minimum. <br/>Aspect  PRO comme si c'était du carbone.<br/>ATTENTION sur certains vélo récents, les patins sont trop larges et ne peuvent être installés .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon freinage en toutes circonstances</point_positif>
<point_negatif>bruits de freinage</point_negatif>
<date>02/08/2010</date>
<commentaire>bon freinage en toutes circonstances :<br/>ralentissement et arrêt complet<br/>dosage du freinage facile<br/>espére que le bruit va disparaitre avec le temps<br/>pas d'infos sur la durée</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
