<liste_avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Freinage puissant,prix.</point_positif>
<point_negatif>Fait un peu de bruit.</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>Mis à l'avant sur mon rockrider 5.2, ca freine très bien, meme avec  de l'eau dessus, dommage qu'ils font du bruits mais je suis quand meme très content de ses patins à un bon prix :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>morgan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très rapide et efficace ne glisse pas</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>15/10/2011</date>
<commentaire>très rapide a monter ce type de frein est excellent pour le sport si on les régler a 1-2mm de la gante a évite pour des balades simple de temps en temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Erwan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gomme dur, freine bien, durée correcte, prix.</point_positif>
<point_negatif>nada!</point_negatif>
<date>27/05/2011</date>
<commentaire>Bon freins, gomme dure qui dure longtemps, mais freine bien sans freiner excessivement, des gommes molles sont plus requises pour ça, mais moins durables!<br/><br/>Pour ceux dont les freins couinent: l'astuce est de diriger les freins légèrement en avant, le devant doit toucher avant le reste! ça se règle grâce au petits ronds qui déterminent l'inclinaison!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Les freins couinent</point_negatif>
<date>08/04/2011</date>
<commentaire>Les patins sont bien, il n'y a pas de problème au niveau de la qualité du freinage, en revanche depuis que j'ai installé ces patins mes freins couinent assez fort!! D'ailleurs si quelqu'un aurait une solution, un conseil.. Merci d'avance!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/03/2011</date>
<commentaire>Parfait ces patins, pas besoin de plus. Enfin si, j'aurais bien aimé que Décathlon fasse des patins où on ne change que la gomme, avec la recharge moins chère que les patins complets et ça fait moins de déchets.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>changement facile, prix correct</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>21/02/2011</date>
<commentaire>Convient même à un débutant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son prix et son principe universel</point_positif>
<point_negatif>mes freins couinent très désagréablement depuis !!</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>sans doute y a-t-il une "astuce de pro", sans doute que ce ne sont pas "les patins" qui couinent... mais le fait est que ça couine très, très fort... pourquoi ne pas indiquer de fait ce qu'il faut faire pour que ça ne se produise pas/ donner avec ce qu'il faut pour que le montage soit fait dans les règles ? Bon,un truc tt de même : ça freine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Freinage dans toutes les conditions</point_positif>
<point_negatif>Usure très rapide !</point_negatif>
<date>22/10/2010</date>
<commentaire>Satisfait des patins mais il s'usent très rapidement 500km ils sont mort . Mais bon à ce prix la on peut rien dire ! <br/><br/>Je recommande ! Rapport qualité-Prix excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à poser, et à régler.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>le prix est intéressant qd l'article est vendu par lot de 2</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Facile a installer</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
