<liste_avis>
<avis>
<auteur>gabriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>utilisables sans cales</point_positif>
<point_negatif>reglage pointu</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>génial de pouvoir se poser sur des pédales "plates" quand le terrain devient "rock'n'roll"<br/>gérer l’équilibre entre maintien du pied et la facilité de décrochage n'est pas évident au début mais une fois bien reglés, c'est que du  bonheur!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Montées sur mon RR 6.2 elles sont idéales pour la Rando VTT. Le réglage est simple. Le chaussage/déchaussage est très facile même avec de la boue. Elles méritent d'être montées d'origine sur les RR.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>till</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids - Fixation et réglage</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Premier pas vers les pédales automatiques -- Excellent produit !! Achetée en même temps que les chaussures XC9.<br/><br/>Accorchage et décrochage agréable et sans forcer, de plus on peut régler facilement les fixations des cales.<br/><br/>Pédales plus légères que celles d'origine. Utilisée lors de sortie VTT sport, accroche solide et décrochage aisé... on prend vite les bons réflexes...<br/><br/>Très satisfait !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lanquetin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Installation simple, Clip très facile</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté mes premières chaussures adaptées en même temps. (Shimano MT43)<br/>Il m'a fallu moins d'une minute pour comprendre le fonctionnement du clip. J'ai trouvé ces pédales un peu lourdes lors de l’achat, mais finalement elles sont plus légères que mes pédales d'origine. Il me reste à découvrir cette nouvelle forme de pédalage... Très satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bi fonction</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mixité, bonne accroche de la chaussure</point_positif>
<point_negatif>recherche de la face auto apres un arret</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>Bon compromis, une face auto pour mes sortie sportive et une face classique pour me ballader avec mes enfants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeremie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>utilisation en automatique</point_positif>
<point_negatif>manque d'acroche sur la face normale</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>pedale pratique je peut les utiliser en rando seul evec les chaussure auto et repaser en chaussure normale pendant les balades en famille avec le bebe dans le hamax</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il y avait bien 2 pedales !</point_positif>
<point_negatif>clip moyen, désséré à fond il est encore trop dur</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>du coup je me suis pris une belle gamelle (de plus le roulement n'est pas tres bon, ça force, c'est moyen pour des pedales qu'on achete pour gagner en rendement)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Réglage facile, déchaussage rapide.</point_positif>
<point_negatif>Aucuns à ce jour.</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Idéales pour un double usage en VTT .Chaussures à blocage pour les sorties sportives ou training pour faire quelques kms (pain, journal etc...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>polyvalence</point_positif>
<point_negatif>recherche de face</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>tres bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
