<liste_avis>
<avis>
<auteur>DANIEL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Longévité, facilité d'utilisation, prix attractif</point_positif>
<point_negatif>Aucun point négatif</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce type de pédales depuis une bonne dizaine d'années sur mes deux vélos (vtt et route) et jamais de problème. Idéales pour la route en utilisation cyclo car on peut clipser recto et verso avec en un clin d'oeil. Le déclipsage est très sécurisant. Un très bon produit avec en prime un prix attractif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jocelyn</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, s'enclenche facilement, utilisation VTT</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>3 ans d'utilisation : les chaussures s'enclenchent toujours bien d'un geste naturel sur la pédale. Se clips même avec de la boue.<br/>Suivant la lamelle SPD utilisée sous la chaussure (or ou argent) on peut laisser du jeu utile pour le VTT en terrain accidenté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sofiane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la reference rapport qualite prix une valeur sur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>pour le prix des shimano juste une tres belle affaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yvon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage,clipsage,declipsage facile</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>mes premiéres pédales automatique,je n,y suis habitué trés rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité, Installation et Réglage faciles</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>Mes premières pédales automatiques, et je dois dire que j'en suis absolument satisfait ! Je les recommande à tout cycliste débutant voulant s'essayer à ce système.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger eficace simple economique</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>03/04/2012</date>
<commentaire>ideales pour les citadins qui aiment le velo route.faciles d'utilisation j'ai echangé mes pedales route contre les spd.   On perd en puissance  mais on ne peut pas tout avoir. dechaussage rapide en ville c 'est l'ideal.permet l'utilisation de cales noyées et marcher avec les chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludodo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>décliquetage très facile/ne prend pas la boue...</point_positif>
<point_negatif>rien (même si ce sont les premières, très facile)</point_negatif>
<date>04/02/2012</date>
<commentaire>Ces pédales sont génial et je sens que je vais les garder longtemps. Elles peuvent se dé-cliquer très facilement ou difficilement. Elles ne prennent pas beaucoup la boue (même quand c'est extrêmement boueux on peut les cliquer). Ce sont les premières que j'ai mais je m'y suis habitué du premier coup ^^. Ça fait un mois maintenant que je les ais sans AUCUN problème. (faites tout de même attention en surplace quand elles sont dé-serrées car quelques fois en sautant, elles s'enlèvent).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile de montage et d'adpatation</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>Premiere automatique que du bonheur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tristan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Instalation et réglage très facile</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>Réglage facile des taquets, déchaussage très facile, idéal pour les débuts en auto</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a regler clipsage facile prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/08/2011</date>
<commentaire>apres 3000km avec rien a redire</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
