<liste_avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le grip, le prix</point_positif>
<point_negatif>Resistance,effet que cela produit</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>Pour le prix on ne peux avoir mieux , j'ai un velo d'enduro (meta 55) que j'ai acheté a b'twin village c'était les pédales d'origine que j'ai gardé 9 mois car elles ont un grip vraiment sympa après sur un beau vélo on a l'air un peu bête mais franchement elles valent le coups pour ceux qui ont un petit budget et qui demandent de l'accroche sur leurs pédales</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas cher</point_positif>
<point_negatif>Peu résistant si on force un peu</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>Convient pour une utilisation de loisirs sans forcer sur les pédales. Pour ceux qui ont de l'entrainement, l'axe risque de passer à travers la résine pendant un effort ; mieux vaut prendre le modèle supérieur en aluminium.<br/>Dans mon cas, une pédale a lâché sur du plat sur une route pendant un effort ; elles n'avaient qu'un an (des pédales en alu avaient tenu plusieurs années).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>monter a l achat</point_positif>
<point_negatif>trop fragile</point_negatif>
<date>30/06/2011</date>
<commentaire>tous juste un mois et la pedale gauche a casser l axe et passer a travers la resine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité, relativement solide</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>23/03/2011</date>
<commentaire>De très bonne pédales de remplacement avec une bonne accroche qui sont relativement solides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jr</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ras</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>J'ai fait mettre aussi un carter de protection de caîne, qui se visse au centre du pédalier; il s'est dévissé ce matin, et la vis est perdue.<br/>Sinon, je suis très satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>simon</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>solidité, réflecteurs, roulements</point_negatif>
<date>27/09/2010</date>
<commentaire>Ca fait mon troisième jeu de ce type de pédales. <br/>Pour les deux premiers, j'ai une pédale au moins qui casse au bout de 2 mois (j'utilise mon vélo quotidiennement).<br/>Samedi, je vais faire changer mes pédales à l'atelier décathlon. Résultat, une pédale gauche extrêmement dure et une pédale droite complètement bloquée !<br/>Matériel catastrophique !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Ce produit représente pour un prix raisonnable une très bonne affaire qui durera longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légereté, Montage aisé</point_positif>
<point_negatif>R.A.S.</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>produit leger qui n'alourdit pas le vélo.<br/>La tige de fIxation est longue. On a donc de la place pour mettre une cle tout a fait standard pour serrer les pédales.<br/>Idéale pour un remplacement occcasionnel suite à une casse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ESTELLE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres bonne stabilitée du pied,</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>21/05/2010</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>réflecteurs trop fragiles</point_negatif>
<date>13/04/2010</date>
<commentaire>Pour le loisir du w.end, c'est largement suffisant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
