<liste_avis>
<avis>
<auteur>rotsy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>accroche</point_positif>
<point_negatif>peut être un peu lourde et epaisse</point_negatif>
<date>01/01/2012</date>
<commentaire>accroche parfaite (accroche même la peau et sa fait mal ^^)<br/>une demande: le poids et la taille des pédales à amélioré</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super accroche, stable pour jumper</point_positif>
<point_negatif>le poids pour les puriste, environ 530 gr</point_negatif>
<date>10/10/2011</date>
<commentaire>Premier achat de pedale plate type enduro, pas déçu du voyage, ça tient tres bien aux pieds__gaffe aux retour de picots dans les tibias !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne acroche, solide</point_positif>
<point_negatif>les pico sa barre très vite , un peut trop épaisse</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>pour vélo de loisir uniquement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légères, solides, sobres.</point_positif>
<point_negatif>j'en voit pas.</point_negatif>
<date>28/07/2011</date>
<commentaire>Acheté récemment, ces pédales sont excellentes, l'accroche est énorme avec de bonne chaussures type semelle de skate. Elles sont légères ( pour moi du moins ) et ont l'air solide, à voir dans le temps et après de grosses boites. Par contre c'est biend 'avoir des picots démontables et réglables, mais est-ce que Decathlon en vend séparément ? car çà s'use vite sur ce genre de pédales. Je pense que le prix est justifié comparés aux autres marques quand même bien plus chers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>robuste, accroche</point_positif>
<point_negatif>lourde, évitez les ravines, l'ultra light est top</point_negatif>
<date>26/07/2011</date>
<commentaire>bon modèle très accrocheur et robuste. avec les inconvenients de la robustesse : il est lourd et on rape plus facilement le sol dans les ravines. b'twin fait le même modèle mais en 2 fois plus fin, même epaisseur qu'une pedale auto, 380 grammes, et tout aussi efficace, je l'utilise en dh et xc, ref 'pedales subsin master ultra légère'. dommage qu'elle ne soit pas en ligne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roman</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Look, resistance, accroche</point_positif>
<point_negatif>Poids</point_negatif>
<date>06/05/2011</date>
<commentaire>De très bonnes pédales qui accrochent (des fois trop, les chaussures le sentent passer), qui un look sympathique, et qui sont (très) résistantes.<br/>Pour info, lors d'une chute violente la pédale gauche s'est prise dans un tronc d'arbre avant que le vélo ne vole. La manivelle est fusillée, mais la pédale est intacte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>accroche</point_positif>
<point_negatif>poid</point_negatif>
<date>01/05/2011</date>
<commentaire>enfin mes chaussures ne derapent plus !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>accroche,relance,taille</point_positif>
<point_negatif>de la couleur</point_negatif>
<date>31/03/2011</date>
<commentaire>excellente accroche,une reprise franche si on perd pied après un saut mème sur un coin de pédale.Grand plateau permettant de bien se placer et de transmettre la puissance, de relancer après freinage. Je les recommande si tu n'aimes pas les automatiques .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>finition, acroche</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant aucune</point_negatif>
<date>06/03/2011</date>
<commentaire>tres bonne finition, digne d'une paire de pédale a 100 euros<br/>mais il faudra voir pour la durée de vie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>accroche</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>11/02/2011</date>
<commentaire>tres bon produit , mes tibias ne s'en portent que mieux ça ne glisse plus</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
