<liste_avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>autonomie limitée à 70 KM</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>J'ai choisi ce produit car j'ai foiré un pas de vis de manivelle qu'il a été impossible de réparer. Après 1 mois d'allers et retours entre l'ecole maternelle de mafille et mon domicile distants de 1 km, il craque et grince à chaque fois que j'appuie sur les pédales.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix correcte</point_positif>
<point_negatif>Adapter qu'à un certain modéle de dérailleur avant</point_negatif>
<date>13/01/2012</date>
<commentaire>Il n'est pas adapter à mon dérailleur avant.C'est bien dommage,je droit changer de dérailleur.Peut être que mon vélo est entrée de gamme.Si non il semble d'assez bonne qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>noel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>La grande couronne de ce pédalier est trop petit</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>Sur le pédalier d'origine (vélo triban 7)la grande couronne est plus grande que celui que j'ai acheté.Le vendeur ne m'a pas prévenu.Quand j'ai voulu changer la grande couronne (2 semaines après ) cela n'a pas été possible .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, disponibilité</point_positif>
<point_negatif>Manque une protection de plateau</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Matériel de base, qui rempli son rôle, toutefois une protection minimale du plateau extérieur serait appréciée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christiane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cet article correspond bien à ce que je recherchai</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>je recherchais un pédalier pour changer sur un vtt acheté chez vous il y a 20 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a remplacer /pas trop chere</point_positif>
<point_negatif>finition pas terrible (denture irréguliere !!!!!)</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>2 ans ou 2000km</point_negatif>
<date>09/09/2010</date>
<commentaire>Très bon prix, MAIS:<br/>J'avais changé il y a 2ans, et la MANIVELLE G a "foiré", impossible à rouler plus de 20 km sans reserrer. Le carré est fragile!!<br/>Vu le prix, j'ai repris le même, espérant ne changer que la manivelle.<br/>Mais, SURPRISE!!, les carrés sont tournés de 45° par rapport aux "anciens". D'où changement aussi du triple plateau. (pour 25 e, ce n'est pas si grave, si ce n'est le temps perdu)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>chaine ne déraille pas à la descente ,</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>J'ai du retoucher les dents ( les 2x 2 dents plus courtes  , en opposition) permettant à la chaine de derailler sous l'effet du derrailleur avant) . Et ce : sur le grand plateau et aussi l'intermédiaire.<br/>Car impossible de dérrailler du grand plateau à l'intermédiaire. Direct sur petit....<br/>Sur les plateaus de qualité, on voit bien qu'elle sont plus courtes et travaillées et j'ai mis un certain temps avant de trouver.... la cause.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage facile sur le vélo, prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>satisfait de cet achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix/ robuste/ qualité matériaux</point_positif>
<point_negatif>boitier de pédalier vendu séparement</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Trés bon produit sur un vélo ou vtt de loisirs, avec un rapport qualité/prix encore une fois trés intéréssant.Moi je l'utilise sur mon vélo de tout les jours, un bon rendement et robuste. Les matériaux sont de qualités, résistants et bien fait, le montage sur boitier et le montage des pédales est trés facile. Toutefois il fodrai vendre le boitier de pédalier avec.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
