<liste_avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>???</point_positif>
<point_negatif>Médiocrité invraisemblable !</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Vous rêvez de quitter l'univers des pédales a courroies et entrer ds l'ère moderne de la ped. auto. Alors ds ce cas elle sont faites pour exclusivement s'il ne vous reste plus que 29€ en poche. Car extrêmement nullissime !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Les pieds sont bien positionnés,bonnes sensations</point_positif>
<point_negatif>problème de déchaussement en cas d'urgence</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>le pédalage est  de qualité ;bonne sensation <br/>prix très compétitif  ,sont les moins chères  a ma connaissance <br/>permet de continuer à mettre des cales Delta Look<br/><br/>toutefois le déchaussement est vraiment problématique en cas d'urgence  immédiate  j'ai été obligé de limer les cales sur un angle pour avoir un déchaussement  plus sécurisant <br/>si vous réglez ce problème  ce sera un produit  vraiment d'un bon niveau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>bon produit pour débuter en pédales auto,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace</point_positif>
<point_negatif>Pas assez design, et plutot cher</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ToM</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Difficulté de réglage</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Le rapport qualité / prix est tout à fait honorable. Cependant les réglages ne sont pas évidents et demandent à être repris fréquemment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le reglage du serrage du cale pied</point_positif>
<point_negatif>fixation sur chaussure de faible qualité</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>2 ieme experience de se genre de produit ,extraction du pied tres facile ,bruit un peu deplaisant lors des efforts en montée ( peut etre du au chaussures b'Twin ?)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Je n'en vois pas à part que je peux pédaler avec</point_positif>
<point_negatif>INEGALITE DE SENSIBILITE ENTRE LES 2 PEDALES</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Pourtant reglées au minimum par le technicien DECATHLON et jamais touchées par mes soins car j'ai "2 mains gauche", la sensibilité des 2 pédales n'est absolument pas la meme. ma pedale droite est très dure a decrochée, j'ai failli tombé moulte fois. n'achetez pas ce produit vous risquez d'être décus et pourtant je suis un accro de DECATHLON cela ne change rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>peuvent etre améliorées</point_positif>
<point_negatif>vis de reglages se devisse</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>La vis ne reste pas serrée ce qui fait que des qu'on force dessus ca claque a l'interieure de la pédale ce qui est genant a la longue.On a l'impression qu'elle va se casser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PATRICE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort de pédalage</point_positif>
<point_negatif>difficultés pour enlever le pied</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>je pense que le problème vient de moi, mais j'ai quelques difficultés pour enlever le pied  donc  chute si urgence<br/>le réglage est peut être mal fait de ma part<br/>conseils attendus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il en restait une paire dans le rayon ;-)</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>cf titre de l'avis</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
