<liste_avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix (en promo), confort d'utilisation, cales</point_positif>
<point_negatif>Manque de rigidité, un peu raides</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>Ces pédales sont idéales pour une introduction au monde des automatiques, ou option économe pour un deuxième vélo.<br/>Si on possède déjà un "beau" vélo équipé avec une autre pédale Kéo, on peu garder les mêmes cales et donc chaussures.<br/>La tension est légère mais la possibilité que le pied sort pendant l'effort n'est pas une menace constant.<br/>Globalement la pédale est une peu souple pour une utilisation compétitive. Pour l'entrainement et le loisir, elle est suffisante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de mise en place simplicité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>la pédale gauche fait du bruit après 2000Km</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>le magasin m'a dit que la garantie était d'un an alors que le livret Look annonce 2 ans. Ce qui fait que j'ai acheté un nouveau jeu de pédales</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix d'achat, design, facilitée d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>un peu trop souple</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>Ce sont de bonnes pédales automatiques avec une large surface d'appui, un très beau design aux lignes pur pour un prix modique. Cependant je les trouves un peu trop souple et ne tenant pas assez le pied mais cela n'est peut-être qu'une histoire de réglage du ressort ou des cales... Néamoins je les recommande pour leur facilité d'utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie très limité, bruyante ...</point_negatif>
<date>04/04/2012</date>
<commentaire>Je suis décu par ce modele de pédale ... elles sont bruyantes et le plastique est de mauvaise qualité !<br/>J'ai roulé 3500 km , je dois déja les changer ... une visse en plastique est cassée...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gabriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montage Facile, simple !</point_positif>
<point_negatif>S'abime vite les cales.</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Faut faire attention la première si ça coince de pas tomber de son vélo ! Est ce conçu pour les VTC de voyage ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix et facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Pour le moment aucun</point_negatif>
<date>17/01/2011</date>
<commentaire>J'ai pas trouvé de point négatif pour le moment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le déblocage du pieds facile avant l'arret</point_positif>
<point_negatif>usure plaque grise</point_negatif>
<date>03/10/2010</date>
<commentaire>satisfaction pour un vieux de 61 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas de remarques particulières</point_positif>
<point_negatif>ne vois pas trop de différences avec mes anciennes</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>je possède déjà des KEO titanium sur mon vélo de compète et il fallait que je change mes anciennes LOOK de mon vélo d'entrainement, alors j'ai prise celles ci qui me paraissait correspondre à ce que j'attendais.<br/>je n'en suis pas déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simplicité, légèreté, facilité d'utilisation, prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Produit remplissant bien la fonction pour lequel il a été conçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>déchaussage facile pour un débutant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/09/2010</date>
<commentaire>pose des pédales faciles, un peu moins pour les cales. mais bon produit, déchaussage facile pour débutant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
