<liste_avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Surface d'appuie</point_positif>
<point_negatif>Pas vraiment plates</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>Très bonnes pédales automatiques pour le VTT. La surface permet d'appuyer fort sans être enclenché. C'est utile à la reprise de pédalage dans des conditions difficiles ou lors de passages techniques quand on veut garder les pieds libres. En contrepartie elles ne dégagent pas très bien la boue.<br/><br/>Ne pensez pas remplacer des pédales plates avec ce modèle le système de fixation au milieu de la pédale ressort et les rendent très inconfortables après quelques kilomètres en chaussures classique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>clips/déclipse facilement réglable</point_positif>
<point_negatif>la cage plastique fera pas long feux.</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Pour des premières pédales auto, elles sont super d'utilisation. Après maintenant pour engager dans la grosse caillasse mieux vaut privilégier un modèle alu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix et double emploi possible</point_positif>
<point_negatif>Compartible??</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Les pedales PD-M424 sont-elles compatibles avec les chaussures Rockrider 9 ??<br/><br/>J'ai acheté ca hier mais on dirait que l'on ne peut pas enclencher les chaussures....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon compromi</point_positif>
<point_negatif>Notice de réglage limite</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Bien conseillé par vendeur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>reglage du ressort, clipsage naturel, polyvalence</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>Excellent compromis utilisé avec les chaussures b'twin VTT3 c'est parfait.<br/>Vélo taf la semaine et vtt le week end tout cela avec une seule paire de pédales.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Shimano,Double face,grande surface</point_positif>
<point_negatif>la cage en plastique casse</point_negatif>
<date>16/03/2012</date>
<commentaire>La cage plastique a cassé en raison d'une chute(ce qui a mon avis est normal)<br/>aussi par rapport a ce qu'au dit nicolas c'est shimano qui a crée le système SPD donc je pense que tu a du te planter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gabriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pédale large ,double SPD,confort pedalage</point_positif>
<point_negatif>bien régler la duretée de fixation</point_negatif>
<date>04/02/2012</date>
<commentaire>pédale pour VTT pratique et confortable par sa largeur de pédalage en tout terrain,double clip SPD par pédale,par contre bien régler en plus sensible la duretée de déclipsage,,je l'ai utilise avec mes chaussures rockrider VTT9 grand confort de pédalage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>son poids</point_positif>
<point_negatif>son fonctionnement</point_negatif>
<date>30/12/2011</date>
<commentaire>ne s'enclenchent sur des chaussures b'twin , donc  ne sont pas standart,tension  difficile a voir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon platform pour le pied hors enclenchement.</point_positif>
<point_negatif>fragile, ne sont pas étanche, entretien difficile.</point_negatif>
<date>27/10/2011</date>
<commentaire>Le grand platform semble utile en situations ou l'enchenchement de cale est diffile mais oublier le le pedale est mal conçu et casse facilement<br/>Entretien est trés difficle et en plus les roulements ne sont pas etanche donc entretien regular est necessaire. En plus le nettoyage est difficile.<br/>Mon conseil est de rester avec les classicsqui sont moin chere et des roulements sont etanche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Je n' ai pas eu le temps de tester !</point_positif>
<point_negatif>Trop fragiles !</point_negatif>
<date>08/10/2011</date>
<commentaire>J' ai acheté ces pédales, craignant de ne pouvoir rechausser assez vite, et bénéficier de la partie plate...<br/>Lors d' une première sortie, en rien traumatisante pour le matériel, j' ai peut être, à un moment, mal chaussé ma pédale droite : la partie periphérique en plastique (pedale plate) a translaté sur l' axe, vers la droite, faisant sortir le ressort  d' axe à droite, impossible à reparer...il n' a même pas été question de chute ou de choc...A EVITER</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
