<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mouky</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité, facilité, prix, adaptation rapide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>facile à installer et à régler, pédales de très bonnes qualité, le prix est vraiment bas par rapport à la qualité offerte,super facile à déclipser et même à clipser, je n'avais jamais utilisé ce genre de produit et je m'y suis habitué en moins de 10 minutes contre un mûr à la maison et aucun problème à ma première sortie, je recommande ce produit même au débutant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lyonnais069</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage facile</point_positif>
<point_negatif>encliquetage en terrain boueux</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Montées facilement je n'ai pour le moment pas eu besoin de modifier la force de deverrouillage des pédales . par contre en terrain boueux la mise en place avec la chaussure peut s'avèrée delicate . peut etre une habitude a prendre . <br/>en tout cas produit a conseiller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Qualité des roulements</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Comme sur les pédales alu classiques, la qualité des roulements est mauvaise. J'avais acheté ce modèle il y a 2 ans pour un autre vélo et il n'y a pas de problème. La qualité baisse, c'est déplorable.<br/>Si les roulements était corrects, l'arrière de la pédale ferait bien contre poids et ce serait plus facile à mettre...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'suis bien dedans</point_positif>
<point_negatif>j'en vois pas</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>Je viens de peser la gauche, je pense que la droite fait pareil : 157 grammes<br/>J'en suis toujours aussi content, pourtant je voudrais passer en vrai modèle route, plus de choix en chaussures . Alors j'attends encore un peu...j'suis sensé être raisonnable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'usage / bon prix</point_positif>
<point_negatif>manque de contrepoids pour l'accroche</point_negatif>
<date>16/01/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour un amateur comme moi, qui fait des sorties de 50 km . J'ai associé des chaussures série 3, que je trouve bien confortables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>NEANT</point_positif>
<point_negatif>roulements de mauvaises qualité</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>je pratique le vélo de route et j'ai équipé mon vélo avec.<br/>des craquements d'usures au bout d'un an d'utilisation moyenne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté,faciles à installer</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>Bon produit qui se combine avec des cales SPD et des chaussures B'twin VTT3. Demande cependant une certaine pratique pour effectuer rapidement la mise en place du pied sur la pédale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de déclenchement lors du retrait</point_positif>
<point_negatif>manque de précision à l'enclenchement</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Produit à utiliser pour les personnes qui veulent débuter le cyclo <br/>avec des pédales automatiques, bon rapport qualité prix<br/>Attention Cales 2 fixations , toutes les chaussures ne sont pas compatibles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>clipsage aisé</point_positif>
<point_negatif>il faut tourner la pedale pour clipser</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Il devrait y avoir un contre poids pour mettre automatiquement la pédale en position de clipsage sur le dessus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Utilisation facile</point_positif>
<point_negatif>Léger mouvement de la chaussure dans les cales</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Produit VTT que j'ai installé sur vélo de course pour avoir des chaussures plates dessous, très bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
