<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleurs, résistance</point_positif>
<point_negatif>Griffures, réflecteurs</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>Ces pédales sont vraiment bien pour la pratique du VTT pour ceux qui ont du mal avec les automatiques. Au bout de 3 jours (193 km), les réflecteurs en plastique ont lâchés et se sont donc retrouvés dans la nature. Il faut faire également très attention à ne pas se griffer car les bords sont plutôt tranchants. Mais cela reste tout de même un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GABIN</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Glissante,petite surface d'appui.</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>Ces pédales sont un peu jste pour le rockrider 5.2.on ne se sent pas en sécurité en appui.J'ai failli me blesser plusieurs fois les jambes malgré de bonne chaussures à crampons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christopher</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleur qui sadapte a toute peinture</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>07/01/2012</date>
<commentaire>perso a se prix je pensai que la qualiter etai nulle pas du tou sa fait 6 mois que je les ait en plus jai mit des cale pied en resine avec lanièreet le pied et tre bien meintenut meme sou la pluie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Quatité/prix,accroche,solidité</point_positif>
<point_negatif>Bords coupants,réflecteurs fragiles</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Ces pédales conviennent pour remplacer celles en résines d'origines(mauvaises qualités) qui sont sur les VTT rockrider 5.1.Ils sont à un bon prix et solides.Les rebords peuvent blesser la cheville ou le tendon d'achille lors d'une chute.Par temps de pluie,elles peuvent etre glissantes,cela dépend aussi du type de chaussures que l'on porte.Les réflecteurs peuvent se détacher lors d'un parcours accidenté et caillouteux à cause des chocs(rien de dramatique).Bref, un produit à essayer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Teddy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>largeur</point_positif>
<point_negatif>a cassé a la 4eme sortie , arrachement de la peau</point_negatif>
<date>30/07/2011</date>
<commentaire>ultra  fragile horrible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dek</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>de la m******pas assez solide se plie facilement.</point_negatif>
<date>25/06/2011</date>
<commentaire>deuxieme jeu de pédale en un mois, vais faire jouer la concurrence, pas solide du tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JP</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La largeur, l'accroche et le matériau</point_positif>
<point_negatif>Pas encore trouvé</point_negatif>
<date>21/06/2011</date>
<commentaire>Nettement préférable aux pédales automatiques pour un amateur comme moi qui se sert de son vélo aussi pour aller travailler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon matériel, bonne tenue des chaussures.</point_positif>
<point_negatif>Prix à revoir et peut-être à redescendre à 10€.</point_negatif>
<date>18/05/2011</date>
<commentaire>J'ai moi même ce produit et je suis plutôt satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>cage alu très "coupante", à ébavurer</point_negatif>
<date>22/04/2011</date>
<commentaire>achat/Pose janvier 2011,3 mois après craquement à chaque tour de manivelle de la pédale droite verdict de Mr Décathlon=un roulement  HS mais PAS GARANTIE!!! après multiples palabre échange effectué,dure dure l'application des 2 ans de garantie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix,légèreté, accrochage</point_positif>
<point_negatif>trop agressive</point_negatif>
<date>02/04/2011</date>
<commentaire>bonne pédale mais je me suis coupé le tendon et ligament après une chute,car elles sont trop pointues</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
