<liste_avis>
<avis>
<auteur>jp</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est très simple a monter</point_positif>
<point_negatif>quand met le velo le l'amboutbougeassez45°apeuprès</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>sinon tres satisfait de cette achat pas de regret</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stable, pratique</point_positif>
<point_negatif>rien a redire</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Avec ce pied d'atelier , plus besoin de ce baisser, plus de mal de dos .Le "pose outil" est bien pratique. Pour ce que c'est je ne pense pas que ce soit très chère .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robuste, stable. Produit très bien fini</point_positif>
<point_negatif>Encombrement</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Attention aux cadres carbone de formes bizarroïdes. Le vélo doit être pincé par la tige de selle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joseph</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste,stable</point_positif>
<point_negatif>il manque une piece de la pince</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>je suis allé voir un vendeur a décathlon st'Egreve il a aussitot ouvert un emballage neuf pour me donner la piece de la pince manquante.encore merci au vendeur de sa spontanéité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stabilité , reglages,</point_positif>
<point_negatif>encombrement ,solidité des pieces en alu</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>tres bon produit dans l'ensemble , tres stable, le velo tien tres bien, on peut regler dans tous les sens.attention quand on sert les pieces en allu , elles fendent facilement . Et bien entendu , j'ai pris le seul embalage ou il manquait une piece (de la pince), je doit retourner a decathlon la tronche pour voir si ils en on une.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à assemblé</point_positif>
<point_negatif>un peu encombrant</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>très bon produit,moi qu'y suis grand,fini les mal de dos,la hauteur de 1m60 est très pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Robutesse et Praticité, facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>C'est appareil m'a été conseillé par un responsable cycle du magasin de chartres, il était également exposé monté ce qui m'a permis de vérifier sa robustesse et sa praticité. Il est léger pour le transport et les pieds se démonte en moins de temps qu'il faut pour le dire, mais il peut rester monter si on a de la place. Grace à lui, vous pouvez effectuer tous les petits traveaux d'entretiens de réglages et de nettoyages de vos vélos à hauteur d'homme, ce qui est un plaisir pour le dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, stable, bonne hauteur, pas trop cher</point_positif>
<point_negatif>je cherche pour l'instant</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Acheté cet après-midi, vite monté, et facilement, il semble vraiment bien et facile d'emploi . Il a déjà sa place au garage et va me rendre de grands services pour économiser mon dos. Comme d'habitude, suis toujours content des produits Decat qui possèdent un excellent rapport Q/P</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, poids encombrement, stabilité, reglages</point_positif>
<point_negatif>Manette de serrage pas top</point_negatif>
<date>29/12/2011</date>
<commentaire>Ce pied est digne de siéger dans mon atelier ! léger, il se déplace facilement, repliable, il se range facilement. Il est surtout suffisamment stable pour effectuer le nettoyage, l'entretien, les réglages et même les réparations et serrages. Seul petit bémol , l'ouverture de la pince n'est pas suffisante pour passer le tube de selle et si l'on veut bloquer le vélo en actionnant seulement la manette (la came levier de cette manette n'est pas assez importante) il faut visser et devisser chaque foi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fiabilité, excellent rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>caoutchou à l'interieur des machoires...</point_negatif>
<date>29/12/2011</date>
<commentaire>Ce pied est  stable, trés solide, fiable, esthetique et surtout pratique, pas spécialement encombrant, il porte trés bien des vélos de 14 kgs et + , se régle facilement en hauteur, en inclinaison. Certes il n'est pas pliable mais si vous vous en servez en occasionnel sachez qu'en moins d'1 min il est facile de désserer et de séparer le pied pour le rangement. Les attaches du revêtement caoutchou à l'interieur des machoires ne tiennent pas bien, le problème se regle avec 4 points de colle forte !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
