<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Plaquettes trop épaisses, montage très difficile.</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Opération maintes fois répétée. D'habitude 5min chrono: démontage roue, puis axe étrier, repousser le piston, installation des plaquettes. Le support et la partie plaquette me semblent anormal épais. En effet impossible de remonter la roue puisque l'espace entre plaquettes est nul. Je revérifie si piston bien repoussé. tt est correct. Idem en démontant les freins AR, c'est la même chose. Je passe 2 h à la toile émeri pour réduire la taille. Ca frotte encore. M. Décathlon, vous me remboursez?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'installation, bonne sensation</point_positif>
<point_negatif>friable, sensible au choc direct</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>je viens juste de les installer. l'installation est tres facile. petit bemol il faut etre attentif lorsque l'on met en place la roue avant car plutot friable mais peut etre est ce le cas avec toutes les plaquettes. Seule une sortie d'essai pour l'instant, condition grasse modere, rando Vtt peu technique, bon fealing sur les descentes grasses, pas de blocage de roue. Bref, meme si pas bcp testé, pour l'instant satisfait du produit<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Usure rapide, freinage peu efficace</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Neant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne accroche immediate ; prérodage</point_positif>
<point_negatif>usure rapide ; usées aux 3 quart apres 600 km</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Bon produit malgres l usure rapide. pensez a les vendres en lot de 4 pour reduire le cout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>heu ? la couleur  !!!</point_positif>
<point_negatif>qualité plus que mediocre</point_negatif>
<date>13/09/2010</date>
<commentaire>en 1 sortie condition seche et non abrasive, en rodage donc que dues pressions longue et sans force...1 plaquette a vu sa matiere se decoller et partir... et une autre par en morceau...<br/>je fais voir a me faire remboursé ce produit de tres mauvaise qualité</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
