<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ressort, montage</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Obligé de meuler la partie métallique, de tordre et resserrer le ressort pour le montage (il est plus large que la plaquette.<br/>Première sortie boueuse, freinage bof mais ce sont des organiques. Je les use et en choisi d'autres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>montage et usure</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>changer en sept. 2011 et aujourd'hui usée (  ils disent excéllente durée de vie ,  si pour eux 5 mois c'est une durée de vie .  Et donc pour en finir le fameux montage de ces plaquettes, presque un possible , après plusieurs tentatives et avoir perdu du liquide de frein miracle j'ai réussi  mais il me reste a payer une purge a 17 euros    super <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>montage, languettes frottant au disque, usure</point_negatif>
<date>25/01/2012</date>
<commentaire>si j avais su je ne les aurais pas acheter deja le ressort vendu ac n'est meme pas compatible j ai du recupere celui d origine ensuite 30 d acharnement pour reussir a les instaler ensuite a l utilisation sa frotte et sa grince bizard sur l'emballage y a marque "silencieuse" en bref dirigez vous vers un autre produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Plaquettes non conformes</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Fiche technique ambigue : ce ne sont pas des pièces AVID !<br/>Vendues par Décat comme compatibles AVID 3/5/7, il est curieux de constater que l'emballage ne mentionne que les 5/7. Le vendeur m'a dit : "si, c'est compatible, il faut juste forcer un peu, de toute façon on n'a que ça".<br/>Au montage on constate quel'usinage prévu pour recevoir le piston de section carrée est... rond. Résultat : les plaquettes ont un jeu excessif !<br/>A l'utilisation : un grincement audible à 1 km à la ronde !<br/>A jeter...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Absolument rien</point_positif>
<point_negatif>Finition, Usure excessive, Non montable sur 8.1</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Produit à éviter absolument, montage plus que délicat sur un 8.1 puisqu'il faut découper l'ergot à la scie à métaux. Et ensuite elle s'use 2 à 3x plus vite que celles d'origine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Freinage correcte</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie, usure prématurée</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>J'ai utilisé ces plaquettes pendant un bon mois. (Environs 150/200kms), lors d'une catastrophe avec de l'huile, j'ai du les démonter, et la je me suis rendu compte que les plaquettes étaient complètement mortes. (Le bord des plaquettes était grignoté.) 15€ pour les utiliser un mois ça fait cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mikaël</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Emballage facile à ouvrir !!!</point_positif>
<point_negatif>Montage facile à maudir !!! qualité/prix...</point_negatif>
<date>17/04/2011</date>
<commentaire>Sur le site et en magasin elles sont indiquées compatibles Juicy 3, mais l'emballage n'indique QUE Juicy 5/7 !<br/>Il m'a fallu sortir la scie pour les rendre compatibles, et 20 minutes pour réussir à les insérer.<br/>Pour moins cher on trouve des plaquettes au freinage plus efficace, au glaçage moins rapide et avec un usinage conforme qui permet une installation en 2 secondes.<br/>Enfin bref, cela m'a permis de constater que le 0 n'existe pas dans la notation Decathlon !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>plaquette décathlon non compatible vtt décathlon!!</point_negatif>
<date>13/04/2011</date>
<commentaire>non compatible avec frein avant 8.1. il faut couper l'ergot sur une des plaquettes.<br/>les plaquettes montent très vite en température. si la descente est un peu longue, il faut s'arreter pour laisser refroidir les freins. les plaquettes se glacent très vite. (j'en ai glacé au moins 3 fois, et en faisant attention)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aloïs</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Décathlon</point_negatif>
<date>26/03/2011</date>
<commentaire>Dès qu'on commence à monter en gamme, Décathlon n'est plus dans la course. Pour ma part, j'achète ces plaquette chez mon vélociste (Culture Vélo) ou sur internet (Probikeshop) ou elle sont moins cher, de meilleure qualité et sans problème de compatibilité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne gomme de freinage et support cuivré</point_positif>
<point_negatif>il faut tordre les languettes du support de gomme</point_negatif>
<date>15/03/2011</date>
<commentaire>J'habite a la Réunion et tous rouille le support de gomme de mes anciennes plaquette été rouiller au bout d'un mois. Ça fait déjà un mois que j'utilise mon VTT 4 jour sur 7 j'ai encore de la gomme et les supports ne sont pas rouillé donc le cuivre c'est top</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
