<liste_avis>
<avis>
<auteur>Joël</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très facile à installer. Bonne qualité du produit.</point_positif>
<point_negatif>Peut-être un peu court.</point_negatif>
<date>25/10/2011</date>
<commentaire>J'ai installé ce plongeur très facilement sur un VTT de 20 ans que je retape. J'y ai adjoint une potence B'Twin relevée de 35°. Ceci m'a permis d'adopter une position plus haute qui me convient parfaitement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, qualité...</point_positif>
<point_negatif>Trop court et N'existe pas en noir</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Ce produit qui semble de bonne qualité ne correspondait pas à mon besoin, donc je l'ai rendu en magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Surement très bien sur un vélo compatible</point_positif>
<point_negatif>Ne convient pas à mon VTT Rockrider</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>J'ai acheté cet élément sur les conseil d'un vendeur Décathlon auquel j'avais précisé que je souhaitais rehausser mon guidon de mon VTT Rockrider.<br/>Or cette pièce ne convient pas au mécanisme de fixation sur la potence (diamètre et plongeant).<br/>Je l'ai ramené au magasin contre avoir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>ne s adapte pas sur des jdd head set</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>je pensee que se produit pouvait s adapter sur une fourche tora comme prolongateur de pivot mais cette adaptateur sert pour se qui on des jeu de diretion 1 pouce a viser doc je pense qu il faudrait bien le noter sur l enballage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>précision d'adaptation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>j'ai acheté du matériel nouvel generation qui s'est monté parfaitement sur un vélo d'une dizaine d'années.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>permet d'élargir son choix de potences</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>bien pratique quand on veut changer sa vieille potence à plongeur car il permet d'adapter toutes les potences aheadset (angle,longueur) alors que le choix de plongeur est maintenant assez restreint</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon materiel</point_positif>
<point_negatif>pas de points negatifs</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>c'est pratique et ca marche. Bonne idee de faire un tube de selle adaptable a differents diametres de tube de cadre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon prix, facile a instaler</point_positif>
<point_negatif>manque version noir mat de la couleur des potences</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>permet de moderniser son vieux clou cobra en machine de guerrilla cycliste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfait pour changer un ancienn modèle de potence</point_positif>
<point_negatif>Pas possible de monter en rehausseur de fourreau V</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>produit monté sur une fourche "VITUS", en remplacement de la potence d'origine, il me donne entière satisfaction.<br/>Par contre , il me serait agréable de trouver un produit similaire pour rehausser une fourche de VTT, qui a un fourreau actuellement trop court, pour avoir une position plus relevée, mal au dos, age.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ce fixe rapidement</point_positif>
<point_negatif>pas assez haut</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>produit pas mal pour adapter</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
