<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Résistance, Accroche</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Utilisant mon vélo chaque jour pour me rendre au travail j'ai senti une très nette dégradation de mon accroche avec ce pneu sur certaines surfaces. Après seulement quelques semaines d'utilisation (sans dérapages) des traces d'usure sont clairement visible (autant que sur un pneu tendre) et un débris de verre a suffisamment découpé mon pneu pour le rendre irréparable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ice-t</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher accroche certaine surface et pas d autre</point_positif>
<point_negatif>il se degrade tres vite</point_negatif>
<date>12/01/2012</date>
<commentaire>je l ai eu et au bout d'un mois il etait deja degrader je suis deçu mais tout mais autre pneu on durait aussi longtemp mais je reste satisfait de se produit je vous conseille se produit mais pas pour les accro du derapage<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La longevité, la resistance, la tenue de route.</point_positif>
<point_negatif>Rien.</point_negatif>
<date>02/12/2011</date>
<commentaire>Je suis très content de ce pneu car il est résistant, il passe partout, il résiste à tout ! Sa longevité est vraiment impressionante il a 3 ans à l'avant et 2 ans et demie à l'arrière et ils sont encores comme neuf ! ( je fais pas de derapage) Je les et testés dans le bois et ca passe quand meme ! Mais je les utilises que en ville et en skate park. Bref un pneu de tres tres bonne qualité ! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucuns</point_positif>
<point_negatif>le poid !</point_negatif>
<date>21/09/2011</date>
<commentaire>Ces pneus sont horrible ! Je l'ai ai acheté parce qu'ils étaient peu chère ! J'ai vite compris quand j'ai essayé mon bmx après les avoir mis ! Mon WTP a prit au moins 1 kilo ! Et oui, ils s'usent vite, très vite ! <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>davy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon acrochage sur route</point_positif>
<point_negatif>pas tres bien pour le tout terrain</point_negatif>
<date>17/04/2011</date>
<commentaire>des pneus très bien pour faire du Flat sur du plat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>le pneu s'est très rapidement dégradé; déjà mort!</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>pas fiable; dégradation très rapide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fourcade</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il et bien et pas trop chair</point_positif>
<point_negatif>pneu et selle dur</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>les pneu sont trop fin ; premiere balade en famille ma femme a crevé trois fois c pa coll allor coute du jeu repartire a deca pour achete 2 pneu plus red et boite de rustine apar ca il et bien a oui j ai deux pneus neuf a la maison j en fait quoi .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vite monte, bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>niet</point_negatif>
<date>25/09/2010</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>flo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>usure rapidement et n'existe pas en 2.125</point_negatif>
<date>19/09/2010</date>
<commentaire>je n'aime pas tellement ce pneu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pneu accrocheur a souhait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>un excellent produit <br/>bon rapport qualité /prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
