<liste_avis>
<avis>
<auteur>noel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande ouverture de remplissage</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>rien à signaler elle  remplie parfaitement ça fonction , le remplissage est facile , le tuyau est bien adapter , il y a les trous pour le fixer dans le sac , 2 litres c'est assez pour un long trajet .<br/>je recommande sans problème .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lulu</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>2 litres</point_positif>
<point_negatif>gout infame</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>made in taywan, importé du brésil? <br/>est ce que l eau est consommable apres etre stockée la dedans ou peut elle juste servir a éteindre un feu?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARYSE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pour mettre dans le camebak</point_positif>
<point_negatif>tuyau trop long et non pratique pour le nettoyer</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>RACCOURCIR LE TUYAU</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélanie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>La dernière que j'ai commandé fuit au niveau du bo</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>J'ai 2 poches de ce type dont je suis entièrement satisfaite. La troisième commandée en ligne (pas de magasin à proximité de chez moi) fuit... J'ai écrit au service client qui se contente de me rappeler les modalités d'échange. Ce produit est défectueux et il faudrait que je le renvoie à mes frais pour échange... Le service après vente m'avait habituée à mieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas cher, bonne contenance</point_positif>
<point_negatif>un embout bucale a 90° serai bien plus pratique</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>produit très correct pour le prix , remplacez la valve bucale droite par une coudée est c est presque un sans faute</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Remplace mon ancienne poche à eau</point_positif>
<point_negatif>Fuite et poche changée en magasin</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>L'ouverte est plus facile à utiliser que l'ancienne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>H</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>utilisation simple</point_positif>
<point_negatif>nettoyage</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>pratique d'utilisation mais quelle galere à nettoyer et faire secher .le bouchon noir ne permet pas de bien vider la poche .il reste toujours des gouttes d'eau quelques parts.il faut donc rerincer avant de reremplir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Poche à eau plus facile a nettoyer et a remplir</point_positif>
<point_negatif>la nouvelle tétine</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>La nouvelle poche à eau est super, plus solide, bouchon plus large.<br/><br/>Pour la tétine, je préférais l'ancienne, celle là, impossible de la retirer pour nettoyer l’intérieur du tuyau, je suis obliger de  couper à chaque fois le tuyau, et la remettre et aussi très difficile, il faudrait supprimer les encoche qui si trouve et tout irai mieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le bouchon, large et costaud</point_positif>
<point_negatif>Nettoyage avec le goupillon (celui du kit D4)</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Par rapport à l'ancienne, le plastique est plus costaud et le bouchon plus pratique. Pour le nettoyage, j'éspère toujours qu'un jour nous aurons droit à une ouverture complète par le haut et un système de fermeture un peu comme un " sac congelation zip" en plus gros</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poche à eau</point_positif>
<point_negatif>fermeture bouchon après remplissage, fuite valve</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>utilisation de la poche à eau pour un trek de 9 jours, fuite de la valve assez rapide, fermeture du bouchon après remplissage pas pratique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
