<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean marie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>fixation du tuyau</point_positif>
<point_negatif>produit percé à la soudure</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>je n'ai pu le remplacer car le produit n'est plus en magasin pas de produit équivalent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>J-C</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Gros bouchon, un nettoyage facilité</point_positif>
<point_negatif>Peut être le prix</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Produit bien étudié et réalisé avec des matériaux "choisis" ce qui est trop rare; Bonne préhension, remplissage facile de même que le nettoyage; Seule la vanne de fermeture n'est pas intuitive au début, mais c'est juste mon avis !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ouverture pratique pour lavage et remplissage.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Camelbak s'est encore amélioré avec cette nouvelle poche résistante, pratique et bien pensé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tuyau détachable en un clic.</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Il n'a plus la même forme que l'ancien modèle; il s'adapte donc moins bien à l'ancien sac camelback, de par sa forme (le nouveau camelback est un peu plus large). <br/>Tellement pratique, cette poche à eau ne me quitte plus! <br/>A congeler après utilisation pour éviter toutes moisissures et ainsi prolonger la durée de vie!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de nettoyage de la poche grace à l'ouvert</point_positif>
<point_negatif>le tuyau n'est pas dissociable,</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>la poche pourrais être pourvu d'une ouverture au milieu pour eviter l'accumulation de l'eau au fond , on ne peux nettoyer correctement la liaison poche tuyau !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>-Embout très pratique à utiliser(VTT et en course)</point_positif>
<point_negatif>-Trou remplissage pas assez gd pr nettoyage mais..</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Idéal pr pratique VTT et course à pied. Embout très pratique. Trou de remplissage un peu trop petit pour le nettoyage mais avec un peu de contorsion on y arrive. Outils de séchage très pratiques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chantal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fonctionnel, petit, très pratique</point_positif>
<point_negatif>Une petite housse isotherme serait appréciable</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Regret de ne pas voir le crochet de séchage jaune,comme indiqué sur la photo au dos de l'emballage, on s'attend à le trouver à l'intérieur et non.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon embout, simple à nettoyer et sécher</point_positif>
<point_negatif>accroche non optimisée pour un sac Decathlon</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>très satisfait de mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rien à redire</point_positif>
<point_negatif>juste le pipette se détache trop facilement</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Très pratique nous a servi pendant  7 mois de DIEGO SUAREZ à FORT DAUDHIN à pieds soit 2286 km</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
