<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabrizio</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>prise en main, fuite, on est très loin des 10 bars</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Ayant crevé aujourd'hui sur mon vélo de course à mi-parcours, j'ai pû enfin tester cette pompe si on peut apeler ça une pompe! 5 minutes pour remplacer ma chambre à air et 45 minutes pour essayer de gonfler ma roue mais cette pompe n'arrëte pas de fuir!!!! De plus elle a écaillé ma jante mavic neuve à 600euros au niveau de la valve! Prise en main incohérente. Je suis reparti avec le pneu pratiquement à plat par chance j'ai croisé un cycliste et il m'a prêté une "vrai" pompe. C'est un gadget!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère efficace...</point_positif>
<point_negatif>l'ergonomie...(on peut pas tout avoir...)</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>les problèmes de fuites sont dues la plupart du temps à un mauvais serrage de l'embout aluminium, je monte à 8 bars max mais perso en dépannage ça suffit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francesco</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres legère, haute pression</point_positif>
<point_negatif>manque de pièce detachées en magasin</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>très bonne pompe, ultra legère et permet de gonfler a haute pression par rapport à son poids.<br/>par contre, je suis très decu par le manque des pièces de remplecement en magasin. la boite declare clairement qu'il faut changer le joint apres un ou deux ans, mais cést impossible de le trover chez decathlon. en plus, après les avoir demandé (Decathlon Antibes), je me vois aussi rèpondre pas de tout gentilment... je suis très decu pour le traitement au rayon velo!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>legerete</point_positif>
<point_negatif>gonflage</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>Si vous chercher une pompe efficace, rapide ne prenez pas celle ci.  La prise en main est horible, il est impossible de gonfler un pneu sans avoir de fuites. Et ne comptez pas depasser les 4 bars de pression avec cette pompe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>joint tres fragile impossible de gonler corectement ne pas acheter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elsa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poids, look, efficacité, prix</point_positif>
<point_negatif>un peu délicate à utiliser</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>super achat pour le prix .<br/>se fait complètement oublier sur le vélo autant par le poids que le visuel, très discrète.<br/>gonfle très bien mais faire un peu attention a bien tenir à la base<br/>globalement j'en suis très contente elle est vraiment très légère et très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix d'achat, carbone, gonflage efficace</point_positif>
<point_negatif>joint peu résistant, quelques fuites</point_negatif>
<date>06/04/2012</date>
<commentaire>très belle pompe haut de gamme en carbone et titane et ultra-légère gonflant facilement un pneu de compétition a 8 bars avec une vitesse déconcertante le tout pour un prix défiant toute concurrence...malheureusement le joint est très fragile et la pompe est un peu difficile a positionner pour un gonflage sans fuites d'air. je recommande vivement cette pompe a vélo pour les cyclistes réguliers voir coureurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Commande internet - livraison dans les délais</point_positif>
<point_negatif>Ne correspond pas au descriptif</point_negatif>
<date>03/04/2012</date>
<commentaire>vendue pour 10 bar, en fait 6 bars indiqués sur la boite - vendue pour 39g, 59g indiqués sur la boite...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>petite,efficace et belle!</point_positif>
<point_negatif>je vois pas</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>Ne pas faire le bourrin...une fois en place caler un doigt en bout pour éviter le mouvement avant arrière et voilà</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poids, gonflage</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Choisit pour remplacer un système à cartouche. Cette pompe est très légère et permet d'avoir une bonne pression.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
