<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>qualité</point_positif>
<point_negatif>inutile avec un VTT decath!</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>j'ai essayé cette pompe sur mon 8.1. Impossible de visser l'embout jusquau joint. Du coup l'air s'echappe par la racine, impossible de gonfler quoique ce soit!  Apres retour en magasin et explication au mecano de l'atelier, nous avons fait un test avec un 9.1, le résultat est identique...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fiabilité, précision, double échelle (bars et psi)</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Cela fait plus de cinq ans que j'ai cette pompe. Elle a bcp servi sur toutes marques d'amortisseurs et fourches (Fox, Rock Shox, DT Swiss, amortisseur spécifique à Lapierre, Marzocchi). Aucun problème. Elle est tjrs dans mon sac en rando et enduro, je n'ai jamais eu de souci.<br/><br/>Une amélioration à apporter au produit : faire un coude sur le tuyau au niveau de l'embout pour valve, cela serait plus pratique pour gonfler les fourches.<br/><br/>Je recommande vivement cet article fiable et efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille,précision du mano</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>22/10/2011</date>
<commentaire>Produit conforme a mes attentes,mano lisible et précis;le seul point négatif est le prix un peut cher a mon gout mes bon englober avec l'achat du vélo ça fais un gros trou dans un budget.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Qualité, fragilité</point_negatif>
<date>10/09/2011</date>
<commentaire>En voulant gonfler la fourche RockShox Recon Silver de mon tout nouveau Lapierre, l'embout de la pompe c'est cassé à l'intérieur de cette dernière = Impossible de le retirer.<br/><br/>Bilan: Mon achat à 30€ en l'air, ma fourche l'est également...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Ca va me permettre d'essayer le SAV</point_positif>
<point_negatif>Qualité</point_negatif>
<date>06/09/2011</date>
<commentaire>Je viens d'acheter cette pompe, je vais pour l'essayer sur mon Lapierre et l'embout casse lorsque que je veux le déserrer (chaleur ?). <br/>En 5 minutes, une pompe cassée et une fourche (quasi neuve) inutilisable. Réparation sous 3 semaines proposé par décathlone et je ne sais pas si elle va être à mes frais.<br/><br/>Sportivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fabrication sérieuse, parfait pour motos</point_positif>
<point_negatif>Un étui de transport serait le bienvenu</point_negatif>
<date>10/04/2011</date>
<commentaire>Le corps de pompe est de belle fabrication, le flexible articulé est très pratique, le raccord de valve est beaucoup mieux que celui de pompes spéciales pour suspensions de moto.le mano de 20 bars est lisible même pour les faibles pressions.<br/>Je l'utilise pour ma fourche (pression 2 bars) et surtout pour mes amortisseurs Fournalès (11 bars). Cette pompe est beaucoup plus adaptée que celle qui est vendue par Fournalès beaucoup plus cher. Elle est plus petite, et donc plus facile à transporter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Précis</point_positif>
<point_negatif>Sans</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>J'avais hésité à la prendre, ayant un compresseur à disposition. Mais comme le volume des fourches et amortisseurs est très réduit, la moindre fuite fait chuter la pression (entre 6 et 12 bar). L'étancheïté de la valve est impécable (vissée), et donc le montage  est très facile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlyb</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien!!!</point_positif>
<point_negatif>Nul!! ne concient pas à la fourche avant du rockri</point_negatif>
<date>10/10/2010</date>
<commentaire>Nul!! ne convient pas à la fourche avant du rockrider 9.1, il n'y a pas l'adaptateur adéquat, une honte !!!! surtout quand celle-ci est fournie par un vendeur Decathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maniabilité, praticité du bouton d'ajustement</point_positif>
<point_negatif>Reste un peu chère...</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Ergonomique, maniable, pratique avec sa double graduation(bar et Psi) et son bouton d'ajustement de pression, elle aurait été parfaite si je n'avais pas trouvé le lendemain son double chez la concurrence moins chère.<br/>C'est la raison pour laquelle elle n'obtient pas le 5/5.<br/>Sportivement<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit pratique d'utilisation, ergonomie agréable</point_positif>
<point_negatif>la notice n'est pas assez claire!,</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Sur ce matériel il est indique que l'on peut dégager le manométre de pression, je n'y suis pas arrivé!, par ailleurs je ne puis recommander ce produit tant qu'il n'a pas fait ses preuves dans le temps!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
