<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yoan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Parfait pour gonfler les ballons en plastique ?</point_positif>
<point_negatif>A usage unique ou presque ...</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>A éviter d'urgence !<br/><br/>Elle a lâché a la troisième utilisation ... Après l'achat j'était partagé entre l'apparente qualité notamment dû à la marque et l'inscription "Made in China" découvert derrière.<br/><br/>Je sais malheureusement maintenant à quoi m'en tenir...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>elle gonfle</point_positif>
<point_negatif>mise en place et retrait</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>La pompe fait son travail. Elle gonfle. Cependant, sa mise en place est très simple dans la théorie mais elle est très laborieuse. De même pour le retrait, il faut effectuer rapidement et forcer un peu plus que les autres pompes afin d'éviter de perdre la pression. Sinon il faut surgonfler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Que du bon</point_positif>
<point_negatif>y a un point négatif ?</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>R A S</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michaël</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>L'impression de robustesse, la taille compacte</point_positif>
<point_negatif>forte instabilité, bruit</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>L'efficacité de cette pompe est fortement liée à la sa capacité à rester en place au fur et à mesure des mouvements de gonflage. A ce jeu là, elle échoue lamentablement. Alors oui elle est plus compacte qu'une pompe avec encoche pour le pied, mais  il faudra préférer cet autre système pour une meilleure stabilité.  Quand on entend son couinement, on a envie d'aller chercher le wd40 ... A tite indicatif, plus d'une heure de gonflage pour le punching ball adulte domyos avec l'embout livré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>gonfle</point_positif>
<point_negatif>dégonfle</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>problème : il faut faire vite en l''enlevant sinon la chambre perd à peu près un quart de la pression du pneu, en fuyant par l'embout de la pompe. En fsiant vite, on prend le risque de s'empaler les doigts sur les pignons de la cassette à l'arrière. Mal fichue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple, rapide</point_positif>
<point_negatif>Peux être fragile ??</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Aucun problème pour le moment, gonflage rapide pour mes pneu Vtt. Mais j'aimerais savoir a quoi correspond l'aiguille rouge ? Si quelqu'un pourrait me répondre, merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>a bien fonctionné une dizaine de fois</point_positif>
<point_negatif>axe se voile, raccord de pompe fuit, stabilite ko</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>j'ai dabord été très satisfait de ce produit, quoique la stabilité au sol lors du pompage ne soit pas terrible, j'usqu'à ce qu'après une dizaine ou une vingtaine d'utilisations, l'axe de pompage se mette à vriller sous l'action du pied, puis que le raccord entre le corps de pompe et le tuyau se mette à fuir, rendant la pompe inutilisable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun, mauvaise série ?</point_positif>
<point_negatif>Qualité ?</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>Premier pneu gonflé, au deuxième la pompe a cassée...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>toto</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>embout polyvalente,manomètre</point_positif>
<point_negatif>solidité de la pompe</point_negatif>
<date>24/12/2011</date>
<commentaire>J'ai un vélo de course donc j'ai acheté cette pompe pour une rapidité lors de la préparation et ajustement de la pression pneu pour mes sorties du lendemain,la pompe m'a fait 2 manipulation puis elle s'est tordu,c'est une pompe à pieds,je signale mais en l'utilisant,on se posent des questions vu la fragilité du produit!A EVITER,je met une étoile pour l'embout et le manomètre mais ca vaut que ca!c'est à éviter,voir la concurrence pour acheter un produit de ce type</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nanometre de pression et design</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/08/2011</date>
<commentaire>contrairement a ceux qui dise qu'elle est fragile et que la pedale se casse ou se voile ou bien qu'elle n'est bas stable, moi je trouve qu'elle est solide, stable et pour le moment la pedale ne c'est pas cassé (peut etre suis-je tombé sur la "bonne" série). Et puis on ne s'épuise pas a gonfler cela est plutot rapide dans le cas d'un gonflage de vélo.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
