<liste_avis>
<avis>
<auteur>Danijel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple, universel</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>pompe tres utile pour nos plusieurs velos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lubo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>pas assez robuste</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>Qualité assez bon pour le prix. Au boit de 3 ans j'ai cassé la mienne. Elle n'est pas donc assez robuste, pas de manometre non plus. Ce qui est normal vu le prix. Si vous chercher une pompe pas cher pour vous dépanner, elle est pour vous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple et pratique</point_positif>
<point_negatif>Embout pas hyper pratique</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Produit qui, pour le prix, remplit pour le mieux sa fonction.<br/>Si vous avez besoin d'une simple pompe à vélo, c'est à mon sens le produit idéal. Il n'y a pas de manomètre mais cela n'est pas "vital", il suffit juste de tester manuellement le gonflage de chaque pneumatique et le tour est joué.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Viking</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère, pas chère, prend peu de place</point_positif>
<point_negatif>pas de manomètre, normal vu le prix</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Un très bon produit, excellent rapport qualité/prix. Je l'ai testé aujourd'hui même et en 5 coups la chambre est gonflé (c'était déjà commencer avec une pompe à main). Honnêtement j'avais hésité à l'acheté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Modèle a pieds</point_positif>
<point_negatif>Embout shrader/presta difficile à changer ...</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Pompe très dur, et nécessite 2 personnes dont 1 pour tenir l'embout sur la valve sinon la moitié de l'air s’échappe et la chambre à air se dégonfle de plus ce n'est pas possible de gonfler un vélo de course car la pompes ne monte pas assez en pression.<br/>Au résultat mieux vaut mettre 10€ de plus pour avoir une pompe de meilleur qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frank</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Manutention facile / Gonflage rapide</point_positif>
<point_negatif>Pas de manomètre mais normal vu le prix</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>Avis très positif, Manutention facile (mieux que la pompe à main) et Gonflage rapide<br/>Pas de manomètre mais normal vu le prix<br/>Bon rapport qualité/prix<br/>Je recommande ce produit<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La facilité de gonflage du pneu</point_positif>
<point_negatif>Le réglage des différents types de valves</point_negatif>
<date>15/04/2012</date>
<commentaire>Très pratique pour gonfler les pneus de manière simple et efficace, mais il est un peu difficile de changer l'embout pour les différents types de valves (notice peu claire et "joint" très difficile à enlever). Mais très bon produit autrement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Embout inéficace et inutilisable</point_negatif>
<date>15/11/2011</date>
<commentaire>Ne surtout pas acheter ce produit. Je conseille de mettre quelques euros de plus pour avoir un produit utilisable un minimum...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>peu onéreuse</point_positif>
<point_negatif>l'embout de gonflage est peu fiable</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>même si pour ce prix on ne s'attend pas à posséder un outil irreprochable, l'embout est largement au dessous de toutes espérances, son utilisation reste trés aléatoire et les petites valves ne resistent pas toujours: attention!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mounir</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>niveau de pression et facilité de gonflement</point_positif>
<point_negatif>difficulté à gonfler à bloc.</point_negatif>
<date>18/09/2011</date>
<commentaire>Assez bonne pompe bon rapport qualité prix elas c'est un peu dure comme meme pour gonfler jusqu'à bloc pr des pneus street :s</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
