<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette pompe car elle était compacte et gonflait a 8bars. <br/>malheureusement, impossible de faire rentrer un brin d'air dans la chambre a air.<br/>Je suis très déçu du produit.... je suis obligée de rouler sous gonflé...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Svend</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne marche pas</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>J'aurais dû l'essayer avant d'en avoir besoin, cette pompe est inutilisable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dam</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Taille</point_positif>
<point_negatif>inefficace</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>j'ai déjà acheté pas mal de produits b'twin vtt et route sans jamais être décu, donc j'ai plutôt conficance mais là...grosse déception. La pompe ne tient pas sur mes valves, ce qui la rend inefficace. J'ai beaucoup de mal à faire rentrer l'air dans la chambre je roule donc sous gonflé...pour une pompe censée surporter 8 bars c'est un peu dommage d'autant que c'est pour cela que je l'avais prise.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Compact</point_positif>
<point_negatif>A la moindre bosse, elle se décroche du support</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>Je suis déçu car sur mon vélo de route je cherchais une pompe compact mais comme elle ne tient pas sur son support, je suis obligé de la porter dans la poche de mon maillot :-(.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Heu ... Joker !</point_positif>
<point_negatif>Ne sert qu'à faire "joli"</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Je reviens tout juste de sorti vélo et j'ai après une très longue bagarre avec ma chambre à air et mon pneu, j'arrive à tout mettre correctement.<br/>Il ne me reste plus qu'à gonfler ...<br/>Mais quelle surprise : la pompe ne gonfle pas le pneu ...<br/>Je me dis que j'ai peu être mal mis ma chambre à air alors je teste sur une autre chambre à air qui est à l'air libre.<br/>Et j'ai pu confirmer que la pompe ne sait pas gonfler un pneu de vélo ....<br/><br/>Ami(e)s cyclistes, n'achetez pas cette pompe !!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit pratique monte assez bien en pression</point_positif>
<point_negatif>poid</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>Très pratique, les avis négatifs doivent concerner l'ancien modèle car celui ci rempli bien son role, pas besoin de cliper et visser quoi que ce soit, on fixe sur la valve, on pompe. ca marche. Apres monter a 10 bars je suis pas sur que ca fonctionne mais cela monte bien mieu que certaines mini pompes. Bonnes finition, ça a l'air solide, elle est très compacte. Elle est par contre un peu lourde, seul point negatif, mais elle respire la solidité. prix très raisonable. +++</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie helene</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>petite</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Ne pas acheter. Pompe à usage de dépannage en cas de crevaison qui malheureusement n'a pas fonctionné au premier besoin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>gonfle à 7 bars</point_positif>
<point_negatif>1 an avant de comprendre le fonctionnement</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>je n'avais pas compris que le manche se tirait du double de sa longueur et donc bloque la valve pour le gonflage.<br/>je n'avais jamais réussi à gonfler une roue en 1 an, et depuis, c'est que du bonheur. l'ideal aurait été de former les "conseillers" à l'utilisation de cette pompe. n'abandonnez pas, elle fonctionne super bien. olivcody btwinclub pour plus d'infos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>La taille</point_positif>
<point_negatif>Ne fonctionne absolument pas</point_negatif>
<date>14/06/2011</date>
<commentaire>Achetée car pression possible annoncée de 8 bars, d'où un coût supérieur aux autres modèles, la pompe ne fonctionne absolument pas. Très désagréable lorsqu'on veut s'en servir pour la première fois suite à une crevaison</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CYRILLE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>jolie</point_positif>
<point_negatif>lourde et ne gonfle pas 0/5</point_negatif>
<date>11/06/2011</date>
<commentaire>J'aurais du regarder les avis avant de l'acheté. Elle ne gonfle rien et en plus elle m'a épuisé. cette pompe c'est une horreur. En regardant la vidéo avant de poster ce message, on voie bien que la personne qui gonfle est debout et la roue posée sur une table en plus, 4 coups de pompe et le pneu est gonflé... à moitié et encore... Sur la route nous sommes au sol. Je n'ai jamais été déçu chez décathlon, mais la... Je vais aller faire échange avec une autre pompe en compagnie de mon ticket :)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
