<liste_avis>
<avis>
<auteur>Weiyang</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tous</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Première utilisation dès son achat.. Avec maintement tous les pneus déchargés. Prendra le bus pour faire le retour. Mode d'emploi peu clair et en langue non-française.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibault</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>ne gonfle pas</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>j'ai mi la valve de la pompe en position presta,celle ci ce fixe bien sur la valvle de la chambre a aire mais l'air ne rentre pas dedans.<br/>la poigné résiste l'air , ne sort pas de la pompe puis finalement elle fuit au niveaau de la valve.<br/>je n'ai malheureusement pas lu les autres commentairs avent d'acheter et je le regrette car je fait la même conclusion que les autres acheteurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>précision 0, mise en place, fragilité</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>comment est-il possible qu'une pompe à pieds n’indique pas une pression précise et puisse casser lorsque les 4.5 bars sont affichés??? Sans compter son système de fixation à la valve vraiment difficile à mettre en place....20 euros jetés à la poubelle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>manometre</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>avis identiques aux precedents clients</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>manometre, joint embout presta</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>le manometre ne marche pas ! Le joint avec la valve presta s'effectue ET se retire tres mal : resultat, la valve qui casse, le pneu qui se degonfle et 20 euros fichus en l'air. Merci Decathlon de nous vendre ce magnifique produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legereté, pression max</point_positif>
<point_negatif>longueur du flexible, petite taille de la pompe</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>permet de gonfler a  10bar, gonflage facile, embout tient bien<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Je ne vois pas</point_positif>
<point_negatif>aucune fiabilité</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>C'est la première fois que je suis aussi déçu par un produit décathlon. Bien placer l'embout pour obtenir une mesure correcte nécessite au moins 5 minutes, ce n'est pas admissible. J'ai un produit équivalent d'une marque concurrente qui marche bien mieux. Ceci dit, ce n'est guère étonnant. L'ensemble fait très toc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RObert</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>des tas !</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Lors du premier gonflage, une hernie est apparue sur le tuyau souple... Comme le mano ne marche pas, on ne sait pas à quelle pression on est... Le tuyau a finalement ECLATE, sous la surprise, j'ai laché la pompe qui est tombée sur la poignée qui s'est cassée en 2. Cerise sur le gâteau, impossible de débrancher le raccord de la valve... Je pense que j'ai réussi à endommager ma chambre qui fuit (de la valve) maintenant !!! Comment se fait il que Decat vende des produits pareils ?? Vive la CHINE !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>manomètre farfelu, plastique mauvaise qualité</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Vive les produits chinois !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maurice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix. Gonfle les pneus</point_positif>
<point_negatif>mano pas précis, lecture pas facile</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>à ce prix là faut pas attendre des miracles. Mais depuis 1an pour moi tout va bien je gonfle et controle 3 vtt par semaine et ça fonctionne toujours. après est ce que j'ai 2,8 ou 3 bars dans le pneu?? Peu importe. La pompe a passé l'hiver dans une grange où il gèle mais les joints sont tjs étanches.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
