<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>on peut suivre la pression</point_positif>
<point_negatif>impossible de gonfler au dela de 1 bar</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>je pensais en mettant le prix trouver une pompe efficace : c'est raté. Elle ne gonfle pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher avec manomètre de pression</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>pratique , petite , se fixe sur le vélo , manomètre de pression</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>produit compacte, gonflait bien, mesure pressioon</point_positif>
<point_negatif>solidite inexistente</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>À la deuxième utilisation , la partie haute s est cassée en 2. sur la partie plastique, très ennuyeux qund vous êtes en randonnée seul...:vous rentrez à pied..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>manomètre</point_positif>
<point_negatif>jonction corps-tête fragile</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>à partir de 40-45psi, il faut absolument maintenir fermement ensembles d'une main le corps en métal et la tête. Sinon, avec la pression et la chaleur dégagée par la compression et les mouvements, la tête se déforme légèrement, la jonction commence à se desserrer puis "explose" (j'ai récupéré certaines pièces 2m plus loin).<br/>Sinon le manomètre est un plus indéniable quand on n'est pas sûr de bien savoir évaluer la pression…Recommandée pour le manomètre, mais je n'en rachèterai pas de cette qualit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le pois</point_positif>
<point_negatif>le manométre n'ai pas vraiment fiable</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>j'ai 49 ans et cela fait 40 ans que je fait du vélo, des pompes j'en ai utiliser pas mal, mai la surprise pour cette pompe c'est qu'elle  gonfle un coup sur deux, qu'elle se bloque ou qu'elle gonfle et dégonfle en même temps, et pourtent je ne suis pas un novise et je sais utiliser une pompes. pompe à revoir ou à modifier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>indicateur de pression</point_positif>
<point_negatif>pas eu le temps de voir</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>le corps de la pompe et la partie embout/manomètre se sont désolidarisés à la première poussée. C'est le pas de vis qui a lâcher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>transportabilité</point_positif>
<point_negatif>manomètre inutile</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>très bonne pompe d'appoint, a acheter sans manomètre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>contrôleur de pression intégré</point_positif>
<point_negatif>contrôle de pression fonctionne très mal</point_negatif>
<date>13/11/2011</date>
<commentaire>L'indication de la pression est aléatoire, impossible de lire une pression correcte fixe. Ce problème vient peut-être du modèle que j'ai.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Herve</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pompage</point_positif>
<point_negatif>Manomètre. Incompatible valve presta?</point_negatif>
<date>01/11/2011</date>
<commentaire>Manomètre HS très rapidement, écran très fragile, affiche la moitié des pixels après quelques utilisations.<br/>Difficulté avec valve presta, soit ca n'attache pas et on perd 2 bar en essayant de l'attacher. Soit une fois attachée, très très dure, à retirer, la dernière fois, j'ai cru que la valve allait venir avec, mais c'est la pompe qui a cassé nette au niveu de la tête en la retirant.<br/><br/>Je regrette l'époque des pompes avec un flexible à visser, simple mais efficace...Passer votre chemin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>affichage de la pression</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>très bon produit , léger ,puissant et correspondant parfaitement à mes besoins</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
