<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Inefficace</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>J'ai essayé de regonfler mon pneu, en vain. Je l'ai dégonflé. Même vissé sur la valve, cette pompe perd l'air.<br/>Pire, quand on dévisse l'air s'échappe et le pneu se dégonfle.<br/>Très efficace.<br/>Je crois que le seul moyen de gonfler efficacement un pneu c'est le compresseur, je ne me ferai plus avoir par ces pompes à main car c'est impossible de gonfler à 4 bars avec ça.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Ca pourrait gonfler correctement si ça coulissait</point_positif>
<point_negatif>La poignée coulisse mal</point_negatif>
<date>09/06/2012</date>
<commentaire>On est bien loin de la pompe Zéfal MT tout en métal, la poignée plastique est une honte, le matériau est si léger que ça l'empêche de coulisser si on la presse, or comment pomper sans presser la poignée ? Les ingénieurs de la marque sont visiblement payés pour sortir des modèles de qualité pire qu'avant de façon à ce que ça casse le plus vite possible sauf que là ils se sont arrangés pour que dès le déballage on soit déçu. C'est de là plus en plus fort ! Rechercher ma video sur youtube...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Babacar</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>Cette pompe a tous simplement excellente elle gonfle la chambre a air très rapidement je vous la recommande fortement  .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérôme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, fonctionnement, attaches fournies</point_positif>
<point_negatif>Poids</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>Après avoir acheté plusieurs pompes avec le système auto et n'avoir jamais réussi à les garder très longtemps en étant perdu  avec l'ordre des petites pièces pour mettre en petite ou grande valve... j'ai acheté cette pompe et c'est du bonheur : l'embout permet de mettre en petite ou grosse valve directement, les attaches de fixation sont solides et bien conçues, la pompe est solide. J'en suis vraiment très content comme pompe de dépannage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Adaptateur valve presta , conception</point_negatif>
<date>22/12/2011</date>
<commentaire>Cette pompe made in france est moins efficace que sa cousine b'twin made china . la b'twin possede des adaptateurs étanches ce qui est le but de toute pompe ..<br/>Cette pompe peu dépanner mais gonflé à plus de 4 bars non . <br/><br/>Je tient à souligner que l'adaptateur en teflon fourni fuis car il ne possede pas de joins à l'intérieur , un peu de bon sens ne ferait pas de mal : )  .<br/>Peu largement  mieux faire .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à monter et fabriqué en france</point_positif>
<point_negatif>Matière un peu platstique</point_negatif>
<date>08/08/2011</date>
<commentaire>Très facile d'utilisation, la pompe fonctionne très bien et s'adapte à tous les vélos. Bon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>totor42</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle gonfle !</point_positif>
<point_negatif>mais pas le pneu</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>la pompe, ça va !<br/>mais la valve du pneu est nulle : impossible de gonfler avec la pompe<br/>aussi je vais  chez le pompiste !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Helene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit et facile a instaler</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>03/11/2010</date>
<commentaire>Essayer de faire les attaches plus solides</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Laure</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniable - facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>pour des petits gonflages -</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>un outil qui reste manuel - pour les pneus de vélos prendre son mal en patience, gonflage lent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compacité</point_positif>
<point_negatif>débit faible</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Petit prix mais produit satisfaisant.<br/>Pas la qualité d'une pompe haut de gamme.<br/>Elle remplit quand même sa mission.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
