<liste_avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>COMME TOUJOURS TRES SATISFAIT DES PRODUITS DECATHL</point_positif>
<point_negatif>POUR  LE MOMENT RAS</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>BONNE PRISE EN MAIN BON LOOK BIEN ENFONCER L'EMBOUT DANS LA VALVE TENIR FERMEMENT AU POMPAGE . TRAIT PUISSANTE AU GONFLAGE LARGEMENT SUFFISANTE POUR UNE POMPE POUR MOI IMPEC</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Design, compacité, légèreté</point_positif>
<point_negatif>Joint dyssymétrique, fixation trop faible</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Il faut "un certain temps" pour remettre en place le joint d'étanchéité de la poignée après utilisation surtout s'il a glissé à l'intérieur ; par ailleurs, la fixation est trop faible : la pompe retenue par la petite sangle noire glisse vers le bas et endommage la peinture du cadre ; j'ai posé un petit collier rilsan sur le corps de pompe pour l'empêcher de glisser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficace et compacte</point_positif>
<point_negatif>Avoir de gros bras après 6/7 bars</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Je me suis servi de toutes ces capacité, pour la première fois, suite à une crevaison. Dépannage, regonflage, assez musclé vers la fin, mise en pression par comparaison sur le pneu avant puis retour à la maison. Vérification de la pression, et là, plus de 8 bars... et encore, j'aurai pu mettre plus ! Génial, elle joue parfaitement son rôle de pompe de dépannage, sans pour autant, m'obligé à un retour prématuré par la case départ.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>gonflage facile</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>gonflage pneu vtt rapide et efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>belle</point_positif>
<point_negatif>ne gonfle rien</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Cette pompe ne gonfle pas du tout mon pneu pourtant achetée ce matin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>r a s</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>elle vas tres bien sur mon cube peleton rouge et blanc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>inutile</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>cette pompe ne marche tout simplement pas. meme en mettant mon pouce en sorti de pompe, l air sort pas d autres endroits. un simple filet d air sort, peut etre avec 2 jours devant soi, on arriverait à avoir un pneu moyennnement gonflé. bref, visiblement ma pompe n a pas du tout étét testé en sortie d usine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petite taille</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>14/01/2012</date>
<commentaire>très efficace et rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marion</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>praticité - durée de vie - coût</point_negatif>
<date>04/01/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette pompe pensant trouver un compromis entre petite taille et efficacité, grosse déception, impossible d'atteindre une pression correcte, beaucoup d'effort sans résultat... et le comble: au bout d'un mois elle est déjà inutilisable, bonne à jeter!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thiull</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Lourde, pas efficace, pas pratique et chere</point_negatif>
<date>06/12/2011</date>
<commentaire>la valve des chambres a air b'twin n'y est peut etre pas pour rien mais il est impossible de gonfler un pneu avec cette pompe. Mauvaise prise en main et faut forcer comme un ane pour un resultat tres insuffisant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
