<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pamela</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique pour faire du cheval en extérieur !</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Très pratique ! Je recherchais un imper pour monter à cheval.... Avec la protection des jambes, sans la sensation de glisser sur la selle, ce poncho est vraiment très pratique !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DIDIER</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>ne couvre pas les jambes et les mains</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>J'utilise mon vélo ts les jours pour le trajet domicile-travail et je cherchais un poncho pour me protéger en cas de pluie.<br/>Ce modèle ne permet pas de se protéger les mains et les jambes.<br/><br/>Je trouve bien dommage que Btwin ne propose pas un poncho de meilleure qualité :<br/>- protection main et jambe avec accroche sur guidon et sous la selle par un élastique sur tout le bas (plus attache jambe ?)<br/>- design plus esthétique avec zones réfléchissantes et motif fun<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pliage pratique</point_positif>
<point_negatif>Aucune protection des jambes - Capuche non fixée</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Pour une fois, très déçu par un produit Décathlon. La longueur est très insuffisante pour couvrir les jambes, qui se retrouvent trempées au 1er coup de pédale. La capuche ne tient pas suffisamment non plus. Bref, indispensable d'acheter en parallèle un sur-pantalon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la bande réfléchissante</point_positif>
<point_negatif>le manque  de longueur et d'ampleur</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Utilisation tous les jours pour aller travailler (Lyon) : j'apprécie la capuche que je met sous le casque, seule la visière du casque me protège le visage de la pluie. Je l'enfile avec mon sac à dos à l'intérieur (le poncho le protège aussi), c'est un peu juste pour une taille XXXL, mais ça passe. Je fais 1m93, je trouve le poncho trop court, cela m'a obligé à acheter un surpantalon pour me protéger les jambes. Après plusieurs mois d'utilisation, il ne s'est pas déchiré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>xxx</point_positif>
<point_negatif>trop étroite</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>La cape ne couvre pas les mains et lm'eau tombe directement sur les genoux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très étanche</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>J en suis très contente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa longueur</point_positif>
<point_negatif>la capuche manque de crodon pour la faire tenir</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>le probleme est lié surtout à la capuche qui ne peut pas être réglable. elle tombe dans les yeux et cache la visibilité latérale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ne retient pas l'eau, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Pas pratique, capuche ne tient pas...</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Le poncho n'est pas pratique à mettre et à enlever en vélo il faut s'arrêter et la capuche ne tient pas.<br/>Il protège bien de la pluie corps et jambes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>étanche, cou bien protégé</point_positif>
<point_negatif>trop cout à l'arrière,  échancré (pourquoi ?),</point_negatif>
<date>25/01/2012</date>
<commentaire>Les personnes ayant conçu ce vêtement n'ont pas du faire souvent du vélo. En effet c'est trop court à l'arrière alors qu'on est constamment penché vers l'avant lorsqu'on roule du coup on a le bas du dos et le haut des fesse mouillés car ce n'est pas protégé. Devant c'est plus long mais ça ne sert à rien car en pédalant ça bouge et se retrouve entre les jambes: les cuisses sont mouillée. Un modèle précédent plus large et un peu plus long permettait de l'accrocher sur le guidon et d'être plus sec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philo</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Protège le buste</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise protection de la tête et des jambes</point_negatif>
<date>05/01/2012</date>
<commentaire>Je suis rarement déçu par Décath' mais là c'est le summum de l'inefficacité. La protection s'effectue au niveau du buste pour mieux s'écouler ensuite l'eau le long des jambes... Le scratch au niveau du cou pour le maintien de la capuche est insuffisant. A quand un pancho qui englobe tout le vélo ?????</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
