<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, facile à monter, simple à utiliser</point_positif>
<point_negatif>Rien !</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Je possède un vélo d'une autre marque et on m'avait offert le porte-bébé DMS. Le porte-bagage s'est fixé sur mon vélo sans le moindre problème. Je l'ai posé toute seule, et je suis allée faire un tour avec mon fils dans la foulée. Très simple et très très pratique, j'adore !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>edmond</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robustesse solidité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>au depart sceptique sur ce produit je l ai quand meme acheter j ai etai surpris par solidité et sa mise en place assez facile pour info je lai installer sur un rr 5.0 <br/>MERCI DÉCATHLON</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Il est joli</point_positif>
<point_negatif>Il ne sert à rien</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Le diamêtre des tubes noirs est bcp plus important que les porte-bagages standards : mes sacoches, pourtant fabriquées par une marque allemande réputées qui a prévu des adaptateurs pour plusieurs diamêtres ne PEUVENT PAS s'accrocher dessus. En plus y a pas vraiment d'appui latéral pour les sacoches ça parait dangereux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide et facilement adaptable</point_positif>
<point_negatif>Vis et montants rouillés. Refuse les sacoches</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Après trois ans d'utilisation, toujours aussi solide, mais la plupart des vis ont rouillé ainsi que les parties coulissantes obliques et horizontales. Si j'avais su, je les aurais graissées. Pour adapter les sacoches, il faudra attendre le modèle 2013.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bidiville</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à monté, pratique pour longue distance</point_positif>
<point_negatif>petit crochet au niveau de la roue tordu</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Très facile à monté. Je l'ai achetée afin de poser mon sac quechua 60L dessus pour faire la Loire à vélo. Je n'est eut aucun soucis. Seul point négatif les crochet prés des roues pour attacher les tendeurs sont plier, je vais devoir les changer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rigide</point_positif>
<point_negatif>Non adapté aux sacoches Decathlon</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce porte bagage, puis des sacoches étanches 25L.... malheureusement, les fixations de celles-ci n'étant pas réglables, je n'ai pas pu les fixer sur le porte bagage, qui est différent de la photo, la barre principale "remontant"...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frank</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Esthétique et solide</point_positif>
<point_negatif>Fixation des sacoches</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Contrairement à ce qui était, et est toujours annoncé, il n'est pas possible de fixer des sacoches. Celles-ci flottent et l'absence de protection de la roue peut occasionner des chutes lorsque le coin des sacoches se prend dans les rayons.<br/>J'ai acheté ces produits il y a 2 ans et je suis surpris de voir que Décathlon commercialise toujours un produit aussi dangereux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rigidité</point_positif>
<point_negatif>n'accepte pas tous les accessoires dediés</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>La forme et la place des éléments constitutifs empêchent de monter correctement les sacoches city 2*9 L(modular system) pourtant sensées s'y monter.<br/>J'ai donc acheté et monté un porte-bagage pour rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a installer  car nombreux reglages</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>Robuste et de qualite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solide, adaptation  panier,catadioptre arrière</point_positif>
<point_negatif>la selle tape dessus lorque la suspension s'active</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>informer les clients que ce porte bagage n'est pas compatible avec avec le B Twin 7</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
