<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mélodie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix, légèreté</point_positif>
<point_negatif>Impossible à monter sur mon VTT !!</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Les fixations prévues sur ce porte-bagages soit-disant "universel" sont impossibles à utiliser son mon VTT (un vélo de base acheté en grande surface). Les vis sont trop grosses et ne rentrent pas dans les œillets (pour la fixation en bas), et il n'y a pas de haubans sur mon vélo... Je vais le renvoyer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien dans mon cas</point_positif>
<point_negatif>non adapté à mon vélo</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>impossible à monter sur un RR 5.3 malgré les avis de trois vendeurs différents!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mimi</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à instalé</point_positif>
<point_negatif>prix, géne au frainage et aux passage des vitesse</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>le porte bagage gène l'utilisation de frein arrière et du plus petit pignon de vitesse. En plus je le trouve relativement chère alors qu'il est assez mal adapté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>tres bon porte bagage mais pour frein patin</point_positif>
<point_negatif>ne s'adapte pas sur vélo frein à disque</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Je cherchais un porte bagage pour vtt frein à disque, un vendeur me l'a conseillé.Montage coté cassette impeccable mais coté étrier impossible. j'ai du tordre les pattes, jouer avec les réglages et j'espère que ça tiendra les 1000 kms que j'ai fait cet été avec les sacoches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ally</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, prix</point_positif>
<point_negatif>Pas adapté à 100% cependant</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>J'ai pris ce porte-bagages car comparé à celui de la marque B-Twin il est 2 fois moins lourd (ce qui est beaucoup). Le seul point négatif c'est que les attaches sur les haubans (pour renforcer le tout simplement, non obligatoires) ne correspondent pas avec la hauteur du B-Twin 5 de 28 pouces mais ce n'est pas grave, je les ai remplacées par un tendeur et voilà :) Pas eu de problème d'installation alors que je ne suis pas une grande bricoleuse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Salvador</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>costaud</point_positif>
<point_negatif>taille des vis</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>Pas possible de monter sur un velo Riverside 3. La taille des vis du porte-bagages est trop grand part rapport a celle du velo. J'aimerais donc savoir quelle est la taille des vis du Riverside 3 pour finir le montage. J'ai contacte le service technique et j'attends une reponse...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Réglages et géométrie inadaptés</point_negatif>
<date>13/01/2012</date>
<commentaire>Impossible de monter ce porte bagage. Quand on regarde un peu, la géométrie et notamment la longueur des tiges rend le montage impossible vu la faible amplitude de réglages. En lisant les autres avis je me rends d'ailleurs compte que beaucoup n'arrivent pas à le monter. Bref, je pense qu'il est mal conçu et donc à éviter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>inadapté au RR300, mauvais renseignements</point_negatif>
<date>29/10/2011</date>
<commentaire>Ce produit est déconseillé pour les rockrider 300 si vous n'êtes bricoleur. En effet j'ai dû tordre chaque tige (2) de fixation sous selle par deux fois pour rattraper l'équerrage et percé les 2 trous sur le cadre car les boulons étaient trop gros.<br/>Bref pour le montage, prévoyez les outils suivant :<br/>clé à pipe de 8, clé alène, perceuse et foret acier de 8, un gros marteau ou massette, un étau.<br/>M. le vendeur de la défense... changez de métier de grâce !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Support pour lumière et rigidité</point_positif>
<point_negatif>Installation difficile</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>Installation sur un triban road 5 qui s'est avérée très délicate. Les pates en métal pour attacher au cadre doivent etre tordues pour pouvoir etre montées. Je n'ai pu en installer qu'une seule, l'autre ne pouvant etre montée a cause du passage du cable de frein. J'espere que l'ensemble tiendra avec une seule pate. Bref je recommande plutot un autre type de porte-baggage pour ce type de vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Ne sais pas</point_positif>
<point_negatif>Montage impossible sur B'twin 7</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>Montage impossible sur B'twin 7 alors que l'exemple dessiné sur la boite montre bien que ce modele peut se fiker sur des vtc de type B'Twin. Les pâtes chromées sont droites alors que les oeillets de fixation nécéssitent des pâtes anglées.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
