<liste_avis>
<avis>
<auteur>Frank</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fixation simple et robuste</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>30 sec pour le fixer sur la boule d'attelage, 2 min pour fixer les 2 vélos dessus. <br/>J'ai fait 1000km de petites routes avec et rien n'a bougé.<br/>Possibilité de réglage en fonction de la boule.<br/>Tout est parfait. Même le prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Très bien ,facile à utiliser  , Merci decathlon  .le petit plus possibilité de mettre un cadena qui servira d antivol pour le porte velo  et la garantie d une grande marque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Leger, maniable et peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>Ne porte pas certains vélos</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté pour porter 2 VTC Original et compte tenu de la forme du cadre, impossible de les installer.<br/>La pédale intérieure touche la carrosserie et le guidon, la vitre arrière de mon monospace...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile d'emploi peu encombrant au rangement</point_positif>
<point_negatif>ne peut porter qu'1 seul vélo sur attelage fourgon</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>mal adapté pour un vélo homme dont la barre "horizontale" du cadre est inclinée: la roue avant du vélo  se trouve proche du sol. Des restrictions à indiquer au consommateur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple et assez rapide au montage</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>rapidité de montage,très bonne tenue sur attelage et vélo.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Semble bien</point_positif>
<point_negatif>Ne se monte pas sur mon attelage :(</point_negatif>
<date>31/05/2012</date>
<commentaire>Le porte velo parait etre pas mal du tout. Mais au moment de l'essayer, grosse surprise... Il ne se monte pas sur ma boule d'attelage (trop petit). Du coup je vais etre obligé de le rapporter   :( vraiment deçu et énervé!!!<br/><br/>Mefiez vous au moment de votre achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>Très bon produit,facile à installé et à enlevé,je l'ai acheté car ras-le bol de faire de la place dans ma voiture,j'ais acheté un cadenas pour aller avec,et je compte acheter la plaque à 22€ pour être mieux vu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>installation rapide. fiable. peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>aucun !</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>super porte vélo!<br/>hyper rapide a installer et a désinstaller.<br/>se range tres facilement dans n'importe quel coffre.<br/>possibilité de mettre un cadenas pour plus de securité<br/>serre tres fort la boule, donc stable et fiable !<br/>a recommander sans hésiter<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile, pratique, efficace et pas cher</point_positif>
<point_negatif>Il faut une boule d'attelage</point_negatif>
<date>08/02/2012</date>
<commentaire>Très bon produit facile à utiliser et à ranger. Aucun problème de stabilité sur autoroute sur 600km à 130. Il faut juste prévoir un porte plaque d’immatriculation. Le prix est plus que justifié et est particulièrement attractif par rapport aux autres solutions. Je referais ce choix sans hésitation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapide, facile, efficace, pas cher, solide...</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>07/10/2011</date>
<commentaire>Pas tout à fait convaincu au magasin, je me rend vite compte que j'ai fait un très bon achat. Dès la première mise en place on se rend compte de la simplicité et de la rapidité de montage. Le système de fixation à la boule et très simple et d'une efficacité redoutable. Il y a possibilité de mettre un cadenas (antivol) mais le démontage se fait en 3 sec montre en main et se range dans le coffre grâce à son encombrement très réduit. La fixation de VTT n’appel à aucune remarque. Parfait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
