<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le maintient, le poids, le design et le prix</point_positif>
<point_negatif>La tenue du vernis et le manque de renfort</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Ce porte bidon est excellent. J'en utilise deux sur le Route, et deux sur le XC. Je suis déçu car le support inférieur a cassé sur le  porte bidon installé sur le tube de la tige de selle de mon VTT. J'utilise un bidon de 500g une fois remplis, je ne trouve pas ça normal. Renforcez le porte bidon à cet endroit et il sera plus que parfait !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité,finition</point_positif>
<point_negatif>Ne s'adapte pas au bidon en vente chez decathlon.</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Les bidons ne touche pas le fond du porte bidon ou si on fait toucher le fond la patte de maintient du bidon écrase le bidon et le déforme, j'ai pourtant acheté un bidon chez decat, sinon très beau produit le carbone est bien fini et rend super bien sur mon rock rider 6.3.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue pour les petits bidons</point_positif>
<point_negatif>Pas adapté pour les bidons de 1L, prix</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>J'avais ce porte bidon sur mon précédent VTT. Les bidons de 1L ne tiennent pas. Au premier choc, ils partent.<br/>Porte-bidon Custom Race ELITE en vente aussi à décathlon est plus léger, offre un meilleure tenue des bidon et est moins cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Fragile, pas de vis de montage fournies</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Au moment du serrage sur le cadre, le support bidon a éclaté. Il pourrait y avoir des vis de fournies pour 2 € de plus avec le  produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, très rigide</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>25/05/2012</date>
<commentaire>Bien mieux que le modèle Elite qui n'est pas assez rigide pour un bidon plein sur une route bosselée; avec celui-là, je ne sens plus de vibrations qui remontent dans le vélo.<br/>Le bidon est bien serré et la petit languette le bloque bien en haut pour l'empêcher de sauter. <br/>En plus son esthétique convient à un vélo carbone.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bouteille bien tenue</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>Facile a monter,ce porte gourde est de bonne qualité .Je n'ai jamais eu de problème avec .La gourde est bien tenue et serrée .un produit que je recommande a tout vététiste .Ma gourde n'est jamais tombée !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jordane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, solide, esthétique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>Encore une preuve que les ateliers btwin peuvent proposer des produits de qualité à des prix défiant toute concurrence. Rien à redire sur ce porte-bidon si ce n'est qu'il est parfait pour ceux qui recherchent la légèreté avant tout. Le même produit chez d'autres marques coûte au moins le double.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on ne perd pas le bidon sur les gros chocs</point_positif>
<point_negatif>disparition du catalogue en 2012?</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>les portes bidons en carbone très chers n'ont pas le maintien de ce composite léger,à poids sensiblement égal !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger - designe</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>tres satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>morge</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile acces bidon</point_positif>
<point_negatif>pas a ma connaissance</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>je suis b'twin donc satisfait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
