<liste_avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintien, robustesse, prise au vent</point_positif>
<point_negatif>prévu pour 3 vélos, plutôt deux adultes + 1 enfant</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>excellent produit qui nous apporte entière satisfaction. Néanmoins, il faudrait prévoir une deuxième sangle pour solidariser les roues.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>repliable pour stockage vertical; stable</point_positif>
<point_negatif>Fixations difficiles à mettre/enlever tout seul</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Contrairement aux avis déjà indiqués, je confirme que ce modèle est compatible avec un Grand Scenic III. Pourtant j'ai cru moi aussi qu'il allait manquer 10 cm. La solution (malheureusement pas vraiment indiquée sur la notice de montage) : les barres de fixations inférieures se dévissent et s'allongent d'environ 0,5 cm à chaque tour... quelques 20 tours plus tard, j'avais la longueur manquante pour atteindre la base du coffre !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>AUCUN PAS POSSIBLE DE L INSTALLER</point_positif>
<point_negatif>TROP LOURD A POSER SEUL</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Bien que la marque THULE soit très reconnue dans ce domaine, il est regrettable de constater que ce modèle ne puisse pas s'installer. les tiges semi rigide ont même abîmé l'arrête du hayon. Nous avons aussi essayer de poser les tiges sans le reste du porte vélo pour plus de facilité et là aussi ça s'est avéré inefficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montage simple sur carrosserie</point_positif>
<point_negatif>Pas de systeme de repliage</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>Simple à  monter, Pose sur porte du coffre facile (Prévoir de protéger les points d'attache). Adapteur 9115 necessaire pour Grd Scenic II de 2005<br/>Stable avec 3 vélos (1 VTT  + 1 Between 7 + 1 vélo enfant). Pas de jeu latéral comme avec les portes vélos à sangle<br/>Dommage que le porte vélo ne replie pas afin de le laisser à demeure sur le coffre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas de sangles, simple à monter</point_positif>
<point_negatif>manque de protection correcte pour la carrosserie</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>Produit très correct et moins cher qu'en centre auto. En montage sur un grand scénic 2, il ne faut pas acheter l'extension indiquée par Thule (9115) car le pack d'origine contient déjà les bonnes pièces. Réglages un peu long mais après il se fixe très facilement. Fait 300 kms avec 3 vélos sur petites routes et autoroute et aucun souci, rien ne bouge.<br/>Personnellement, j'ai enfilé 4 bouts de chambre à air aux 4 crochets, ce qui a parfaitement protégé le hayon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapide à mettre et enlever, tient bien en place</point_positif>
<point_negatif>Montage initial pas évident, quelques rayures</point_negatif>
<date>15/04/2012</date>
<commentaire>Avant j'avais un modèle avec des sangles partout, comparativement ce porte-velo est vraiment très pratique . J'ai mis du temps à comprendre qu'on pouvait dévisser les 2 verrins pour ajuster le réglage. La notice n'est pas très claire. Mais une fois réglé, c'est parfait. Seul reproche, les protections caoutchouc des crochets du bas tiennent mal, j'ai déjà bien rayé le rebord du hayon. Prévoir de rajouter une protection à cet endroit (certains utilisent des bouts de chambre à air, j' essaierai)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Artur</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/03/2012</date>
<commentaire>N'est absolument pas adapté pour une Renault Scenic II. Impossible à mettre même si la notice indique le contraire !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la réponse très rapide du fabriquant</point_positif>
<point_negatif>Le même conseil de 2 vendeurs différents !</point_negatif>
<date>13/11/2011</date>
<commentaire>Produit sur commande, le responsable m'a affirmé que le porte vélo s'adaptait sur une <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">GOLF</a> VI, renseignement de nouveau confirmé lors du retrait.<br/>Après 2H30 de montage, j'ai envoyé un mail au fabriquant qui m'a répondu en 2 jours pour me dire qu'il ne se montait pas sur une <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a> VI et que j'avais été mal conseillé !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Produit rapide a mettre en oeuvre</point_positif>
<point_negatif>Masque la plaque immat, sangle fournie symbolique</point_negatif>
<date>27/10/2011</date>
<commentaire>Produit utilisé avec 2 velos, parfaitement stable une fois verrouillé, tres rassurant sur autoroute. Penser à vous equiper de protection pour les tubes de cadre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne s'adapte pas même si indiqué dans la notice</point_negatif>
<date>06/10/2011</date>
<commentaire>N'est absolument pas adapté pour une Peugeot 5008. Impossible à mettre même si la notice indique le contraire !! Pour une marque comme Thule, NUL !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
