<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gilbert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité/prix, facile à monter</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>monté sur vélo pliant, ne gène pas le pliage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne solidité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>se monte sur presque tous les vélos avec des petites connaissances en mécanique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>non adaptable sur mon vélo</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>produit remboursé, pas d'autre modèle adaptable sur mon vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger ,facile a monter</point_positif>
<point_negatif>les vis de fixation son absentes, en vente a 2.50€</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>pour le prix les vis (4) auraient pu être fournis....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Renée (mère de David, utilisatrice)</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne qualité et ergonomique, bien adapté</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>correspond à ce que j' attendais d'un porte-bagages<br/>facile à installer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Porte-bagages non fait pour 20" ou 26" pouces ????</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Décathlon ne vérifie pas le matèriel commandé!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, facilité d'installation, solidité</point_positif>
<point_negatif>Manque des vis, manque de roulettes</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Le porte-bagages est beaucoup plus léger que d'autres modèles mais c'est le seul compatible avec le vélo Hoptown pliant.<br/>Il est facile à installer et très pratique.<br/>Par contre, dans le rayon que certains porte-bagages ne comportent pas les vis à utiliser pour la fixation.<br/>L'absence de roulettes dessus n'est pas une gêne pour ce vélo mais elles seraient tout de même les bienvenues pour se déplacer lorsque le vélo est plié.<br/>Merci pour ce produit bien utile sur les vélos pliants non équipés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage aisé, solidité</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Ce porte bagage se monte parfaitement sur le B'fold et parait suffisamment robuste. J'en suis très content.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isidore</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>c'est un porte bagages</point_positif>
<point_negatif>trop bas pour mon vélo trop limité par son ressort</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Le jeu de sacoches préconisé par votre vendeur ne convient pas à ce porte bagage, ou inversement.  Les talons touchent les sacoches en pédalant. La partie rabatable du porte bagage  ne permet pas de bloquer les sacoches, car il faut laisser cette partie sous les sacoches pour pouvoir les fixer au mieux... Le catadioptre fixé au porte bagage ne possède aucune protection ! Est-il étudié pour se briser au plus tôt ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
