<liste_avis>
<avis>
<auteur>Geraldine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>installation, rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>Laisse échapper le bidon en VTT</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>En VTT j'ai perdu plusieurs foi mon bidon (grande contenance) dans des descentes... Je vais me tourner vers les sacs à dos avec poche à eau, c'est plus prudent pour ceux qui me suivent !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valentin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>style, le bidon s'attrape assez facilement</point_positif>
<point_negatif>le bidon tombe a la moindre aspérité</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Pas mal pour la route, le bidon tiens bien et se saisis très facilement; en revanche a proscrire radicalement pour le vtt : le bidon tombe a la mondre bosse, a la moindre racine, a la moindre marche d'escalier : déjà perdu 2 bidons comme ca, avant de changer pour le ELITE a 10€ qui s avere bien mieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>RIEN</point_positif>
<point_negatif>TOUT</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>Jai acheté ce bidon il y a une semaine. Résultat : mon bidon est tombé par terre. Le bidon est a changé et le porte bidon me met fout de rage. De plus je n'ai plus le ticket de caisse. Merci l'Equipe DECATHLON 10€ pour tout perdre à la fin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>soria</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>il est juste joli</point_positif>
<point_negatif>trop souple</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>plastique trop souple, à la moindre secousse le bidon est expulsé sur la route ou sous la roue arrière. Trop dangereux, à enlever du marché</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif en particulier</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>indispensable pour partir en balade sur un vélo dépourvu d'un porte bidon (VTC Decathlon premier prix par exemple)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, esthétique, prix ...</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop souple peut-être</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Il est très facile à installer (2 vis). Le bidon 500 ml est très bien maintenu. On peut facilement attraper le bidon pour boire pendant qu'on roule. Il est aussi très léger et esthétique.<br/><br/>Par contre, il vaut mieux ne pas laisser le bidon pendant longtemps (des jours, des mois...) dans le porte-bidon lorsque le vélo est à l'arrêt sinon le porte-bidon risque de ne plus être assez serré.<br/><br/>Pour un prix si bas, le produit remplit pour l'instant parfaitement son rôle et se révèle très pratique...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, Aspect</point_positif>
<point_negatif>Fixation</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Un porte bidon très abordable et qui se monte facilement sur n'importe quel vélo.<br/>Cependant, il faut revoir la profondeur au niveau de l'emplacement des vis, la tête de ses dernière dépasse, ce qui abîme les bidons...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>...</point_positif>
<point_negatif>Le bidon plein s'échappe à chaque fois...</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>J'ai changé ce porte bidon il y a quelques semaines chez Décathlon Vendenheim Bas Rhin suite à un problème de maintien du bidon. J'ai été bien reçu je tiens à le préciser. Personnel gentil et dévoué. Mais, le nouveau porte bidon est comme l'ancien, rien n'a changé... Un deuxième bidon fichu suite à deux chutes et un porte bidon qui ne sert à rien...Que dois je faire? Merci de votre réponse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Permet de faire chuter celui qui vous suit...</point_positif>
<point_negatif>...mais ce n'était pas la raison de mon achat</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Lorsque je les ai acheté, je pensais qu'il s'agissait de porte-bidon.En fait, ce sont plutôt de catapultes.Avantages: vos bidons n'ont pas le temps de moisir et sans bidons on est plus léger dans les montées.Produit marrant, mais surtout dangereux, il serait bon de le retirer du marché avant que des milliers de bidons jonchent nos routes.Pour pouvoir les utiliser, il faut les serrer dans l'étau avant chaque sortie .C'est le matériau qui est en cause, pas l'écartement, Mr  DECATHLON...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
