<liste_avis>
<avis>
<auteur>Abidin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Très fragile</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté deux porte bidons de ce type et au bout de 300 km de route l'un des deux s'est cassé; support métallique sorti = un quasi-accident (voiture me suivant qui a failli rouler sur le bidon + un bidon Zéfal en alu inutilisable !! Je déconseille fortement :!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>STEPHAN</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Support métallique se décroche, chute/perte bidon</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Trois porte-bidons achetés, trois fois le même défaut : Le support métallique se désertit, le bidon tombe. Problème qualité signalé par de nombreux utilisateurs. Je déconseille absolument le produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Tenue du bidon</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Bien adapté pour un vélo de route, tient parfaitement un bidon de 0.5L. À exclure pour le VTT, même pour les bidons de 0.5L.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres bonne tenue du bidon</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Porte bidon en acier de bonne qualité et fixation réglable sur le cadre bien pensée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lea</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rapide a fixé au vélo</point_positif>
<point_negatif>Fragile , on le voit a l'oeil nu qu'il est fragile</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Il ne c'est pas cassé pour le moment mais je voit très bien qu'il est très fragile. Donc je ne vous recommandent pas ce porte bidon pour faire des truc ou le vélo saute , et faire attention avec les trottoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>N'en trouve plus</point_positif>
<point_negatif>A cassé au bout d'une semaine d'utilisation...</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>Acheté pour porter un bidon de secours...la partie métallique s'est détaché au bout des premiers jours...s'en est suivi une casse du pas de vis situé en haut et pour finir la chute sous les roues de la partie métallique...et donc complétement déformé...au final un produit rapidement HS...mais bon au vu du prix on ne peut que s'en douter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANATOLE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Trop fragile</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>La partie métallique ne tient pas dans son logement. Ce peut être très dangereux si on la perd en cours de route et qu'elle glisse sous la roue ou se bloque dans le pédalier. Les attaches en caoutchouc ne sont pas résistantes (j'en ai cassée une très facilement en voulant la resserrer sans forcer !). Conclusion : 4 euros jetés par la fenêtre. Je m'orienterais vers un porte bidon de marque plus solide la prochaine fois !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clement</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>Résistance</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>après quelques utilisation, la partie qui est censée tenir le bidon s'enlève des que je met mon bidon dedant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dylan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Solidité</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>La partie métallique s'est détaché avec un porte bidon de 650ml environ et donc mon vélo tout neuf a donc été bien endommagé. Et moi avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>utilisateurs</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>solidite</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>il est bien pour la route maos n'est pas fait pour le vtt</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
