<liste_avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le montage est leger par rapport modèle réglable</point_positif>
<point_negatif>manque une gamme de différente hauteur</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Le produit correspondait bien pour modifier ma hauteur de guidon. la ré-hausse ma permis d'éliminer un mal de dos du a une mauvaise position.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marcel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de montage et résultat escompté</point_positif>
<point_negatif>esthétique sur le vélo</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Très bon produit rapport qualité-prix, je l'ai monté sur un vélo de route ce qui n'est pas du plusbel effet du point de vue esthétique mais l'objectif était de pouvoir me redresser un peu plus afin de soulager le dos. Le résultat escompté est là, j'ai donc effectué le bon choix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Etienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simplicité de montage; rigidité ; résistance;poids</point_positif>
<point_negatif>quelques points de rouille apparaissent (3 mois)</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>En remplacement de la potence réglable du Triban, cette potence rempli parfaitement son rôle en s'adaptant sur ce vélo, lui offrant une deuxième jeunesse. Plus de risque de voir la potence s'affaisser sur un nid de poule ou lors du passage d'un trottoir faute d'avoir correctement respecté le couple de serrage du boulon de la potence d'origine. Cependant l'apparition de points de rouille sur les filetages et têtes de boulons reste à surveiller. Satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTIAN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>FACILE A MONTER</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>ASSURE UNE MEILLEURE POSITION</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>finition identique à l'origine</point_positif>
<point_negatif>Pas d'échange gratuit contre l'origine neuve</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Quand on est grand (plus 1.90 m), on est obligé de positionner la selle bien plus haut que le guidon, donc on ce retrouve avec une position trop en appui sur l'avant, ce qui fatigue vite les bras. Alors en remplaçant la potence d'origine par celle ci on retrouve une position équilibrée. Je n'ai pas choisi la version réglable par souci de solidité et de simplicité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à installer</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Correspond à ma recherche de ré-hausser mon guidon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Wanda</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>mauvais conseil au rayon cycles</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Produit que l'on m'a conseillé en magasin mais la potence ne s'adapte pas à mon vélo..Dommage qu'il n'y ait pas de suivi sur les pièces détachées, surtout sur le Btwin qui s'est bien vendu. Produit retourné et remboursé!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maryse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>,satisfait,</point_positif>
<point_negatif>néant . ,</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>bonne position sur le vélo , moins couchée .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Géraldine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne idée</point_positif>
<point_negatif>pas adaptable à tous les vélos</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>On nous l'a vendu pour un vélo décathlon dont on a montré le modèle au vendeur et il n'est pas adaptable au vélo en question !<br/>Achat inutile que je n'ai pas pu rendre dans les délais.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne hauteur</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>permet pour les grand gabarit de conduire plus droit reduisant les douleurs aux poignet et au dos</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
