<liste_avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les différent réglages</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>cela m'a permis d'avoir une meilleure position sur mon vélo et de ne pas avoir mal aux épaules</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pour modiffier le repport du guidon</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>il faudrait fare ressortir plus le diametre la la potence car difficile à lire  car on peut confonfre avec un notre diametre ,tres bon produit peut evolue avec une fixation pour panier à vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Réglage très précis de l'angle et de la hauteur</point_positif>
<point_negatif>Pas de bague pour les freins anciens</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>Montage facile, réglages très fins.<br/>Cette potence m'a permis de relever la hauteur du guidon et donc d'éviter d'être cassé en avant.<br/>Par contre sur ce VTC ancien, il me manque une bague pour bloquer l'arrêt du cable de frein.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à monter et agréable à utiliser</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>Je conseille fortement ce produit que j'ai mis sur tous mes vélos (sauf course )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Matériel de bonne facture, amplitude de réglage</point_positif>
<point_negatif>Manque le diamètre réel sur la description</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Le produit est abusivement appelé potence 1".<br/>C'est une potence à plongeur pour les tubes de fourche de 1".<br/>Le diamètre du plongeur est de 22,1 mm.<br/>Un vrai plongeur de 1" est prévu pour les tubes de 1 1/8".<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>réglage</point_positif>
<point_negatif>masse</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Mise en place  et réglage facile, mais masse un peu élevé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henri-Noël</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapidité,efficacité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>très satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Adaptabilité, réglages</point_positif>
<point_negatif>R.A.S.</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Doté d'un Rockrider 340 à potence fixe et rigide qui m'a procuré des maux de dos terribles, je suis très satisfait de pouvoir régler ma potence à la bonne hauteur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le réglage</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>ma femme avait mal au dos avec la potence classique <br/>aprés lui avoir installer cette potence réglable en hauteur <br/>plus aucun problèmes<br/><br/>par contre ne pas trop jouer avec ce réglage un coup je monte et un coup je descend...<br/>bien bloquer une fois le réglage adapter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation et de montage</point_positif>
<point_negatif>faiblesse de la partie plongeante lors du serrage</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>attention lors du montage la partie plongeante dentelée se casse si on serre trop fort, j'ai du me dépanner avec la pièce équivalente de l'ancienne potence.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
