<liste_avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>réglable à l'infini</point_positif>
<point_negatif>poignées glissent un peu</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité/prix, permet de le régler à sa taille.<br/>L'installation est simple.<br/>Il faudrait juste rajouter une matière antidérapante sur les poignées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>reglage et prolongateur qui bouge</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>bon produit simple et sympa a utiliser;permet de gagner en vitesse lorsque la position est bonne. pensez à bien serrer les pattes car pour moi elle sfinissent par bouger qd je l utilise trop logtemps ca peut etre dangereux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, rigidité et nombreux règlages possibles</point_positif>
<point_negatif>la longueur du prolongateur peut être insuffisante</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>particulièrement léger et rigide, de nombreux règlages possibles, mais la longueur du prolongateur peut être insuffisante pour une personne de grande taille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>installation facile</point_positif>
<point_negatif>non conforme FFTri</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>installation très simple, très confortable, mais pas conforme à la fftri, heureusement il existe des ponts connecteurs que l'on peut trouver en quelques clics sur internet, à quand la version décathlon ??!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Réglable, confortable, aérodynamique</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Juste excellent! j'en est fait l'acquisition y'a peu et c'est vraiment du plaisir de rouler avec! un gain de puissance en plaine, et les coussins sont très confortable!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rom</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, différents réglages possibles</point_positif>
<point_negatif>Coussinets mal positionnés si vous êtes grands</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>La photo est celle du JD-TB02-1 (2 courbes) et j'ai reçu le JD-TB03 (1 courbe).<br/><br/>Pesée: 425 g tout compris, bonne surprise.<br/>Écartement, angle et longueur des tubes réglable.<br/>Bouchons amovibles pour utilisation de manettes ou pontet.<br/>Repose-bras: 2 positions possibles avant-arrière et 2 positions latérales possibles, ceci pour chaque coussin.<br/>Mousses: épaisses et confortables, accrochage par velcro<br/>Adaptateur petit cintre fourni.<br/><br/>Inadapté si vous êtes grands, parfait pour moi (1m70)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité d'installation et confort</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Voulant me mettre au triathlon, j'ai opté pour ce modèle plutôt que celui de la gamme en dessous, qui est lui deux fois moins cher mais au vu des commentaires pour l'entrée de gamme, je me dis que je suis plus que satisfait de mon achat.<br/>Pour ma première sortie avec, j'ai gagné sur un parcours habituel environ 3 à 4 km/h en ayant l'impression d'avoir moins forcé, aussi bien en côte qu'en plat, super agréable et personnalisable avec les quelques réglages disponibles, il est parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Si bien monté (!), très utile...</point_positif>
<point_negatif>Faux croquis !</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Fournir un faux croquis de montage sur un tel élément, c'est très dangereux !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable, facile à poser</point_positif>
<point_negatif>Pas homologué par FFTri</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Il manque une jonction entre les 2 prolongateurs pour pouvoir l'utiliser dans les courses avec drafting</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>posture</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/06/2012</date>
<commentaire>ce prolongateur permet d' avoir une posture aérodynamique<br/>(pour le tri)<br/>sur de longues distances</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
