<liste_avis>
<avis>
<auteur>jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>idéal pour les entrainement sur home trainer!</point_positif>
<point_negatif>trop lourd pour compétition!</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>un bon produit assez confortable pour les échauffement ou entrainement sur home trainer ou encore pour faire de petite distances,sinon sur route se type de prolongateur es franchement trop lourd!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas</point_positif>
<point_negatif>la position</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>pas assez large trop serree</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne position</point_positif>
<point_negatif>je trouve le prolongateur un peu court</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>il manque 5cm pour les grands gabarit dont je fait parti</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bon marché</point_positif>
<point_negatif>inadapté au tube de mon guidon</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>inadapté au tube de mon guidon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lokutus</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>difficile a monter, pas de fixation efficace, lour</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>materiel trop lourd, temps de fixation trop long, pas de repere de fixation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poids contenu, bonne préhension</point_positif>
<point_negatif>les coussinets des avant-bras ne pivotent pas</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>bon produit, sauf que les coussinets ne pivotent pas pour un réglage précis au niveau de l'appui des avant-bras.<br/>à recommander pour débuter en position "contre la montre"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Auriana</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>mousse confortable</point_positif>
<point_negatif>trop haut, aucun réglage en longeur, lourd</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>Ce prolongateur est sans doute utile pour varier les positions lors d'une balade, ou peut-être associé à un guidon vtt, mais certainement pas pour faire du triathlon ! Pour ce prix (à peine moins cher qu'un véritable prolongateur en magasin spécialisé) c'est une honte ! Ceux qui ont conçu ce produit n'ont visiblement aucune idée du vélo de route, et encore moins du triathlon. Dommage que le délais de retour soit dépassé, je l'aurais ramené !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>robustesse</point_positif>
<point_negatif>le manque d'amplitude de règlage</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Pour un produit visant la polyvalence, les règlages en hauteur et en profondeur sont à revoir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guilhem</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>poids, hauteur des connecteurs</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Ce produit est parfait pour des débutants ne souhaitant pas se ruiner dans du matériel haut de gamme. Toutefois après quelque mois il se révèle vraiment insuffisant pour une pratique visant la perf. Les connecteurs au cintre sont vraiment trop hauts. Je recommande de passer au modèle supérieur de la gamme decathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Position trop haute, esthetique</point_negatif>
<date>26/01/2011</date>
<commentaire>C'est dommage, la simplicité du produit me plaisait, comparé à des prolongateurs triathlons bien plus chers.<br/>Mais les connecteurs entre le prolongateur et le guidon sont bien trop grands, alors que la position d'un prolongateur tri doit être au plus proche du guidon (voir integré au guidon, pour certains produits bien plus chers).<br/>C'est dommage, il aurait suffit de deux pièces moins grandes.<br/>(Ces pièces ne sont pas visibles à l'achat, car dans un petit carton, - retour au magasin)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
