<liste_avis>
<avis>
<auteur>Francois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne protection, bonne résistance dans le temps.</point_positif>
<point_negatif>assez long à mettre en place la première fois.</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>Même lors d'une sortie extrêmement boueuse, lorsqu'elles sont bien montée il n'y a aucune trace de boue sur les plongeurs de la fourche.<br/>Il faut tout de même pensé à les retirer après le lavage du vélo afin de les mettre à séchées.<br/>C'est vraiment un bon produit je vous le recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection contre les coups et la poussière</point_positif>
<point_negatif>protection pas assez large rend la pose difficile</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>Je range mon vélo dans un endroit très poussif donc ma fourche se salissait souvent mais les protections sont a mon avis pas assez larges et cela rend la pose plus longue et plus difficile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Trés bonne protection poussiere</point_positif>
<point_negatif>étancheité moyenne</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>Bon produit, reste bien en place  avec une utilisation intensif, doit être déposer pour sécher les tubes dans les sorties humide, et nettoyage a l eau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien protégé de l'eau et boue/ le prix</point_positif>
<point_negatif>un peu dur a mettre/devrait etre fournis avec velo</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble un peu dur a mettre sur un rockrider 5.3 celui que j'ai, la fourche est grosse, et manque d'explication pour bien le positionner rapidement, mais sinon ça fait bien son travail, et ça ne bouge pas trop, 5 grosse rando VTT, caillou, bosse, eau, pas bougé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>l'idée de la protection</point_positif>
<point_negatif>trop petit</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Le morceau de néoprène est si rikiki qu'il est impossible de le fixer commodément et de couvrir un bras de fourche "normale".<br/>Produit à revoir par le chef de produit qui devrait essayer de le placer lui-même... Il verrait ce que je veux dire.<br/>Je me demande s'il ne faudrait pas en utiliser 2 par bras de fourche = 4 morceaux pour un VTT. De toute façon ce serait mal fichu.<br/>Pour bien faire il faudrait re-dessiner la coupe de néoprène en augmentant les dimensions d'au moins 20% et TESTER le produ</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protection quasi complète des fourreaux de fourche</point_positif>
<point_negatif>Pas grand chose.Protection incomplète en randonnée</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>En randonnée, avec le débattement de la fourche, la protection a tendance à remonter et ne protège plus le bas des fourreaux. Existe-t-il, ou ce produit peut-il etre modifié, pour pallier à cet inconvénient? Sportivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>pas évident à mettre en place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elouan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protége de la terre et de la poussiére</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>très utile pour les terrains de montagne avec de la poussière et facile à mettre en place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fab</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>matiere agreable</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas en place .</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>ne va pas sur les gros fourreaux de fourche. première pression sur la fourche la protection remonte et ne tiens pas en place.et dur a mettre en place.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super protection,look sympa</point_positif>
<point_negatif>dur à mettre en place</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Un très bon produit à un prix honnete. Pour le montage il faut être patient car les scratchs font des plis et dur à faire une belle fermeture<br/>sinon rien a dire produit à conseiller</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
