<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>NEANT</point_positif>
<point_negatif>TOUS</point_negatif>
<date>24/10/2011</date>
<commentaire>J'avais acheté... et rendu ce produit; j'ai demandé au vendeur " vélos " du  DECATHLON de BOURG EN BRESSE d'essayer avec les vélos du magasin, les mêmes que l'on possède: résultat, il a constaté, surpris,  que le pneu ne rentrait pas et qu'il n'était pas pratique de mettre des vélos côte à côte...faites le test et vous verrez bien. Dans l'autre sens, c'est parfois le dérailleur qui touche...En regardant sur son site,le venceur tombe sur une anotayion " ne convient pas aux pneus VTT "... CQFD</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elsy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stabilité</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>07/09/2011</date>
<commentaire>Certains disent qu'on peut difficilement mettre 5 vélos mais ils se trompent car il suffit de les mettre tête bêche, c'est fait pour cet usage! Un guidon prenant beaucoup de place, il est certain qu'ils ne doivent pas être tous côte à côte. C'est logique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>stable, permet de bien ranger les vélos</point_positif>
<point_negatif>trop étroit pour les pneus de VTT et entre vélos</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>trop étroit entre les vélos, et également trop étroit au niveau des roues (pour les VTT, il faut forcer pour mettre les pneus dans le porte-vélo)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, gain de place</point_positif>
<point_negatif>avoir 2 trous en+ pour + de stabilité au sol</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>très bon produit, les trous supplémentaire seraient pour avoir une meilleure stabilité au sol. la possibilité d'ajouter d'autre ratelier augmente la fonctionnalité du produit. facilite le rangement des vélos pour les enfants, diminue les risques de déterioration des cycles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>faciliter de rangement des velos.</point_positif>
<point_negatif>manque un peu de largeur</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>fonctionnel , mais ranger 5 velos en même temps est un peu difficile par manque de place, les guidons se chevauchent. peut etre faudrait il ecarter un peu les emplacements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>N foucher</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>normal</point_positif>
<point_negatif>largeur entre les soutiens</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Comparer la largeur de vos presentoir a celles du ratelier<br/>velos trop rapprochés meme si il y a gain de place (globale)<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>belle finition</point_positif>
<point_negatif>il n'est pas prévu pour des pneu large VTT enduro</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>je le recommande fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilement fixable au sol, très rigide et pratique</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Il permet de ranger 5 vélos les uns à côté des autres aisément.<br/>Très bon rapport qualité/prix et très solide. Fixation sur le sol et de très bonne finition.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>se place commeon veut</point_positif>
<point_negatif>pas du tout adapté aux roues de VTT</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Les roues des VTT sont larges et ne rentrent qu'en forçant dans le ratelier et les vélos sont donc difficiles à récupérer. Quant aux vélos d'enfants, leurs roues sont trop petites et le ratelier est une fois de plus inadapté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Métallique - Fixable.</point_positif>
<point_negatif>Peu utilisable pour les vélos enfants.</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Un bon produit, néanmoins un espacement légèrement plus important entre chaque porte vélo serait souhaitable. Par expérience, il est très difficile de faire tenir efficacement les petits vélos enfants (jusqu'à 6 ans) car les roues sont trop petites et le diamètre de la roue fait reposer le moyeu sur l'arceau métallique ce qui engendre une instabilité.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
