<liste_avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légères</point_positif>
<point_negatif>trops souples et laissent entrer l'eau</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>depuis le 28/04 que de chemins parcourus mais toujours fidèles sur mon vélo. Dorénavant sur un PB fixé au cadre. Zips fragiles à manipuler calmement. Seul bmol prennent l'eau et la garde très longtemps. Ne pas oublier d'emballer hermétiquement ce que l'on transporte(habits; papiers; etc...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Pas assez rigides; sangles trop courtes; coutures</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Je suis déçu de cet achat. Comme dit ci-dessus:<br/>- les sacoches ne sont pas assez rigides et elles se prennent souvent dans les rayons<br/>- les sangles pour les attacher au porte-bagage sont trop courtes<br/>- les coutures ne sont pas assez solides.<br/>- les sacoches ne sont pas étanches et résistent à peine à une petite averse.<br/><br/>Je vais les remplacer par un produit plus haut de gamme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légères, bien logeables . petites poches pratiques</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Même avis que Juliette. <br/>Mais de retour de randonnée, elles  sont maintenant sales, je souhaiterais les passer en machine . Quelqu'un peut-il me dire  si les cloisons rigides sont en carton ou en plastique , et donc si elles peuvent supporter un passage en machine ;Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>faciles à installer, modulables, pratiques</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>j'ai testé ces sacoches sur une randonnée de plusieurs jours ; on y met tout le matériel nécessaire, et les petites poches en plus sont très pratiques, tout reste accessible. Solides, elles n'ont pas bougé et je n'ai pas eu a resserrer les sangles, une fois vides elles occupent peu de place ; bref un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les petites poches séparées</point_positif>
<point_negatif>les coutures</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>mieux vaut payer plus cher pour meilleure qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il n'existe pas grand chose d'autre à ce prix</point_positif>
<point_negatif>mal conçues</point_negatif>
<date>26/01/2012</date>
<commentaire>Première paire ramenée dans la journée pour fermeture éclair décousu, échange sans aucun problème.<br/>Deuxième paire utilisée sur 450km, obligé de bidouiller un système pour éviter que la sacoche se déporte vers l'arrière et touche les rayons car la face contre la roue n'est pas assez rigide. La sangle sansé tenir la sacoche contre l'armature du porte bagage n'est pas du tout efficace. Je regrette de ne pas avoir investit un peu plus pour avoir des sacoches rigides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jules</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté;contenance volume.</point_positif>
<point_negatif>Coutures  faibles;fabr. en Chine;fond non rigide</point_negatif>
<date>20/12/2011</date>
<commentaire>Le fabricant dit sur la notice:"fixation par Velcro et Sangles":MENSONGE ! ! Il manque les Velcros.<br/>Il vaut mieux renforcer soi-même les coutures ,surtout dans les angles.Sinon, les sacoches finiront-elles l'année?<br/>Un renfort rigide comme sur le côté intérieur pourrait pour le même prix être placé dans le fond des sacoches.<br/>Au total, c'est à l'acheteur de finir lui-même ce produit fabriqué en Chine !<br/><br/>L'acheteur est encore trompé par l'absence d'attaches Velcro, mentionnées sur la notice !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne Elisabeth</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméable, poches pratiques, couleurs sobres</point_positif>
<point_negatif>Les attaches des sacoches</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Si je dois faire une course en ville; je vide les sacoches dans un sac à dos prévu à cet effet que j'emporte (les fermetures des sacoches sont des zips).<br/>Attention à ne pas mettre de choses trop lourdes.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très léger, facilité d'utilisation et très pratiqu</point_positif>
<point_negatif>Très mal fini au niveau des coutures</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Produit très tentant au départ du fait de son utilité (facilité d'utilisation) et de sa légèreté. Une fois sorti du vélo, il ressemble à n'importe quel sac.<br/><br/>Mais attention ce produit est très fragile à l'usure : au bout de 2 mois d'utilisation, les fermetures ne résistent pas et les coutures cèdent. Très dommage car dans 6 mois je ne pourrais plus l'utiliser...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple, de grande capacité</point_positif>
<point_negatif>pas forcément étanche</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Utilisation avec un siège porte bébé possible car la sacoche est souple</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
