<liste_avis>
<avis>
<auteur>armandos</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le bac, peut  servir de cuvette..</point_positif>
<point_negatif>finition pourrie et 0 pieces detachées</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>impossible de monter les enjoliveurs jaunes qui m'aurait éviter de perdre le circlips..<br/>j'ai perdu au bout de 100m le circlips de retenue d'une roue.<br/>heureusement a pied,j'ai répandu le contenu au sol .<br/>Ne retrouvant pas le clips je suis allé au SAV<br/>pas de piece détachée pour ce modèle<br/> ,j'ai rendu cette daube a Decathlon qui assure au niveau service (heureusement) en me la reprenant.<br/>50€ ,c'est trop cher pour une poubelle a roulette (sans couvercle)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Lorsqu'elle est attelée au vélo tout va bien</point_positif>
<point_negatif>l'attelée au vélo</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Bon produit, qu'il faut adapté au besoin de chacun, pour ma part je vais renforcer le maintien de la caisse à l'aide  de collier de plomberie sur l'armature afin de perdre celle-ci en cours de route comme cela m'est arrivé et devant les gendarmes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>livraison rapide</point_positif>
<point_negatif>produit tros fragile</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>il aurais falut des plus grande roues et que la caisse soit mieux fixer sur le socle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très pratique - Montage et démontage sur vélo</point_positif>
<point_negatif>Tenu de route à vide - Bac non fixé au support</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Montage facile malgré le manque de certains boulons.<br/>A vide, la remorque perd son bac au moindre "nid de poule" ou virage trop sec (au delà de 20-25km/h). J'ai du rajouter des tendeurs pour la maintenir sur son support.<br/>Montage et démontage sur vélo en un claquement de doigts.<br/>Je l'utilise deux à trois fois/semaines pour mes courses (car pas de permis). En charge, c'est un vrai petit bijou.<br/>C'est un bon produit pour l'utilisation que j'en fait.<br/>(pas testé sur long trajets)<br/><br/>J'en suis sati</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>fixation des roues, fixation du bac</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Pour le prix, on ne peut pas en demander bcp, mais même à ce prix, on est allé le rendre, après une rando un peu galère à cause de cette remorque (100km avec une 20taine de kilo dans la remorque). Les problemes :<br/> - le bac n'est pas stabilisé il va à droite, à gauche selon la pente ou le virage = il frotte contre les roues (mais on peut essayer de le fixer)<br/>- les roues sont fixées un peu légèrement (pas de roulement, mais ça, c'est ok), et à force de se détacher, c'est mort et pas de solution</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frantz</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité de l'attache de la boule de remorquage.</point_positif>
<point_negatif>valves des roues pas très accessibles</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>cette remorque supporte largement des charges lourdes sur de faibles distances (3km), je n'ai pas encore testé des randonnées avec mais ce n'est pas vraiment l'usage.<br/><br/>pas très simple d'accéder aux valves avec une pompe décathlon (celle avec le clapet à relever), mais c'est vraiment le seul petit point négatif que j'ai trouvé.<br/><br/>je l'ai légèrement modifiée pour y mettre 2 kayaks de 15 et 19kg dessus, ça tient très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>les vis et les chambres à air</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>depuis que l on a acheter ce produit il a fallut que nous remontions deux fois dans le point de vente pour faire réparer les chambres à air dont une qui a eclaté au retour après l avoir fait changer et depuis ça continu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>lergere ,vite montée et demontée du velo</point_positif>
<point_negatif>pas de bache protection pluie,roues sansroulements</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>bonne petite remorque pour petit trajet (picnic,promenade en famille avec tout le confort).<br/>point négatif : pas de bâche anti pluie,roues sans roulements qui demande un effort supplémentaire au pédalage.petit crochet de maintient du bac fragile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Manque d'outil</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>Mauvaise notice trop long à monter manqué de matériel nul pour le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la boule d'attelage</point_positif>
<point_negatif>notice, boulonnerie incomplête</point_negatif>
<date>26/07/2011</date>
<commentaire>Globalement satisfait. La remorque ne provoque pas de mouvement parasite grâce à la boule d'attelage. Par contre la notice ne correspond pas à ce qui est livré, beaucoup de détails différents. Plus gênant, il manque des écrous et certains boulons sont trop courts.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
