<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Se règle dans tous les sens, tient bien incassable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Il se règle aussi bien sur le guidon que au bout des bar-end par exemple. Il tient bien s'il est bien serré. Il est certes petit mais c'est pour etre moins fragile. J'ai eu un autre retro plus grand et moins cher qui s'est cassé au bout de 3 jours.<br/>J'ai un rétro de chaque coté sur mon vélo couché.<br/>C'est de la bonne qualité allemande Busch & Muller et bien pensé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-paul</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>sa petite taille</point_positif>
<point_negatif>la rotule est mal conçue</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>la rotule est difficile à serrer : il faut vraiment forcer pour que le rétro ne bouge plus. Et elle casse (j'en ai cassé deux en 3 ans :-( <br/>je le déconseille donc , au profit du btwin 3D qui est moins cher (5€ au lieu de 15€), semble plus robuste et offre une meilleure visibilité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Giz</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne visibilité</point_positif>
<point_negatif>petite taille, on dirait plus grande sur la photo</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>pratique et fonctionnel, facile à monter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stabilité et bonne vision</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/10/2011</date>
<commentaire>Pour la circulation urbaine, permet d'anticiper pleinement ses manoeuvres en fonction des obstacles qui nécessitent des écarts sur la chaussée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne visibilité</point_positif>
<point_negatif>la tige un peu courte</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>trés facile a monté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>multi-réglages pour bonne vision;pastropvibrations</point_positif>
<point_negatif>taille de la glace 1 poil trop petite</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>meilleur que les rétros en bout de guidons; si je le casse je rachète le même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fixation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>écarté du vélo, facile à orienter, très bon miroir</point_positif>
<point_negatif>manque une position replié pour stationner</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Très bonne vision due à la qualité du miroir et à sa position écartée du cycliste. A améliorer : la capacité à se rétracter en cas de choc ou de chute (le système d'attache casse). Il serait parfait s'il avait une position "repliée" pour éviter d'être déréglé par les autres cyclistes dans les parcs à vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à installer,réglage simple,faible encombrem</point_positif>
<point_negatif>vision peu étendue</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>j'espère que les différentes rotules permettant le réglage ne prendront pas de jeu au fil du temps ( 2 mois d'utilisation) ; sur un VTT je ne suis pas sure que le rétro reste "stable"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne visibilité, se replie facilement</point_positif>
<point_negatif>Le support de bout de cintre est trop fragile</point_negatif>
<date>19/06/2011</date>
<commentaire>J'en suis à mon 3ème rétro de ce type. Le support du premier, en plastique, a fini par casser au bout de pas mal de temps. Le second, dont le support était en alu a priori plus solide (comme dorénavant ce modèle est constitué), a cassé lors d'un choc avec un rétro de voiture. Le troisième, lors de la chute du vélo contre un mur. J'ai utilisé le support qui se fixe autour du cintre qui est fourni avec, je pense qu'il tiendra plus longtemps, étant moins exposé... C'est moins pratique cependant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
