<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ne vibre pas.Excellente rétrovision.Montage aisé.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>C'est un excellent produit qui devient rapidement indispensable. De plus son prix est  abordable ce qui ne gâche rien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très bonne vision arrière, compact</point_positif>
<point_negatif>les lamelles plastiques de serrage cassent...</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>En roulant la vis se desserrent et à force de serrer les lamelles internes cassent, le mien tient maintenant avec un collier le reliant à mes bouts de guidon (cornes). Pourquoi  ne pas mettre une rondelle perdue pour le serrage telle qu'on en voit dans la potence du guidon ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à installer et très efficace</point_positif>
<point_negatif>les rotules de positions</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>la pose est facile dans la poignée qu'on coupe.<br/>le serrage est simple et efficace.<br/>les rotules ne permettent pas beaucoup d'aisance de vision. <br/>cependant, quand on roule c'est l'accessoire indispensable pour ne pas avoir à se retourner et éviter les déportements.<br/>quand on en en à un à gauche(minimum) on en veut un à droite   c'est l'idéal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Prishan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ne se désserre pas, bonne visibilité, solide</point_positif>
<point_negatif>Impossible de dévisser, une chute= brisé en deux !</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>Un excellent produit qui devient indispensable très vite. Les seuls soucis sont qu'une fois serré je n'ai pas réussi à le retirer. Ensuite, suite à une chute du vélo (arrêté), le rétroviseur s'est cassé au niveau de la jonction pour le faire pivoter.<br/>Ce produit n'en reste pas moins indispensable pour une bonne sécurité en ville comme à la campagne. Pour ce prix les prestations sont excellentes !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très facile à monter, excellente visibilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>J'ai parcouru 3000 kils avec mon vélo électrique et ce rétro me satisfait pleinement ! Très sécurisant !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pa solide</point_negatif>
<date>01/04/2012</date>
<commentaire>pas solide les lamelle en plastique se casse dan le guidon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>installation rapide</point_positif>
<point_negatif>se devisse petit à petit, devoir couper sa poignée</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>très rapide d'installation, on coupe le bout de sa poignée, on insère, on vis, on règle. <br/>A revisser de temps à autres durant l'entretien de son vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cycliste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simplicité du montage</point_positif>
<point_negatif>tenue (à voir dans le temps?)</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>Je viens de le monter sur mon giant en 15 secondes montre en main. A voir à l'usage s'il ne se dévisse pas trop vite. Pour l'instant rien à dire. merci Décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BERNARD</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, facile à régler, bonne visibilité, prix</point_positif>
<point_negatif>resserrage périodique</point_negatif>
<date>13/12/2011</date>
<commentaire>Son système d'articulations permet de faire face aux chocs, aux chutes, il ne casse pas, mais se rabat, se plie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>a</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille forme.Estimation distances pas trop faussée</point_positif>
<point_negatif>Peu de possibilité réglage position</point_negatif>
<date>11/10/2011</date>
<commentaire>Comme le précédent modèle : Taille et forme agréables à l'usage. Estimation distances pas trop faussée par rapport à d'autres modèles<br/><br/>Stabilité bien meilleure que la précédente version dont le système de vis se dégradait trop rapidement, qui ne cessait de se dévisser, de tomber et finissait rapidement par se casser ... qu'il fallait donc renouveller trop fréquemment.<br/>Attention : se dévisse cependant au bout de quelque temps si on roule sur des pavés...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
