<liste_avis>
<avis>
<auteur>JULIEN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look - Equipement - Prix</point_positif>
<point_negatif>Eclairage fragile</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Le Riverside 3 est un vélo très bien équipé pour un VTC à ce prix.<br/>Avec une transmission "FULL" Shimano à gachettes on a un confort supplémentaire, les freins V-brake ont pas mal de mordant sur les roues de 700.<br/>Seul bémol, l'éclairage d'origine est un peu limité et fragile, il vaut mieux opter pour unautre type d'éclairage (exemple : LUMZ)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, maniable et confortable</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix pour ce cycle femme, confortable, maniable et léger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Performance pour un vtc</point_positif>
<point_negatif>Fragilite</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Apres 4 mois d usage, pneu arriere a changer (quadimment lisse).<br/>Lumiere avant fournie n a fionne que 3min. Attache lumiere arriere cassee, le sav m a donne un autre modele a monter moi meme etant d un modele different, j ai du bricoler pour le poser.<br/>Peinture mat de la fourche tres fragile, le moindre cailloux fait sauter la peinture, un comble pour un velo tout chelins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabrina</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, ergonomie, adaptabilité</point_positif>
<point_negatif>réglages</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Déçue par le riverside 1, j'ai opté pour le 3 il y a peu et je ne regrette rien! Ce vélo est aussi à l'aise sur route avec un développement vraiment plaisant que sur les chemins. Le confort est bon et facilement adaptables aux diverses morphologies, notamment avec la potence réglable. Seul bémol, la chaine frotte beaucoup quand elle est sur le plateau le plus grand (il n'y a qu'avec le plus petit pignon que cela s'efface). Mais pour ce prix, on ne peut pas tout avoir! Ravie de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dom</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look, position</point_positif>
<point_negatif>Equipement fourche, selle, jante, pedalier</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Acheté en mai 2012. <br/>Les + : Look sympa, bonne position pour des longs trajets<br/>Les - Après 15 jours d'utilisation le pédalier plastique a été changé pour un pédalier alu, les jantes sont fragiles et ont du être redressées. La fourche manque de réglage et la selle est dure.<br/>Ce vélo mériterai un meilleur équipement et surtout des accessoires adaptés, pas de gardes boues compatibles !<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les dimensions</point_positif>
<point_negatif>fermeture qui craint l'humidité elle c'est bloqué</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>je l'utilise pour proteger mes bobines supléméntaires de mes shimano ultegra xsb 14000 et pour transporter des plombs<br/>costauds sauf probleme de fermeture lorsqu'il y a de l'humidité constante (entreposer dans une cave a brest)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, maniable, suspension</point_positif>
<point_negatif>selle trop étroite, pédales</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>j'ai perdu les bandes auto-reflechissantes des pédales au bout d'un mois, j'ai du changer la selle qui était  assez inconfortable, car au bout d'une demi heure de vélo, j'avais du mal à rester assise. j'ai également changé les pédales qui sont en fer et qui abimaient mes chaussures de ville. sinon il est agréable à conduire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort (pas mal au Q mm apré + de 20 ans ss vlo)</point_positif>
<point_negatif>pas de garde boue + dérailleur moyen</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>super sur route comme sur chemins<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Conseil en magasin</point_positif>
<point_negatif>Montage du vélo</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Le modèle choisi à été bien conseillé. Le vélo n'est pas monté correctement ni dans sa configuration de base ni par rapport à l'utilisatieur, les vitesses ne sont pas réglées pour une utilisation optimale. Un réglage supplémentaire est nécessaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ma fille me le prend ts les jours pour le college</point_positif>
<point_negatif>familiarisation bouton des vitesse pas immediat</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>freine sec. attention la poussiere</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
