<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gérald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robustesse, confort, bon développement</point_positif>
<point_negatif>couleur de la fourche (blanc=salissant)</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>Cela fait 1 mois que je l'utilise à raison de 30km par jour en semaine sur piste cyclable. Pour le moment, compte-tenu de l'équipement qui est de qualité standard (ni bas de gamme, ni excellent), j'en suis très satisfait: bon développement. Je l'ai équipé de garde-boue de qualité, des éclairages SL150 et du compteur decathlon sans fil .<br/>Pas la peine de dépenser plus !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>pneus de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>j'ai fait 1000 kms et le pneu arrière usure rapide de la bande de roulement lisse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas excessif niveau prix</point_positif>
<point_negatif>trop lourd, mauvais pneus, mauvais pedalier</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>tres décu par ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brouard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>pneu d'origine mauvaise qualite crevaison a repetition usure des frein rapide j'ai change deux fois dans l'annee deux rayons de la roue arriere qui casse pourtant je fait que de la route tres decus de se vtc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andré</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>vélo roulant-prix abordable-bon freinage</point_positif>
<point_negatif>pneus  de mauvaise qualité-livré peu équipé</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Usure très rapide et anormale des pneumatiques d'origine.<br/>Livré sans porte-bagage, sans garde-boue.<br/> vélo rendu après la révision des 6 mois avec la roue arrière desserrée, de multiples passages en atelier pour le réglage dérailleur avant le bon réglage finalement.<br/>Le vélo est convenable et exige une surveillance permanente de son fonctionnement et un entretien correct.<br/>Bon comportement du chef rayon du magasin de Toulouse qui accepté de remplacer le pneu arrière usé prématurément.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, suspension, selle confortable, potence</point_positif>
<point_negatif>Vélo nu, règlages à faire soi-même</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>Un très bon VTC pour la ville et des trajets quotidiens : léger, maniable, transmission robuste.<br/>Bon rapport qualité-prix, mais permis par le dénuement du vélo à la vente : pas de garde boue, pas de support sur roue arrière pour les transports lourds, éclairage très bas de gamme qu'on changera au plus vite.<br/><br/>A la sortie du magasin, j'ai immédiatement dû re-régler la fixation de selle, serrer la potence et ajuster la tension du dérailleur avant...<br/>Hormis ça, c'est du très bon !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>guidon réglable pour une meilleur assise .</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>après 450kms de sortie , il reste toujours aussi agréable a piloter . c ' est un excellent  vtc . on peu l ' équipé assez facilement . j' en suis très content . je le conseillerais a un amis sans problème .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alban</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ergonomie du cadre en xl</point_positif>
<point_negatif>Fragilité des pédales et pneus de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Pour le prix c'est un très bon vélo. Je l'utilise comme moyen de transport quotidien pour aller travailler (24 km par jour, environ 2000 au compteur) et j'en suis très satisfait. Les problèmes de grincement sont rapidement réglés par graissage des éléments en cause (Entretien normale d'un vélo).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort, prix</point_positif>
<point_negatif>Fiabilité des pièces</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Ceci fait un peu plus de 3 mois que j'ai ce vélo. Je vais faire mon 4eme passage au SAV.<br/>Un pneu a tenu 50 km, on m'a dit que c'est une pièce d'usure, et à cause de mon poids (100 kgs, visiblement trop selon eux ?). On m'a changé sur le même pneu la chambre à air puis dévoilé 1 fois (bientot 2 fois) la meme roue. Le boitier de déraillage a été changé aussi.<br/>Je trouve ceci anormal pour un vélo !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fiabilité</point_positif>
<point_negatif>Trop lourd</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Cela fait deux ans que je possède ce vélo et je dois être entre 1000 et 2000 km avec des randonnées jusqu'à 70 km. Son principal défaut est son poids. J'ai par ailleurs changé le guidon car le guidon initial est trop courbé. Enfin, je viens de changer les pneus après crevaison et très grosse usure à l'arrière. Pour le prix, je reste très satisfait de mon achat.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
