<liste_avis>
<avis>
<auteur>elie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>leger rapide,bon rendement,</point_positif>
<point_negatif>tres mauvaise qualite generale</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>C'est le velo le plus dangereux que j 'ai essayé depuis 15 ans que je fais du velo.<br/>en pleine acceleration la chaine saute systematiquement je suis tombé  lourdement à cause de ça !!!. les poignées  se decollent systematiquement, et peuvent vous faire tomber aussi,  puisque le guidon se derobe sous vos mains. Incroyable que l'on vende des velo aussi dangereux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-PHILIPPE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>dès que j'aurai trouvé......je vous le dirai !!</point_positif>
<point_negatif>fragilité 1000%</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce vélo en avril 2012 pour une utilisation "loisirs," 1 ou 2/semaine pendant 45 mn en ville.<br/>hormis la révision inclue, c'est la 3ème fois que je vais à l'atelier pour 1- freins arrière, 2- dérailleur et 3 frein avant : UN VRAI PENSUM !!<br/>si vous voulez l'acheter pour le mettre en exposition dans votre salon, il sera parfait !! mais pour faire un peu de vélo......passez votre chemin !!<br/>la prochaine fois je donnerai les 170€ à une bonne oeuvre, parce que pour ce vélo c'est hors de p</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>trop peu cher</point_positif>
<point_negatif>trop peu cher</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>Habitué des produits Décathlon, c'est la première fois que je suis autant décu par un de vos produits. La roue avant est déjà voilée après 5 km pour rentrer chez moi (je précise : sans sauter de trottoir mais avec 500m de pavés sur Champs Elysées) J'avais pourtant donné mon itinéraire au vendeur qui me l'a conseillé pour un trajet de tous les jours. Super. Sinon craquements à l'avant, obligé de tout resserer arrivé chez moi.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mustapha</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>neuf</point_positif>
<point_negatif>pedale, derailleur, freins,</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Je suis déçu, j'avais un velo d'occase pendant 2 ans , j'ai décider d'acheter du neuf chez decat  avec garantie etc...mais déçu acheter en juin, j’arrête pas de le régler il se dérègle tous seul, les pneu se dégonfles, les freins no comment!!! fo pas freiner sec sa reste coincé .lol,  pédale a casse au bout de 2 mois, je ramène le vélo en magasin, (pièces et main d’œuvre 2 ans) et la a Bondy on me dit nan c du plastic, on garanti pas ? donc mettez 180€ ds un vélo d'occase JE vs Garanti c mieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>petit prix</point_positif>
<point_negatif>fragilité de certains éléments, poids un peu lourd</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce vélo  à Irun durant mes vacances, actuellement je m'en sert pour aller au travail, au bout de 300km les roues sont voilées, j'ai du mal à régler les freins, un bout de plastique( un joint cassé?) au niveau inférieur de la direction est apparut.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas cher :-)</point_positif>
<point_negatif>Protege pignons en plastique et bruits...</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Chambre a air de TRES mauvaise qualité à changer immédiatement (elle s'est dechirée après mon achat en rentrant chez moi avec le vélo 3km....) vélo bien pré-régle, j'ai juste repris le jeu du moyeux arriere après utilisation reguliere de deux semaine (200 kms parcourus). La roue arriere commence à se voiler et il y a deux bruits anormaux à l'avant et à l'arrière, la jante avant doit avoir un défaut et le protege pignons en plastique a l'air de frotter et va surement casser..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mehdi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légére</point_positif>
<point_negatif>un jeu important est apparut sur l axe de la roue</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>le seul problème c'est un jeu important est apparut sur l axe de la roue arrière.<br/>c'est normal d le 1 jour</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très agréable, bonne qualité perçu</point_positif>
<point_negatif>serre selle pas rapide</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>ajouter un serre selle a 5€ et un porte bidon 5€ et vous aurez un très bon vélo de loisir imbattable niveau qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cadre</point_positif>
<point_negatif>jante, dérailleur qui se derègle  et imprecis</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Pourait faire mieu pour la partie cycle, niveau service aprés vente 71000 macon bien voir sympatique. en gros à cause de la qualitée du velo. passable. Il faut dire je fait 105 kilos pour 1m90 taille L me convient.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marco</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES BON VELO EN TOUT POINT POUR PRATIQUE OCCAS</point_positif>
<point_negatif>AUCUN REGLAGE DE FAIT SUR LE VELO</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Achat du velo debut juillet, lors de la premiere utilisation malgré un passage de verification dans mon decathlon, vitesse pas regle guidon déserre en un mot aucun controle effectué juste le strict minimun un pneu creve changé lors de l achat! dommage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
