<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean Louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne résistance</point_positif>
<point_negatif>pas de taille S</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>Dans l'ensemble correct.Je le possède depuis 09/2010.Il faut bricoler un peu pour se l'adapter mais...après c'est cool.Dommage que Décathlon ne pense pas plus le " vrai Cyclotourisme " en offrant des accessoires adéquats comme remorque mono roue type BobYak...et autres.Fixation sacoche de guidon à bricoler pour la garder...fixe.A quand des tentes "minutes" facilement transportables..<br/>Le SAV est un peu...léger...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>qualité des composants</point_positif>
<point_negatif>pas de taille s</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>bon vélo dans l'ensemble<br/>freins puissants, transmission de qualité, <br/>gros hic cependant et comme beaucoup de produits malheureusement chez décathlon, pas de taille S. Vélo pas adapté pour les moins de 1M72<br/>Dommage!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rigidité du cadre en descente très chargé (40 KG)</point_positif>
<point_negatif>guidon position trop limitée longs trajets, selle</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Super machine, mais serait mieux avec une selle Broocks, un guidon papillon pour plus de positions possibles, cassette étagée trop long pour la montagne, freinage GENIAL, cadre INCROYABLE mon coéquip.. sur son haut de gamme allemand l'était beaucoup moins, moi 75 km/h dans la descente de l'Aubisque avec 40 kg de bagages, lui 35/40 maxi guidonnage etc, éclairage super de nuit sous une pluie battante, donc je vais modifier.... on a fait 470 km en 5 jours, pendu à Barreges/Toumalet trop long tirage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>fourche blocable, dynamo</point_positif>
<point_negatif>équipement, dynamo, jante</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>3 jours après achat...Roue avant voilée et aplatie, dynamo grince et frotte après 2 semaines. vélo très mal préparé malgré une mise en garde auprès du vendeur. C'est un vélo pour la rando, pas pour la ballade du WE. Pas de guidon papillon en oversize, donc achat de 2 PAIRES de cornes pour compenser et mettre des rétros. Changement tube de selle pour suspension. En dehors de ça, le vélo est  confortable. Le GROS point + est la fourche blocable. sinon, pour ce prix y a mieux et moins cher...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean jJacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vélo agréable , bon rapport qualité prix mais !!!!</point_positif>
<point_negatif>pas assez place dans commentaire</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>J'ai pu tester ce vélo autour duquel je tourne depuis longtemps !!  quand je l'ai rendu ce Lundi , j'espérais engager une discussion avec le vendeur , mais il ne m'a même pas demandé ce que je pensais de ce vélo , C'est donc moi qui lui ai dit alors que déjà il partait ranger le vélo j'ai demandé si il y avait un rétro adapté a ce vélo car on ne peut pas utilisé le rétro qui se rentre dans Cintre car on ne peut plus tenir les "cornes"  et le vendeur a trouvé la solution :supprimer la cde fourch</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tenue de route</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>très bon vélo sur tout les point vue. même avec un porte bébé il est confortable je le recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le rapport quelité / prix</point_positif>
<point_negatif>le guidon n'arrète pas de se désserer.</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Excellent produit. Très bonne tenue de route et très bon freinage. Charge utile importante mais le pneu AR est à changer au bout de 2500 kms, usé jusqu'à la corde.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JACQUES</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La polyvalence à l'état pur</point_positif>
<point_negatif>La selle que je vais remplacer par une Brooks B17</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>2800 kms en 5 mois sur route mais avec des revêtements parfois de mauvaise qualité. Position de conduite très adaptable, confort, freinage au top.  3 plateaux, c'est beaucoup pour mes 58 ans mais je n'oublie jamais que dans cyclo-tourisme, il y a tourisme.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent rapport qualité-prix</point_positif>
<point_negatif>NEANT</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté mon RIVERSIDE7 il y a 3 mois, j'ai parcouru environ 3500 km et n'ai eu aucun problème, tous les équipements sont du haut de gamme, je l'ai équipé d'un porte sacoches à l'avant, d'une selle cuir Brooks B17 et d'un antivol de cadre. Il pèse désormais 20 kg à vide, + 30kg de bagages + moi qui pèse 90kg, malgré le poids, le cadre reste relativement rigide! toutefois il me semble que la fourche télescopique est désormais moins efficace, pourtant je la verrouille aussi souvent que possible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean paul</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>son estèthique</point_positif>
<point_negatif>trop de choses</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>acquis pour faire la Loire (en intégrale) <br/>après 4 jours: roue arrière voilée, il faut libérer le frein arrière, deux jours après: la chaine se bloque en plein effort et la patte de fixation du dérailleur se tord, impossible de changer de braquet. Et ce, en montagne...galère<br/>A Roanne un Décathlon me remet le vélo en état. Dixit le technicien "vélo qui n'est peut être pas conçu pour votre gabari" 100kg quoi!!.<br/>défauts: la potence guidon se desserre sans cesse et prend du jeu,..<br/>je change de v</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
