<liste_avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>garde boue, taille</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Pour ce modèle Decathlon n'est pas capable de fournir des gardes boues ! (il faut aller voir les boutiques de vélo pour ça). Pour ce qui est de la taille des vélos : taille L recommandée pour 1m73 sauf qu'au final on pédale les jambes repliées. Pour ce qui est de la révision des 6mois offerte :  ne pas s'attendre à un réglage du dérailleur ou des freins car on vous répondra que de toute façon c'est un vélo pas cher donc pas de super qualité et que donc le réglage ne peut être que grossier!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ligne féminine</point_positif>
<point_negatif>solodité phares</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>J'ai reçu en cadeau en avril 2012 ce vélo. Je l'ai peu utilisé et rangé sous abris dehors. Le caoutchouc qui maintient le phare avant sur le guidon est complétement brulé (une partie est coupée) et le phare arrière  a lâché car la boucle plastique qui le maintenait s'est cassée en deux. Ce n'est pas la première fois que je constate que les phares des vélos décathlon ne sont pas de bonne qualité. via l'achat d'un vélo junior garçon. Un vélo n'est pas fait pour rester chaudement à l'intérieur non?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design, prix</point_positif>
<point_negatif>garde boue</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Je suis plutôt agréablement surprise de ce vélo. Il est confortable et se roule bien..<br/>Malheureusement les gardes boues universels Decathlon ne sont pas compatibles avec.<br/><br/>Existe t'il une référence qui sera bientôt compatible ? <br/><br/>merci<br/><br/>Cordialement<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabrina</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look sympa, discret, tarif abordable</point_positif>
<point_negatif>entrée de gamme avec tous ce que cela implique</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Vélo acheté pour des déplacements quotidiens et des promenades/randos d'une cinquantaine de km.<br/>Pour les premiers, le vélo est largement suffisant et remplit complètement son office. Pour les randos, ça se gâte... dérailleur impossible à régler correctement même par l'atelier donc il saute pour certains pignons, guidon qui s'est déserré deux fois, rendement un peu léger... et pourtant, utilisé sur route ou sentiers bien entretenus! Quelle déception...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>esthétiquemennt parlant, il est parfait !</point_positif>
<point_negatif>il est très dur à pédalé et est très inconfortable</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>malheureusement ce n'est pas ce à quoi je m'attendais et je suis très déçu par le produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vtc discrèt, blanc,  barre droite, avec  panier</point_positif>
<point_negatif>pas de garde boue en plastique clipsables</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>ce vtc est discret, par la couleur blanche, la barre droite donc ça évite le vol du vélo sur la voie public.De plus, je peux mettre un panier.<br/>les gardes boues peuvent être fixé par le personnel de l'atelier mais, j'ai décidé de ne pas mettre de gardes boues.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CEDRIC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger - maniable</point_positif>
<point_negatif>Selle inconfortable</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité / prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, facilité de passage des vitesses</point_positif>
<point_negatif>manque de diversité de coloris</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, agréable, rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>freinage sous la pluie</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>bon vélo pour des ballades, agréable à rouler sur route, chemin,... <br/>quand il pleut faire attention au freinage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa maniabilité</point_positif>
<point_negatif>Vendu avec le minimum d'équipements.</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>C'est un bon produit, assez cher toutefois, compte tenu du peu d'équipements dont il se compose à l'achat. En effet si l'on rajoute la béquille, le porte-bagage, les garde-boue et éventuellement un panier, on dépasse allègrement les trois cents euros !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
