<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger, mise en place rapide, efficacité, prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Entierement satifait pour une utilisation vélo de route.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matt</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne qualité et finition</point_positif>
<point_negatif>attaches  trop courtes pour le garde boue avan</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>très bon garde boue, pas trop large mais il est décevant que les fixations pour la partie avant soient trop courtes pour faire le tour du cadre de mon vtc .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facilité d'installation</point_positif>
<point_negatif>Le manque d'efficacité sur chemins boueux</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Ne fonctionnera que pour les petites pluies et sur chemins non boueux.<br/>Le mud max sera alors plus conseillé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>produit inadpté</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>a déconseillé-prix élevé,sans obtention de résultats escomptés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la nouvelle attache pour la tige de selle</point_positif>
<point_negatif>sur mon nouveau cadre, l'avant pince les câbles</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Grosse amélioration et plus de facilités pour poser la protection arrière GRAND +  par rapport à mon ancien modèle mais si je veux poser la protection avant (très utile aussi), je pince les câbles latéraux donc je reste demi-protégé, donc demi-satisfait .<br/>Avant achat bien vérifier l'espace des câbles de son vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cécile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage/démontage facile, bonne protection</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Trés bon produit de par sa qualité de matériaux et ses résultats, allant chercher mon fils en vélo par temps de pluie, je ne recois pas d'éclaboussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>HENRY</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à monter, bonne protection arrière</point_positif>
<point_negatif>Protection avant limitée. pieds mal protégés</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>dans l'ensemble le rapport qualité prix est excellent notamment pour la protection du dessous des cuisses et du dos malgré la petite taille du garde-boue. Pour l'avant, c'est plus sommaire, il aurait mieux valu s'inspirer de l'arrière (un mini garde-boue autour de la partie arrière de la roue et solidaire de la direction pour que ce soit moins pénalisant pour les pieds. Mais bon, on ne peut pas forcément tout avoir en même temps. Aux ingénieurs de Zéfal de jouer maintenant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à poser, peu honereux, faible encombrement</point_positif>
<point_negatif>fixations trop fragiles</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>matériel facile à adapter sur mon vélo, mais un peu fragile au niveau des fixations. bonne protection des boues et pierre, j'en suis très content;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il protège correctement, facile à installer, léger</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>la mise en place sur mon vélo de route n'a pas posé de problème, le produit est léger et protège bien l'arrière</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à monter</point_positif>
<point_negatif>Tendance à se déserrer un peu</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Répond à mon besoin pour un VTT d'usage mixte ville / chemin roulant. Nécessite un réglage haut près de la selle pour une protection efficace.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
