<liste_avis>
<avis>
<auteur>franki</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cadre,suspension et rigidité</point_positif>
<point_negatif>la k7</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>super vtt carbone mais je m'attendait a mieu pour un vtt a 2000 euros car j'ai déjà changé la k7 2 fois, dommage; mais je vous le conseille quand méme, c'est que du bonheur!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la fourche</point_positif>
<point_negatif>j'ai change le corps de K7 trois fois</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>pourquoi j'ai change mon corps de K7 trois fois parce qu'il y avait du jeu qui normalement il ne doit pas en avoir.<br/>en magasin on me dit que c a cause de l'eau si on ne roule pas dans l'eau pourquoi on dit que c un VTT ???<br/>mais sinon a part sa très bon vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté       nervosité  rendement</point_positif>
<point_negatif>selle cassée en 2 au bout de 5 sorties</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>je rachèterai le même aujourd hui ,ce qui  montre ma satisfaction</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>lègèretè reactivitè double plateau</point_positif>
<point_negatif>freins souvent bruyants fourche tres souple</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>a 67ans je passe du 9.2 au 8xc du coup j'ai pris un coup de jeune et voir la surprise dans les yeux des petits jeunes de 50 ans que je gratte ça n'a pas de prix!fèlicitation a decat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger bon cadre</point_positif>
<point_negatif>les freins;transmission</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>les freins qui couines c'est insupportable ; le passage des vitesses  pas tip top et la fourche qui ne se débloque pas toujours  ( même après retour dans vos atelier)Pour un vélo à 2000 euros je m'attendais à mieux.J'aurai du gardé mon 8.2</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANDRE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légéreté et bon cadre carbone</point_positif>
<point_negatif>la casette shimano n'est pas en carbone</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>Reçu mi septembre et après plusieurs sortie en foret ,le blocage de la fourche ne fonctionnai plus;retour au dépôt régional et réparer 1 semaine plus tard.<br/>Autre problème ,la chaine saute souvent et donc retour au magasin decat , il mon dit que la chaine était trop sèche. Et après révision de l'ensemble transmission ;nouvelle sortie vtt et rebelote  la chaine saute ,bref un peu déçu pour un vélo à 2000 euro</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rendement-double plateau- legerete</point_positif>
<point_negatif>pneu (adherance) - tige de selle sans recul</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Reçus  aujourd’hui et testé sur 15 KM et 200 mètres d’altitude que du plaisir. Comparé à mon rockrider 700 signé dedacciai, je ne jurai que par lui mais je devais le remplacer snif ! Mon choix s’est porté sur  ce vélo car il avait un double plateau (malgré l’angoisse au niveau de la démultiplication) et là, surprise cela ne change rien au contraire. Le vélo grimpe comme une balle presque sans efforts, d’une légèreté impressionnante, que du bonheur (on ne le sent pas).</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
