<liste_avis>
<avis>
<auteur>greg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fourche suspendue, equipements pack vitesses</point_positif>
<point_negatif>pas de porte bidon adequeat</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix par contre pas possible de trouver un porte bidon en adequation avec la forme du produit car espace trop petit dommage pour un fabriquant(B'TWIN).Bequille non proposé avec le produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Enzo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>conforts,suspension,style,usage,weelling.</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd pour enfants de moins de 35 Kg</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>ces interressants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>iheff</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon pourre les stoppies</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>bien pour le wheeling</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Je les cherche ... le look</point_positif>
<point_negatif>Trop lourd, suspensions inutile, trop petit pignon</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>Les "vtt" enfants et les vtt entrées de gamme décathlon  ne sont absolument pas adaptés à une pratique régulière du vtt (une fois par semaine). Les vtt sont trop lourds, les pneux pas adaptés (peu de sculpture), la cassette n'a pas de grand pignons (34 ou 36 dents) permettant de passer un petit raidillon, trop de plateaux (2 grands maximums, un suffirait), potence trop longue. Les suspensions complètement inutiles dans ce segment enfant et pour ce tarif, surtout l'arrière.<br/>A éviter en club !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Poids, périphériques, look austère.</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>C'est de la poudre aux yeux, c'est cher, ça brille et c'est tout.<br/>Une suspension arrière n'est absolument pas indispensable sur ce genre de machine qui est vouée à être utilisée par de très jeunes enfants. <br/>Ne comptez pas faire de VTT d'une façon sportive, passez votre chemin, c'est un vélo de supermarché, qui permettra seulement de faire du petit chemin en sous bois. <br/>Il-y-a de vrais marques qui proposent des choses sérieuses, bien entendu, tout dépend de ce que vous voudrez en faire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Design, accessoires Shimano, suspension</point_positif>
<point_negatif>poids pour un enfant "non sportif"</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Achat absolument pas regretté. Ma fille le trouve très joli et moi efficace. Elle n'a pas un gros gabarit (9 ans et demi pour 1m39 et 26kg) mais fait du sport en compét. Elle fait du VTT pour travailler son physique et ce vélo est parfait. Les 18 vitesses sont les bienvenues ! Sinon vtt c'est vrai  un peu lourd pour les enfants faisant du loisir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>style</point_positif>
<point_negatif>join de Fourche,</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>pratique mais le join de fourche se decolle sa fait la 3 eme fois que je lechange<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la suspension</point_positif>
<point_negatif>pédalier et roue</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>il est beaucoup trop cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la decouverte du tout suspendu</point_positif>
<point_negatif>le poids et l equipement</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>tres bon velo de ballade,  mais  n ayez pas l envie de faire une rando , de grimper avec votre enfant de grosses cote de l initier au vtt quoi  car son poids hyper penalisant saurat le lui rappeller mon fils mesure 135cm et fait 35kg,en fait son velo fait la moitie de son poid ...surtout qu en changeant quelques accessoires exemple un pedalier en acier on arrive a le faire maigrir de pres de 02kg je pense que l on aurait du penser a qui ete destine ce velo........bref une belle allure mais lourd</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANTONY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bien équipe comme les VTT pour adulte</point_positif>
<point_negatif>Poids ?</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Coup de cœur pour mon fils de 10 ans. Très bon choix pour cadeau anniversaire en plein dans le mille ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
