<liste_avis>
<avis>
<auteur>rolland</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, adapté à la ville</point_positif>
<point_negatif>pneu</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Le prix est intéressant mais les pneus sont de très mauvaise qualité, avec une utilisation en ville uniquement, crevaisons à répétition (la roue arrière  sans blocage rapide devient un handicap) et au bout de moins de 200 km le pneu arrière s'est déchiré à la base, la chambre à air sortant. Donc changement des deux pneus, celui à l'avant étant proche de la déchirure.<br/>Et dire que sur mon précédent, des pneus basiques avaient fait plus de 15000km en tout temps en restant dehors (UV, gel, sel...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pneu mal adapter pour route et pas de garde boue</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>vélo pas très chère mais pas de garde boue et pneu mal étudier pour rouler tous chemin trop faible en gomme.<br/>pas d'autre couleur que le blanc.<br/>accessoires vendue trop chère et pose de garde boue un peu exagérer sur le prix .<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>les roues et les fixation des lumieres</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>JE CONSTACTE KE LES ROULEMENTS DE ROUE SONT PAS ASSEZ RESISTANT AU POIDS SUPPERIEUR A 80 KLS POUR DES TAILLES DE 26 pouce (L)  les roulement secrasse trop vite au bout de 3 mois roue arriere HS et revoire les fixations des lumieres car pas assez resistant a plusieur montage et demontage ( enlever pour pas kon me les vols) puis la resistence des pneu sur des chemins genre (coulee verte) son a eviter car la crevaison ai assurer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Priscilla</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix attrayant, belle esthétique</point_positif>
<point_negatif>mauvaise fixation des pédales, selle très dure</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>je me suis fait mal quand les pédales sont tombées toutes seules et j'ai été obligée d'acheter un protège-selle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité prix,couleur discrète et féminine</point_positif>
<point_negatif>réglage potence</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>vélo pour ma fille, 12 ans. La selle en position basse donne une position couchée sur le vélo. Il a fallu que j'achète une potence articulée pour positionner le guidon plus en arrière et relever la position de conduite. Ainsi gain en confort, et possibiilté de régler le guidon au fur et à mesure que ma fille grandira.<br/>PS: conseil technique de vos mécaniciens de CHAMBOURCY++: ce sont eux qui m'ont donné la solution</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>vitesse un peu dure</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>je recommande ce velo pour un premier achat ou un enfant de grande taille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanessa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>fait souvent des bruits</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>prix très abordable, vélo léger. par contre une selle très dure et le miens fait du bruit sur certaines vitesses ( frottement avec le derailleur?), plateaux a regler au cran car la chaine frotte sur le truc qui l'attrape.<br/>aucun regret sur l'achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>parait solide</point_positif>
<point_negatif>selle trop dure, guidon pas réglable</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>dans l'ensemble bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ouahiba</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à manier</point_positif>
<point_negatif>pour le moment, aucun</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Pas tellement utilisé. Ce fera incessamment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>règlage du dérailleur</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Lors de la deuxième ballade à vélo, le dérailleur s'est pris dans les rayons de la roue et a été complètement tordu !!! Fin de la ballade au bout de 500 m.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
