<liste_avis>
<avis>
<auteur>al</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>position. maniabilité</point_positif>
<point_negatif>poids. largeur des roues</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>j ai achete ce velo hier, j ai demandé au vendeur d effectuer les reglages lies à ma morphologie, il m a garantie qu aucun reglage n etait necessaire...j ai effectue une sortie sentier + ville d environ 20 kms et les freins ont deja commence à donner des signes de mauvais reglages. par contre il s agit d un velo tres confortable pour un XL et la difference se fait tres vite sentir. neanmoins son poids reste un defaut assez " pesant " et la largeur des pneus revele un reel desagrement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix assez atractif</point_positif>
<point_negatif>la qualité n'est pas au rendez vous</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>je trouve la coupe du cadre similaire a un velo de femme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéf</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il avance vite</point_positif>
<point_negatif>j'ai perdu la lampe rouge AR</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo lundi soir<br/>Ce soir je l'ai essayé, il avance bien même si pour moi les pneus sont trop larges mais c'est un avis perso<br/>Par contre un peu déçu d'avoir perdu la lampe rouge AR (du coup je vais retourner au magazin la semaine prochaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Moins d'effort a fournir</point_positif>
<point_negatif>Vélo fragile,moyeu de roue cassé en 1 mois et demi</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Faite très attention avec ce vélo, j'ai failli avoir un accident avec, alors que je roulais tranquillement sur une bande cyclable, le moyeu de roue arrière c'est cassé subitement sans raison apparente, créant un jeu sur la roue et un déséquilibre, heureusement que j’étais pas sur la route. <br/>Ayant acheté ce vélo il y a exactement 1 mois et demi, j'ai même pas fais 100 km avec. Décathlon n'a pas voulu le prendre en garantie, c'est la première et dernière fois que j'achète un vélo chez eux, déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>freinage</point_positif>
<point_negatif>Frein à disque</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Le produit aurait pu être proposé d'emblée avec un équipement frein à disque. Dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bne suspention, 29''  position agreable,bon pneu</point_positif>
<point_negatif>manque:bequille adapter et reg vitesse capricieux</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>par rapport au prix du velo ,son design et sa reactivité des vitesse a palier autommatique serait plus adapter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look, qualité de l'ensemble des équipements</point_positif>
<point_negatif>La selle, mauvais réglage dérailleur.</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Un look d'enfer, en 29 pouces c'est le pied total, toujours une longueur d'avance sur les autres... Très bonne qualité de l'ensemble des équipements.Toutefois, un léger bruit sur route au niveau du pédalier ou du dérailleur. Espérons que ça ne s'accentue pas comme sur le 5.1 !!! En tout cas super équipe que celle du Décathlon de NIORT ! Merci à eux pour leurs conseils et leur professionnalisme !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légereté, maniabilité</point_positif>
<point_negatif>Selle dure, frein arrière et position de guidon</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Facile à prendre en main, léger. Démultiplication des vitesses autorisant de forte cotes. La selle fait vite souffrir malgré une protection, le guidon casse les poignets.<br/>Difficulté pour trouver une béquille adaptée à la taille des roues. Les vendeurs m'en ont conseillé 2 que j'ai dû ramener (j'habite à 80 km).<br/>Je l'utilise les we à la campagne sur routes et chemins et les jantes ne semblent pas souffrir. L'amortissement est correct pour le moment.<br/>Je le recommande pour un usage sans prétenti</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MICHEL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort sur terrain plat</point_positif>
<point_negatif>Suspensions un peu dure</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>29 pouces= stabilité confort, fourche suspendue,</point_positif>
<point_negatif>la selle de basse qualité, le dérailleur mal réglé</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>bon produit, je le recommande pour s'initier au vtt 29 pouces</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
