<liste_avis>
<avis>
<auteur>josé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>velo agreable et belle couleur</point_positif>
<point_negatif>mauvaise preparation</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>je l'ai reçu avec le guidon a l'envers et le cable du derraileur avant desseré</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Freinage et transmission</point_positif>
<point_negatif>Non identifiés (so far)</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acquérir ce vélo (merci Père Noël) et, après seulement 10 km parcourus, je ne peux que dire le plaisir que j'ai eu à gravir les falaises des bords de l'Oise et à les dévaler à vive allure (rodage des freins hydrauliques oblige).<br/>L'ergonomie au guidon est excellent, le poids acceptabl, la transmission parfaite et progressive, le freinage efficace (et il va encore progresser). Le blocage de la fourche peut s.effectuer en roulant, permettant la poursuite de l'effort en côté.<br/>Look +++</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon vélo aucun probleme pour l'instant</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>tres bon vélo niveau poid c correct pour les débutant c un vélo correct niveau prix aussi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pilotti</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les frein et le derailleur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>tres bon velo malgré la selle qui se degrade vite apré 2 semaine<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>belle couleur, bon accroche sur terrain gras</point_positif>
<point_negatif>velo lourd</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>je viens d acheter ce velo ce mois ci ,il roule bien tous partout, mais il et lourd. es ce que je pourrai savoir son poid?  c un vtt 8.0 taille  l</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cadre, frein, prix</point_positif>
<point_negatif>fourche, derailleur avant, jante</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Apres 5 sortie de 2h environ, j'ai du vite l'upgrader car le derailleur avant a pris congé, la fourche est un vrai chewingum, un bout d'elastomere dans un tube. La jante arriere finira voilée apres 3 sorties, le pedalier finira lui aussi voilé.<br/>Je ne peux que conseillé de prendre un 8.1 qui possede une vrai fourche, et des appareillages digne d'un bon VTT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look et peinture réussi</point_positif>
<point_negatif>je trouve la fourche trop molle elle s'enfonce tro</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>c'est un bon vélo que je conseille pour de la rando sportive.A par <br/>les dérailleurs mals réglés a l'achat et une fourche un peu trop plongeante.Son look et sa peinture mon séduit,les freins sont présents a tous moment avec un bon mordant,la selle est trés bien avec un cuissard.Bravo encore decathlon pour la conception de ce vélo a un prix abordable pour commencer le vtt.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lenglet</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cadre rigide</point_positif>
<point_negatif>fourche,roue</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>mon 8.0 est un modèle 2011. j'ai fait 500 km avec. C'est un bon vtt pour débuter la rando sportive . Après avec l'expérience, il faudra changer la fourche et les roues pour la réactivité et la relance,la selle au besoin. Les pneus Kenda sont bien mais je ne compte plus les crevaisons depuis que je les ai monté, mais meilleur tenue que les pneus b'twin. Comme dit plus haut, c'est un bon vélo pour débuter à petit prix avec une bonne qualité mais à changer ou upgrader au besoin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>fourche</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>Je reviens sur mon avis du dessous sur les freins qui après ~200 km ne freiner plus très bien. En effet les plaquettes étaient glacées.. Après démontage (facile) j'ai poncé un peu la surface et nettoyage a l'acétone et hop c'est reparti comme en 40 :D Par contre la fourche n'est pas recommander pour les personne d'environ 80KG  a moins d'aimer faire le yoyo xD</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>freins</point_positif>
<point_negatif>fourche</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>la fourche est tres mauvaise. en montee impression de "ramer" car trop de pompage, en descente obligation de la bloquer pour ne pas se casser la bouche! j'ai ramené le vtt aprés 1 semaine et ils m'ont changés la fourche mais rien à faire.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
