<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon produit</point_positif>
<point_negatif>Service très mauvais</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit! mauvais installation de vélo. on a l'impression qu'ils le font exprès pour vendre les accessoires qui ne marchent plus. J'ai demandé au spécialiste des vélo de me le préparer pour l'utiliser tout de suite, on peut dire qu'il n'a rien a voir avec les vélos!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>sauf la suspension, braquet</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Velo trés bon même pour mon usage, déja 3000km au compteur et aucun probleme de fonctionnement. Les gaines d'origine sont a changer au bout de 5 mois.<br/>Les problems: la fourche se bloque aprés 45mins de vtt ds la boue.<br/>le braquet est un petit peu petit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas de point positifs</point_positif>
<point_negatif>cher pour le produit que c'est</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>je l'ai depuis 2 ans servi 2 fois car la selle bouge d'avant en arriere sur les bosses très désagréable porté au magasin tout de suite on nous a dit que c’était normal puisqu'il était neuf que c’était a cause de la graisse qu'ils mettent sur le cadre résultat je l'ai pris deux fois et depuis les deux celui de mon ami et le mien sont dans le garage car on en a un cadre homme gris et orange et un femme blanc et bleu<br/>merci pour votre réponse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le velo en lui meme</point_positif>
<point_negatif>la selle (un peu dur)</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>j'aime ce velo il est tout a fait pratique pour les balades ,dans les bois le trial ( en petite dose),la route seul bémol :la selle un peu dure mais devient suportable avec un sur-selle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FRANCK</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le look et la couleur</point_positif>
<point_negatif>les pneus un peu juste et   LA SELLE</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>TRES BON VELO SI L ONT RESPECTE SE POURQUOI IL EST FAIT .MAIS QUAND ON EST BIEN CONSEILLE IL N Y A PAS DE SOUCIS. A CHANGER DE SUITE LA SELLE .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon comportement en piste cassante</point_positif>
<point_negatif>Poids, pédales, pneu, derailleurs, amortisseur ar</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Bon vélo pour recommencer tranquillement la ballade / freeride peu engagé. Les pneu sont d'une qualité lamentable, chez moi les chemins sont cassants, en 3 sortie j'ai arraché 50 % des crampons. Les pédales ne sont pas identique sur les deux faces, remplacés par un model large type bmx. Quand aux dérailleurs, la chaîne saute sur la vitesse inferieur quand je force (pas systématique) on s'y fait mais c'est dérangent. Livraison lamentable velo non emballé Sav contacté 2x sans réponses, merci D4...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapport qualité/prix global</point_positif>
<point_negatif>certains composants trop bas de gamme. (selle...)</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>point positif, un bon vélo à l'esthétique agréable pour débuter, points négatifs sur les petites tailles il aurait été judicieux d'ajuster les composants comme la selle par exemple (la même que sur les grandes tailles) , une selle inconfortable au possible, indigne de figurer sur un vélo. à changer immédiatement surtout pour des débutants au fessier pas forcément ''aguerri''. La tige de selle n'est pas un modèle de praticité non plus, le réglage est n'est pas aisé au niveau de l'attache de selle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Il a tenu un peu plus d'un an</point_positif>
<point_negatif>Il enchaine les pannes depuis maintenant un an</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Une fois de plus, il va falloir que je retourne  dans un magasin décathlon afin de faire réparer/changer quelque chose sur mon vélo. la liste de mes achats/réparations parlera d'elle même. <br/>Je pensais pouvoir faire confiance au produit b'twin mais là j'avoue que je suis  fatigué de devoir aller faire réparer mon vélo  a peu près tous les deux mois... <br/>Là, il faut que j'aille rechanger le pédalier qui se dessert sans cesse, donc d'ici là je suis à pied. Désagréable le sentiment de se faire avoi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>je  n ai pas eu le loisir de l utilise</point_positif>
<point_negatif>tres mauvaise qualite  des materiaux des pneus</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>apres l achat je sort le velo du coffre de ma voiture et surprise le pneu avant est  deja crever j ai pas fait 1 metre sur le velo ... je demonte LE PNEU a la main pour trouver une chambre a air de l epaisseur d un cheveu economie de matiere je suppose   quand au pneu une dechirure de 2 cm de  long et la finesse du pneu on pourrais le dechirer a la main ca commence mal j espere que c est le seul defaut retour sav</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on ne sent pas les boss</point_positif>
<point_negatif>aucun ci on roule pas en montagne</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>tres bien je recommande fortement ce produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
