<liste_avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualite prix</point_positif>
<point_negatif>selle dure</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>je possede actuellement  le  model fin 2010     et je constate  que le nouveau model  progresse  en equipement    j ai essaye  celui d un amis     la fourche semble un peu plus efficace    et pour ce qui est du freinage le disque n est pas  plus  performant  que le v brake sinon les vitesses  passe a merveille et dans un silence  apreciable    le velo est asser reactif et leger  en revanche la selle est plutot  dur  sinon pour resumer  je conseil  ce vtt pour debuter  il est ideal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kévin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poids freins beautée</point_positif>
<point_negatif>selle un peut dure</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>pour un vélo a 300 € ce velo est peut chère par raport au plaisir que l'on peut s'apporter avec sa fiabiliter sa robustesse il s'adapte a tout les terrain. <br/> Pour le moment pas de pints faible a part la selle qui est dure enfin je vairais part la suite la résistance au fil du temps que je l'utilise.<br/>de plus les vendeurs de décatlon Montbéliard tres agréables et tres renseignan.<br/>Bref super velo et bon prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le style,freins,fourche et les pneus.</point_positif>
<point_negatif>la selle,le poids,vitesses,</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Bon vtt je l'ai acheté il y a 3 jours bon rendement sur chemins.<br/>Mais si decathlon sortirais un nouveau rr 5.2 frangement je leur conseillerais de mettre une selle moins (tappe cul) mais sinon s'est un bon vtt.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fluidité du pédalage, confort.</point_positif>
<point_negatif>longueur du guidon excessive</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Très bon VTT, c'est toujours un plaisir de l'enfourcher. Confortable, esthétique réussie, roule vraiment bien, très stable, beaucoup de points positifs. <br/>Quelques points à améliorer : guidon trop trop long, qui donne une impression de confort , mais qui implique également une perte de maniabilité du vélo en position "danseuse". Également il est très difficile d'ajouter un siège bébé, pour les ballades VTT en famille. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon frein , vitesse ,poid</point_positif>
<point_negatif>selle</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix , super vtt pour débuter les freins font leurs boulot , les vitesse passent facilement , poid environ 14 kg ce qui est bien pour le prix cependant la selle est un peu dure sinon rien de dérangent.Conseil ce vtt pour débuter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robuste, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>bon vélo robuste pour du VTT loisir.<br/>je vélotaf avec depuis 3 semaines et 400km de parcouru sur des sentiers, sous bois etc et pas de souci. On se fait plaisir avec.<br/>Les vitesses passent sans souci.<br/>Les freins font leur boulot.<br/>très bon rapport qualité/prix.<br/>La roue AR et le plateau 42 étaient légèrement voilée à la réception... je n'ai pas fait le changement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>transmission, direction</point_positif>
<point_negatif>Pédaliers, freins, pneus</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>très déçus, je l'ai acheter au moi de février, et après même pas 10 km, le pédalier lâche, 1 mois plus tard pareil, 2 mois plus tard pareil lorsque que je l'ai mis en révision 6 mois, et il y a 1 mois encore pareil !  franchement le gros problème des 5.2 c'est le pédalier qui est très mauvais!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillot</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fourche,frein avant,adherence sur terrain gras</point_positif>
<point_negatif>frein arriere</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>super vtt pour debuter,j'ai fait une premiere sortie de 14km sur un parcours avec pas mal de difficulté et par temps de pluie et franchement genial,le frein avant repond bien et l'adherence des pneus est correct.<br/>je conseil ce vtt pour tous ceux qui veulent decouvrir ce sport. <br/>on peux meme se permettre quelque petit saut</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gabin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les dérailleur le frein avant les couleur la selle</point_positif>
<point_negatif>le frein arire le poid ses le meme cadre du 5.1</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>se le meme cadre du rockrider 5.1 sont cadre et unpeu lourd mais bon ses pas si grave</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>performant, fiable, solide et très confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatif</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>Je prends un très grand plaisir en toute simplicité et en grande sécurité</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
