<liste_avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon vélo</point_positif>
<point_negatif>retour atelier médiocre</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>il s agit là d'un très bon vélo pour s'initier au Freeride, par contre petit souci impossible d'enlever l'ecrou de la roue avant daonc direction atelier.<br/>on m'indique que le vélo ne peut être réparé sur place donc envoi.<br/>de retour je prend mon vélo le met dans mon véhicule et j'ai le cintre qui fait le tour je me rend compte que les visseries ne tiennent pas, je resserre le tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luca</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Amortisseur, frein, dérailleur, très bon SAV</point_positif>
<point_negatif>fourche trop dure, disque qui se voile facilement</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour, j'avais déjà poser un avis sur ce vélo en disant que la fourche était beaucoup trop dure mais après avoir casser mon axe de roue avant, j'ai ramener mon vélo en SAV et ils ont remarquer que la fourche était beaucoup trop dure et ont envoyer mon vélo a l'atelier regional. Après 3 semaines d'attente ils mon offert un vélo neuf. Je suis très satisfait.un défaut de se vélo c'est le disque de frein qui se voile.<br/>Je recommande se vélo pour le freeride et pour les descente de bas niveaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clement</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Freins , amortisseur , selle</point_positif>
<point_negatif>Fourche , pedales</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Ce velo est tres bien mais la fourche n'est pas super sachant que je n'ait que 13 ans (40 kilos ) je la trouve unpeu dur .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look, prix, cadre</point_positif>
<point_negatif>amortisseur, fourche</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Bonsoir, mon FR6 a 2 / 3 ans, depuis le temps avec de petites attentions, il tourne bien mais jusque là j'avais une utilisation gentille. Aujourd'hui je me fais un balade garrigue, surprise première sortie " VTT " amortisseur arrière en deux... Pas de casse juste la tige qui s'est devissée, rien de méchant juste les nerfs car dangereux en cas de belle descente.<br/>Que faire??? Par quoi changer, Mr Decathlon va t il me proposer un arrangelment vu l'entretien (la casse n'est pas normal)<br/>fOURCHE bof</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steeve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le cadre est résistant , la fourche correcte</point_positif>
<point_negatif>les pneus, l amorto</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Ce velo est un bike d'initiation mais il encaisse quand même !<br/>Piste noire aux Arcs sans soucis apres avoir changer les pneus.<br/>Bien sure les limites arrivent vites avec la vitesse  cela devient du rodéo et je me suis planté plusieurs fois a cause des suspats qui ont un peu de mal. Cela oblige donc le rider a choisir  son tracé et donc en cela c'est un bon velo d'initiation<br/>SVP décath changer l'amorto car il est trop ferme pas assez de débatement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>position du velo</point_positif>
<point_negatif>freinage et transmission</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>ce velo est bon entre de gamme mais il ne faut trop lui en demander j'ai rencontré quelques problemes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>RIEN</point_positif>
<point_negatif>le velo</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>J ai fais 2 sorties avec le fr6 evo sur une piste de freeride et g j ai cassé 3 fois de dérailleur : quelle idee de mettre un sram x4 chape moyen et il mon remis 3 fois le meme. Moi je suis passé au specialized big hit fsr 2 et pour info jai un dérailleur sram x9 chape courte amortisseur fox van r 180mm et une fourche rockshox 318 de 180mm. Decathelon devrai arreter la gamme freeride. ps le velos a fini en piece detacher et ce vend mieu ke le velo complet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il a des tres bonne suspension et tres bon frein</point_positif>
<point_negatif>les pneu jante et chambre a air sont pas top</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>mais pneu sont deja mort au bhou de quelque jour jai mon velo le lendemain y creuver deja sinon jaime bcp les suspension et les frein la couleur et parfaite ce bleu qui flash bien aprer les jante se voile vite quand ont faite de gross saut sinon bon velo je vous le conseye pour bien debuter avec une bonne bete de cross :) bon ride</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tim</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Fourche, Cintre-Potence, déco</point_positif>
<point_negatif>Amortisseur, Pneus, geométrie</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>la fourche est vraiment bien avec ses réglages du rebond<br/>le contre et la potence parfait<br/> les pneus a changé d'urgence perso je les ai remplacés par des scwalbe big betty  qui sont parfait<br/>la géométrie est dépassée la meme que sur le fr 10 serait mieux (paralelograme déformable)<br/><br/>les vélos sont bien mais faites attention a plein de petites choses serrage de la potence bielette réglages lors de la vente car elles ternissent votre réputation alors les bike sont bien<br/>on sent les efforts</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Amortisseur</point_positif>
<point_negatif>Pneu es pédale peux accrochant</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>LE FR6 DE CHEZ ROCKRIDER ET UN BON RAPPORT QUALITÉ PRIX DE PLACE BIEN DANS LES VIRAGE PASSE PARTOUT ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
