<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jante. Fourche.</point_positif>
<point_negatif>Selle</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Très très bon vélos pour ma part ,je sort tout les vendredi et les dimanche 1fois sur 2 aucun problème le seul hic c la selle au prix du vélo il pourrai faire un effort moi j ai changer pour une selle telle btwin a39 euro et la un plaisir pur je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>unique</point_positif>
<point_negatif>au bout de 6 mois:rien !</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>après un temps d'adaptation de quelques semaines je n'éprouve que du plaisir à piloter ce vtt.Je sors presque tous les jours sur les chemins de tracteurs ,les sous- bois ,l'asphalte ,par tous les temps il va bien partout ...!Un vrai bonheur et en plus je le trouve beau...!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La transmission X9 10 vitesses , grimpe très bien,</point_positif>
<point_negatif>mal réglé à la livraison</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Je posséde un modèle 2009 (le vert) que j'utilise en Bretagne et un modèle 2012 que j'utilise en région Parisienne. Le modèle 2012 grimpe vraiment très bien et le passage de cable vers le dérailleur arrière a été largement optimisé. Bon descendeur et très maniable. L'amortisseur est dur a régler: pour essayer d'avoir toute la plage de débattement pas facile. Très mal réglé au début mais les ateliers D4 de Vélizy et de Lannion sont disponibles ( le mécano de Lannion n'est pas a plein temps)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>selle trop dur</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>chaine qui se bloque le velo a deux mois changement de chaine prevue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Freins bruyants parfois</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Cela fait 9 mois que je tourne avec la version 2011 et rien a redire. Le vélo était bien réglé dès le départ et à part l'entretien nécessaire après chaque sortie aucune casse et rien à redire.<br/>Les descentes sont un vrai régal et le vélo avale les kilomètres sans broncher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebsonic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Debattement des suspensions</point_positif>
<point_negatif>Pas façile à nettoyer</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>5 mois que je roule avec ce vélo(pratiquant assidu)et je ne regrette pas mon choix.Avec un bon réglage du  rebond sur les suspensions le vélo colle au terrain et facilite les passage un peu technique(je roule dans les garrigues Montpelliéraines donc terrain très cassant et caillouteux).La cassette 10 vitesses est très appréciable.Pas de soucis au niveau du freinage.Je pensais que je ne me servirais pas des 3 réglages du vérin du cadre et du blocage de  fourche mais en fait c'est pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phiphi d'Angers</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ergonomie, vélocité, fiablilité..;</point_positif>
<point_negatif>Aucun en 7000 km</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Au fil des km, mon 9.2 est tout simplement remarquable et pourtant j'ai utilisé avant lui des VTT de même type soi-disants prestigieux (et ils l'étaient), mais aucun ne m'a donné autant de satisfaction... Pas un incident, pas une seule chute, même pas une crevaison en plus de 7000 km. Que du bonheur et quand je le regarde il est comme sorti du magasin !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES BON PRODUIT</point_positif>
<point_negatif>NA</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>TRES BON COMPROMIS PERF/LOISIRS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>assez léger</point_positif>
<point_negatif>je trouve domage de avoir de pneu tubeless</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>se vtt est un très bon vélo pour le loisire!Alexis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Superbe machine</point_positif>
<point_negatif>Freins, dérailleur</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Je vous conseille de ne pas acheter ce genre d'article sur Internet, je l'ai reçu, ni réglé, ni prêt à rouler et plein de graisse, donc retour au magasin.<br/>Par contre un grand merci au Décathlon de Pontarlier(25) qui à pris en charge le VTT et me l'a réglé pico belo avec un excellent accueil.<br/>Sinon c'est dur d'oublier 20 ans de shimano... C'est néanmoins une bonne machine très salissante, m'enfin bon c'est un VTT ! mais quel régal la descente dans les chemins de bois...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
