<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport  qualité prix  très bien</point_positif>
<point_negatif>voir remarque</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>achat d'un vtt rockrider 5.1 en décembre 2012.<br/>Nous sommes le 11 janvier et j'ai déjà crevé trois fois!!! J'utilise le vélo sur terrain mixte chemin/route.<br/>Les pneus ne sont pas vraiment fiables. Lors de la révision gratuite, puis-je demander le remplacement des pneus dans le cadre de la garantie?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité , prix , poix</point_positif>
<point_negatif>poignées tournantes</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Très bon vtt de loisir , de bonne qualité bien fini  Très agréable d'utilisation ,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout tout tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>vélo parfait selle confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRIX</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant rien</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Pas mal dans l'ensemble, la selle bouge et je pense que la vérification de toutes les vis avant utilisation s'impose !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>velo tres confort et tres pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Cadre alu. Prix.</point_positif>
<point_negatif>Réglages. Roue arrière fixe.</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Bien mais dommage que des réglages soient à vérifier / reprendre à la sortie du magasin avant la première balade.<br/><br/>Reprise réglages du dérailleur avant et du frein arrière pour la part.<br/><br/>Pas de système de démontage rapide sur la roue arrière. Ça manque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le vélo est leger, beau .</point_positif>
<point_negatif>poignées tournantes</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>j'ai 12ans et j'ai acheté ce vélo car il a un cadre en aluminium donc léger. Par contre je changerai les commandes de vitesses (actuellement des poignées tournantes) par des  push/pull SHIMANO, peut être dans l'avenir je mettrai  des freins a disque (mécaniques ou hydraulique). Je vous conseils d'acheter des gardes boue ROCKRIDER a 10€ l'unité car ils sont très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jason</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa qualité.</point_positif>
<point_negatif>Le guidon</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté deux vélos, j'en suis content, sauf pour le guidon qui n'est pas réglable en hauteur. <br/>Pas mal d’accessoires sont compatible avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétique, légèreté</point_positif>
<point_negatif>vitesses, pneus, selle</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Nous avons acheté 2 RR au mois de Janv. dernier, ma femme ne l'utilise peu mais moi je fais 150 km/seaine et pas de pb sur ROUTE. Au début la selle DURE bougeait,j'ai serré l'écrou et fini le souci, les vitesses 1/6/7 arr. ne passait pas, je suis allé voir l'atelier et le gars m'a dit que c'était fréquent et d'aller le voir pour les réglages si nécessaire. Le gros point négatifs et que l'achat nous a coûté 600 euros et le geste Decth a été un chèque de 6 euros, merci le geste commercial.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>les jante simple parois et les pneu</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>je vois que part rapport a la version precedente les jantes a doubles parois on disparut et que la qualité est loin d'etre la je suis tres decu</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
