<liste_avis>
<avis>
<auteur>sapac</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>suspension</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>bonjour a tous je posede un fr6 de 2007 avec le quelle je me suis tape annecy- pekin l'annee dernier soit un peut plus 13000km et je peut vs dire qu'il et tres costaud comme bike la je suis avec le fr10 evo et franchement il envoie pas mal comme bike je compte re partir pour un peut plus 20000km faire Annecy port Élisabeth en south africa et remonte par l'Espagne.et pour moi sa reste des vélo super stable a toute épreuve</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fraysse</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapport équipements/prix</point_positif>
<point_negatif>Géométrie vieillissante , manque de vivacité</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>J'ai eu l'occasion de rouler quelques fois avec ce bike ,<br/>Roulant depuis un moment en freeride j'ai eu l'occasion de rouler plusieurs vélo .<br/>Déjà le cadre n'est ni plus ni moins que la copie conforme du Mondraker Prayer. Le problème c'est que la géométrie de ce bike manque de vivacité . EN gros le vélo dans le défoncé va passé sans aucun soucis , mais dès qu'il va falloir la joueur un peu plus fin , qu'il va falloir le placer en saut ou en virage , la tache sera plus ardue .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>lé vélo est très stable mais aussi très joueur</point_positif>
<point_negatif>le poids</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>je conseille ce vélo a tout le monde, personnellement je l'utilise pour faire de la dh aucun problème avec pour l'instant sachant qu'il a pris déjà de sacré choc et il na pas bronché. Surtout ne pas oublié de resserré les billeté de l'amortisseur qui se déssère de temps en temps sinon le seule problème de ce vélo et sont pois mais qui reste un très bon vélo comme même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bonne reaction en descente</point_positif>
<point_negatif>les jante</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>les jante sont trop fragil je vien de casser ma troiseme jante <br/>les jante sont vraiment a revoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>frein</point_positif>
<point_negatif>fourche, jantes,cadre</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>j'ai le velo depui 2 moi et deja il et en réparation pour probleme de fourche elle crac et coince cadre qui se degrade de jour en jour enfin je ne vous conseille pas d'acheter ce vélo c'est un mauvais compromis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amortissement, pédales, jantes, freins, soudures.</point_positif>
<point_negatif>pneus trop minces.</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>un excellent vélo ! on peut se permettre de rouler fort, sa géométrie pardonne les erreurs, les freins sont toujours présents, même dans l'eau. J'ai deux souhaits cependant : j'aurais aimé avoir un perçage supplémentaire prévu pour l'ancrage d'amortisseur arrière pour pouvoir changer sa cinématique, avec un angle différent, le fonctionnement serait intéressant sur les terrains vraiment cabossés, et l'angle de la fourche mériterait d'être à peine plus prononcé pour inciter la position sur l'avant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>garde au sol , amortissement, freinage</point_positif>
<point_negatif>cintre et tige de selle</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>2 ans que je roule dessus sans aucun problème !! je l'ais juste un peut modifié ; un pédalier HUSSEFELT avec un plateau 22 dents pour grimper facilement , seul inconvénient il faut supprimer l'anti -déraillement* , une tige de selle plus grande , un pneu HUTCHINSON COBRA hardskin a l'arrière .. je m'en suis fait un enduro hallucinant avec ces 180 de débattement et a moins de 100 euros , son poid n'est vraiment qu'un détail !! idéal pour descendeurs débutants sans modif ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>un peut lourd</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>free ride de bonne calite tient bien la route bonne accroche dans les saut mais dommage que decathlon n'on pas de pompe pour gonfler la fourche et l'amortiseur ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>fourche</point_positif>
<point_negatif>freins,poids,jantes</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>a ce prix la il a possibilité d avoir un vélo beaucoup plus joueur donc plus lever avec des périphériques plus optimiser et une meilleur finition...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout ou presque</point_positif>
<point_negatif>chambre a air, pneus</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>c'est un très bon vtt, très polyvalent que sa soit pour les amateurs ou pour les confirmés... seulement j'aimerai savoir si on peut mettre des pneu 26°X2,50 voir du 2,70 car l'espace pour la roue arrière me semble bien petit merci de votre réponse! <br/>sportivement un petit corse!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
