<liste_avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légereté</point_positif>
<point_negatif>fourche derailleur</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>oui pour son prix il faut pas trop lui en demander, il sature.. excellent pour des longues distances prévoir une bonne fourche et c parti...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karpiel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cadre</point_positif>
<point_negatif>suspension</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>bonjour j'ai acheté récemment un rockrider 5.2 il marchait très bien cependant voilà depuis le mois de janvier la fourche est insensible aux chocs et sinon elle remonte très mal est ce que quelqu'un pourrait me renseigner sur à quoi cela est dû merci d'avance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité du cadre, fiabilité du dérailleur, design</point_positif>
<point_negatif>Dureté et manque de confort de la selle d'origine!</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>En tant que cycliste occasionnel je suis très satisfait de mon achat. Généralement mes sorties se font sur chemins mixtes (route & forêt)  en parcourant des distances entre 25 et 40km. Je suis plutôt grand (1m96), mais je suis très à l'aise sur ce VTT. Les vitesses passent très bien, la fourche avant absorbe bien les chocs, d'une manière générale et en tenant compte du prix, c'est un très bon vélo pour débutant et/ou pour ceux qui recherchent quelque chose de fiable et robuste à un bon prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, vitesses changables par gachette</point_positif>
<point_negatif>Dérailleur se casse vite</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Bon vélo à petit prix mais pas fait pour la compétitions en club.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CEDRIC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>LEGERETE   PRIX  POLYVALENCE   FREINAGE  PUISSANT</point_positif>
<point_negatif>SELLE INCONFORTABLE   FOURCHE  UN PEU TROP SOUPLE</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>CE VELO EST PARFAIT POUR  DEBUTER ,IL EST POLYVALENT  ET VENDU A UN PRIX  ABORDABLE  IL POSSEDE D AILLEUR  UN EXELLENT  RAPPORT QUALITE PRIX   . J ESITAIS  AVEC  LE  5.1  MAIS  ON MA CONSEILLE DE MONTER DIRECT DE GAMME  CAR COMPARE AU 5.1  IL EST EQUIPE DE VITESSES A GACHETTES   VINGT QUARTRES  VITESSES     FOURCHE SPINNER EN SOISCANTE  DIX  MILLIMETRES  ET DES PNEUS  BIEN MEILLEUR QUE CE QUI EQUIPE LE 5.1  DONC SANS  ESITER  JE CONSEIL CE VTT  IL EST REACTIF  ET ROBUSTE   ET PLUTOT SILENCIEUX .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>dérailleur -  dérailleur ..... dérailleur......</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce VTT il y a 13 mois et j'ai fait environ 350 kms en 10 sorties. Dès la 3° sortie le passage des vitesses a commençé a se montrer capricieux. Lors de la révision des 6 mois un réglage a été fait. Puis de nouveau petit à petit les mêmes difficultés sont revenues ( vitesses qui sautent ). A ma dernière sortie, le dérailleur a tout simplement cassé hors passage de vitesses. RDV atelier décathlon: 71,40E de réparation non prise en garantie car c'est une pièce d'usure...<br/>eh oui à 350 km</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BRZEZINSKI</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le vélo au complet</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>je roule en moyenne 50 km par jour et après plus de 6500 km parcouru sur absolument tout les chemins et terrains je n'ai jamais eu de soucis , je n'ai même pas eu a changé quoi que se soie dessus , ni pneus ou chambres a air , et je n'ai fait aucune visite a Decathlon , pour les personnes qui se plaignent des réglages du dérailleur il faut s'avoir que celui ci ne peut se réglé parfaitement quand roulant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anonyme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix?</point_positif>
<point_negatif>suspension fourche dérailleur</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Après 3 jours d'utilisation , par mégarde, je dérape et les cals-pieds m'empêchent de me rattraper: du coup je vous écrie avec un bras dans le platre. Les suspensions sont quasi-insensible: aucune sensibilité lors d'obstacle, je ne comprends pas pourquoi. Ils ont beau dire que les suspensions sont réglables, j'ai essayé toute sorte de combinaisons possibles... rien à faire. Je ne vous parlerai pas du reste il me faudrait un roman... Si quelqu'un peut me renseigner sur ces suspensions...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Agréable</point_positif>
<point_negatif>Passage de vitesse</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Mon vélo sortait du magasin, après quelques kilomètres , problème pour le passage des vitesses, je pense qu'il faudrait être plus vigilant<br/>pour le réglage avant la remise du vélo au client qui est un peu déçu.<br/>Dommage, car pour le reste je suis contente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marius</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>réactivité,</point_positif>
<point_negatif>passage vitesse, frein arrière</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Acheté début avril et roulé plus de 800 kms depuis sur parcours valonné (parc de Saint Cloud, forêt des Fausses Reposes et de Meudon). Problème de dérailleur au tout début (mauvais réglages en magasin), depuis ça va. Un peu lourd pour les grosses montées mais bon vélo milieu de gamme à prix correct.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
