<liste_avis>
<avis>
<auteur>duboit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bons vtt pour le prix</point_positif>
<point_negatif>pour le moment ras avec 250 km</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>C'est un bon vtt rapport au prix il et souple surtout bien le prendre a sa taille sinon snif stable en tout terrain bon frein  ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virgile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>frein hydraulique</point_positif>
<point_negatif>potence trop longue</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Acheté il y a une semaine, j'ai fait une première sortie il y a trois jours, le constat et satisfesant ,cependant la potence et trop longue pour moi(100mm) je suis allez chez décathlon pour qu'il me la remplace par une potence plus petite (70mm), a personne du service ma dit que ce n'était pas pris en charge, un peu étonné pour un VTT qui n'a que 6 jours étant donné que cela fait partie du réglage, qu'en pensez vous ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>freins hydrauliques suspension confortable</point_positif>
<point_negatif>pédalier trop bas</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>Après une première grande sortie sur tout types de chemins je suis très satisfait de ce vtt. Les freins hydrauliques alliés aux suspensions assurent un freinage de grande qualité. Seul bémol le pédalier est trop bas et touche régulièrement lors de franchissements d'obstacles ou lors de virages si l'on continue de pédaler.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Suspension arrirére, freins, position sur le vélo</point_positif>
<point_negatif>pas de blocage de la suspenseion arriére</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Dans l'ensemble, c'est un bon VTT. seul bémol : il pompe en danseuse car on ne peut pas bloquer la suspension arrière, l'effet est trés limité si l'on reste assis.<br/>La fouche avant est un peu molle, mais réglée au maximum elle fait bien son office.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le skin..</point_positif>
<point_negatif>mon achat</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>Acheter il y a une semaine au decat d’Aubagne, 2 sortis sur du plat avec disons 2/3 descente qui mérite d'etre dites de vtt et les roues commençait à toucher les plaquette de freins, la fourche fait un bruit très inquiétant sur mon exemplaire qui est repartis hier au sav. Apparemment ya encore 2 jours ils avait jamais entendu parler d'aucuns problèmes sur ce modèle.. alors qu'il y en a comme le collier de scelle qui oui est instable..ils connaissent decatlhon.fr ? c'est peu être isolé...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>polyvalent</point_positif>
<point_negatif>manque la taille S, le déséquilibre suspension</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>malgré la bonne volonté du vendeur, et le remplacement de la potence d'origine par une d'un dirt, le vtt reste trop grand pour une fille passionnée de vtt mesurant 1M55 et désirant pratiquer de la descente soft.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>suspension,frein puissant et adherence</point_positif>
<point_negatif>collier de selle beau mais inefficace</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>tres bon vtt d'entree de gamme all mountain!<br/>Si la fourche avant est un peu molle, les suspension sont excellente. le freinage est "nickel". le collier de selle est complètement defectueu  , la selle bouge de droite a gauche tous le temps. (changé par le service après vente , qui reconnaît son inefficacité)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques-Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité des freins, modularité des suspensions</point_positif>
<point_negatif>faut une pompe spéciale pour la suspension arrière</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>rapport qualité prix très correct.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>frein géniaux suspension ok pilotage ok</point_positif>
<point_negatif>peut etre la selle</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>je l utilise sur tous les terrains super vtt et le prix ok maintenant il faut voire a long terme pour la mécanique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Suspensions, frein hydraulique</point_positif>
<point_negatif>Freins couinant et pneus de mauvaise qualités</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Je reviens sur mon avis du 06/11 car après quatre jours d'utilisation j'ai comptabilisé quatre crevaisons (deux avec des épines et deux sans raison apparente...) et bien sur pneu avant et arrière....<br/><br/>Donc aujourd'hui j'appel décathlon et je tombe sur l'équipe B'twin qui, après prise en compte de mon problème, propose de m'envoyer (à leur frais) de bande anti-crevaison) donc rien à redire, le service est vraiment au top!!<br/>Merci Décathlon :-)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
