<liste_avis>
<avis>
<auteur>Rachid Z</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Limité en usage peu extrême, pluie + boue</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Après plusieurs sorties dans des conditions moyennes (pluie, froid et boue) en forêt, le frein arrière ne suit pas. La manivelle de frein arrive en butée (câble limité!). Du coup en descente, on n'est pas en confiance. La fourche malgré un réglage souple se durcit sans raison. Les pneus Hutchinson phyton sont inadéquates pour terrain boueux. Shifter : pressoir de descente vitesse (pignons) difficile d'accès. Upgrade conseillé pour un RR 5.3 au top : Frein hydraulique, fourche et shifters. <br/>Cdt<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look, la fourche.</point_positif>
<point_negatif>Réglages decath, freins a disque mécaniqes</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Plutôt content de ce vélo, même si les réglages du magasin laisse vraiment a désirer, tant pour les freins que pour les passages de vitesses. Qualité des finitions négligés, idem pour le choix des composants. Mais tout de même bon rapport qualité prix :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>reglage de la fourche, design</point_positif>
<point_negatif>pneu, chaine, frein, dérailleur ...</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce velo hier, j'ai eu une crevaison ce matin, et une fois réparé pour repartir la chaine a cassé ... de plus le dérailleur est mal réglé ( bruit de passage de vitesse alors qu'on en passe pas ... ) et le frein avant frotte déjà sur les patins alors pour un vélo neuf ça me fais mal, en plus je n'ai roulé que sur route pour le moment ... si je fais une sortie c'est la mort assuré ... enfin bref j'amène sa à l'atelier demain et on verra ce qu'il me propose !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse et conduite</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>apres plusieurs sorties en vtt,je suis tres satisfaits de ce vtt 5.3 2012 il et tres souple au niveau de la conduite et de la suspention de fourche ,je le conseil vivement <br/>vincent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Willy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cadre, fourche , passage des vitesses</point_positif>
<point_negatif>Freins</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Superbe vélo , bonne ténacité des pneus, la fourche travaille bien et j'en suis ravis; sauf qu'après 93 km parcouru en vélo, le câble du frein avant se serre tout seul quand je passe sur une bosse en sentier ( voila la grosse chute) .  Donc sa laisse un peu à désirer pour les freins. Mais je suis impressionner par ce vélo =)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Derailleur, cadre, couleur</point_positif>
<point_negatif>Pneu ?</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo à Décath Bourgoin Jallieu, et je suis très content ! <br/>Le vélo réagi parfaitement, le passage de vitesses est fluide et agréable... Et en plus il est beau !<br/>Merci au vendeur du rayon pour ses renseignements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Blocage fourche, maniable</point_positif>
<point_negatif>Réglages du dérailleur et du frein arrière</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Testé aujourd'hui en conditions climatiques difficiles (pluie, vent). Rien à redire question maniabilité. Le blocage de la fourche est un plus. Attention cependant aux réglages par défaut. J'ai du reprendre le jeu sur le frein arrière (la plaquette frottait contre le disque) et petit problème de saut de vitesse sur le dérailleur avant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mauduit</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>polyvalence</point_positif>
<point_negatif>pas grand chose</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Je fais du vtt en loisir mais j'aime pratiquer les chemins de course de vtt dans ma région. Ce vélo m'emmène toujours où je lui demande, c'est agréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vélo simple,bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>réglage de fourche?</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>J'aime beaucoup ce vélo,il est simple,fonctionne très bien après une période de rodage normale et quelques réglages.<br/>Je viens du vélo de route,je me suis mis au vtt pour faire les pistes du Var ( pistes très raides et très cassantes)et il me convient parfaitement.Que demander de plus?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Popop</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix; 27 vitesses</point_positif>
<point_negatif>Pneus d'origine</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Très bon vélo dans l'ensemble malgré les pneus d'origne un petit peu trop souple, ce qui a tendance a provoqué des crevaisons dès qu'on va dans des endroits plus technique, mais une fois les pneus changés,tout est excellent. convient très bien pour une utilisation sportive</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
