<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>robustesse</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>J'ai eu le même problème que l'internaute Antoine, après quelques utilisations le produit m'a lâché! une série défectueuse?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look, solidité, prix. double paroi</point_positif>
<point_negatif>après une centaine de kms visser les rayons</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Pour le prix, cette jante apporte une réelle solidité. J'ai parcouru environ 3000 kms depuis l'installation. Jante installée sur  un VTC B'twin  Modèle Triban 3 de 28" taille XL. Mes parcours de 50 à 70 kms par sortie. J'ai fait installer la même jante (modèle roue avant) en même temps sur mon vélo. Prix des 2 jantes + MO moins de 100 € ! Excellent. Précision utile: je fais 105 kgs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Pas solide</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Je fais 80kg et du vélo pépère dans les bois avec un VTC. Au bout de 5 sorties, un rayon saute et la jante et complètement voilée. Bref, produit de mauvaise qualité à eviter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité ?</point_positif>
<point_negatif>prix, fragilité probable</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>C'est un bon produit, mais pour la plupart des utilisateurs des Btwin standards probablement trop sophistiqué et fragile. J'ai du changer ce genre de roue au bout de 3 ans (la paroi a cédé et la chambre a air déformait le pneu a cet endroit), alors que l'autre roue, plus rustique (d'origine, de fabrication plus ancienne donc) tient depuis deux ans. Ce que je voudrais, c'est pouvoir acheter un equivalent plus rustique et moins cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Mal conçue,mal finie,tres fragile etc etc.........</point_negatif>
<date>06/10/2011</date>
<commentaire>Je souhaiterais pousser un coup de gueule sur ces jantes.<br/>En effet cela 4 FOIS! que j'achete cette jante  et 4 fois qu'elle se voile en un rien de temps.Sur la derniere,90% des rayons se sont devisés au bout de 250 km et donc entrainé le voilage de la jante.Toujours satisfait des produits decathon et fidele client,je pense qu'aujourd'hui Decathon nous prend pour des vaches à lait.A 40€ la jante,soit la plus chere(double paroi plus resistante?)la credibilité de ce que l'on nous vend n'y ai pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robustesse</point_positif>
<point_negatif>aucun a ce jour</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>un excellent produit qui remplace efficacement une roue  moins solide dans les terrains sableux de la forêt de fontainebleau !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas grand chose</point_positif>
<point_negatif>les rayons s enlevent de la roue</point_negatif>
<date>13/06/2011</date>
<commentaire>les rayons s enlevent de la roue et apres ca creve la chambre a air acheter ce produit pour faire du velo occasionel  et pas regulierement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>monis cher que d'autres enseignes</point_positif>
<point_negatif>Roue libre fragile; prix élevé.</point_negatif>
<date>05/06/2011</date>
<commentaire>C'est ma deuxième roue; J'ai du en changer à cause de la roue libre qui n'est pas une pièce changeable. Société de consommation.....<br/>Pour cette nouvelle, j'ai du retendre les rayons après 200 km.<br/>Par ailleurs, j'ai un doute sur le fait qu'un pneu neuf ait été coupé par la jante. Est ce un pb de pneu (Michelin transworld) ou de la jante qui serait abrasive?<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>18/05/2011</date>
<commentaire>Je pense que je vais arreter d'acheter ces jantes qui sont de tres mauvaise qualité.Deja 3 jantes achetées et 3 jantes voilées et rayons cassés tres rapidement alors que je ne fais jamais de tout terrain.A deconseiller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jante double paroi</point_positif>
<point_negatif>Rayons faiblement tendus, Couleur de jante unique</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>Parfait pour remplacer une roue sur un vélo de gamme moyenne.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
