<liste_avis>
<avis>
<auteur>Henri</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Casse repetitive</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>En 18 mois, j' ai deja remplace deux fois la roue arriere. Une premiere fois, l' axe etait fausse, la deuxieme fois, l' axe etait casse. Je fais une utilisation reguliere, mais seulement en ville de mon velo. Je constate en lisant les autres messages que le probleme est deja connu. Serait-il possible au minimum de proposer un produit plus solide?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lies</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tres fragile</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>bonjour je pense qui a un réel problème sur les axe c es la 4 ieme roue que je casse l axe  utilisation normal du b twin 7 trajet domicile travail atelier ma conseiller le double paroi et ca a casser aussi au bout de 5 mois aujourd hui jais f changer ma roue encore une fois il ma offert le montage car vélo encore sous garantie pièces</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bien au début</point_positif>
<point_negatif>solidité, voilage non pris en garantie, à changer</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette roue il y a 9 mois. Ayant une utilisation quotidienne en ville de mon vélo, on 'avait conseillé cette roue car plus solide.<br/>Ma roue s'est peu à peu voilée alors que j'ai une utilisation normale de mon vélo (ville), pas de choc ni chute.<br/>Lorsque j'ai voulu la faire dévoilée , on m'a répondu que ce n'était pas réparable et qu'il fallait que je change la roue !<br/>A quoi sert la garantie ?<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>roue hors d'usage en moins d'un an</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>les rayons ont littéralement été arrachés de la roue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>dure quelques semaines</point_positif>
<point_negatif>Fragilité au niveau de l'axe casse ou se dessoude.</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>4 jantes remplacées sur mon B'TWIN7 ...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super jante qui ne se déforme pas</point_positif>
<point_negatif>en remplacement d une roue d origine sur un B TWIN</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Jante pour remplacer celle d origine qui est de très mauvaise qualité sur le B-TWIN , dommage que cela ne soit pas fait directement d origine...<br/>plus de problèmes depuis !<br/>d un autre coté c est un entré de gamme et  je suis d un bon 120 kg ... je pense que ça doit suffire pour quelqu un de "normal" <br/>Heureusement que l atelier avec ses conseils ainsi que son professionnalisme repêche les defaults de qualité ... et cela sans jamais rechigner</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Aucun problème avec ce produit</point_positif>
<point_negatif>aucun pour moi</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>La roue est solide, je l'utilise en environnement urbain, elle résiste bien aux trottoirs, etc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à monter et bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>à recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Erwan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, solidité générale</point_positif>
<point_negatif>réglage "sortie du magasin" désastreux,à reprendre</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>Achat de cette roue suite à un bris d'axe sur mon ancienne. C'est pas une roue "prête à l'emploi" . avant de l'installer, il faut bien régler le serrage du moyeux, qui est absolument pas fait. Il faut installer un fond de jante, et je conseille de bien tendre les rayons comme il faut, et de le refaire plusieurs fois sur les semaines qui suivent,les miens étaient réglés à la n'imp', limite dangereux.<br/><br/>Une fois fait, elle se comporte bien, à voir sur le long terme.Roue correcte pour le prix donc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Double enveloppe, têtes des cachées</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Très très bon produit, comme d'ailleurs le vélo à assistance électrique b'Twin que j'ai acheté pour ma femme : impeccable !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
