<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lucas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>l'axe faible</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>Au mieux, vous aurez un axe tordu dans trois mois pour une utilisation quotidienne, comme c'est arrivé à moi. J'ai acheté mon vélo chez Decathlon La Tronche il y a un an, et ils m'ont déjà changé trois fois la roue arrière, malgré le fait que j'ai fait que 20km par jour em moyenne. Le problème c'est que la garantie de mon vélo vient d'expirer, donc pas sûre qu'ils vont le changé. Du coup je vais devoir m'acheter un nouvelle roue de cette marque, en esperant que la qualité sera au RDV cette fois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>viking</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légère</point_positif>
<point_negatif>axe de rotation très fragile</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Ça m'est déjà arrivé de me retrouver avec l'axe de cette jante cassé en deux, il faut voir pour améliorer la qualité, mais bon, pour le prix ça peut servir en dépannage. Si vous vous en servez régulièrement, sa ne tiendra pas plus d'un an. Il faudrait aussi voir pour vendre cette roue avec la cassette déjà monté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>henri</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>jante moyenne</point_positif>
<point_negatif>l axe de roue arrière casse tout le temps</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>toujours le mème problème avec cette roue arrière l axe ne dure pas longtemps il casse toujours cotè pignon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix et legereté</point_positif>
<point_negatif>Axe très fragile</point_negatif>
<date>19/10/2011</date>
<commentaire>Ce modele n'est pas cher mais il n'arrive pas à me durer plus d'un an, pourtant je ne fais que de la route avec. Il faudrait améliorer la qualité quite à augmenter un peu le prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout, fragile, trop légère.</point_negatif>
<date>18/10/2011</date>
<commentaire>j'ai encore cassé l'axe pour la troisième fois !<br/>voir mon avis du 12/11/2010 !<br/>je ne fais que de la route, pas de trottoirs ni d'escaliers. je fais 6km par jour, je pèse 70kg pour 1.75m.<br/>pour les grosses randonnées et me faire plaisir j'ai un autre vtt (focus northern lite). <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jason</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Très fragile</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>J'ai la jante depuis trois mois, je vais devoir la changer car la tige de fixation est cassée. Je ne fais que 5km par jour sur route pour aller travailler. Dommage que la qualité chez décathlon baisse. Pour la qualité le prix est presque abusif!!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>angélique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère bonne qualité prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>je ne vois pas quels conseils je pourrai donner</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix et service</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>remplacement de la roue arrière su un vélo Btwin,  bien pour l'utilisation randonnée  et route <br/><br/>il ne faut pas brusquer le vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix bas ,  attache rapide</point_positif>
<point_negatif>Utilisation pour balade uniquement</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix pour une roue supportant les roues libres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robustesse facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>satisfait du produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
