<liste_avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Neuf et bien voilé</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette jante pour l’équiper d'un axe et d'un pneu Tacx pour home traineur. A 39 €, je ne m'attend pas à avoir une jante de compet'<br/>Mais ce que je trouve inadmissible, c'est qu'on vous vend une roue déjà voilé. <br/>Le technicien vélo du magasin où je l'ai acheté aurait quand même pu la vérifier, vu que je m'aperçoit en lisant les autres commentaires, que je ne suis pas le seul!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas chere</point_positif>
<point_negatif>Solidité ?</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Cette jante était monté d'origine sur mon vélo Form 3.<br/>Après environ 7000 km (18 mois d'utilisation), apparition de fissure de par et d'autre des œilletons (uniquement sur les rayons coté cassette) dans le sens de roulage.<br/>Ce problème de fissure est apparu sur une dizaine d’œilletons.<br/><br/>La jante a été changée gracieusement sous garantie par Décathlon, que je tiens à remercier.<br/>Mais je me pose la question d'un vice de fabrication , car le même problème est apparue sur un autre vélo Form 3.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>Mauvais stockage de l'article</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité / prix pour cet article mais mauvais stockage car la roue était légérement voilée et abimée sur la bande de contact pour les patins de freins, je me suis rendu compte que la roue était voilée lors du montage sur mon vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>OGER</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>roue destinée a l'entrainement hivernal impecable</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>je l'ai acheté pour mes sorties hivernale je pèse 93 kg en hiver !!! et rien a redire pour son prix !!! je viens de casser mes NEUTRONS et me suis dépanné avec ma décathlon sur mon C59 <br/>je continu a l'employer sur mes sorties conclusions pour moi nickel  merci NIKO du service vélos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeff</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>Je pense qu'au prix de la roue il s'avère compliqué d'attendre des performances hors du commun. Il apparait donc normal que 1) le fond de jante ne soit pas fournit 2) que les rayons se desserrent, on appelle sa un rodage et 3) qu'il n'y est pas 40 couleurs étant  donné le prix!!!! <br/>Donc bonne roue pour rouler tranquille, à faire réviser chez un vélociste, le service décathlon n'étant réservé que pour des petit problèmes usuels!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>QUALITE PRIX</point_positif>
<point_negatif>POIDS</point_negatif>
<date>09/02/2012</date>
<commentaire>BON PRODUIT POUR CYCLOS  ROBUSTE ET CONFORTABLE  JAI FAIT 3 <br/>SAISON AVEC SANS PROBLEME  ET AVEC CELA SON PRIX SANS CONCURENCE   PRODUIT BTWIN EXCELLANT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>zorro1919</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix qui défit toute concurrence</point_positif>
<point_negatif>poids, roulement</point_negatif>
<date>02/05/2011</date>
<commentaire>Un roue très lourde (1 kg 600, quand même), plutôt large, ce qui augmente les frottements liés au roulement et surtout l'absence de fond de jante qui entraine une crevaison quasi immédiate si l'on en met pas une. S'utilise avec une chambre à air taille 700 AVEC VALVE AMÉRICAINE.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix intéressant, disponibilité</point_positif>
<point_negatif>Le montage est à éviter.</point_negatif>
<date>03/10/2010</date>
<commentaire>Le produit est bon, mais le technicien confond la mécanique "poids lourd" avec le vélo. Le technicien a beaucoup trop serré beaucoup la casette, qui ce soit sur mon ancienne jante comme sur la nouvelle. Résultat, l'ancienne jante est cassée (filetage de la cassette HS), bonne pour la poubelle. Merci le service Decathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistante</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>mise en oeuvre facile pour peu que l'on possède le materiel adéquat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas encore d'opinion il y a peu de temps que je l'</point_positif>
<point_negatif>bruit de roulage</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>peut être un problème de réglage: faut un  bruit de roulage important</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
