<liste_avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ROUE adaptée à mon vélo</point_positif>
<point_negatif>J'ai crevé 2 fois en qq KM !!!</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Dès le premier jour d'utilisation, j'ai crevé 2 fois en qq KM<br/>Je pense avoir diagnostiqué le problème<br/>il n'y a pas de "fond de roue" installalé, donc aucune protection avec les aspérités des parties usinées du produit.<br/>j'ai collé une bande de chambre à air sur tout le périmètre du fond de roue. Résultats : plus du tout de crevaison.<br/>IL SERAIT IMPERATIF DE VENDRE CETTE ROUE  CORRECTEMENT EQUIPEE  : je ne recommanderais pas ce produit en l'état.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapidité de mise en place et légèreté</point_positif>
<point_negatif>Le prix un peu élevé</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Cette jante constitue un bon produit alliant légèreté et robustesse dont la mise en place s'avère simple pour le profane.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look, solidité, prix. double paroi</point_positif>
<point_negatif>la soudure est trop visible</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Pour le prix, cette jante apporte une réelle solidité. J'ai parcouru environ 3000 kms depuis l'installation. Jante installée sur  un VTC B'twin  Modèle Triban 3 de 28" taille XL. Mes parcours de 50 à 70 kms par sortie. J'ai fait installer la même jante (modèle roue arrière) en même temps sur mon vélo. Prix des 2 jantes + MO moins de 100 € ! Excellent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robustesse, légéreté</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Me sert quotidiennement sur mon vélo VTC (utilisé dans un milieu urbain) : aucun problème à noter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualite prix tres correct</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>tout est dit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles André</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BIEN RAYONNEE POUR PORT SACOCHES VTC CYLOTOURISME</point_positif>
<point_negatif>FAUDRAIT K7 10</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>C'est 2 paires VTC que j'ai achetées à vis car n'ai pas trouvé à K7 ; pour randonnées clyclotouristiques, donc mise à l'épreuve ; terre, caillasses, pavés.<br/>Cet été TRO BRO LEON, <br/>Je n'en suis qu'au essais car mauvais temps mais sur les RAVEL en Belgique, elles stables et d'un bon roulement, surtout avec des 25 en lieu et place des 35 VITTORIA ; très bon au demeurant ;.<br/>K7 SHIMANO ou ÉQUIVALENT en 10 pignons manquent en rayon type compact 11 à 20 ou 11 à 21,<br/>j'ai aussi 2 paires route et pas d</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>produit defectueux.</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>je creve sans arret depuis le changement de roue. J'en suis à ma 5ème chambre a air. Les trous sont toujours côté intérieur de la roue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Roue donnant toute satisfaction. Roue solide.</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Produit correspondant à ce que je cherchais.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité et légèreté</point_positif>
<point_negatif>on m'a conseillé ce produit pour mon vélo de route</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>a revoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Une roue fabriquée en France</point_positif>
<point_negatif>Roulement peu fluides</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Cette roue semble solide et bien suffisante pour rééquiper un vieux Rockrider 320.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
