<liste_avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robustes</point_positif>
<point_negatif>voillage au debut</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Jai fait 5000 km. Et sa fait une annee que jai la roue av je l'ai utilise sur tout type de temps. Pluis neige ect pars tout type de terrain route rocailleux boue gazon ect apres les premier km jai du faire 3 devoillage mais apres elle et rester rigide serte un peu lourde mais elle et rester robuste pour c!est 5000 km je vais justela controler et je crois bien quil n y a pas grand chose faire je consielle pour le prix y a pas a esiter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>tres belle roue, resistante et facilement adaptable, bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>j-p</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide comme jante</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>au bout de 6km obligé de resserrer les rayons.Sinon il y a rien a dire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pouet</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>poids, rigidité</point_negatif>
<date>13/04/2012</date>
<commentaire>C'est une bonne roue pour la promenade à un prix très correct. Pour une activité plus engagée, c'est un peu juste quoique pour la roue avant c'est moins grave (je l'ai depuis 3 ans, y compris pour les raids multisports). Elle est assez lourde et surtout peu rigide, elle se déforme sur les gros freinages. Pas de voile excessif à déplorer avec une bonne fourche.<br/>LE même modèle pour l'arrière n'a pas fait 3 sorties en XC engagé, voile, inertie,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/12/2011</date>
<commentaire>super jante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sollidite</point_positif>
<point_negatif>centre blok</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>rien a dire qualite rix exelent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louise</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, compatibilité disque et vbrake</point_positif>
<point_negatif>Poids, rigidité, roulements</point_negatif>
<date>12/11/2011</date>
<commentaire>Roue inerte, lourde, souple et les roulements ne sont pas fluides. Cette roue est à utiliser pour une pratique loisir et reste un bon produit à ce prix.<br/>Pour une initiation aux pratiques plus sportives elle peut s’avérer intéressante  par son prix mais pas plus (peu précise et peu de rendement, prend vite du jeu et les rayons se détendent très vite)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix est justifié</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/06/2011</date>
<commentaire>impeccable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jules</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>double parois et pratique</point_positif>
<point_negatif>le moyeu et le poids</point_negatif>
<date>26/04/2011</date>
<commentaire>le moyeu de la roue est dur à faire rouler, cela ralentit le vélo, de plus j'ai voilé ma roue au bout de 2 mois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>compatible frien a disc et v-break</point_positif>
<point_negatif>rien a redire</point_negatif>
<date>14/01/2011</date>
<commentaire>j'ai fai 4000 km avec et ne son pas voilé elle non pas de jeu</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
