<liste_avis>
<avis>
<auteur>calaisnoiremottescommencalnoir</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>apparement solide double paroie</point_positif>
<point_negatif>mauvais graissage des roulements de moyeux</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>en utilisation dirt/street intensive (commencal absolut 12kg) : saut de 2 metres , gros efforts latéraux sur la roue (torsion) lors de figures (bunny , 360...) et sauts d'obstacles (bancs et immobilier urbain) skatepark ... ca tiend<br/>juste du regraisser les roulements , un grincement se faisait entendre apres plusieurs figures : roue montée avec pneu crazy bob 26*235 et transmission 32*15 donc forte torsion de la roue pas eu trops de voilage double paroie efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Herve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>idem ax jantes vtt 5,2</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop chere</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>produit conforme , mais un peu chere</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NOUEL</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Idéal sur du roulant</point_positif>
<point_negatif>Fragile en usage VTT cross country</point_negatif>
<date>13/06/2012</date>
<commentaire>Pas de souci sur le Vtt de mon fils (50kg) qui fait les même randos que moi. Sur le mien, roue libre HS au bout de 8 mois et pb de roulement. En cours de changement pour du mavic crossride.<br/>Bonne roue pour un usage cool sinon à changer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon freinnage</point_positif>
<point_negatif>rayons se desserrent roue libre s'use rapidement</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>rayons desserrés aprés 3 sorties usure de la roue libre et blocage au bout de 6 mois malgré un entretien regulier aprés chgt sous garantie roulage 1 an puis moyeu coupé a la hauteur du serrage des roulements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Charles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>roues assez belles pratique pour la ville.</point_positif>
<point_negatif>Peut être la solidité</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>je trouve ces roues assez belles pour le prix mais au niveau du halage  un peu moins pratique mais je pratique plus sur la route</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hugo</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>très jolie...pour décorer ton garage</point_positif>
<point_negatif>pas faite pour faire du vélo...</point_negatif>
<date>11/12/2011</date>
<commentaire>vraiment géniale cette jante, si vous n'avez pas de problèmes d'argent et 40€ a gâcher je vous la conseille ! Sérieusement ma jante s'est voilée en faisant un BUNNY HOP ! pendant sa première sortie T_T et le moyeu a laché une semaine plus tard -_-' Lorsque j'ai demandé au gentil vendeur a décath si la jante convenait pour une utilisation dirt il m'a répondu : OUI... Bon je m'attendais  pas à ce que la jante me fasse l'année mais quand même ! j'ai vraiment l'impression de m'être fait avoir par D4</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rigiditer et souplesse</point_positif>
<point_negatif>moyen un peu trop souple</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>rien a dire que du bien sur la jante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>39.9E pour ma pomme</point_negatif>
<date>05/11/2011</date>
<commentaire>3 sorties...soit 65 kms ...super cool ...sur route : la roue a déjà un voile de 1cm !!!! Dernière fois que j'achete du materiel chez Déca !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Esthétique générale</point_positif>
<point_negatif>Etanchéité des roulements</point_negatif>
<date>10/07/2011</date>
<commentaire>Après plusieurs sorties dans des environnements "humides", on constate que la roue devient difficile à faire tourner.<br/>Après démontage de l'axe, il s'avère que la boue pénètre très profondément dans l'axe, à travers des roulements mal protégés.<br/>Après nettoyage complet de l'axe et des roulements, l'axe prend un énorme jeu rendant le vélo très désagréable et peu précis en descente.<br/>Avis du vendeur : il faut serrer plus...<br/>Oui, mais c'est un roulement droit, pas conique. Donc solution à rejeter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Estétique</point_positif>
<point_negatif>Poids, se voile très vite</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>La jante c'est voilé au bout de 1 moi d'utilisation en rando sportive</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
