<liste_avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>moyeu de roue blanc, bonjour l'esthétique !</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Je suis à mon 6èmè VTT acheté neuf chez Décathlon. Parmi les centaines de VTT vendus actuellement, tous les moyens de roue sont noirs. Le seul exemplaire de ce produit disponible en magasin n'incite pas à l'achat: rayures,aspect terne et usé,le tout pour 25 euros.impossible de trouver une roue à moyen noir de remplacement à un prix raisonnable.Ou bien il faut acheter du haut de gamme.Ce n'est pas respectueux des clients, pour 10 euros,j'ai fait dévoiler la roue et remplacé 1rayon "ailleurs".</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jocelyn</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légéreté du cadre, efficacité des commandes</point_positif>
<point_negatif>position de roulage, pneumatiques, accessoires</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>J'ai essayé le vélo en magasin, mais c'est bien trop peu pour avoir un vrai avis. J'ai regretté dès le lendemain de n'avoir pas demandé un jeu de pneus mixtes au lieu des pneus VTT, on ne me l'a pas proposé, et sur le coup, je n'y ai pas pensé du tout. La position de "conduite" ne me convient pas du tout (trop relevé). Le garde-boue avant acheté en même temps que le vélo ne s'insère pas dans la tige de la potence, alors que c'est sensé s'adapter tout seul (et je l'ai déjà fait et çà marchait)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>albert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas trop chère</point_positif>
<point_negatif>fragile,risque de voilage</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>il devrait les faire plus résistantes ou mettre une notice comment dévoiler la roue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nakou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>parfaitement adapté à mon vélo</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>manibilité et equilibré</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>je ne suis pas bricoleur mais j'y suis arrivé ! <br/>cependant il restait des petits ressorts et je n'ai pas su les utiliser.mais ça fonctionne bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilitee de montage le pris</point_positif>
<point_negatif>serage de la roue</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>je trouve que le roulement centrale et plus faibble que celui d origine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raymond</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>correspond bien au besoin</point_positif>
<point_negatif>rien de particulier</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>dommage que la roue nest pas le fond de jante déjà monté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugues</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>remplacement d'une roue volée sur VTC de ville<br/>pas de soucis .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a monté</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>pas vraiment de commentaire à faire, bon produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité/ prix</point_positif>
<point_negatif>incapcité a acheter une roue de meilleure qualité</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>j'ai un vitamine, j'ai pratiquement changé toutes les pieces d'usure (axe de pedalage, pedales, changement de vitesse, roues, pneus, cables, patins de frein) mais  c'est ainsi devenu un velo idéal pour la ville, si j'arrive à dissuader les gens de me le voler en les laisant croire que c'est un vélo bas de gamme. Les roues neuves sont vraiment clinquantes. J'ai peur d'attiser l'envie</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
