<liste_avis>
<avis>
<auteur>Odin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, le look, la disponibilité</point_positif>
<point_negatif>entraxe incompatible avec cadre mercier année 80.</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Je me déplace au magasin avec ma roue complète mavic à remplacer car cassée. Le vendeur me propose celle-ci. N'y connaissant pas grand chose et pensant que tout est standardisé, je l'achète sur conseil du responsable du rayon vélo. Arrivé à l'atelier vélo situé après les caisses pour faire monter la roue libre de l'ancienne roue sur la nouvelle, enfin quelqu'un qui vérifie au pieds à coulisse l'entraxe. Verdict, incompatible. Remboursement sur le champ, et je repars en portant mon vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ray</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à visser</point_positif>
<point_negatif>montage incompatible avec mon vélo</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette roue pour remplacer la mienne montée avec 5 vitesses sur un vieux cadre mercier. or au moment de la mettre, je m'aperçois que l'axe est trop large et que l'écrou bute sur le cadre. impossible de l'enclencher et de l'installer alors qu'elle est censée être compatible pour un vélo 5 vitesses! est-il possible de raccourcir l'axe et d'enlever le tube entre les 2 écrous côté pignons? ou comment faire pour la monter sur mon vélo. merci de me donner une réponse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>j c</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super pour pour des velos de competiton vintage</point_positif>
<point_negatif>c est pas des zonda</point_negatif>
<date>23/04/2011</date>
<commentaire>facile  a monter la roue libre 6 vitesses</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>j'ai apprécié le conseil et le montage fait par un prof</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Roue plutôt bien équilibrée</point_positif>
<point_negatif>Axe dmal serré!</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>J'ai du  régler et  resserrer l'ace de rotation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne roue pour des petites balades</point_positif>
<point_negatif>petit voilage au bout de 60 km</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>bonne roue pour promenade effectuèe 300 km avec ,un petit voilage est apparue au bout de 60 km apres l ' avoir dévoilée moi<br/>même plus de problème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualite / prix</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>09/08/2010</date>
<commentaire>bon rapport qualite / prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>obligation de vérifier et resserer les rayons .</point_negatif>
<date>29/07/2010</date>
<commentaire>il n'y a plus de bruit comme le disent certains acheteurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>se monte et s'adapte facilement</point_positif>
<point_negatif>??</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Pas de problème pour monter cet roue.<br/>Peut-être mieux préciser le type de pneu et quelle bande de protection interne. Mais on peut toujours demander à un vendeur, si on le trouve.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacquis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Matériel de très bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Au départ, mauvais conseil d'un vendeur</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Globalement, très satisfait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
