<liste_avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>vitesses faciles à passer, suspension fourche</point_positif>
<point_negatif>le poids ! les jantes noires = rayures rapides</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>au vu du prix, pour un vélo qui doit durer 3/4 ans (âge 8/12 ans noté), on aurait pu penser avoir une béquille, éventuellement des garde boues, un bidon, enfin un accessoire..<br/><br/>maintenant quelle idée de mettre des jantes noires, la moindre rayure fait ressortir l'alu en dessous, même en faisant attention ça arrive.<br/><br/>et LE POIDS, un gamin de même pas 8 ans, il doit se cramponner pour faire avancer le vélo en côte, même à pieds<br/><br/>sinon produit satisfaisant que mon fils adore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la couleur est superbe le cadre est très gros</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>ce vélo est très beau la couleur change par rapport  au autre couleur très gros cadre vraiment très beau habiller des ces garde de bout que j'ai mie en plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jfg</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look  equipement</point_positif>
<point_negatif>poids nombre de vitesse  les manettes de freins</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>velo au look vtt sport reussi, mais manque un double plateau avant et un cadre plus leger (aluminium)pour les randos enfants extra urbaines.Usage sur piste ou chemin en dur exclusif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mariluna</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>beau look</point_positif>
<point_negatif>poignée de freins pas prévu pour un enfant</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>tout dépendra de la "poigne" de l'enfant, c'est dommage, car dès 9 ans, l'enfant pourrait s'en servir pour qu'il dure longtemps, or là, ce vélo ne sert que sur chemin plat pour l'instant : je suis déçue, d'autant plus que mon fils ne vaut pas le changer parce qu'il l'a reçu en cadeau et le trouve très beau ( et il m'en couterait plus cher)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylviane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Maniable, bons ammortisseurs, bonne tenue de route</point_positif>
<point_negatif>Trop lourd, manque de vitesses</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>En fait, on aurait dû acheter un vélo avec davantage de vitesses. A la montée, son utilisateur (8 ans 1/2) peine et doit descendre de selle ce qui ne lui  arrive pas avec un vélo disposant de 21 vitesses. Je recommande ce vélo pour les jeunes qui ne veulent pas trop grimper....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARIE CHRISTINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>très bien, confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon design</point_positif>
<point_negatif>rayons des roues desseres sur les jantes</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>bon produit mais voir à régler le point négatif exprimé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'ensemble</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>je suis ravis de cet article car c’était pour un cadeau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look, nombre de vitesses, fourche.</point_positif>
<point_negatif>Poids</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Velo sympa mais beaucoup trop lourd pour un enfant (il pèse plus lourd que mon vtt decathlon adulte) pour le reste rien à dire !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Neant</point_positif>
<point_negatif>Impossible pour un enfant de 10 ans de freiner</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Les leviers de freins sont pour adulte donc mon fils de 10ans ne peut pas freiner des 2 mains, impossible pour lui de s'arreter devant danger!  Il fait 1,36m et a 10 ans.<br/>Donc grosse negligance de Decat!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
