<liste_avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tout! sauf les colliers de serrage selle et guidon</point_positif>
<point_negatif>les 2 colliers selle et guidon</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>le produit est bien, bonne prise en main par l'enfant. Par contre les 2 colliers de serrage ne sont pas à la hauteur. Les cames de serrage sont inadaptées, serrées au réglage correct, elles ne restent pas en place, elles s'ouvrent spontanément. Solution, fermer le collier et le serrer très fort à la clé. Décevant!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maniable,couleur sympathique,léger & très pratique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Acheter pour les deux ans de mon fils avec beaucoup de plaisirs car mon fils s'éclate énormément dessus !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La couleur et le design</point_positif>
<point_negatif>Pas de pièces détachées disponibles</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>Très bien pour l’apprentissage du vélo en plus les enfants s'éclatent avec.<br/>Petit problème la roue de devant est cassée suite à un oubli de rangement dans le garage et on m'a dit qu'il n'est pas possible d'avoir une roue et qu'il faut racheter une draisienne. Je ne trouve pas ça normal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, pratique</point_positif>
<point_negatif>petite pour les enfants plus grands que la normale</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Notre petit fils de 3 ans a eu sa draisienne au noël dernier, il s'y est mis très vite, il a trouvé son équilibre et a su freiner rapidement. Cet été en une journée il est passé au vélo à pédale sans peur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger, apprentissage rapide</point_positif>
<point_negatif>bague de limiteur de direction.</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Nous avons offert cette draisienne a notre fille de 3 ans, et nous en sommes ravis, elle aussi. Au début elle avait tendance a marcher sans s'assoir. Après quelque sortie, maintenant elle coure, fonce et s’arrête en dérapant. Il n'y a donc aucun soucis de frein. on peut rapidement régler la selle et le guidon, si bien que le petit frère de 18 mois peut essayer. Par contre, au début l'enfant a tendance a butter les cheville dans les écrous de roue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les roues qui font pas de bruit</point_positif>
<point_negatif>aucun pour moi</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>je suis vraiment satisfaite de se vélo que j'ai acheter pour les 2 ans de mon fils le premier moi il était pas très alaise dessus mais une fois fois qu'il a su trouver son équilibre il s’éclate !!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniabilité, légerté, design</point_positif>
<point_negatif>roue arrière, frein un peu dur</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Super produit, mon fils ne le quitte plus depuis qu'il a 18 mois. <br/><br/>Seul bémol , il se blesse sur la roue arrière au niveau de la cheville côté du frein.<br/>Deplus je viens de lire que la draisienne était faite pour des enfants de  moins de 15kg, mon fils a 2 ans et 1 mois et il fait presque 14,5 kg....<br/>Je trouve également la poignée de frein un peu dure, le frein est-il vraiment nécessaire?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Le réglage de la potence</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>A propos du réglage de la potence : au risque de passer pour un neuneu, je trouve que la notice d'installation n'est pas claire et je n'ai pas trouvé de vidéo d'installation sur le site :o(<br/><br/>Résultat : je n'arrive pas à régler comme il faut le serrage de la potence : soit c'est bien serré mais le guidon n'est pas aligné sur le plan de la roue avant, soit le guidon est bien réglé mais la potence n'est pas du tout assez serrée :o(<br/><br/>Faut-il d'abord serrer l'écrou de la potence ?!<br/><br/>Cdlt</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>super pour l'apprentissage nos enfants sont ravis</point_positif>
<point_negatif>solidité de la roue</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>2° achat de ce velo tres bien pour l'equilibre, mais les pales de la roue arriere en plastique se cassent regulierement et au surprise, il n'y a pas de sav... si je doit en racheter un, j'irais plus sur une draisienne en bois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>garantie, design, légèreté, prix</point_positif>
<point_negatif>bague de direction plastique</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour<br/>Nous avons acheté la draisienne Run Ride Girl ( Ref : 8185820 ):<br/>beaucoup d'avis trouvait les bagues en plastique trop fragile...depuis remplacées par de l'acier et nous l'avons reçu avec des bague plastique (vieux stock??).<br/>Quelle est la procédure sachant que ne nous voulons pas la retourner...notre décathlon le plus proche est celui de Dax (ont ils les pièces pour modifier la draisiènne, sans rendez-vous.<br/>Merci de votre réponse.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
