<liste_avis>
<avis>
<auteur>lulu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>Que dire de plus excellent. Pour la poche, remplir moitié d'eau + 2 cuilleres à soupe de bicarbonate. Laisser agir une nuit. Vider ensuite la poche convenablement, puis stocker au congélateur. Absence d'odeur garantie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mikhael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>contenance</point_positif>
<point_negatif>poche à eau</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Le sac en lui même est bien, mais dommage que la poche a eau donne un sale gout de plastic a l'eau, c'est vraiment imbuvable. Très dessus de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poche à eau et contenance du sac</point_positif>
<point_negatif>le manque de coloris</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>sac et poche à eau très pratique quand on fait du vélo ,<br/>le seul inconvénient est le manque de choix dans les coloris<br/>sinon rien à dire<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le sac à dos en lui même</point_positif>
<point_negatif>0 pointé pour la poche à eau</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>je viens de l'acheter. du coté du sac à dos en lui même , et bien rien à redire. très confortable. <br/>par contre , le point négatif se situe au niveau de la poche à eau. je l'ai rinçé plusieurs fois , je l'ai méme rinçer avec du gros sel ; mais le gout du plastique est toujours présente quand je m'abreuve.<br/>je vais encore essayer de le rinçer, mais si l'odeur ne disparait pas , je vais revenir à ma vieille gourde , et balancer cette poche à eau.<br/>il faudrait se pencher sur ce probleme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Capacité de chargement eau+matériel.</point_positif>
<point_negatif>L'embout pour boire un peu fragile.</point_negatif>
<date>18/10/2011</date>
<commentaire>Le meilleur compromis capacité de chargement et taille du sac. Très confortable même sur de longs parcours. Le système de rangement pour le casque est très astucieux. <br/><br/>Il faudrai par contre avoir un choix dans les coloris.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>présence de poches intérieures pour pompe,....</point_positif>
<point_negatif>contenance tres limitée</point_negatif>
<date>11/09/2011</date>
<commentaire>très bonne tenue sur le dos et accès à la tétine très facile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ergonomie, contenance, confort</point_positif>
<point_negatif>coloris</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>Très pratique, assez confortable, contenance suffisante.<br/><br/>Par contre j'aurais souhaitais pouvoir choisir d'autre coloris !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>capacité de rangement</point_positif>
<point_negatif>toute bonne chose est toujours trop chère</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>possédant un autre sac à eau, ce Choix-ci est le plus judicieux de par le rapport prix/capacité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, léger, ne se fais pas sentir sur le dos.</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Utiliser lors de sortie vtt agréable et tenant bien en place meme en terrain dificile. L'eau reste fraiche longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le nombre de rangements, la compacité, le filet</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
