<liste_avis>
<avis>
<auteur>gabriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>taille,contenance,poches,confort,reservoir eau</point_positif>
<point_negatif>peu impermeable</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>sac vraiment au top pour des trails vtt de 20 à 60 kms,acheté en magasin pour 59€ (prix sur le net entre 80€et 100€),grand confort de portage,pas besoin de la petite sangle lombaire car le sac tiens trés bien sur le dos,malgré sa petite taille ,on transporte largement tout le principal:reservoir d'eau de 3 litres,outillage reparation,secours,papiers,portable....poche antidote camelbak qui ne roule pas dans le dos,manque la protection de tuyau et un sur sac (prendre le fluo b'twin)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fabrication sérieuse et reconnue</point_positif>
<point_negatif>Difficulté de mise en place de la poche à eau</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Très bien adapté à la pratique du VTT car bien moins encombrant que le Camelbak HAWG.<br/>Mise en place de la poche à eau pas très facile car le logement est exigu mais avec un peu d'habitude, on fini par prendre le coup de main !!! Par contre, tuyau avec protection thermique impératif afin d'éviter de boire de la boisson chaude lorsque le soleil tape en direct...<br/>Rain Cover Camelbak à prévoir pour les randos humides et boueuses, les compléments d'accessoires remontent allégrement le prix final.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard - R</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bonne contenance pour randonnée - maintien tr</point_positif>
<point_negatif>remplissage du sac à eau</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>facile à porter  peut contenir les accessoires divers tels que pompe nécessaire de réparation téléphone papier v^^etements supplémentaires ... il est un peu lourd et encombrant pour la compétition... la oche à eau d'entretien facile est largement assez grande , une poche d'un litre et demi suffirait largement la pluspart du temps ... espérons que les clips de bouclage des ceintures résisteront à l'usage ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sac très pratique, avec les meilleurs poches à eau</point_positif>
<point_negatif>nettoyage de la poche</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Je recommande vivement ce sac très pratique. Son volume utile permet de ranger les petites affaires tel que les kits de réparation, les vêtements, les chambres à air .. et Pour les grandes randonnées de VTT. Les poches Camelbak sont très solides et ne se percent pas au bout de quelque utilisations. Cependant, l'eau gel toujours lors de randonnées organisées en plein hiver. C'est peut être l'un des seul points négatifs avec le fait que les poches ne soient pas très pratiques à nettoyer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Rien a dire que tu bonheur. Aprés utilisation sur une sortie vtt de 3h, le sac a révélées toutes mes attentes. grande poche a eau ( pas de goût plastique même dés la première utilisation ) beau volumes de rangement ( plusieurs poches ). Peut- etre un peu lourd quand la poche d'eau et remplie a 3l mais la sensation dispararée dés les premières gorgées. Prix trés attractf car plus cher sur d'autre site. Super sac CAMELBAK!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>V.</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>super qualité, nombreux rangements</point_positif>
<point_negatif>noir et non orange</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Best seller du camelbak, commandé sur internet et livré en magasin. Grosse déception à l'ouverture du carton car livré en noir et non orange, et le coloris orange... ne se fait plus ! Mettez le site à jour svp !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>James</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les poches de rangement, le bon maintien</point_positif>
<point_negatif>absence de housse pour phone ou mp3 sur bretelle</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Très bon produit destiné tant pour la pratique rollers, VTT et course à pied. Ne regrette en rien cette acquisition.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellent   au niveau du confort</point_positif>
<point_negatif>tissus fragiles  aux endroits  les plus  exposes</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>merci de l'avoir propose a ce prix la j'ai pu en acheter un<br/>on le trouve ailleurs avec parfois le double du prix propose par decathlon  grosse e capacite de rangement  excellent pour des raids ou il se fait rapidement oublier malgre les 3 litres d'eau sans compter tout ce qu'on peut mettre dedans il a etait tres bien pense je regrette qu'il n'y en avait plus en orange quand je suis venus l'acheter tissus fragiles ne resiste pas trop aux ronces aux endroits exposes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, maniable et espace-rangements pratiques</point_positif>
<point_negatif>la poche haute un peu grosse</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Je parcours 15km/jour Ce Camelbak est un  MUST pour bouger et s'hydrater dans l'effort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, 3L, grande capacité, léger et ventilé</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>J'utilise un MULE depuis 3 mois pour mes sorties VTT et j'en suis très satisfait : très bien pensé au niveau des rangements et du système d'hydratation et très agréable à porter. La qualité Camelbak !<br/>Le modèle Lobo était vraiment trop juste pour moi car anadapté aux longues sorties. Là, avec 3L et une grande capacité pas de problème : je peux emporter tout ce qu'il faut pour gérer les aléas mécaniques ou météo.<br/>Si votre budget est ok, je recommande cet achat.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
