<liste_avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Look, poid, multiples poches, facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Ce sac à eau est mon premier, et j'en suis très satisfait. Je trouve pas spécialement que la poche est difficile à installer. Ces multiples poches font que je peut emporter le nécessaire (pompe ainsi que matériel de réparation, une veste (dans la partie haute du sac) lorsque le temps est incertain, barre céréales...). De plus la contenance en eau me suffit pour des sortie de 2/3 heures et sinon je prend une gourde en plus sur mon VTT. En résumé je trouve que c'est un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>voir commentaire</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>et dire que les produits sont soit disant testes je doutes  fort comment peux ton concevoir un produit pareil deja mettre une poche a h2o carre dans un sac etrique en forme de triangle inverse impossible a remplir entierement mise en sac tres tres tres malaisee bref du tres grand nimportes quoi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>évite la terre sur le goulot</point_positif>
<point_negatif>un peu galère à nettoyé</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>la quantité d'eau est  suffisante pour des randonnées de 2 heures, on peut tous mettre de dans, il est génial.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Limite la transpiration, Esthétique profilée</point_positif>
<point_negatif>Trop peu de place!</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Le sac en lui même: ok. les pads de mousse sont un peu rigides mais on s'y fait, bien profilé on arrive même à l'oublier!<br/>Par contre, une fois que vous avez mis le (petit) nécessaire, pompe, multi-outil, kit anti-crevaison, 1 chambre à air, un micro kit de soins, comment faire rentrer plus d'un demi verre d'eau??? soit on emporte à boire, soit tout le reste! je veux bien qu'on m'explique comment sont calculés les volumes, objectivement : 2L de capacité totale : 2L d'eau, ou 2L pour tout le rest</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Look</point_positif>
<point_negatif>Mousses dorsales en béton, volume utile ridicule</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>"Sorties de plus de 2 heures", à cela rajoutez "moins 4 heures". Une sortie de 5h sur le vélo m'a valu un bleu dans le dos avec la peau superficiellement arrachée à cause de l'hyper-rigidité des mousses. Quant à ma sortie de 2 jours... Quand on lit "volume utile 7L" on pense "7 briques de lait". On y rentre difficilement un demi sandwich. <br/>Je suis très satisfait de nombreux produits Décathlon/B'Twin, pas du tout de celui-ci. Je regrette cet achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien etudié</point_positif>
<point_negatif>gout de plastique dans l'eau</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Super sac mais énorme point négatif l'eau mise dedans est imbuvable !   Que faut il faire ? ou c'est un défaut ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>trop rigide / les sangles mal adaptées</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Je me suis fais conseillé se sac par un vendeur decathlon et des la premiere je me suis sentis gêné par les sangles du bas qui remonte et qui fronte a long terme. La rigiditée se fait sentir aussi. Le manque de place pour mettre une chambre a air....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Praticité / confort</point_positif>
<point_negatif>Pas adapté aux femmes</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Je ne vois malheureusement que des commentaires de VTTistes masculins, et je dois dire que pour les femmes ce sac possède des dimensions (dos / bretelles) plus adaptés à des personnes min. 1,70m et surtout l'attache interbretelles en haut est plus adaptée à un torse qu'à une poitrine, même dans des proportions raisonnable. Avez-vous pensé ce sac pour les femmes ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>William</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Divers rangements bien pratiques pour la rando vtt</point_positif>
<point_negatif>Pad du bas douloureux capacité d'eau limite</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire><br/>Pour une première utilisation en rando vtt, j'ai trouvé que ce sac est très pratique point de vue rangement et le système d'hydratation est au top. <br/>Les seuls points faibles que j'ai trouvé sont:<br/>1- une poche d'eau assez limite, un demi litre supplémentaire aurait été bien (passer à 2,5l)<br/>2- Le pad en bas du sac est relativement douloureux avec un simple t-shirt car la mousse est un peu dure.<br/>Dans l'ensemble un très bon produit et bien utile<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau design, bonne ergonomie</point_positif>
<point_negatif>mise en place de la poche pas pratique</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>bon produit mais peut-être que la mise en place de la poche pourrait être améliorer.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
