<liste_avis>
<avis>
<auteur>tof</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>sac bien joli... c'est tout</point_positif>
<point_negatif>impossible de le remplir mauvaise conception</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>C'est mal conçu, comme tous avis le disent mon fils de 9 ans fait du VTT et je dois me battre toutes les fois ou jedois le re.pour. a oublier directement prenez l'original...plus cher quoique mais au moins il fonctionne<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Wayne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>le remplissage</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>je deconseil ce sac à eau , son systeme de remplissage est tout simplement horrible , une vraie galere <br/><br/>decat' à loupé le coche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne capacité</point_positif>
<point_negatif>Sangles agressives</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Dans le cas d'une utilisation running sur semi marathon ce sac est de bonne capacité mais un problème survient avec les sangles qui ont bien abimées plusieurs de mes tee shirt de running de marque !<br/>En effet les tee shirt ont été rapés a la longue par celles ci (photos disponibles par mail)<br/>Pouvez vous me donner un suivi svp?<br/><br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Louis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>gâché par le point négatif</point_positif>
<point_negatif>Goût</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Le goût que confère la poche à l'eau fait qu'il n'est pas envisageable de s'en servir réellement. L'eau devient franchement imbuvable. Je regrette cet achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Charles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>réglages sangles</point_positif>
<point_negatif>fermeture et extraction de la poche à eau</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Il a été offert à mon fils de 6ans. Si les réglages ont permis de l'adapter facilement à sa taille, il est impossible de le remplir complètement.<br/>En effet si la poche est remplie complètement lorsqu'on essaye de fermer, une grande quantité d'eau déborde.<br/>Il manque un maintient de la goulotte pour pouvoir visser le bouchon sans perte.<br/>Du coup on embarque jamais 1 litre.<br/>L'extraction de la poche à eau est un peu laborieuse.<br/>Dommage car la finition est soigné</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marcel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>quasi impossible à fermer si contenance maxi</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>trop compliquer à fermer si on souhaite le remplir....1 litre c'est bien le mini pour un article vendu en rayon vélo...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent maintien / discret</point_positif>
<point_negatif>poche petite pour accessoires</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>sac qui ne se sent pas. Quantité suffisante / excellent maintien aussi bien en vélo qu'en course  à pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>petit,compact,facile a remplir et sympa en design</point_positif>
<point_negatif>peut etre qu'ils aurait du mettre de l'eau dedans?</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>je ne comprenais pas au début je retournais le sac et il fuyait mais en fait il faut clipser la vis jusqu'au bout sur le sac pour que le bouchon se ferme parfaitement (pour que le bouchon soit fermé parfaitement il faut que la goutte d'eau soit a l'endroit)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, Pratique et de forme ergonomique.</point_positif>
<point_negatif>Remplissage du sac</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce Sac à plusieurs reprises en course à pied sur des distances de semi et marathon<br/>Très pratique et léger, il convient très bien pour remplacer une ceinture de bidons. <br/>Le seul point négatif est le remplissage du sac. Une fois le sac plein de boisson (1 litre), <br/>il est quasi impossible de ne pas renverser une partie du contenant en fermant le bouchon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien pour un enfants</point_positif>
<point_negatif>pas pratique pour remplir</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>bon sac mais domage pour le remplissage pas pratique de bien le remplir</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
