<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Pas de respirabilité dans le dos</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce sac, depuis 1 an essentiellement pour des sorties en VTT.<br/>Le volume utile intérieur est suffisant en été mais pas en hiver.<br/>Mais attention ce sac n'a aucune respirabilité au niveau du dos! Du coup on a le dos vite trempé et cela devient vite désagréable, voir pire en hiver.<br/>Je vais le changer...<br/><br/>Pour un usage occasionnel effectivement pas de souci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Capacité de rangement</point_positif>
<point_negatif>pas adapté au sport, tenue, poche d'eau</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>Il n'est pas adapté au sport : ni la course, ni vélo. Le sac se balade même en vélo de route, ce qui est très désagréable et le rend inadapté au sport.<br/>On se fait au goût de plastique, par contre, le rangement de la poche n'est pas pratique : il faut sortir toutes ses affaires du sac pour remettre la poche remplie d'eau.<br/>La poche n'est pas résistante : le tuyau et l'embout sont de la camelote. Le bouchon n'est pas pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Litrage</point_positif>
<point_negatif>Atache ventral</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Installezle système reverse et j achete votre sac<br/>Vous seriez les seul à proposer le produit(quel galère quand vous devez prendre qq. chose rapidement dans votre sac)<br/>Le seul sac que vous avez ,n est pas adapté au VTT ou course à pieds il est trop chaud et pas respirant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tres pratique avec un bon rapport poid/logeabilité</point_positif>
<point_negatif>l'eau dans la poche est tres désagréable à boire</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Je recherchais uniquement un petit sac à dos pour mettre mon camel bag achété cet été dans un autre magasin de sport. Les vendeurs me disant qu'ils n'en avaient pas, je me suis rabattu sur ce sac. Dommage que ce sac ne soit pas vendu seul car il reste très agréable et offre une grande souplesse dans les mouvements. Seulement l'eau a un tres mauvais gout de plastique, même apres avoir rincé la poche à eau plusieurs fois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nico</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>léger, rangement</point_positif>
<point_negatif>tétine</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>après 4 utilisations la tétine fuit!!! (1an avec Camelbak 1L sans fuite)<br/>Tuyau très difficile à démonter pour le nettoyage et la tétine est quasiment impossible à nettoyer avec les kit de chez Décathlon un comble!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne ergonomie,</point_positif>
<point_negatif>gout de plastique , infecte</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>bon sac de rando, pratique avec plusieurs poches , pour portable , kway , clés.<br/>en revanche apres plusieurs utilisations , toujours ce gout de plastique crade , c'est tres desagreable . meme apres de nombreux rinçage, gros point negatif.je suis deçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>La capacité de rangement</point_positif>
<point_negatif>Gout de plastique, évacuation de la transpiration</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Apres l'avoir utilisé 3 mois en VTT, toujours un gout de plastique… Mais le plus désagréable (oui on se fait au gout de plastique), c'est l'évacuation de la transpiration dans le dos. Meme avec des vêtements appropriés, on transpire pas mal, ce qui a tendance en plus à chauffer l'eau. <br/><br/>Donc très déçus de ce produit pour l'utilisation que j'en fait...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Eau avec goût plastique persistant</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Impossible de se débarrasser du goût de plastique dans l'eau malgré plusieurs lavages notamment avec du jus de citron.<br/>Il serait intéressant de vraiment savoir si le sac à eau est réalisé avec du plastique alimentaire. Cet article étant fabriqué à Taïwan tout cela ne m'étonne qu'à moitié !!!!<br/>Décathlon devrait tester et analyser ce type d'article avant sa commercialisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bon petit sac</point_positif>
<point_negatif>Eau de la poche imbuvable</point_negatif>
<date>23/06/2012</date>
<commentaire>Si vous achetez ce sac à dos pour des enfants et des petites sorties, c'est très bien. <br/>Si vous achetez ce sac pour l'utilisation de la poche à eau (ce qui était mon cas), évitez d'acheter ce produit. Même après avoir nettoyé la poche avec du bicarbonate de sodium, l'eau est imbuvable tant le gout est infecte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benji</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le poids, la capacité de rangement, tout quoi !</point_positif>
<point_negatif>Des quoi ?...  :)</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Très très bon produit, rien a dire si ce n'est que la bonne qualité.<br/>La grande capacité de rangement est très utile pour ranger tout le nécessaire du cycliste.<br/>Je suis très satisfait de ce produit quand je fais mes sorties de VTT.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
