<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grande capacité, rapidité d'attache-détache</point_positif>
<point_negatif>Rien pour le moment</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Rapide à fixer et enlever, elle rend service en ville pour éviter de remplir ses poches de pantalon. Telephone, portefeuille... manque une petite lanière pour la trimbaler quand on met le vélo en stationnement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LUCIEN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>FIXATION RAPIDE</point_positif>
<point_negatif>BOUGE BEAUCOUP</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>MANQUE UN TROISIEME POINT DE FIXATION . MON ANCIENNE AVAIT UNE FIXATION SUR LE GUIDON VISSEE ET ELLE SE CLIPSAIT DESSUS . ELLE NE BOUGEAIT PAS DU TOUT. L'AVANTAGE DE CELLE CI ON PEUT FACILEMENT LA PASSER D'UN VELO A L'AUTRE RAPIDEMENT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>semi rigide</point_positif>
<point_negatif>dessus de sacoche</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Le dessus de la sacoche est pourvu de 2 elastiques de maintien de vos objets. 1 cm de plus aurait permis d'y mettre une carte IGN sans la corner. a penser pour le prochain modele.<br/>Et merci pour la promo 2 achetées pour 19 euros. un succès !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bonne fixaction et tres compacte</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>je recommande se produit il se fixe sur tout les guidon et peut contenir de l'eau fraiche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout a porter de main!</point_positif>
<point_negatif>auccun</point_negatif>
<date>25/07/2011</date>
<commentaire>éxellent pour avoir son téléphone a porter de main ainssi que quelleque accésoire comme des mouchoirs biscuit...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurelie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique a mettre en place</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/10/2010</date>
<commentaire>tres pratique pour mettre bouteille d'eau clé papier etc....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yorick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ras</point_positif>
<point_negatif>les scratche son trop faible</point_negatif>
<date>11/08/2010</date>
<commentaire>c'est une belle sacoche mais faite attention car les scratche son trop faible j'ai fait 200m et elle a finit dans mon sac a dos les scratche on cédé alors qu'il y avait qu'une chambre a air .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très pratique pour mettre le nécessaire</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Très pratique pour partir en randonnée avec le kit de dépannage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adaptabilité aux selles, poids, ergonomie</point_positif>
<point_negatif>prix un n peu élévé</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>bon produit. Améliorer le rapport qualité prix et cela deviendra une référence dans cette gamme de produits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Capacité de rangemen bien suffisante</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2010</date>
<commentaire>Très pratique pour mettre des petites affaires. Je m'en sert au quotidien en complément de mes sacoches pour y mettre mes clés, mon porte monnaie, mon téléphone, mes lunettes et mon multi-tool.<br/>Le système d'attache est certes perfectible mais on le sait quand on achète cette sacoche.<br/>Bon produit, à recommander.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
