<liste_avis>
<avis>
<auteur>Max</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Design sympa</point_positif>
<point_negatif>Indiqué comme 3.5 lt. dans le catalogue - pas asse</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>La fixation au guidon n'est que pour une gamme restreinte de diametre de guidon. Elle ne se fixe pas sur un guidon de Triban 5</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne se fixe pas sur le vélo BTWIN TRIBAN 3</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Le vendeur "décathlon" ne fait aucune remarque sur le mode de fixation sur le guidon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique avec rabat supérieur magnétique et filet</point_positif>
<point_negatif>où ranger la sangle bandouillère?</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>Sacoche pratique et de bonne facture. Fixation rigide avec système d'accrochage rapide un peu encombrant mais qui assure une tenue esthétique de la sacoche dans le temps. Par contre, perte de temps lié au rangement de la sangle bandouillère. Manque aussi un filet supérieur pour cartes IGN. Reste à inventer aussi une espèce de tube type guidon à l'avant  de la sacoche pour fixer un éclairage à diodes blanches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mode de fixation, bandoulière, capacité, compacité</point_positif>
<point_negatif>pas de bandes élast. ext., manque rigidité</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>POUR : se clipse/déclipse facilement, crochets de sangle ne tuent pas les doigts, permet de ranger : stylo, portefeuille, portable, clefs, gants brico fins, CàA de rechange, kit rustines, mini pompe haute pression+raccord, multitool, mini pince multi-usages, éclairage dépannage à LED, etc.<br/>CONTRE : se déforme, combien de temps tiendra la fixation côté sacoche ? pas d'élément réfléchissant sur face avant<br/>IDEE : la fixation côté sacoche devrait être un T dont la barre horizont. irait +sur côtés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Contenance OK</point_positif>
<point_negatif>elle se déforme avec 1 peu de charge à l'intérieur</point_negatif>
<date>07/09/2011</date>
<commentaire>le rabat porte carte et mobile et trés pratique, par contre on ne peut pas mettre trop de poids autrement la sacoche à tendance à se déformée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne capacité, facilité d'installation</point_positif>
<point_negatif>les sangles de transport sont gênantes</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Juste la bonne taille pour le coupe vent et le kit de réparation. La petite poche de dessus est pratique pour accéder rapidement au clé ou au téléphone sans retourner toutes la sacoches</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, robuste et étanche.</point_positif>
<point_negatif>Manque un support pour carte (style filet)</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Très pratique pour les nombreuses poches & la partie supérieure aimantée. Le décrochage est simple et permet de l'emmener facilement avec soit.<br/>Il manque juste un support pour carte sur le dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>systeme accrochage rapide excellente fermeture</point_positif>
<point_negatif>manque un porte carte</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>bonne saccoche pour petite balade à vélo, il manque juste un porte carte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le dessus acces facile. Les petits filets interieu</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>produit résistant et pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roseline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de mise en place , lanière</point_positif>
<point_negatif>Forme arrondie qui réduit la place utilisable</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Je l'ai utilisé pour une randovélo de 6 jours (canal du midi de Toulouse à Béziers), en plus de 2 sacoches de porte-bagages. Il s'est révélé très pratique. Les plus : fermeture par aimant, multipoches, imperméabilité. Les moins : taille rendue un peu juste par la forme arrondie du fond, il manque quelques cm pour mettre facilement un topo-guide. La fermeture éclair du grand compartiment n'est pas très facile à manipuler.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
