<liste_avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etancheité, légèreté</point_positif>
<point_negatif>Attaches, le prix</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Sacoche de très bonne qualité. J'en suis plutôt content même si je me suis retrouvé avec les attaches qui n'étaient pas compatibles du porte bagages DMS de la même marque Bwin... Donc il faut bricoller un peu... Une poche latérale ne serait pas en moins. Le plus, les zones de réflexion qui augmentent la visibilité. Le prix reste un peu cher pour se retrouver avec de problèmes de compatibilité sur le porte bagages.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sans</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sacoches spacieuses et étanches</point_positif>
<point_negatif>manque compartiment, mais augmenterait le poids</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Nous ne sommes pas encore partis, mais je pense qu'elles seront satisfaisantes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>capacité, poids à vide</point_positif>
<point_negatif>poignée, fermeture un peu complexe</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Très bon sac. J'arrive à rentrer mon PC 17" et sa housse sans probleme. L'étanchéité est vraiment efficace. Le revers de la médaille c'est que le système de fermeture est un peu complexe quand on l'utilise tous les jours (voire plusieurs fois par jour) mais bon c'est nécessaire. Autre petit point négatif, la poignée pour le porter est presque au milieu du sac donc pas très agréable à porter à la main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La sacoche</point_positif>
<point_negatif>Les fixations non réglables et peu fiables</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette sacoche après avoir équipé mon vélo d'un porte bagage Decathlon (DMS... non semblable à la photo du site).<br/>En essayant d'installer la sacoche, je me suis aperçu qu'elle ne tenait pas sur le porte bagage ! <br/>Par conséquent, j'ai du bricoler, pendant une semaine de randonnée, un système de fixations par tendeurs, peu pratique... au-delà de la non compatibilité avec le porte bagage, les fixations me semblent peu fiables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>robert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>imperméables</point_positif>
<point_negatif>poches dessus ouverture pas pratique,attache basse</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>déjà perdu l'attache basse en plastique,est ce qu'on peut la remplacer en pièce détachée ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, facilité a clipser, déclipser</point_positif>
<point_negatif>manque une sangle pour porter à l'épaule</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>ce produit nous a tres bien servi pendant nos promenades à velo, il manquait juste une sangle pour le porter (courses, plage)<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>1compartiment accessible de l'extexterieur</point_positif>
<point_negatif>un peu lourdes</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>j' aurais aimé pouvoir reconnaitre la sacoche droite de la gauche afin de retrouver plus facilement mes affaires : une petite pastille de couleur differente sur le dessus ou le côté rendrait bien service et éviterait d'avoir à les marquer au feutre</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
