<liste_avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>perméable, sangle de transport</point_positif>
<point_negatif>fermeture par scratch uniquement</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Une fois rempli, le sac est plus ou moins lourd et une fois fixé sur le guidon, ce dernier est moins maniable et l'équilibre est légèrement modifié. Les scratchs ne permettent pas de garder le sac totalement fermé lorsque le vélo tombe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Waterproof, pratique</point_positif>
<point_negatif>Son système de fermeture, prix</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Sacoche très pratique, porte carte intégré ingénieux, légère, système de fixation identique au panier, ce qui permet d'interchanger la sacoche ou le panier en quelques secondes.<br/>Un bémol sur le système scratch pas très efficace après plusieurs utilisations.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique Fonctionnelle</point_positif>
<point_negatif>Fermeture pas pratique</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Le petit plus, le lecteur de carte qui se positionne dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>volume, poches intérieures, prix</point_positif>
<point_negatif>difficulté de fermeture</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>c'est un bon produit, j'espère qu'il résistera au temps - difficile de fermer la sacoche, il faut passer le velcro derrière la fixation rouge ,dans un espace réduit, et souvent le velcro n'est pas bien fixé, ou sur le bord, et pas conséquent le<br/>couvercle ne tient pas bien<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité prix et lecteur de carte</point_positif>
<point_negatif>Fermeture Velcro et Fixation</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Bonne saccoche qui resiste bien à la pluie, spacieuse.<br/>Les moins sont une fixation lourde et volumineuse, mais malgres tout efficace et pratique.<br/>Attention, lorsqu'elle est trop chargée le velcro atteint vite ses limites...<br/>La partie supérieur de la sacoche est bombée et ne facilite pas tout le temps la lecture de la carte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméabilité, faciité de mise en place, robuste</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Vraiment Waterproof, testé au cours d'une rando de 5 jours dont une journée entière de pluie battante. Le contenu de la sacoche n'a pas pris l'eau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Panazô</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Fixation rapide. séparateur interne.</point_positif>
<point_negatif>Le couvercle dépasse au dessus du guidon.</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Le couvercle bombé dépasse au dessus du guidon, gênant l'utilisation d'une lampe. Ne permet pas l'utilisation du porte-cartes à plat, d'où un intérêt limité en utilisation quotidienne (A/R matin et soir 16km + parcours longs.. Je récupèrerai le système de fixation pour l'adapter sur un autre matériel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le volume et la simplicitéde manipulation</point_positif>
<point_negatif>Pas de lecteur de carte bien adapté à ce produit</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Trés bonne finition et solidité compte tenu du matériel à emporter<br/>lors de déplacement cyclotouristique.Point négatif :obligation de<br/>créer soit mème une adaptation du lecteur de carte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne contenance, rapide et facile à installer</point_positif>
<point_negatif>fixation attaches arrières  :risque de perte</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>recommandation pour randonnées de longues distances<br/>bonne étanchéité, solidité correcte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>orientabilité-compartiments, housse carte amovible</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>Cette sacoche correspond exactement à mes attentes. J'ai apprécié son étanchéité, la facilité de mise en place de la carte routière, l'orientation antéro-postérieure pour une bonne lecture, les compartiments amovibles, Facile à mettre en place et à enlever pour mettre à l'épaule. Son volume m'a semblé suffisant, mais un modèle plus haut pourrait le.complèter.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
