<liste_avis>
<avis>
<auteur>Renaud</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pratique pour le caser dans le cadre</point_positif>
<point_negatif>Fermeture morte en moins d'une semaine, attache --</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Pourtant adepte des produits DKT, là je suis déçu.<br/>Sur la qualité de la fixation, passe encore, deux attaches, on ne mettra pas de poids dedans.<br/>Mais une fermeture éclair sur le côté est morte en moins d'une semaine, et sans l'avoir utilisée.<br/>Un petit plus dans la qualité ne serait pas de refus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>volume de la sacoche, design. Pratique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>Facile à monter, s'adapte à tous les vélos. Elle est assez grande. Bon produit et pas très cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>L'ergonomie et les rangements</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>20/09/2011</date>
<commentaire>Contrairement à certaines personnes, la sacoche tient parfaitement au cadre de mon VTT, une fois les deux attaches bien resserrées, elle n'a aucune chance de se décrochée.<br/>Les deux poches latérales permettent de mettre, une chambre à air, des rustines, un kit de démontage et une clé multifonction sans que le tout soit tassé.<br/>La poche prévue pour la mini-pompe est très bien pensée et maintient à la perfection la pompe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>volume suffisant</point_positif>
<point_negatif>seulement deux points d'attache</point_negatif>
<date>12/09/2011</date>
<commentaire>le système d'attache avec simplement deux sangles, rend cette sacoche trop peu stable. Elle a tendance à ne pas rester fixe, ce qui fragilise les sangles de fixation. Au bout de  deux mois à peine, l'une des sangles s'est décousue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>discret</point_positif>
<point_negatif>sujet à déchaussement !</point_negatif>
<date>14/07/2011</date>
<commentaire>Le rangement est bien pensé, mais pas ses accroches : avec seulement deux scratches aux extrémités, la sacoche est maintenue au cadre grâce à un fond rigide demi circulaire inefficace sur les gros cadres de VTT. Résultat : un coup de jambe ou une bordure, et la sacoche de "déchausse", obstruant vos jambes en plein effort...un peu gênant à la longue. Il faudrait rajouter un troisième scratch au croisement des tubes pour que la tenue soit parfaite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eugène</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>elestiques, filet, volume</point_positif>
<point_negatif>fixation, manque d'adaptabilité, look</point_negatif>
<date>15/06/2011</date>
<commentaire>bon pour le volume, les rangements qui evitent les entrechoquements et surtout la partie spéciale mini-pompe qui evite de sacrifié de la place dans la sacoche.<br/><br/>En revance les scratch pour la fixer son tres mal conçu, inutilement long et empechent de serrer l'ensemble correctement. de plus la coque rigide a l'interieur empeche qu'elle moule corectement le cadre du coup la sacoche a une facheuse tendance a se deboiter. NB j'ai un cadre tout ce qui a de plus normal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, volume de rangement.</point_positif>
<point_negatif>Manque un point de fixation.</point_negatif>
<date>06/06/2011</date>
<commentaire>Comme dans beaucoup d'autres avis donnés, je trouve qu'il manque une bride de fixation dans le coin le plus proche de la selle.<br/>Dommage, avec cette bride supplémentaire, cette sacoche  aurait eu le point manquant.<br/>Je vais d'ailleurs en coudre une pour palier à ce manque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hubert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>trop petit</point_negatif>
<date>15/05/2011</date>
<commentaire>pas mal on peut y mettre une trousse de secours une chambre a air est un pack de reparation !! BIEN MAIS UN PEU PETIT .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Taille</point_positif>
<point_negatif>Fixation au cadre insuffisante</point_negatif>
<date>12/04/2011</date>
<commentaire>C'est un bidon qui assure la fixation au cadre. Je n'utilise pas cette sacoche en tout terrain. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adaptabilité, prix</point_positif>
<point_negatif>un poil petit</point_negatif>
<date>12/04/2011</date>
<commentaire>dedans rentre un kit réparation complet avec démonte pneus, rustine, colle, une pompe dans le filet et encore tout un coté de libre pour les barres énergétiques, sadapte parfaitement meme sur un vélo de route comme moi</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
