<liste_avis>
<avis>
<auteur>gérard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>j'ai remplacé ma selle san marco par celle-ci sans aucun regret. Je l'ai testée sur environ 400km  sorties moyenne de 50-60 km sans douleur. Nouveau vélo nouvelle selle une ékoi anti-compression et bien je suis vite revenue à ma selle shiver bien plus confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>till</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Poids - Micro-réglages - Design</point_positif>
<point_negatif>S'abime (trop) vite - revêtement très fragile</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Selle achetée le 14/08/12 pour un usage VTT loisir et sport :<br/><br/>- Selle dure au début mais devient plus souple au fil des sorties... Permet des sorties VTT sport de 3h sans être inconfortable<br/><br/>- Design super sympa et sportif<br/><br/>- Le revêtement de la selle s'abime trop vite : après quelques sorties (env. 200 km), le revêtement se déchire à l'arrière de la selle malgrès un entretien soigné<br/><br/>Au final, selle agréable mais je reste deçu par la qualité comte tenu du prix d'achat...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, poids raisonnable, prix mesuré</point_positif>
<point_negatif>Revêtement de selle synthétique et fragile</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Trouver une selle qui ne nous inflige pas de tortures est parfois difficile. Avant de trouver mon bonheur avec la Shiver, j'avais testé l'Italia Max Flite et la Fizik Aliante, les deux me torturaient atrocement. <br/>A chaque postérieur sa selle. C'est une quête difficile et ce n'est pas toujours la selle la plus chère ou la plus réputée qui fera l'affaire...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort ferme, flow, poids, design</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Montée sur un VTC neuf  typé cross(pneus 700x42C) que j'utilise pour des  sorties de 10 à 20 km (20% bitume 80% chemins ou 60% bitume et 40% chemins) cette selle me convient parfaitement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gabriel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthetique sur vtt,poids,vide centrale/arriere</point_positif>
<point_negatif>trés inconfortable</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Malgré son esthetique racé sur un vtt,son vide centrale et arriere en triangle,son poids,et son micro reglage,elle n'en reste pas moins trés inconfortable,meme aprés plusieurs heures de teste avec les kilometres qui vont avec.<br/>Deçu car vraiment inconfortable que se soit sur route (et surtout sur route!) qu'en tout terrain,meme à la longue toujours autant mal aux fesses!<br/>Retour en magasin(merci decathlon) et échange contre une italia C2 GENUINE GEL,bien plus confortable et teste en cours....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Look</point_positif>
<point_negatif>Confort et usure</point_negatif>
<date>29/01/2012</date>
<commentaire>Contrairement aux apparences selle peu ergonomique et très inconfortable. Sauf erreur de ma part je ne l'ai pas retrouvé dans le nouveau catalogue du fabriquant. Par ailleurs les caratères s'effacent dès les premières utilisations.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et look</point_positif>
<point_negatif>un poil fragile</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>Parfaite et je suis sensible à ce niveau là!^^<br/>Le revêtement est un poil fragile, en cas de chute(vtt, engagé)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la qualité d'ensemble du produit !  le confort !</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Elle vient de prendre la place de mon ancienne selle, qui était de même marque, mais surtout à bout de souffle, c'est que du bonheur. Quel confort ! pour un prix raisonnable !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>creux milieu</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>18/06/2011</date>
<commentaire>par rapport a une San Marco Concor pour utilisation VTT: <br/>+  confort<br/>-   poids<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort pour le pèrine</point_positif>
<point_negatif>un peut ferme</point_negatif>
<date>02/06/2011</date>
<commentaire>bonne selle dans l'ensemble ,moin pour les long parcourt</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
