<liste_avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas trop large et bien moelleuse.</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé.</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>J'avais peur a ce prix la et pourtant, j'ai traversé les états unis du nord au sud sans jammais avoir de douleur. Impeccable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROBERT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CONFORT</point_positif>
<point_negatif>PLUS TARD PEUT ETRE</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>JUSTE UNE SORTIE, MAIS AVEC UNE ASCENSION DE 10 BORNES. AUCUN SOUCIS; ESSAI A POURSUIVRE. JE PRÉCISE QUE JE N'AI EU DES PROBLÈMES DE SELLE QUE DEPUIS L'ACHAT D' UN CADRE CARBONE. DONC UNE BONNE SOLUTION AVANT L'ACHAT DE SELLES BEAUCOUP PLUS CHÈRES.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SUPER CONFORTABLE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN POUR LE MOMMENT</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>SELLE TRÈS CONFORTABLE QUI VOUS REDONNE ENVIE DE REMONTER SUR LE VÉLO SANS AVOIR MAL AU FESSES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bobby</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, confort, look</point_positif>
<point_negatif>Rails un poil fragile, c'est tout</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>J'ai 3 de ces selles monté sur mes 2 VTT et mon vélo de route.<br/>Ces selles sont très confortables, tout en conservant un look sportif avec ces jolies sérigraphies blanches.<br/><br/>Sur ces 3 selles, la première, a les rails qu'ils s’affaissent après 3 ans d'utilisation.<br/><br/>Je recommande cette selle, et je suis prêt a la racheter.<br/><br/>PS: je ne suis pas commercial chez Decathlon, cet avis est veridic</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Quand j'achete un velo, je change systematiquement de selle pour celle ci. C'est une valeur sure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son prix, son confort</point_positif>
<point_negatif>son manque d'imperméabilité</point_negatif>
<date>26/12/2011</date>
<commentaire>l'intérieur de cette selle doit être composé d'un matériau qui retient l'eau et celle-ci a l'indélicatesse de remonter à travers les coutures, même quelques jours après. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport qualité prix et design sympa...</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>merci pour cette selle de vtt a prix abordable pour une qualité exeptionnel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son  poids, son confort, son prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>30/10/2011</date>
<commentaire>Suite à une chute sur la viper blanche du b'twin sport1. Je l'ai changé bilan 67g de moins que la viper .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Koos</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, esthétique, qualité des matériaux</point_positif>
<point_negatif>Une seule couleur</point_negatif>
<date>27/07/2011</date>
<commentaire>Combien, oui combien de descendance auront été anéanties du fait de la pratique sportive excessive de monsieur, surtout avec du matériel peu adapté. Voilà bien le genre de drame familial qui devrait définitvement cesser si tout le monde prenait le temps de s'équiper de ce genre de selle qui, non content de répondre à toutes les qualités technoiques que l'on est en droit d'attendre d"un produit decathlon, saura aussi assurer la survie de l'espèce</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix modéré, confort correct si sorties courtes.</point_positif>
<point_negatif>Inadapté aux grands gabarits</point_negatif>
<date>26/07/2011</date>
<commentaire>Je pèse entre 95 et 100 kg. Je fais des randonnées longues (+/- 100 km/jour, 5 à 20 jours de suite). j'ai parcouru 3000 km sur cette selle.<br/>Si la durée de séjour sur la selle dépasse trois heures, elle devient très inconfortable. Cela s'aggrave à mesure que les jours passent.<br/>Après quelques longues étapes, la douleur devient intolérable (= abandon).<br/>Des cyclistes lourds, faisant de longs trajets (4 h et plus sur la selle) choisiront une autre selle !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
