<liste_avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne finition, jolie selle</point_positif>
<point_negatif>pas assez confortable vu le prix payé</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette selle car j'en avais marre d'avoir mal aux fessiers alors que j'utilise mon vélo tous les jours-11km pour aller au boulot. J'ai longuement hésité et finalement ses promesses de confort au niveau du périnée me l'ont faite acheté. La selle semble très confortable au toucher, malheureusement quand on s'y assoit elle n'est pas assez moelleuse et au final je ne vois que très très peu de changement par rapport à mon ancienne selle en mousse... Vu le prix conséquent ...déception !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>victor</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort optimal - bon look</point_positif>
<point_negatif>peut-être un peu large a l’arrière - prix</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Je fais 1m70 pour 52 kilo, et cette selle est ce qu'il y a de mieux.<br/>Je l'ai eu sur mon velo d'origine (seven 7), et apres 3 ans, toujours aussi confortable.<br/>Cette selle a l'avantage des suspension sans les inconveniant.<br/>Je recommande grandement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>peut etre le prix mais ..</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>A Recommander . le prix peur faire peur c est vrais, mais au final PAS DE REGRETS tres confortable et elle va bien sur un vtt cela ne fait pas selle velo pepere le look reste assez sport,( meme pour des randos tranquilles)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CONFORT</point_positif>
<point_negatif>Peut-être le poids</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>J'utilise cette selle depuis 1 an de manière intensive (sorties de 100 km). A titre indicatif je mesure 1,82 m et pèse 86 kg. Depuis l'achat de cette selle, que du bonheur ! Mes sorties se sont allongées et mon mal de fesses récurrent s'est envolé. La fiabilité de cette selle est excellente. J'en ai monté une sur mes vélos de route et de vtt et je la recommande vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Douceur et souplesse du gel, qualité</point_positif>
<point_negatif>2 tailles disponibles</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Très bonne selle, un confort optimal et une douceur incomparable. Je me fatigue bien moins depuis que j'ai cette selle, je la recommande grandement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pietro</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pour moi qui fait 95 kilo elle est confortable</point_positif>
<point_negatif>le prix en pièces détaché</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>je l'ai eu d'origine sur mon vélo original 5 lors de l'achat,je voulais en équiper un autre,mais je trouve que 40 euros cela fait cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>selle plutot confortable et en plus elle et a moin 20 pourcent regrette pas mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gonzague</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>23/03/2012</date>
<commentaire>j'ai acheter un velo urban rider qui a cette selle elle est super ,tres confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>john</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Assez confortable sur distance de - de 40km</point_positif>
<point_negatif>lourde, ne vaut pas une bonne selle.</point_negatif>
<date>14/12/2011</date>
<commentaire>la selle a été entaillée sur 1/2cm par accident et l'entaille s'est agrandie jusqu'à 4cm, du gel est sorti. Au bout de 3/4 h cette selle devient vite inconfortable. Elle est lourde avec des bouts de plastique qui ne servent à rien sauf au look. Trop chere pour la qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le design</point_positif>
<point_negatif>le confort</point_negatif>
<date>03/12/2011</date>
<commentaire>Ayant acheter un b'twin daily y a pas longtemps avec cette selle dessus je la trouve pas confortable au bout d 10km, ou alors il faut pas etre lourd</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
