<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>souplesse coque</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>La coque vient parfois toucher la vis de serrage du chariot de la tige (moins de 70 kg). J'ai du coller un élastomère sous la coque. La selle est un élément très personnel, mais avec celle-ci, et contrairement à d'autres bien plus onéreuses, sorties de  plus de 100 km sans aucune douleur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design</point_positif>
<point_negatif>moyennement confortable</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Selle moyennement confortable, mais le prix est vraiment faible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Freme et confortable pour une utilisation cyclo</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>C'est une des selles les moins chères du marché et certainement la moins chère pour ce niveau de qualité!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Johnny</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétique, confort, poids</point_positif>
<point_negatif>des inserts en fibre de carbon aurait été un plus</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit, léger et très esthétique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix, solidité, couleurs, forme</point_positif>
<point_negatif>pour cette gamme de selle pas de points négatifs</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Je ne recherchais pas une selles de compétition , mais une selle qui suivait avec mon cadre pour des parcours d'une trentaine de Km .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SEBASTIEN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon materiel pour ce prix !!!!</point_positif>
<point_negatif>la petite bande rouge question de gout sinon RAS</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Je trouve cette selle relativement confortable on peut avoir mieux comme toujours mais pour une entrée de gamme elle est vraiment bien ...<br/>Fine belle forme c'est un bon matériel dans la gamme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marcel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son confort lié à sa forme.</point_positif>
<point_negatif>Concernant ce produit, je n'ai pas d'avis négatif</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>J'ai adapté ce produit sur un VTT. J'alterne route et tout terrain et le profil fusiforme de la selle évite bien des désagréments, notamment sur des trajets un peu long.  Elle ressemble au Concorde, mais sans les réacteurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>le look avec les bandes blanches et rouges</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>une selle de base achetée en rayon pour remplacer la monte d'origine de mon rock rider. Confort moyen mais bonne accroche avec les petits trous qui sont difficiles à nettoyer aprés une rando dans la boue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Esthetique</point_positif>
<point_negatif>Confort</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté pour l'esthetique car le rouge et blanc resortait bien sur mon 5.3. Mais sa conception, sa forme, la rend douloureuse...<br/>Je roule beaucoup, la selle d'origine ne me pause aucun soucis, mais celle-ci deviens insuportable si le parcours dépasse les 20km...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Esteban</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CONFORT, LEGERTE, PRIX</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>je suis très satisfait de ce produit, excelent rapport prix/qualité</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
