<liste_avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Protection, taille, confort, visibilité !</point_positif>
<point_negatif>Aucuns.</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>Achetées dernièrement, je suis ravis ! Je les utilise pour le VTT et vraiment c'est le top. Elles tiennent bien sur le nez, les différents verres se changent sans le moindre soucis et elles protègent de la pluie, de la boue et du vent de manière parfaite ! De plus la buée est inexistante lorsque l'on transpire en roulant. Bravo !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le meilleur rapport qualité/prix de Decathon.</point_positif>
<point_negatif>A ce prix, ce serais indécent d'en citer un seul.</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire><br/>J'ai acheté ces lunettes juste pour tester mes lentilles en plein air et j'ai été conquis par toutes les qualités déjà citées. En plus la couleur est parfaite car quasiment la même que mon vélo de course. Les miennes étaient livrées avec un nez de rechange en caoutchouc. Elles possède un look très sportif sans sombrer dans le bling-bling comme les grandes marques. Elle sont tellement top que je pense acheter ou deux autres paires au cas ou Decathlon ne commercialiserais plus ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anonymes</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon maintient, leger, different verre...</point_positif>
<point_negatif>Manque un chifon sinon aucun</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Trés bon maintient, trés facile à enlever les verre et les remettre, pas de bué , trés jolie disign ... Je le recommande trés fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté verres multiples bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé...</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Au vu du prix, voilà un bon investissement : elles tiennent très bien, sont légères et agréables à porter. Les verres multiples permettent de les adapter aux conditions extérieures rapidement. Elles enveloppent bien le regard et protègent donc très correctement celui-ci. <br/>Un achat que je recommande vivement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>falkner</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, look, maintien, ergonomie</point_positif>
<point_negatif>rangement des verres peu pratique, absence chiffon</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Pour 20 euros à peine on a sur le nez ce que d'autres payent 10x le prix pour un résultat identique et sans autant de choix de verre ! Une déclinaison de la couleur de la monture aurait été une bonne idée. Sinon, rien à dire, pour ce prix je suis content (je suis porteur de verre correcteur et utilise ces lunettes pour la course à pied et le cyclisme route et vtt) et satisfait du service rendu par cette petite paire esthétique et surtout pas chère du tout !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>4 verres faciles à changer, légères, prix</point_positif>
<point_negatif>La housse de rangement des verres à revoir.</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Les différents verres se changent en quelques secondes.<br/>Aucun problème de buée, protège des moucherons et du vent.<br/><br/>La housse de rangement des verres est très mal conçue et pas du tout pratique.<br/>Concernant les rayures, comme toutes les lunettes, il suffit d'en prendre soins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>principe des verres interchangeables</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>Après 1 an d'utilisation, que du positif : l'été au soleil, l'hiver, les passages en sous bois. Aucun problème de buée. Je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, nombre de verres, étui</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>Super produit pour le cyclisme, très polyvalent grâce à ses 4 verres facilement interchangeables. <br/><br/>A consommer sans modération.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>look, confort, plusieurs verres, prix</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>splendide, magnifiques, pas chères, tiennent bien et ne sert pas la tète, bonne visibilité!!! a recommander pour faire du vélo de course dans le confort!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>excellent produit,je fais du vélo par tout temps.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
