<liste_avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellent rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>pas de verres photochromiques disponibles</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>tres bien sur route, par contre pas adapté au VTT (compétition).  le maintient est insuffisant si ça secoue vraiment <br/>ça bouge et ça devient casse gueule quand le champs de vision passe en dehors des verres correcteurs car ça change l'évaluation des distances.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>agnes</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>VERRES DE TRES BONNE QUALITE AVEC UN SUPER TARIF</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>AYANT DEJA DES LUNETTES DE CE TYPE,DE GRANDE MARQUE MAIS DE MAUVAISE QUALITE ET 3 FOIS PLUS CHERES, JE SUIS TRES CONTENT DES DECATHLON.LES VERRES NE SE RAYENT PAS FACILEMENT, LE NEZ EST REGLABLE,GRAND CHOIX DE VERRES...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix raisonnable    plusieurs  couleurs de verre</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>alternative  pratique pour correction optique .<br/>les verres interchangeables de differentes teintes sont un plus .<br/>pour faire des verres de correction simple cela ma coute 80 € <br/>je pense que c'est le premier prix .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROGER</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>linterchangeabilité des optiques.poids</point_positif>
<point_negatif>couleur...pas de choix.</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>bonne promo qualité prix satisfaisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, bien pensé.</point_positif>
<point_negatif>Changement des verres pas toujours facile.</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>J'utilise ces lunettes en VTT et parfois pour d'autres sports. Elles tiennent très bien même quand le terrain est accidenté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, qualité des verres, prix</point_positif>
<point_negatif>Look un peu terne, étui à verres peu pratique</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Ayant des verres correcteurs, je suis bien content d'avoir acheté ce modèle. Le changement de verres est des plus faciles, les lunettes sont légères et aisément ajustables.<br/><br/>Deux petits reproches toutefois. D'abord, pourquoi ne pas avoir de coloris supplémentaires, genre rouge et noir (pour aller avec mon RR 8.1 ;) ) au lieu du gris?<br/><br/>De plus, revoyez le système de pochette pour ranger les verres car il est moyennement pratique.<br/><br/>Pour à peine 19 euros, un excellent produit. Bravo D4!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>alternative au lentilles de contact</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>Lorsque nous sommes presbyte nous n'avons pas forcement besoins de la vision de pres pour faire du vtt , donc dans ce cas les verres peuvent-etre adpatés. Il faut reflechir un peut lorsque l'on voit la tailles des inserts optiques. J'ai moi meme ce type de lunette et vision de loin tres bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>torpex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix, la qualité du produit</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/04/2011</date>
<commentaire>Je suis séduit par  la qualité du produit, je suis porteur de verres progressifs, et après un passage chez mon opticien, la paire complète me revient moins de 130 €. J'ai testé ces lunettes en condition pas favorable pour ce type de produit et en conclusion, j'en suis satisfait. Pour des corrections plus simple, le verre coûte à peine 14 €, donc très économique..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>possibilité de verres progressifs</point_positif>
<point_negatif>Dur de payer si peu !!!</point_negatif>
<date>16/02/2011</date>
<commentaire>L'essentiel est bien là!!!, la possibilité d'avoir des verres correcteurs et une protection contre les UV. L'adaptateur est de taille suffisante pour supporter des verres progressifs, et ne gêne absolument pas car bien inséré sur la monture. Les protections UV au choix se changent facilement. j'apprécie également les embouts de branches, et nez en caoutchouc réglable. Très bon achat. A conseiller sans soucis, rapport qualité prix sans égal (verres correcteurs pris en charge par la mutuelle).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas eu location d' essayer ces lunettes en roulant</point_positif>
<point_negatif>non compatible avec mes verres progressifs</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>Aprés consultation de mon opticien ces lunettes ne conviennent pas aux verrres progressifs. donc retour au magasin pour remboursement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
