<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Visibilité, adaptabilité, prix</point_positif>
<point_negatif>un peu rigide</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Toujours dans ma voiture je dispose de ces lunettes en jaune et transparent pour pallier à tout type de temps de cet hiver. Honnêtement elle font vraiment l'affaire et je n'ai pas peur des rayures ni de les perdre... et comme par hasard c'est une des paires que je ne perds pas! Un peu de déformation optique et une gamme de visibilité moins bonne en sous-bois mais faudrait être fou pour dépenser plus à moins de look, goût... Bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, efficacité</point_positif>
<point_negatif>les branches rayent l'intérieur des "verres"</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>Seul point négatif : j'ai constaté qu'elles se rayent par l'intérieur bien que je les conserve soigneusement dans leur pochette car je m'en sers quotidiennement (je vais au boulot à vélo) <br/>En fait, l'extrémité des branches frotte à l'intérieur des "verres".<br/>Il faudrait une autre conception soit des branches (forme ou prolongation du revêtement antidérapant ?) soit de la pochette de protection (un tube dans lequel glisser les lunettes avant de refermer les branches à l'extérieur ?)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>abbe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>finition superbe pour ce prix.</point_positif>
<point_negatif>j'en voit pas</point_negatif>
<date>23/01/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces lunettes récement vu que j'avait un chéque cadeau chez décathlon que j'ai eut pour noel  je me suis fait plaisir quand j'ai vu le prix j'était un peu perplex aprés avoir vu les différents avis je me suis laissait convaincre je les utilise pour mes deux  activité  sportive le vtt en cross country et le canoé-kayak en randonnée  elles sont parfaites pas de formation de boué à déploré. malgrés l'humidité qu'on peut avoir sur une rivière en hiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légères, bon contraste</point_positif>
<point_negatif>la formation de buée</point_negatif>
<date>05/05/2011</date>
<commentaire>Ces lunettes sont parfaites pour la route mais une cata lors de sorties VTT.<br/>En effet, dès que l'on commence à grimper, donc à ralentir, la buée se forme immédiatement à cause de la transpiration. Solutions : soit ne pas ralentir en grimpant (pas simple) soit ne pas transpirer (pas simple non plus).<br/>En revanche, très bien pour les sorties sur route car la vitesse est constante ( à quelques  km/h près).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légèreté, contraste des couleurs, prix</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>10/12/2010</date>
<commentaire>Excellente vision en sortie de sous-bois, améliore la visibilité lors des changements de luminosité. Conquis par la qualité et le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas</point_positif>
<point_negatif>qualite</point_negatif>
<date>24/10/2010</date>
<commentaire>1 branche lunettes cassée apres 15 jours d'utilisation. VOILA TOUT EST DIT!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gregory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Excellant rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>formation de buée</point_negatif>
<date>17/10/2010</date>
<commentaire>excellente lunette de VTT, utilisation en sous bois est parfaite, la couleur fait ressortir  le relief en augmentant la visibilité : rien que l'essaie à l'intérieur de Decat suffit.<br/>Par contre, a l'arrêt de la buée se forme trés vite avec la transpiration du visage ... en fait faut toujours rouler... <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèrté</point_positif>
<point_negatif>FRAGILE AU NIVEAU IMPACT</point_negatif>
<date>14/09/2010</date>
<commentaire>tres bonne protection solaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yvan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légére, trés resistante, anti rayures</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>Super bien pour faire du VTT par tous les temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>produit simple mais efficace petite poche rangemen</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>produit simple et efficace  pas cher résistant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
