<liste_avis>
<avis>
<auteur>Viking</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, design, bonne protection, bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité/prix, elles ont un bon design, et pour le bout des branches je confirme, il y a bien du caoutchouc de rajouté, donc les verres ne sont plus abimé, et ce, sans touché au prix, pas mal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>...</point_positif>
<point_negatif>Le bout de la branche frotte les verres</point_negatif>
<date>10/02/2012</date>
<commentaire>Le bout des branches frottent les verres quand elles sont repliées.<br/>Résultat : un beau macaron quasi dans le champ de vision et ce au bout d'une journée.<br/>C'est de l'arnaque ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super tenue a la tête</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/12/2011</date>
<commentaire>J'adores c'est lunette elle son génial bonne visibilité, et le prix et bas pour la marque et la classe de c'est lunette. Je vous conseille de la prendre au plus vite, car moi au magasin cetté la dernière paire!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Remi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité, prix, design</point_positif>
<point_negatif>le bout des branches en plastique</point_negatif>
<date>11/08/2011</date>
<commentaire>c'est lunette sont très bien !<br/><br/>le seul défaut est que le bout des branche en plastique frotte sur les "verre" quand les lunette sont pliée, ce qui raye les verres !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gégé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/07/2011</date>
<commentaire>Rien à envier aux lunettes de grande marque !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège très bien les yeux du soleil</point_positif>
<point_negatif>extrémité des branches en plastique dur</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>Très bonne lunettes à un prix très raisonnable. Inconvénient majeur, les extrémités des branches une fois repliées appuient sur les faces internes des verres et à l'usage une zone d'intense rayures se créer et devient très gênant et agaçant lorsque l'on porte les lunettes. Les verres en polycarbonate sont malgré ce problème relativement résistant aux rayures extérieures. Des bouts de branche en caoutchouc éviterait ce type de désagrément, ça vaudrait le coup même pour 1 ou 2 € de plus!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/06/2011</date>
<commentaire>J'utilise ce produit pour faire du VTT freeride, le maintien est excellent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elawenn</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look , vision large , légèreté , prix , protection</point_positif>
<point_negatif>verres non-interchangeables</point_negatif>
<date>10/03/2011</date>
<commentaire>Utiliser en compétition et entrainement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aymeric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté + bonne protection solaire</point_positif>
<point_negatif>Vision déformée = mal de tête assuré</point_negatif>
<date>15/01/2011</date>
<commentaire>L'idée de base est très bonne. Enfin des bonnes lunettes de soleil légères avec une vision très large.<br/>Gros problème toutefois, la forme génère une légère déformation que je ne supporte pas. J'ai déjà remarqué ce problèmes sur certaines lunettes de la marque.<br/>Dommage!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, légère, prix, protege soleil et vent</point_positif>
<point_negatif>rien, il y a même une housse de protection</point_negatif>
<date>19/11/2010</date>
<commentaire>essayé dimanche dernier, sur le littoral (st DENIS) en vélo. Super, elle tienne parfaitement, ne bouge pas, on ne les sent pas. Protection solaire et luminosité efficace. Vent de face je n'ai rien sentit sur les yeux, elle enveloppe bien le visage.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
