<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>deux paires de verres, deux produits en Un</point_positif>
<point_negatif>pas de verres jaunes</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Produit léger, ne fait pas mal. Serait bien une version avec 3 paires dont une paire de verres jaunes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun points positifs</point_positif>
<point_negatif>trop étroites, sur le haut du nez toujours</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Nous n'avons pas tous le même nez. Ce modèle est beaucoup trop étroit et de ce fait les lunettes sont beaucoup trop haut posées. Le vent, les poussières...tout passe par dessous. Produit très mauvais.Certes pas chères mais de très mauvaise fabrication "chinoise" évidemment . Aucun réglage possible. Je préfère payer le double voire le triple ou plus mais avoir un produit utilisable. A mettre au panier direct.  Très déçu et mécontent. C'est un cadeau. Je n'aurai jamais acheté!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très légère et bonne prise</point_positif>
<point_negatif>plus de verres brouillard et pas très solide</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>indémodable. J'attends les mêmes en polarisante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JP</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Se raye trop facilement</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>J'ai pris ces lunettes pour le prix et la bonne tenue mais à ma 2éme sortie j'ai essuyé de la boue sur le verre et je l'ai rayé !<br/><br/>Lunette surtout pour faire du vélo de route à éviter pour le VTT.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lambert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>les verres...</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>les verres se raient très facilement ce qui les rends très rapidement inutiles, de plus ce masque laisse passer la poussière...  une poussière dans l'oeil à 48km/h en ville c'est un dangereux... <br/>un produit pour les lents.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clement</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sportives elégantes</point_positif>
<point_negatif>branches fragiles</point_negatif>
<date>04/04/2012</date>
<commentaire>je ride en enduro vtt et marathon je me régale à par en descente ou les larmes coulent avec le vent seul point négatif mais exelent achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Les deux verres disponibles</point_positif>
<point_negatif>a mon avis, dangereuses pour les yeux.</point_negatif>
<date>23/03/2012</date>
<commentaire>Sur avis du vendeur j'ai pris ces lunettes pour le ski. Les deux fois où je les ai utilisées, j'ai eu des problèmes de picotement et de larmoiement aux yeux qui ont persisté pendant 2 jours .<br/>Je ski maintenant avec mes lunettes de soleil de chez un opticien ou avec le masque et je n'ai plus ce problème .<br/>Il y a sûrement un problème sur l'anti-UV.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Verres interchangeables</point_positif>
<point_negatif>Branches facilement dévissables</point_negatif>
<date>17/01/2012</date>
<commentaire>Sur le long terme il y'a un bras qui fait que se dévisser et c'est assez génant ...Elles sont aussi un peu étroites ,par contre les verres se changent facilement,pour le prix ont peut pas demander la Lune non plu ! Ma Préfèrence va aux 700 qui pour 5€ de plus sont vraiment top !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lewis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger ;</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/11/2011</date>
<commentaire>Le produit est agrèable à porter, léger et plutôt esthétique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>peut etre la solidité( a voir)</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Rapport qualiter prix excelent verre inter changeable,je les trouve super</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
