<liste_avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort, poid, verre facile a changer</point_positif>
<point_negatif>Les verres s'embuent facilement. Prix/Performance.</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Les verres s'embuent facilement. Decu par ce produit sur ce point. Pour tout autre aspect: ok.<br/>Pourquoi je ne recommande pas ce produit: car ses performances ne sont pas meilleure que des lunettes que j'avais achete precedement en grande surface pour seulement 11Euro.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vladimir</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>plusieurs verres, trousse, design</point_positif>
<point_negatif>euh...</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>lunettes géniales. inrayables. j'utilise les verres jaunes pour le brouillard</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique avec des verres faciles à changer</point_positif>
<point_negatif>Laisse un peu passer le vent sur les cotés</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Très content de ces lunettes. De plus elles sont résistantes contrairement à d'autres plus design mais ausi plus fragiles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Allan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Design, simplicité de dépose des verres</point_positif>
<point_negatif>MAINTIEN EN PLACE SUR LE NEZ, sursaut régulier !</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>C'est un bon produit, je trouve par contre le maintien vertical très limite, en effet, je roule régulièrement en vtt et les lunettes ont une nette tendance à sursauter malgré un réglage de la "membrane" nasale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Diego</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, praticité</point_positif>
<point_negatif>La taille unique, trop grand pour une petite tête</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Le changement des verres peut paraître moins pratique lors des premiers essaies, mais ce n'est qu'une fausse impression. Mon conseil, n'ayez pas peur de casser le verre ! il ne se cassera pas :P</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>verre de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>changement de verre, qui n est pas instinctif</point_negatif>
<date>09/06/2012</date>
<commentaire>Les verres sont de qualités car ayant pu être utilisés dans d'autres disciplines nécessitant la vu par temps de pluie ( tir a l'arc) .<br/>Elles comprennent toutes les protections basses luminosités, et conféré une parfaite tenu a la tête  en plus de sa protection  (pour faire du snowboard ou de VTT) par faible luminosité.<br/>Un produit qui ravira beaucoup de sportif sans devoir y laisser un bras.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, bon design, déclipsage pratique</point_positif>
<point_negatif>verre se rayent trop rapidement</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>Lunette confortable et légère. Aucun problème de buée personnellement. Le déclipsage des verres demande un minium de pratique pour comprendre la technique ( voir la vidéo en question). Elle tient parfaitement bien grâce aux plastiques moues au bout des branches. La vision est parfaite et permet de voir sur les cotés également.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère, protège bien les yeux</point_positif>
<point_negatif>C'est dur de changer les verres</point_negatif>
<date>01/02/2012</date>
<commentaire>La paire de lunette est vraiment superbe en elle même, mais j'ai du mal à changer les verres. Le prix n'est vraiment pas excessif pour la qualité du produit. Je l'ai recommandé à tous mes amis qui font de l'aviron avec moi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère et confort</point_positif>
<point_negatif>pas encore... a voir</point_negatif>
<date>16/01/2012</date>
<commentaire>moi mon soucis c'est que je n'ai pu utiliser pour l'instant que les verres sur la monture de base : comment fait on sans casser la monture pour faire la manip svp ???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENT</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Esthétisme et légèreté</point_positif>
<point_negatif>Maintien des branches (lunette de travers)</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>Lunette assez correct pour le vélo!<br/>Je ne sais pas si je suis le seul mais les lunettes sont légèrement de travers et difficile d'ajuster les branches dommage !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
