<liste_avis>
<avis>
<auteur>MOUTIN</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>coupe et matière du short</point_positif>
<point_negatif>peau pas  suffisamment confortable</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Pour les sorties longues (+30km) la peau n'est pas suffisamment confortable. Par contre le short est parfait (coupe et matière). L'idéal est de garder le short et d'y ajouter un autre sous short.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matière élastique, look sympa, ajustable facilemen</point_positif>
<point_negatif>difficulté à ouvrir les poches en roulant</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>j'utilise ce short pour faire de la rando vtt sur une journée complète.Le short serait encore plus agréable si la peau de chamois était en mesh. Un petit compartiment (pour le portable par exemple) dans une des poches (comme c'est le cas pour un short 5) serait appréciable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le confort, le prix, le look</point_positif>
<point_negatif>La remonté du short en haut des cuisses</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Un produit presque parfait, équivalent à des marques bien plus chères. Le seul souci c'est le short (pas le cuissard) qui remonte lors de l'effort. Peut être un petit velcro aurait fait l'affaire.<br/>Très content, j'ai le Blanc/Noir/Rouge.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>transpiration</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>- très bon produit dans l'ensemble<br/>- parcourt supérieur a 3 heure avec des grosse difficulté de terrain (chemin très caillouteux, chemin d'exploitation avec cran de tracteur, descente avec casque obligatoire...) sans sentir la selle merci les inserts de gel<br/>- look sympas avec le cycliste bleu<br/>- réglage de la taille avec scratche de chaque cotés<br/>- point négatif : mauvaise évacuation de la transpiration au niveau de l'assise (meilleur évacuation sur la gamme 5)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Polyvalent, léger</point_positif>
<point_negatif>pas de réglage à la taille</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Produit original avec le short vélo associé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maurice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe - ceinture réglable.</point_positif>
<point_negatif>scratch de ceinture qui accroche le maillot</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>short joli et discret. sympa pour s'arréter en terrasse sans se sentir "en collant".<br/>Confortable en xc ou enduro soft. Tissus elastique.<br/>les poches à zip sont sympa pour mettre la clé de la maison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort de la selle et estétisme</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Le confort d'un vrais caleçon de cycliste avec la coupe d'un shorts , idéal pour le VTT et a un prix raisonnable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bob</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ergonomie, style, qualité</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>coupe parfaite pour ne pas gener les mouvements lors du pédalage. poches faciles d'accès en position sur le vélo. tissus stretch confortable. avec reglage précis au niveau de la taille.  coloris blanc pour ne pas crever de chaud lorsque le soleil tape.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Éric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Legereté confortable à porter</point_positif>
<point_negatif>Pas assez respirant !</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Bon retour sur le produit mais pas assez respirant ! Plus de 400kms fait avec par une température de 25 en moyenne et je finissais en cycliste !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look, la coupe, la légèreté</point_positif>
<point_negatif>la peau à l'intérieur</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Vous n'avez encore pas trouvé la peau avec gel idéale, les premières faisaient des paquets en boule après quelques lavages, celles là les compartiments arrivent à pincés profondément les fesses après plusieurs heures sur la selle.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
