<liste_avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortable, design, couleur</point_positif>
<point_negatif>Pas facile à accrocher les boutons au short,</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>Beau short de vélo. On ne dirait pas qu'il y a un rembourrage dans le short. Cependant, quand on s'assoit sur la selle de vélo, le filet se détache parfois du short et le rembourrage ne reste pas sur les fesses. C'est comme si on n'avait pas de rembourrage. Pas très cher quand même, mais ils auraient pû faire mieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul armand</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>doublure cycliste ne tient pas en place,matière -</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>short frotte désagréablement lors de l'utilisation (manque découpe aux cuisses) produit de très mauvaise qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Lacet de serrage multi fonction</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>Excellent short cycliste et autre puisque le filet et la mousse cycliste sont démontable donc il est possible de l'utiliser pour faire de la marche par exemple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cordon de serrage, poches, prix promo</point_positif>
<point_negatif>Taille mal</point_negatif>
<date>14/11/2011</date>
<commentaire>Compte tenu de la promo à moins de 7 roros,  ce short mérite facilement 4/5 et va bien pour des sorties d'une à deux heures maxi. Apres il faudra passer à la gamme supérieure. Le seul bémol c'est la taille que je trouve farfelue, en L le short fait une taille au dessus, il est vraiment ample genre XL alors que sa partie intérieure amovible fait une taille en dessius en étant franchement serrée type M. M'enfin ce n'est génant qu'a l'enfilage ou il faut faire attention.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort,couleur innovante,poches,prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>possibilite d'enlever tres facilement le renfort et de le  porter en simple short,bonne longueur<br/>sechage rapide<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lyonel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légé confortable facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>un petit peu trop long</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>je prendrais se short avec d'autres couleurs, bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poches + ergonomie+ prix</point_positif>
<point_negatif>textile interieur (calecon) remonte en roulant</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Moyen</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien en "surcouche", look sobre mais sympa.</point_positif>
<point_negatif>Léger en vtt "engagé"</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>Conçu pour de petites sorties de moins d' une heure ou alors en surcouche sur un bon cuissard, pour avoir des poches et une épaisseur de plus en vtt plus dur avec l' intimité!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Les poches zippées</point_positif>
<point_negatif>La coupe inadaptée</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>J'utilise ce short pour faire des sauts assez importants j'ai l'habitude de tourner mon guidon a 180° quand je suis en l'air ( X-UP ). Quand j'ai essayé avec ce short il s'est pris dans le guidon, je suis tombé, sans gravité. De mon point de vue il est trop large au niveau des jambes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, facile à laver</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>revenu de promenade bien sale.... lavé en un rien de temps sans plus aucune tache de terre, herbe.... le bonheur pour une maman</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
