<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gauthier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Je n'en trouve pas...</point_positif>
<point_negatif>Cuissard mal positionné</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Extrêmement déçu par ce short puisque comme beaucoup d'autres, je suis tombé sur la mauvaise série : le cuissard est placé trop en avant ce qui le rend gênant et presque totalement inutile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>georges</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>short exterieure</point_positif>
<point_negatif>mousse tres mal place</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>tres decu de cette mousse tres mal place recu en cadeau je n est pas le ticket pour le rendre et prendre autre chose</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, Prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>Très bien pour le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Qualité et leger</point_positif>
<point_negatif>Mousse trop en avant, tres desagreable</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Acheté hier et essayé le jour meme pendant 1h de vtt et deçu car la mousse est trop en avant et donc ne protege pas assez... Dommage car pour 30e je m'attendais à beaucoup mieux de ce produit!!<br/>Je vais retourner ce produit au magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Tient un poil chaud</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>RaS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres confortable par tous les temps</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>J'utilise quasi quotidiennement, c'est un produit très agréable et résistant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sergio</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>short leger et agreable; prix, look</point_positif>
<point_negatif>mousse mal placée, manque 1 poche</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>Magré une demande pour etre sur que les mauvaises serie avaient disparues, je suis tombé sur la mauvaise serie....la mousse est trop en av, générant un e position de l'arriere fessier à cheval entre la mousse et la selle. Sur une sortie de 3 heures dimanche dernier, c'est très desagreable...<br/>Mon ancien short decathlon serie 3 est plus agreable !<br/>Avant echange comment être sur qu'il s'agit de la bonne version?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gabriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse,confort,respirant,solide</point_positif>
<point_negatif>manque: ceinture,longueur,renfort fessier</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>grand changement avec mes anciens short 3 rockrider,short d'un grand confort fessier,respirant, "effet fraicheur" avec le cuissard dans les descentes rapide,le tissus parait leger mais resiste trés bien au ronces,les empiecements élastiques à l'entrejambe et au dos sont pratique,grand confort aux fesses avec la peau (pas de soucis de couture,ni trop sur l'avant) bien le crochet à la place d'un bouton ,manque une ceinture type sangle/boucle rapide,renfort cordura aux fesses,+ de longueur de jambe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>- Produit de bonne qualité<br/>- peau assez épaisse pour la pratique du tout terrain mais au delà d'une quarantaine de  Km ou de terrain chaotique je sent la selle<br/>- bonne évacuation de la transpiration<br/>- bon rapport qualité/prix<br/>- achat du même modèle en gamme 7</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le fait que le short peut etre mis seul</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Ras</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
