<liste_avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>trop</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>taille pas adaptée - le "cuissard" intérieur ne tient pas et n'est pas confortable - on en a pour son argent  et encore..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Longueur et 2 poches</point_positif>
<point_negatif>Coupe.Position et maintien du renfort intérieur.</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Piètre qualité.Très bas de gamme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nico</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable, deux parties facilement detachables</point_positif>
<point_negatif>manque une ficelle au niveau de la ceinture</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>produit assez sympa mais il manque cruellement un ficelle à la ceinture, tendance à le perdre pendant l'activité.<br/>La poche au niveau de la cuisse ne sert pas à grand chose!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon textile et bon confort. Léger et pratique</point_positif>
<point_negatif>Manque un cordon autour du ventre</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Léger et pratique. La peau de "chamois" est amovible (grâce au filet). De plus, elle est facile à ajuster (à mettre en place). Elle est assez ergonomique et efficace<br/><br/>Par contre, il y a un petit bémol: Il manque un cordon pour "aider" l'élastique autour du ventre. Pour ma part, ça ne me gêne pas mais pour certaines personnes c'est un inconvénient.<br/><br/>Pas de problème pour l'entretien et le lavage (machine à laver).<br/><br/>Bon rapport qualité / prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger pratique</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>pratique léger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian kiki</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>costaud sèche vite pratique</point_positif>
<point_negatif>sèche un peu moins vite que son prédécesseur</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>son ancêtre séchait plus vite avec un textile plus approprié, ce qui en faisait un short pour toute activité... mais ce modèle reste toutefois intéressant pour courir, nager, pédaler....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Luc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Protection détachable, poche avec fermeture, prix</point_positif>
<point_negatif>Qualité du tissu,une seule poche,qualité du filet</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Le short réf 6377216 (ancien modèle) était de bien meilleure qualité (tissu, filet, poche, look). Ce nouveau modèle me semble bien fragile, le prix reste sympa mais la qualité n'a pas suivi. C'est bien dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Poche zippée et rembourage fessier</point_positif>
<point_negatif>Manque de poches, ajout de réglages de ceinture</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon produit tres confortable</point_positif>
<point_negatif>asez difficile a deboutonner pour le laver</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>le coussin aurait tendance a se déplacer sous les fesses si ont n'y veille pas  au court du pedalage mais dans l'ensemble bon produit a prix raisonnable pour debutant ou petit sportif  comme moi..mais je prefere mes cuissards bleus plus confortables et mieux ajustés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Tissu, prix</point_positif>
<point_negatif>Peau, poche latérale</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>Bonjour, je suis déçu de ce short. En effet, la peau n'est pas anatomique et ne tient pas en place.<br/>L'ouverture zippée de la poche, bien que facile d'utilisation, est trop étroite, il est donc difficile de récupérer un objet à l'intérieur.<br/>Sinon, le tissu du short est léger et agréable, légèrement déperlant.<br/>A mon avis ce short cycliste ne convient pas à une utilisation régulière, préférez le modèle n°"5".</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
