<liste_avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, légèreté, aèration</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>on se sent bien assit, on ne sent plus la selle.<br/><br/>Les matériaux me semblent très résistants et si l'on enlève la doublure, cela nous fait un short qui peut servir à tout autre activité, cependant un cordon afin d'assurer le maintient à la taille aurait  été plus judicieux qu'un bouton pression mais vu le prix soldé que j ai eu, je ne vais pas me plaindre :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter, fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>absence de poches, 2 boutons seulement</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>Short sympa mais 2 boutons pr attacher le cuissard au short c'est un peu léger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ryad</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Hyper confortable, très joli porté, Facile a laver</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>Superbe achat, je l'utilise avec mon vélo urbain, je fais 20 km en moyenne par jour, et ce short est très confortable, il reste en place en dépit des changements réguliers de régime grâce à son cuissard intégré, je pense même à un en prendre un second au cas où.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chrystelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, lavable facilement et résistant</point_positif>
<point_negatif>Je n'en ai pas encore trouvé !!!!!</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>N'hésitez pas !!!!! ce short est un très bon produit, il glisse super bien (surtout si vous passez derrière la selle en free ride), est résistant aux chutes (bien mieux qu'un cuissard "basique), ne bouge pas aux lavages, bref inutile d'acheter plus cher !!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ample, confortable, léger, peau de chamois épaisse</point_positif>
<point_negatif>RAS pour le moment : je n'ai fait qu'une sortie.</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>Bonne coupe mixte (enfin !), coloris discret, assez long pour un short, vraiment confortable, léger, tissu renforcé au niveau de l'entrejambe. Et le short peut être utilisé seul sans problème pour d'autres occasions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maco</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable,bonne matière,prix</point_positif>
<point_negatif>1 seule poche, fixation cuissard dans short</point_negatif>
<date>11/04/2011</date>
<commentaire>Bon short/cuissard confortable.La matière à l'air résistante mais on verra dans le temps. Dommage qu'il n'y ai qu'une seule poche.La fixation du cuissard dans le short avec un petit bouton me semble pas très pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maurice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien pour l'instant</point_positif>
<point_negatif>neant pour l'instant</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>il est difficile d'etre dithirambique ou franchement négatif sur un simple vetement à l'achat , le jugement se fera a l'usage.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne coupe, la peau de chamois qui s'enlève</point_positif>
<point_negatif>manque de poche, le serrage de taille absent</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité / prix, comme souvent chez Décat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficacité au niveau confort</point_positif>
<point_negatif>couleur ?</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>trés pratique en usage rando loisir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, bien taillé</point_positif>
<point_negatif>une seule poche</point_negatif>
<date>14/04/2010</date>
<commentaire>Un bon short à un prix abordable. <br/>Pas de problème pour des sorties de plus de 2h. Bonne coupe, peau de chamois confortable.<br/><br/>Le modèle 2010 possède une poche assez grande sur la cuisse gauche. Elle ferme avec une fermeture éclaire.<br/>Une deuxième plus petite aurait pu être utile.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
