<liste_avis>
<avis>
<auteur>charlet</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix le confort</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant rien</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>bon short de dh très résistant ne tient pas chaud ne gène pas avec les (protections) lors du pédalage attention la taille s taille vraiment petit je fais du 75 en tour de taille je le ferme a peine en gros je le recommande!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide en cas de chute j'ai testé ,agréable</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>bon produit,agréable à porter ,solide et le look est sympa</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité de fabrication / solidité de l'ensemble</point_positif>
<point_negatif>Peu adapté aux fortes chaleurs</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit mais lorsqu'il est utilisé par forte chaleur (plus de 30°), il devient moins agréable à porter. Cette sensation est renforcée si l'on décide d'enfiler un cuissard en dessous (non pourvu d'origine).<br/>Par ailleurs, le blanc c'est salissant (mais c'était prévisible).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Matière, confort, poche, fermeture et braguette</point_positif>
<point_negatif>Coloris trop clair pour faire du freeride</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Un short sympa alliant une bonne qualité et un confort.<br/>Le blanc fait que le short est sale à la moindre projection  de boue.<br/>Il faudrait peut-être y ajouter une peau de chameau pour faire de longue distances.<br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger et confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour un prix qui reste correct</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>service decathlon</point_positif>
<point_negatif>pas de grande taille</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Etant assez corpulent, j'avais commande ce produit par le net, malheureusement, quand je l'ai reçu, et j'avais pris la plus grande taille, je ne pouvais le fermer. Dommage sachant que ce produit me plaisait beaucoup. Decathlon me l'a immediatement repris sans difficultés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable et solide</point_positif>
<point_negatif>Manque les coussinets intégrés comme les cuissards</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>bonjour, je verrais bien une version longue pour protéger les jambes, pour les coussinets cela éviterait de mettre un cuissard pour plus de confort sur de long trajet rajout de jambière par exemple.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>La zone blanche située derrière</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>La matière est assez résistante. le short à un poids assez conséquent mais il est très agréable à porter.<br/>Pour moi, c'est un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable à porter, solide</point_positif>
<point_negatif>Coutures, couleur blanc</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>Agréable a porter en VTT, Point négatif parce qu'il en faut bien un, les coutures et fermeture ZIP ne sont par verte mais bien blanche...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Matière renforcée et resistant, soufflet d'aisance</point_positif>
<point_negatif>pas de seconde peau, du blanc pour un short FR ???</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Un prix abordable pour se genre de produit, pas top le blanc, a voir après quelques gamelles la couleur final ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
