<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, porte bien son nom</point_positif>
<point_negatif>Mousse usées au soleil</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Très bon produit, il s’incline et ma petite s'endort au bout de 10 minutes! il faut juste faire attention à l'effet balancier mais cette remarque est valable pour tous les portes bébés!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>inclinable</point_positif>
<point_negatif>pas de protection solaire comme tous les sièges</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>ma fille de 9 mois s'est de suite endormie, sa tête ballotait à l'avant, un coup de manette et hop bébé est bien installée, j'ai un rétroviseur donc même en pédalant je peux incliner le siège.<br/>on peut aussi le régler d'avant en arrière pour le centre de gravité.  nous ne nous déplaçons qu'à vélo tous les jours, du coup j'ai bricolé une capote solaire pour le siège et pour la pluie, une cape spéciale pluie fais très bien l'affaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elodie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>inclinable</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>J'ai longtemps hésité entre ce siège et le simple non inclinable. Par chance celui ci fut en promo lors de mon achat.Non seulement il est beau mais surtout il est très confortable, super simple à installer.L'inclinaison est vraiment le gros point positif, mon fils de 17 mois si est endormi 1h, si j'avais pas pu l'incliner, il aurait dormi la tête à moitié sur ces genoux.Hier nous avons fait 50 kms sur piste cyclable.Prévoir un kit de fixation pour permuter avec papa en 1 seul geste ;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>contre-poids</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>mon fils a maintenant 4 ans pour 14 kg, le fait que le siège soit attaché à la tige fait contre-poids ce qui donne de l'instabilité au vélo lorsqu'on veut mettre pieds à terre. Je me suis fait une belle frayeur l'autre jour. Dommage pour ce point, sinon jusque là je trouvais ça pratique et confortable pour l'enfant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JF</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortable installation facile</point_positif>
<point_negatif>Attaches plastique fragiles</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>L'installation et la dépose du siège sur le vélo est facile. Le siège est confortable. Le point négatif à retenir c'est la fragilité des attaches du harnais qui cassent rapidement, le plastique ne semble pas adapté à un usage extérieur !! il devient cassant au bout de quelques mois ... un bon siège pour vélo d'intérieur ... Impossible d'acheter une autre attache ou un autre harnais au détail chez decathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'usage, confort pour l'enfant</point_positif>
<point_negatif>Prix, impossibilité de montage sur certains cadres</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>Le Siesta est vraiment super confortable. Je l'utilise quotidiennement pour déposer mon fils à la garderie et c'est toujours un plaisir pour lui. Il préfère aller dans ce siège plutot que dans la remorque à vélo qui transmet beaucoup plus les  bosses de la route, ce qui n'arrive pas avec ce siège car il est suspendu au bout des deux tiges qui servent d'amortisseur. Tout est réglable sur ce siège. Avec une fixation supplémentaire sur un autre vélo, on change le siège de vélo en un clin d'oeil.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sécurisant, confortable</point_positif>
<point_negatif>repose pied fragile, notice mal traduite</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>Dès la première utilisation, le crochet plastique qui sert à maintenir la sangle de repose pied s'est cassé. Mon bébé a donc le pied droit qui se balance dans le vide et c'est très gênant (elle cogne dans ma cuisse)! <br/>La notice n'est pas très claire concernant la "protection de pied supplémentaire", du fait d'une traduction catastrophique. Je n'ai donc pas compris comment l'installer.<br/><br/>Cependant, produit très confortable pour ma fille, elle adore!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dada</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Installation rapide, confort.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>16/04/2012</date>
<commentaire>Pipou est ravi car il pousse la chansonnette quand Papa pédale et l'inclinaison pour les petits coups de fatigue est bien pensée. Je le recommande fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à installer, confortable, sécure</point_positif>
<point_negatif>le prix !</point_negatif>
<date>15/04/2012</date>
<commentaire>Un très bon siège de vélo qui reste quand même assez cher (ouf, il était en promo!). Bébé est très bien installé par contre il s'est endormi tête vers l'avant alors que j'avais basculé le siège vers l'arrière... <br/>Montage très facile, je suis satisfaite du produit. A voir avec le temps si ça tient le coup!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nabila</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilite pour le montage et démontage</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>06/12/2011</date>
<commentaire>le seul petit hic, serait le prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
