<liste_avis>
<avis>
<auteur>sarah</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile a enlever</point_positif>
<point_negatif>sangle de pied cassé a la 1 er utilisation</point_negatif>
<date>08/03/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce modele aujord'hui, et , une des deux accroches pour bloquer les sangles de pied s'est cassée net. je vais télephoner demain a decathlon si je doit tout demonter la rage!! Car j'ai eu du mal pour reculer le siege j'ai du telephoner</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>siège facile a installer</point_positif>
<point_negatif>qualité de fabrication médiocre</point_negatif>
<date>30/12/2011</date>
<commentaire>j'ai acheté ce modele en juin 2011, après 4 utilisations, une des deux accroches  pour bloquer les sangles de pied s'est cassée net. Hamax n'a jamais pu fournir cette pièce, leur SAV laisse à désirer, alors qu'on la trouve sur internet. Tout comme le sérieux de decathlon, j'ai du appeler plusieurs fois pour connaitre l'avancement du dossier. Très déçu par la marque.<br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samir</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facil d utilisation, leger, confortable</point_positif>
<point_negatif>encombrant surtout ds le coffre pr les vaccances</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>tres bon article. l enfant y est bien attaché, en securité et confortablemenr installé. cependant le siege peut etre un peu fragile si vous emprunté des chemins un peu caillouteux. j ai emprunté 1  petit chemins avec mon petit dans le siege. j evite de le faire car le siege a tendance a trop se secouer et pourrait donc casser. je le trouve aussi encombrant. si vous partez en vacance il prendra bcp de place dans la voiture. malgre ca c est un excellent produit. je ne regrette pas mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pouvoir partir en balade avec mon fils, confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Même si je suis satisfaite je regrette un peu de ne pas avoir choisi le modèle inclinable! Ce qui n'enlève rien à ce produit! Super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne stabilité de l'ensemble, enfant bien tenu.</point_positif>
<point_negatif>voir ci dessous</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>espace tête de l'enfant casqué trop restreinte. Deplus lorsque je pédale, mes pieds viennent taper dans ceux de l'enfant alors que le siège est réglé au maxi vers l'arrière et le haut et que ma fille n'a que 16 mois... lorsqu'elle va grandir, je vais être fortement handicapé pour me ballader.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de montage, d'installation de l'enfant</point_positif>
<point_negatif>r.a.s  pour le moment trop peu d'utilisation</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>simplicité de montage,  de mise en place et de retrait du vélo, installation aisée de l'enfant...pour le moment  deux sorties seulement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger,agréable,boucle de sécurité réglable</point_positif>
<point_negatif>Coussin pas assez épais,son prix</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>C'est un siège agréable à manipuler, plus léger que les précédents, joli. On apprécie sa boucle réglabe. Par contre,prévoir de rembourrer le coussin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simplicité de montage</point_positif>
<point_negatif>Pas de sécurité anti-vol</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Achetez une deuxième fixation si vous avez 2 vélos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Helder</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité d'installation et de dépose</point_positif>
<point_negatif>fragilité du plastique</point_negatif>
<date>09/11/2011</date>
<commentaire>j'aime bien ce siège pour la simplicité d'utilisation. Par contre, je suis assez déçu de la qualité du plastique utilisé pour faire les cales pied. un des clips de fixation cassé après 3 utilisations (remplacé par DK) et le système de fixation de la lanière cassé après la 2nd utilisation du nouveau cale pied!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>al</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>MONTAGE FACILE - ROBUSTESSE</point_positif>
<point_negatif>COUSINNET-REMBOURAGE MOUSSE TROP FIN</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Bonnes possibilté d'adapation par rapport au vélo et par rapport à l'enfant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
