<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean-marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Protège efficacement du vent et donc du froid</point_positif>
<point_negatif>Pas de choix pour le coloris et son prix élevé</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Jusqu'à présent, j'utilisais des sous-vêtements transpirants avec une feuille de journal sur la poitrine, (effficace, mais pas confortable). Aujourd'hui avec ce produit, plus de papier journal!!!<br/>Ce sous-vêtement protège parfaitement ma poitrine du vent, me garde au chaud et tout en étant transpirant.<br/>Sortie ce matin, 7°c, ce produit juste recouvert d'une bonne veste, un vrai plaisir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Protège bien du vent</point_positif>
<point_negatif>Manches beaucoup trop courtes</point_negatif>
<date>18/02/2012</date>
<commentaire>Comme promis, le produit protège bien du froid et du vent, et évacue relativement bien la transpiration.<br/>Par contre, même en XXL, alors que je fais 1,87m et qu'un XL aurait largement dû me suffire, les manches sont beaucoup trop courtes. Une fois sur le vélo, et après avoir changé de position une ou deux fois sur le guidon, les manches remontent à la moitié de l'avant-bras, ce qui n'est pas agréable. Très dommage pour un produit de ce prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne isolation contre le froid.</point_positif>
<point_negatif>L'utilité du plastron sur la poitrine . . . ?</point_negatif>
<date>23/01/2012</date>
<commentaire>La sensation pas très agréable de la protection sur la poitrine, avec la transpiration.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protège bien du froid en gardant la peau sèche</point_positif>
<point_negatif>une seule couleur</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>Excellent produit qui absorbe la transpiration tout en gardant la peau sèche. Protège très bien du froid.<br/>Pourquoi pas d'autres coloris ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Idéale Certainement  à Mi Printemps</point_positif>
<point_negatif>Sentation permanente de Froid au thorax</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>Le prix est très élevé pour un Produit qui dit:<br/>"Protège du Froid et du Vent".<br/>La sensation de Froid au Thorax est permanente.<br/>Ce produit peut être éfficace après les périodes Froides,<br/> mais actuellement il n'en vaut pas la peine.<br/>Désolé d'être dur en vers ce produit, mais le constat est là..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-françois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien cintré</point_positif>
<point_negatif>manche un peu courte</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>vêtement confortable, chaud, idéal pour l'effort (vélo, aviron).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le membrane pectorale qui protège bien du vent!!</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Vêtement qui colle bien au corps et qui isole bien du froid. Je l'utilise également en course à pied. Aucun problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très chaud , léger et agéable à porter</point_positif>
<point_negatif>pas</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>C'est très bon comme produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud et confortable</point_positif>
<point_negatif>cher</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>A ce prix on aurait aimer une membrane Gore tex plus respirante au niveau de la poitrine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort et conservation de la chaleur</point_positif>
<point_negatif>surface incompatible avec certains maillot</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Très apprécié, fini le temps des feuilles de papier journal pour se protéger du vent.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
