<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique. ServiCe décathlon</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Après un peu plus d'un an de bons et loyaux services, le çadeas est brutalement devenu très dur à utiliser (clé bloquee).<br/>Au Décathlon de Velizy le cadenas à été change dans le cadre de la garantie  ans en moins de 5 minutes. Bravo pour le service client sans faille !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yoann</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>le vol de mon vélo</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>c'est vraiment un scandale de vendre un antivol de cette qualité, mon vélo a été volé en quelques minutes en pleine journée. à quoi bon conseiller et vendre des antivols s'ils ne servent à rien. <br/>dans l'histoire j'ai perdu 10€ et mon vélo, merci decathlon...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Super pour voleurs</point_positif>
<point_negatif>perte d'argent</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>Si quelqu'un de Décathlon passe par la... Mon vélo qui a été simplement laissé 5min sans surveillance dans un lieu calme a été volé. Pourtant, ce cadena m'a été conseillé en magasin (lens) et paraissait solide. J'aurais du venir voir les avis avant de l'acheter. Je suis vraiment déçu ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karim</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>defectueux apres 6 mois d'utilisation</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>apres 6 mois d'utilisation la clef ouvre une fois sur cinq l'antivol ! supeeerrrrr !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CONSTANT</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas eu le temps de voir</point_positif>
<point_negatif>15min et plus de vélo</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>J'ai laissé mon vélo attaché avec le cadenas Place Rihour à Lille. 15min après, plus de cadenas, plus de vélo (il avait 1mois)!... Vu le monde qui passe, une simple petite pince permet de le couper mais ce n'était certainement pas avec une pince monseigneur!...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-Sophie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>long câble</point_positif>
<point_negatif>il a été coupé d'un coup</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Le vendeur décathlon me l'a conseillé quand j'ai acheté mon vélo b'twin, étant donné que vu mon quartier, cela suffisait, et finalement il a été coupé très facilement!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vianney</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Non</point_positif>
<point_negatif>la présentation ne donne pas de longueur de cable</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Pour accrocher plusieurs vélo, il me faudrait un cable plus long qu'un cable pour 1 seul vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Timothy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>zero</point_positif>
<point_negatif>trop facile a couper</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce cadanas sur conseil dans un décathalon.  Récement mon vélo était volé avec un cutter pendant un court arret.  Je déconseille cette cadenas et je suis très déçu que le vendeur à Décathlon m'a conseillé cela avec mon vélo btwin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la clé ne peut être retirée qu'antivol fermé</point_positif>
<point_negatif>rien en particulier</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>un antivol qui prend peu de place mais simple et efficace (du moins je l'espère).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>la clé reste bloque dans l antivol</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
