<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le plus efficace</point_positif>
<point_negatif>qu'une seule couleur</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>je m'en sert en vélo mais aussi pour courir. C'est bien le meilleur produit que j'ai trouvé sur ce site (sous vêtement chaud en 1ère couche sur 3) et je les ai presque tous essayés.  Évacue bien la sueur( on reste au sec) et un effet compression efficace même s'il n'est pas annoncé. Excellent  pour le grand froid et pour son prix.(ça j'aurai pu m'en dispenser , c'est toujours trop cher)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficace sans se ruiner</point_positif>
<point_negatif>serait bien en noir aussi</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix. Utilisé en VTT avec juste une veste hiver par 2°C humide, et pas de sensation de froid meme apres une pause de 10 minutes donc retient la chaleur corporelle. Il retient tout de même un peu la transpiration.<br/>Pensez à le faire en noir svp aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Walid</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix ( surtout en ce moment avec la promo)</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit pour une utilisation quotidienne à vélo en temps froid. Produit avec une étanchéité thermique de qualité. Ne retient pas trop la sueur donc pas besoin de la laver tout les jours. PErso je me suis acheté 3 articles que je lave une fois par semaine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintiens au chaud, évacuation de la transpiration</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud, transpirant</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/08/2011</date>
<commentaire>J'ai acheter ce vêtement pour un usage tout autres que le vélo.... mais il remplit ses fonctions, à savoir me tiens chaud lorsque je ne suis pas mouvements et évacue la transpiration et thermo régule lorsque je suis en mouvements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tiens bien chaud , leger</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>12/03/2011</date>
<commentaire>le maillot garde la transpiration,pour eviter cela je mets un t-shirt de running qui lui transfert la transpiration .<br/>Dommage qu'il n'y ai pas d'autres couleurs .<br/>Pas eu froid avec temperature exterieur de 6 °C <br/>Je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tiends bien chaud , ideal</point_positif>
<point_negatif>peu etre tissu fragile</point_negatif>
<date>10/03/2011</date>
<commentaire>Produit beneficiant d'un bon rapport qualité prix.Produit tres agreable à porter, et trés efficace au niveau la transpiration.<br/>Dommage qu'il n'y ai pas d'autres couleurs , le blanc se salie vite dommage aussi que les tailles courantes soientt souvent en rupture de stock.<br/>Pas eu de probleme de transpiration avec , mon astuce mettre un t-shirt de course à pieds par dessus qui lui la fait s'evaccuer .<br/>Je vais prendre le model à manche courte tellement je le trouve confortable et efficace en long</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, coupe, évacuation de l'humidité</point_positif>
<point_negatif>Couleur blanche salissante</point_negatif>
<date>09/03/2011</date>
<commentaire>Produit très bien taillé, moule parfaitement pour être au plus prêt du corps. Evacue parfaitement la transpiration et tient chaud par 5°C (en dessous pas encore essayé).<br/>Le seul point un peu négatif est sa couleur blanche qui fait apparaître de belles auréoles jaune sous les bras mais bon on va pas à un défilé de mode.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sébastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>protege du froid</point_positif>
<point_negatif>n'evacue pas la sueur</point_negatif>
<date>12/11/2010</date>
<commentaire>protege du froid mais garde la sueur et donc au bout d'un moment senastion d'avoir froid, en plus devient gris après quelques lavages</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Moulant, léger, respirant</point_positif>
<point_negatif>Asymétrique</point_negatif>
<date>27/10/2010</date>
<commentaire>La manche gauche n'est pas identique à la manche droite. Les reliefs du tissu ne sont pas présents: c'est parce que je transpire moins à gauche qu'à droite ? ou bien parce que c'était trop cher à réaliser pour les deux manches ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
