<liste_avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité à l'installation</point_positif>
<point_negatif>l'avenir le dira (ou pas)</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Très simple d'installation est  l'ensemble à l'air solide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ginou</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>Problème se serrage des roues et fixation.</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Il faut sans cesse reserrer les roues , il manque des vis papillon qui éviteraient ce problème. je suis très déçue par ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>devissage toutes les 4 ou 5 minutes et risques de</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Les roulettes se dévissent en permanence et ont occasionné plusieurs chutes pour ma fille qui apprend à faire du vélo. Nous les avons finalement abandonnées et je la tiens par la selle "à l'ancienne' car elle avait trop peur de retomber. Je ne conseille vraiment pas ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>les stabilisateurs est un bon produit = costaud</point_positif>
<point_negatif>problème pour visser = trop court</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>bonjour le vélo de ma fille est un 20 pouces <br/>il n'a pas était acheté chez décathlon = cadeau reçut <br/>du coup les stabilisateurs ne sont pas compatibles <br/>l ' axe de moyeux filté pas assez long pour pouvoir tous visser,en faite les deux pieces de chaque coté sont epaisses du coup ne reste pas assez de filtage pour visser le boulon.<br/>c'est dommage car il a l'aire costaud</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nader</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>dolide</point_positif>
<point_negatif>compatibilité</point_negatif>
<date>31/05/2012</date>
<commentaire>impossible de les monter sur un velo topbike de 16 pouces; axe de moyeux filté pas assez long pour pouvoir tous visser,en faite les deux pieces de chaque coté sont epaisses du coup ne reste pas assez de filtage pour visser le boulon.dommage. ya t-il une solution svp ? merci<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laure</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>controler le vissage</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>il y a sans arrêt une roulette qui se dévisse, ce qui rend l'usage du vélo dangereux pour ma fille qui  ne sait pas encore faire du vélo sans les stabilisateurs! il faut se munir d'une clé pour revisser fréquement ,pas pratique et loin d'être sécurisant pour l'enfant et les parents!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Vélo solide</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Il s'agit d'un achat pour mon petit fils qui souffre d'un handicap et pour qui il fallait des stabilisateurs; j'ai aimé les conseils du vendeur et le sérieux du travail de l'atelier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacqueline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien adapté, facile à fixer sur un vélo pas décatl</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>bon article</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Facil a monter</point_positif>
<point_negatif>L'enfant tombe facilement</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Roulette pas essez ecartée de la grande roue ce qui fait que le lors d'un virage ca ne permet pas de maintenir le velo debout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facilite d'installation</point_positif>
<point_negatif>Manque de réglage fin des stabilisateurs</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Les stabilisateurs manquent de réglages.<br/>Il y a des trous pré-percés pour l'installation des stabilisateurs mais en cas de terrain accidenté, bosselé les stabilisateurs "décollent" la roue arrière du sol et il n'y a plus de propulsion (il faudrait disposer de trous oblongs par exemple) il faut donc que le client modifie le produit... pour le rendre opérationnel.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
