<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilement démontable et remontable</point_positif>
<point_negatif>petites roues et cache roues un peu légers</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Bons stabilisateurs (surtout pour le prix) car sont faciles à mettre puis à retirer du vélo. Ce qui est pratique quand on tente d'apprendre à faire du vélo aux enfants... Néanmoins, restent légers en ce qui concerne la solidité et la durabilité du produit... On en a pour son argent (moins de 10 euro).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Mise en place facile</point_positif>
<point_negatif>Visés à fond, la roue arrière ne touche pas le sol</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>Je suis vraiment déçu par le produit. En serrant au max les stabilisateurs, la roue ne touche pas le sol (sur le hyper hero 16"). Et même sur un sol bien plat comme du parquet (peut pas faire plus lisse), ça fait home trainer. Sympa, mais ce n'est pas l'effet escompté. Donc je suis obligé de jouer constamment avec le serrage des vis quand mon fils utilise le vélo, c'est agaçant car elles sortent du filtage et donc n'apportent aucune stabilité, sans parler du bruit de casserole. Un comble !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GAUTHIER</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Mise en place sur vélo B'twin 16 pouces</point_positif>
<point_negatif>anecdotique: le système de goupille</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>Très bon produit qui s'adapte parfaitement aux vélos b'Twin (14 et 16 pouces)<br/>Je regrette juste le système de goupille qui fait un peu "cheap" pour un produit de sécurité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gregory</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montabilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/01/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeremy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapide à fixer/enlever</point_positif>
<point_negatif>Aucun point négatif, peu même pas chipoter!</point_negatif>
<date>30/07/2011</date>
<commentaire>Des petites roues pas chère du tout. Après montage elle se fixe en quelques secondes. super pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>victor-emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>se monte en 5 secondes</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>25/03/2011</date>
<commentaire>Rien à dire ni à faire, se monte comme on respire...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super super pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/12/2010</date>
<commentaire>elle sont genial est facile a monter et demonter pour l'apprentissage d un petit qui apres a faire du velo comme les grands<br/>on n'a plus besions d'avoir un clef sur sois en un coup de main elle sont mis en place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>Manque pièces de fixation</point_negatif>
<date>07/11/2010</date>
<commentaire>Suite à mon précédent commentaire, je fais mon mea culpa: les 2 roulettes ne touchent pas le sol en même temps (contrairement à ce que j'avais écrit). Pour les 2 pièces de fixation manquantes, la responsable de rayon cycle au Decathlon de St Denis m'en a données.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sev</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très stable</point_positif>
<point_negatif>roulettes à la même hauteur que la roue arrière !</point_negatif>
<date>27/07/2010</date>
<commentaire>avec ces roulettes le vélo est stable oui MAIS on ne peut rouler que sur une  belle route plate ! sinon la roue arrière tourne trop souvent dans le vide ...!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie Emilie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très pratique à mettre et à enlever</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>22/07/2010</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
