<liste_avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Support vertical ou horizontal, extensible</point_positif>
<point_negatif>Qualité fabriquation, solidité, trop étroit pr VTT</point_negatif>
<date>12/12/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté deux supports SV301.<br/>Lors de l'assemblage du produit quand vous serrez les écrous, les barres du porte vélo ne sont plus parallèles et se déforment. Les Les roues du VTT rentrent péniblement contrairement à ce que m'avait certifié le vendeur.<br/>Mieux vaut en acheter deux pour rigidifier le tout ! et bien mettre les pieds sur le support pour extraire le vélo ! Très décu par Décath sur ce coup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>simple et pas cher</point_positif>
<point_negatif>inadatpté aux vtt :</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Ne convient pas aux VTT ne permet pas un bon maintien du vélo. Le pneu ne rentre pas correctement entre les barres et la hauteur de ces dernières ne permet pas de tenir le vélo à la verticale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MAGALI</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prend peu de place et solide</point_positif>
<point_negatif>trop petit pour les pneus de BMX le vélo coince</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>bon support si vous n'avez pas de BMX</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise stabilité</point_negatif>
<date>18/07/2010</date>
<commentaire>Malgré un encombrement assez important au sol, le maintient du vélo n'est pas bien assuré.<br/>En premier, il faut forcer pour rentrer la roue d'un VTT. Donc pour le ressortir, il faut quasiment être 2.<br/>Une fois la roue installée, il faut vraiment que le guidon soir parfaitement droit pour que le vélo puisse tenir. L'équilibre reste précaire.<br/>Dommage, le produit était séduisant avec son pris et sa modularité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>encastrement avec un 2 ème</point_positif>
<point_negatif>mauvaise solidite. type de pneus</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Je trouve ce produit tres partique var bon encastrement avec un produit identique mais rien n'est prévu pour les faire tenir; c'est au clinet de mettre des vis (dommage car non précise lors de l'achat).De plus, tous les types de pneus b'Twin ne rentrent pas dans dans l'emplacement prévu ( dommage car le jour ou je l''ai achété, j' ai fait un échange de vélo avec pneu plus gros et la encore dommage, pas de conseil du vendeur pour me dire que les pneus ne rentrent pas (dommage et regrettable )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adapte au rangement d'un VTT et facile a installer</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/07/2010</date>
<commentaire>je recommande ce produit ,j'en ai deja acheté 2 et je vais en acheté un troisieme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sonia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon support pour le maintien des vélos</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatif rencontrer</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>bon matériel autre achat pour ranger les vélos de la famille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathias</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Instable</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>Les vélos sont trop proches une fois les modules assemblés, ils sont instables et l espacement pour les pneus ne convient pas aux VTT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brigitte</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>N'est pas indiqué comme incompatible pneus de VTT</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>Après avoir demandé conseil on ne m'a pas déconseillé d'acheter ce modéle alors qu'il ne convient pas du tout aux VTT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MICHEL</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>HEU , PEUT ETRE LE MÉTAL STYLE GALVA</point_positif>
<point_negatif>NE CONVIENT PAS AUX VÉLOS VTT,ENFANT ETC.....</point_negatif>
<date>29/10/2009</date>
<commentaire>MEME CONSTAT , NE CONVIENT PAS AU VTT, ACHETÉ POUR RIEN. A FIXER IMPÉRATIVEMENT AU SOL SI UTILISATION</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
