<liste_avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>0</point_positif>
<point_negatif>fixation casée a la premiere sorti</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>fixation casée a la premiere sorti mon i phone a fini sur le bord de la piste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile a monter et protège bien</point_positif>
<point_negatif>ne gère pas correctement le capteur de luminosité</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>Un peu déçu, lorsque vous mettez votre iphone en pause, lors de la réactivation l’écran reste a la luminosité minimum : surement un capteur de luminosité occulté : la conséquence est que sur le vélo vous ne voyez plus rien, il faut ouvrir la protection pour que la luminosité revienne à la bonne valeur ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>compact, bien fait</point_positif>
<point_negatif>il faut enlever sa propre coque avant introduction</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanche</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Indispensable pour utiliser les multiples fonctionnalitées de l'Iphone (musique, GPS ...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bien mais sans compteur a coté</point_positif>
<point_negatif>le support est biens mais fais des interférence</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>je vous l'ai rendu car avec le support et le téléphone il y à des interférence sur le compteur sigma il empêche des infos de s'inscrire  sur le compteur ça marche quand le téléphone et loin du compteur comme je privilégie le compteur le support ne mes plus d’utilités.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Protection de l'iPhone contre la boue</point_positif>
<point_negatif>Usure prématurée du collier de serrage</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Le collier de serrage se desserre seul à cause des secousses. Après trois serrags, le pas de vis est usé et le support ne tient plus sur le guidon, donc inutilisable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tactile, stable, étanche</point_positif>
<point_negatif>visibilité selon lumière</point_negatif>
<date>22/01/2012</date>
<commentaire>Bien pratique en VTT et SCOOTER<br/>monté sur mes deux montures, je m'en sers au quotidien<br/>comme gps ou comme traceur<br/>étanche, stable, tactile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>absence de vibrations ,solidité</point_positif>
<point_negatif>???</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>a recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérém</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le design était plutot sympa</point_positif>
<point_negatif>Casse en 3 sorties</point_negatif>
<date>21/10/2011</date>
<commentaire>Trop fragile, l'idée était sympa mais la coque a cassé à la 3éme sortie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fixation, étanche, tactile</point_positif>
<point_negatif>protection transparante brillante</point_negatif>
<date>18/09/2011</date>
<commentaire>je l'utilise tous les week-end en forêt avec l'application MotionX et c'est vraiment un bon produit très pratique pour tous ceux qui utilisent un traceur GPS comme moi.<br/>Bien étanche (testé sous la pluie RAS), pour la solidité j'ai pas encore eu de grosses chutes avec RAS, attention pour les photos sortir l'iPhone car vous risquez une déformation de la photo.<br/>Le plus gros reproche la protection transparente de l'écran qui est brillante et peut poser problème de lecture de l'écran.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
