<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple à poser</point_positif>
<point_negatif>Taille standard qui ne l'est pas...</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>Le produit est bon mais il est censé s'adapter à tous les cintres. Or il se trouve que justement j'ai du rajouter des bouts de vieille chambre à air en dessous car il était trop grand pour le cintre de mon b'twin night and day!!! Sinon c'est top pour accrocher mon GPS montre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a monte</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>ce produits et tres bien pour une personne cherchant le positionement de sa montre ou son cardio sur le guidon de son velo <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Wilfried</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficace et simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>Proche du produit polar, à la différence que l'on ne peut pas le fixer avec des colliers par exemple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>j</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bien pensé</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>07/06/2011</date>
<commentaire>Poursuivre dans la confection de produits ergonomiques dans les accessoires vélos. Il est intéressant de personnaliser le confort de son vélo. Les prix d'origine des vélos ne sont pas chers comparés à d'autres sports et il y a une marge de budget disponible pour améliorer le guidon, la selle etc ... Il manque beaucoup d'imagination aux fabricants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le support accepte très bien les montres POLAR</point_positif>
<point_negatif>Le diametre méritrait d'être un peu plus large.</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Le support accepte très bien les montres POLAR.<br/>Le diametre méritrait d'être un peu plus large, car avec la guidoline cela passe tout juste sur le cintre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vitus82</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout ce que je voulais est la</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>cela me permet de surveiller mes pulsations sans avoir a remonter la manche du maillot c'est super comme idée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>danièle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a installer</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>produit très interressant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre - yves</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très bien</point_positif>
<point_negatif>le seul défaut pas d'attache pour le fermer</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne idée de départ...</point_positif>
<point_negatif>Conception imparfaite</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Diamètre interne trop important, donc tourne autour du guidon... J'ai du rajouter une sur-épaisseur avec un morceau de mousse pour que le dispositif soit stable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Un peu "massif"</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Produit simple, bien conçu et surtout bien moins cher que les supports des marques de montres (Garmin ou Polar) un produit passe partout à petit prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
