<liste_avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ras</point_positif>
<point_negatif>Difficile à positionner</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Difficile à positionner sur le vélo et instable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, esthétique, peu encombrant.</point_positif>
<point_negatif>Convient pas à tous les VTT</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Pas compatible avec un Rockrider 6.3, je l'ai echanger par un support axe SATURN très bon produit<br/>Alors bien se renseigner sur la compatibilité avant de l'acheter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Salah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger pratique</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Très pratique, magnable & leger.<br/>Dommage qu'il ne puisse être démontable pour un meilleur transport (support maintenu avec des vises)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maria</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Absolument parfait</point_positif>
<point_negatif>Couleur ne correspond pas à celle affichée</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>Enfin le type de support que je cherchais depuis longtemps pour ranger mon vélo sans risque de voiler la roue. Parfaitement stable, pas du tout encombrant et à un prix correct.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le vélo ne tombe plus</point_positif>
<point_negatif>Un peu léger et un peu instable</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Le produit gagnerait à être plus lourd et plus stable, les pattes devraient être fixées et non juste glissées. <br/>Ou alors baissez le prix et on en aura pour notre argent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>support léger et pratique</point_positif>
<point_negatif>pas adapté pour les vtt , c'est dommage</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>faire le même  type support pour les vtt <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SUPPORT TRES SOIGNE PAR SA FORME, PEU ENCOMBRANT</point_positif>
<point_negatif>RIEN A SIGNALER</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>SUPPORT TRES STABLE ET LEGER, N'ABIME PAS L'EMAILLAGE DU VELO, RANGEMENT FACILE AVEC LES PIEDS DEMONTABES.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger stable et non encombrant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Ce support vélo est surtout destiné à de petits travaux sur le cycle tel que changer une guidoline, des patins de freins, faire quelques réglages ou un nettoyage plus affiné par ex... D'autres travaux tel que changer une roue libre, un dérailleur ou des pédales nécessitera un support beaucoup plus stable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pyb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Encombrement, prix, ne voile pas les roues.</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Beaucoup plus pratique que les systèmes classiques, plus encombrants, dans lesquels vous bloquez la roue du vélo au risque de voiler celle-ci, qui en plus a souvent du mal à se glisser entre les supports métaliques. Beaucoup plus de liberté quant au choix de l'emplacement. Facile à monter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas besoin de béquille</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Permet de stocker un VTT sans avoir besoin d'ajouter de béquille. L'ensemble tiens de façon très fiable et droit (ne penche pas comme avec une béquille donc prend moins de place). Attention à bien serrer les 4 vis du socle.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
