<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre-Baptiste</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Abimé</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>J'ai un vélo route  au début quand je mettais le vélo tout alllais bien mais au bout d'un moment la protège qui est bleu c'est enlevé résultat ça a enlevé toute la peinture de mon vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Inadapté à un vélo de course</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>Je reviens du magasin de tarbes impossible de le mettre. Pour mon vélo bref j ai xperdu 10 €. (vélo,de course)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>simplicité - poids</point_positif>
<point_negatif>Inadaptable sur beaucoup de vélos !!!</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>C'est un avis...sans achat. Vu le produit sur le site, je me suis rendu dans mon magasin le plus proche pour un achat. Une fois le support en main, j'ai eu la bonne idée de le tester sur un vélo du rayon, un route, mon domaine de pratique. Après 5 mn à chercher comment je pouvais poser le vélo dessus, je me décide à voir un vendeur. Ap 5 bonnes autres mn, stuppeur ! la réponse du vendeur est sans appel, le support dit universnel n'est pas adaptable. Conclusion :achat chez la concurrence.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait pour mnon utilisation, durable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>un support facile et rapide a mettre en place, il ne raye pas le cadre, n'est pas cher, s'adapte sur la majorité des cadres rigides (XCountry et route). Je l'utilise uniquement pour le stockage des vélos, n'aimant pas les empiler les uns sur les autres contre un mur, et possedant un "vrai" pied d'atelier, le premier que j'ai acheté a 15 ans et est encore nickel ! un vrai produit simple et durable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas cher, rempli bien sa fnction</point_positif>
<point_negatif>Ne convient pas au Facet 3</point_negatif>
<date>20/09/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit pour mon facet 3. Malheureusement il ne s'adapte pas. Le tube du cadre n'est pas rond.<br/>Je vais donc ramener le produit. Par contre va très bien sur un vélo avec cadre tube rond.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>"passe partout"</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/07/2011</date>
<commentaire>Très bon produit, je l'ai depuis des années, très pratique pour la pose, le nettoyage du vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son prix, son efficacité en béquille</point_positif>
<point_negatif>ne me sert pas pour ce que je comptais en faire</point_negatif>
<date>09/05/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté un Rockrider 9.1 vendredi et dimanche, le support était déjà inutilisable pour mon but premier : régler les vitesses et pouvoir faire tourner la roue arrière pour le graissage et l'entretien général.<br/><br/>Le support est trop souple et mon 9.1 touche le sol, donc, ça ne me sert à rien. Je pense aller me faire rembourser, même si le prix est super attractif !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Se range partout</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop souple</point_negatif>
<date>10/03/2011</date>
<commentaire>Je m'en sert à chaque fois que j'ai besoin de régler mes vitesses, ou demonter la roue arrière.<br/>J'ai dû un peu élargir le "crochet" qui vient tenir le cadre pour mon Rockrider 5.2 (tube du cadre de forme ovale, un peu large).<br/>Un peu souple : quand je veut régler les vitesses et que la roue AR tourne vite, elle vient frotter de temps en temps le sol (j'ai un plat à la jante)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>10/11/2010</date>
<commentaire>Cela fait des années que j'ai ce produit, aucun problème. Bonne stabilité, pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Stable, pas cher, idéal pour rangement ou expo</point_positif>
<point_negatif>Aucun point négatif</point_negatif>
<date>31/08/2010</date>
<commentaire>Super produit, pas cher, stable, discret. Je suis collectionneur de vélos, je viens de commander 50 de ces articles. Pour rangement ou expo c'est idéal. Certains ont laissé un avis négatif car ils s'en servent comme pied d'atelier pour regler le vélo. Ce n'est pas sa destination. Pour mettre le vélo, juste faire attention à bien poisitionner sous le boitier de pédalier. Possible que certains VTT avec tubes taille gazeoduc nécessitent un petit écartement du crochet, sinon un must.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
