<liste_avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>etanche pour route mouillée</point_positif>
<point_negatif>en dessous de 5° inutile</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>utile pour route humide mais dés qu'il fait un peu froid a eviter;pourtant j'habite dans le sud.je conseil de prendre la gamme au dessus.il y en a juste pour le prix et encore.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>isolante</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Utilisées par temps froid et sec ou par légère pluie, ces sur-chaussures conviennent bien au besoin. Sous forte pluie, elles ne permettent toutefois pas une isolation idéale. <br/>Elles sont très fragiles au niveau du "rabat" sous la chaussure, qui, à force de frottement sur la pédale, se déchire rapidement.<br/>Je les trouve aussi un peu petite, même en prenant une taille au dessus de ma pointure de chaussures, elles ne les couvrent pas parfaitement, ce qui explique ses limites en cas de forte pluie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, facile à mettre, protège les chaussures.</point_positif>
<point_negatif>Fragile, perméable.</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>Dans l'ensemble je suis satisfait car j'ai acheté ce produit pour protéger uniquement mes chaussures de la boue (VTT). Il est clair qu'une version GORE-TEX est à envisager afin de les rendre plus étanche à l'eau et il faudrait renforcer le bout car en cas de chute ou de choc avec la pédale, c'est cette partie qui trinque en premier ! Si vous cherchez plus de qualité, choisissez la gamme au-dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Un peu léger pour les grands froids et la pluie</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Ce produit correspond globalement à mes attentes. Il tient chaud correctement jusqu'à 0°C mais ne correspond pas à une protection parfaite contre la pluie. A ce prix là, je pense qu'il ne faut pas s'en plaindre...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>convenable si temps froid mais sec</point_positif>
<point_negatif>ne maintient pas au chaud si temps humide</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>testé par temps froid et sec (7 °C) -- ok<br/>testé par temps froid et humide (5°C) avec 2 paires de chaussettes (donc une paire de chaussette décathlon hiver) -- froid aux pieds !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne protection</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>Pour un usage route, bonne protection (testé avec un peu de vent jusqu'à 0). On n'a pas froid non plus sous une pluis légère par temps froid. Correspond à ce que je voulais : pouvoir continuer à faire du vélo l'hiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratiques isolantes</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>elle est tres bien contre la pluieet tres bien contre le froits et puis est tres facile a mettre avec le crache</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratiques isolantes</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>tiennent vraiment chaud facile a mettre impecable surtout pour un produit acheté en solde à 9.95 je suis retourné en acheter une deuxieme paire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protection parfaite</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Pour un motard, c'est parfait pour proteger sa chaussure du selecteur de vitesses. La surchausse est tres discrete puisqu'elle est toute noire. La chaussure ne glisse pas sur le bitume car la surchausse est ouverte sous la semelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>imperméabilité, chaleur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/02/2012</date>
<commentaire>Je les ai portées lors de faibles températures, sous la neige et la pluie : mes pieds étaient bien au sec et je n'avais pas froid.<br/>Ce qui est embêtant, c'est q'il faille obligatoirement enlever les chausures.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
