<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Imperméabilité, protection du froid</point_positif>
<point_negatif>Solidité</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>J'ai choisi ce produit, plutôt que l'autre produit Shimano, moins cher. Et j'en suis plutôt déçu, première sortie d'une quarantaine de kilomètres, et les coutures du dessous commencent déjà à se détacher, malgré le soin que j'ai pris à bien la positionner sur la chaussure.<br/>Je vais tenter de faire changer ce produit, en espérant que ce soit un défaut sur le produit, et non pas un mauvais produit ...<br/><br/>(En espérant aussi que le Décathlon où j'ai effectué l'achat le reprenne ...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>étanche, chaleur</point_positif>
<point_negatif>Un peu cher mais bon...</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Utilisation pour le vtt. Sortie sous la pluie, boue, herbes hautes mouillées et pieds toujours secs et chauds. Connaissez vous la sensation de pieds endormis ? Moi plus maintenant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jessica</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Garde les pieds au chaud. Imperméable</point_positif>
<point_negatif>Compliqué à mettre lors des premières utilisations</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Couvre-chaussures très protectrices contre le froid et imperméables. Cependant, il faut légérement forcer pour les mettre sur les chaussures (surtout VTT) lors des premières utilisations. Facile d'entretien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très imperméable et garde bien la chaleur</point_positif>
<point_negatif>Difficile à enfiler et très peu resistant</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Garde bien la chaleur mais est très peu resistant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger souple et efficace contre froid et pluie</point_positif>
<point_negatif>un peu cher, velcro a tendance à frotter le molet</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Protège très efficacement les chaussures, bout de chausses renforcé (sous le pied) pour appui à l'arrêt, facile à enfiler (comparé à certains accessoires moto!), complément idéal du pantalon pluie.<br/>Faire attention au velcro de serrage cheville qui a tendance à frotter si mal positionné. Sinon, RAS.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfaite isolation du froid</point_positif>
<point_negatif>un peu de sport pour les mettre la 1ere fois</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>tres bon produit qui se fait oublier mais sans oublier de vous protégé du  froid..1 ere sortie de 55 km effectué sans : pieds gelé au bout de 20 km. 2ème sortie effectué avec : 50 km et fini sans sensation de froid</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
