<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Imperméabilité, facilité d'enfilage</point_positif>
<point_negatif>Coupe trop bouffante au mollet !</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Je suis un peu deçu par ce pantalon, l'imperméabilité ne souffre d'aucun reproche, de même que la facilité d'enfilage, mais ce pantalon souffre d'un énorme point négatif: sa coupe!<br/>Bien qu'adapté à ma taille, il bouffe terriblement aux mollets, risquant d'être pris dans la chaîne à tout moment, même en essayant d'ajuster ce défaut avec un brassard fluorescent ajustable en guise de serre pantalon! Les couvre chaussures sont eux inutiles...<br/>La conception du bas est à revoir impérativement !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>José</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>imperméable</point_positif>
<point_negatif>LE BAS DE PANTALON! :(</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Il pourrait être un bon produit, mais... le bas de pantalon c'est un échec: trop long et trop large, gênant, même dangereux... <br/>Il était censé d'être re-désigné dans la version 2012, mais ce ne semble pas être le cas. 2013, peut-être?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHARLES</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Respirant, rangement facile, deperlant</point_positif>
<point_negatif>La protection sur les chaussures est peu efficace</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce surpantalon pour faire de la moto et je ne suis pas déçu, on peut facilement le ranger sous la selle et quand on le met il est tres bien taillé permettant ainsi de proteger jusqu'au chevilles tout en étant les jambes pliés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace même sous grosse pluie</point_positif>
<point_negatif>Liberté de mouvements</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Un pantalon qui remplit très bien son rôle de coupe-vent (testé dans de fortes descentes par temps très froid, avec un bon cuissard on ne ressent aucune sensation de froid aux jambes). Egalement très bon dans le rôle imperméable : sous de fortes pluie on ressort parfaitement sec (testé en vélo-taf sur des trajets de 45 mns bien arrosés).<br/>Seul point négatif : le vêtement a tendance à coller au cuissard et implique plus d'efforts pour remonter les genoux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très efficace</point_positif>
<point_negatif>bouffant prévoir serre-chévilles</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Idéal contre la pluie et le froid léger, pas de doublure.<br/>Facile à ranger dans un sac car très souple.<br/>Associé à un couvre-chaussure assure une protection idéale contre la pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VALERIE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>SEMBLE IMPERMEABLE</point_positif>
<point_negatif>JAMBES TROP LONGUES</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>Les femmes aussi vont travailler en vélo. Même la taille S est trop longue de 20 cm pour les jambes. A quand un modèle pour nous?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger, compact, enfilable facilement, languettes</point_positif>
<point_negatif>trop bouffant, se prend dans la chaine</point_negatif>
<date>04/06/2012</date>
<commentaire>très bonne acquisition si ce n'est l'énorme trou que j'ai fait au bout de 5 minutes, le pantalon s'étant pris dans la chaine, il n'a pas résisté. Il faut utiliser une serre pantalon, et penser à un bas de pantalon plus serré pour la version 2012</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>compact plié, protection anti pluie</point_positif>
<point_negatif>pas de poches</point_negatif>
<date>21/12/2011</date>
<commentaire>Utilisation: sur trajet 20km AR vélotaf quotidien à Paris<br/>-correspond bien à ma taille, pas de gêne dans les mouvements<br/>-facile à enfiler et retirer<br/>-bonne protection: j'arrive toujours sec. Utile en cas de grand froid aussi<br/>-petit plus: des languettes devant, repliables, pour protéger le devant des chaussures<br/>- tissu semble de bonne qualité et difficile à déchirer<br/><br/>indispensable au quotidien<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Impermeable , confortable, ultrapliable</point_positif>
<point_negatif>trop "bouffant" au pied</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>A essayer avant d'acheter. J'ai 2 tailles, un large très facile à mettre sur un pantalon vite fait sans enlever ses chaussures. un second, saillant, que je met directement en pantalon sur un cycliste. Imperméable, confortable et plutôt bien looké. Toujours avec moi il est léger et Ultra pliable il se loge dans un petit espace du sac à dos. Il est un peu bouffant au pied et peut se prendre dans la chaine. Perso, j'ai coupé les languettes et je recouvre les talons des chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméable, s'enfile facilement</point_positif>
<point_negatif>longueur des jambes trop importante</point_negatif>
<date>18/10/2011</date>
<commentaire>Un pantalon imperméable, qui s'enfile facilement et protège bien les chaussures. De plus, il sèche très vite. En revanche, la longueur des jambes est un peu trop longue. Du coup, il faut utiliser une pince à pantalon...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
