<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tien chaud</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Première sortie vtt avec ce matin sou la pluie  dans les bois près de langon tout s' est treè bien passé mes pieds sont restés secs et au chaud ! Sauf mauvaise surprise arrivé chez moi une des sur chaussures été déchirée sur un coté du a mon avis a une branche !! Dégouté et ma femme encore plus qui venait de me les offrir pour mon aniv et de plus un vendeur du magasin lui avait conseillées ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Reste chaud malgré le manque d'étanchéité</point_positif>
<point_negatif>Pas assez étanche, pas assez chaud</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Il faudrait créer une taille plus grande et plus large pour plus de facilité à les mettre pour du 42. Dommage... Car ce matériel  paraît solide. Avec une taille supérieure, je conseillerais le produit, mais là, non je suis insatisfait. Le 44/45 devrait être un bon produit pour des chaussures de taille plus petite que le 42.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la bonne epaisseur pour la chaleur</point_positif>
<point_negatif>Chere, ne tien pas en place,difficile a installer</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>donc acheter pour cette hiver et je le regrette parce que quand on le mais le bout se remais au dessus de la chaussure donc pas d'utililité fermeture difficile a remonter apres le 1er lavage mais surtout dessus pour le boue de la sur chaussure qui remonte tous le temp pourtant pris la bonne taille deçu :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yohann</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>protection pluie/boue (quand ils restent en place)</point_positif>
<point_negatif>Qualité / Tenue à la chausure / Protection froid</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Très déçu de cet achat. La qualité n'est pas au rendez-vous. Après seulement 4 sorties j'ai déjà un scratch de décousu !<br/>De plus ces sur-chaussures ne tiennent pas correctement aux pieds, le bout de pied a une facheuse tendance à s'enlever de la chaussure ce qui est trés ennervant car difficile à remettre en roulant. Sans parler que je me retrouve régulierement avec les pieds trempés car les sur-chaussures ne sont plus à leur place. Ce qui est un comble quand on est équipé de sur-chaussures !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>protége bien de la pluie</point_positif>
<point_negatif>un peu moins du grand froid velcro</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>au bout de troies sorties velcro complétement décousu sur une.elles ont 1 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RJ</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>neoprène</point_positif>
<point_negatif>manque de tenue et pas assez isolant</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>par température de 0 ou moins je ressent le froid par dessous j'ai des chaussures shimano sur cales spd , la tenue sur la chaussure est moyenne principalement sur terrain difficile ou tu dois décaler en express .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le confort, la tenue aux pieds</point_positif>
<point_negatif>froid</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>très efficace concernant le maintien du pied au sec, vraiment inferieur aux attentes que l on peut se faire d'une sur chaussures de marque. Après 5 km en forêt j'ai commencé a ressentir le froid, et après 10 km les pieds gelés. pourtant il faisait que 0°C. tres nettement decu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Design et couverture chaussure</point_positif>
<point_negatif>froid</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>impec contre projection eau et boue. Protège un peu du froid mais doigts de pieds restent gelés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité, étanchéité, apport calorique</point_positif>
<point_negatif>look moche comme tous les produits vélo à mon avis</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>J'utilise ces sur chaussures en VTT XC sur des terrains (centre Bretagne) particulièrement détrempés et boueux en ce moment. le bénéfice est immédiat: je n'ai (presque plus) les pieds mouillés et du coup pas ou presque plus froid -t° autour de 6°C- Je les utilise sur des chaussures de trail Salomon à semelle assez large et sur des pédales de free-ride: impeccable. Conseil: enfiler d'abord les sur chaussures sur le mollet, la chaussure, puis couvrir celle ci de la sur chaussure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Habib</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace contre les projections d'eau et de boue</point_positif>
<point_negatif>Protection contre le froid pourrait être améliorée</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>j'ai utilisé 2 fois cette paire de sur-chaussures par 5 et 8 degrés C par temps humide en VTT sur sentiers 20km. Les pieds sont très efficacement protégés contre les éclaboussures d'eau ou de boue. De retour, j'arrose au filet d'eau claire les sur-chaussures pour les nettoyer : mes pieds restent au sec. Les coutures sont effectivement étanches.<br/>La protection contre le froid est moyenne, bien meilleure que sans sur-chaussures. Espérons que les sur-chaussures vieillissent bien à l'usage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
