<liste_avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jolie couleur</point_positif>
<point_negatif>Crochets en plastique</point_negatif>
<date>02/12/2011</date>
<commentaire>Bon rapport qualité / prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marylise</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Possibilité d'élargir la prise</point_positif>
<point_negatif>Protection plastiques des accroches mauvaises</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>C'est très bien sur un panier arrière sur le porte bagage, les sangles tiennent bien les objets en place.<br/>Directement sur un porte bagage, c'est moins bien, la tenue n'est pas optimale car on a pas de bon point de fixation sur mon type de vélo.<br/>Les crochets sont trop épais. A la première utilisation, le plastique de protection s"est défait en lambeau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilbert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>différent</point_positif>
<point_negatif>pas assez de choix dans les coloris</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>sans commentaires</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brigitte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>plusieurs élastiques pratiques, joli colorie</point_positif>
<point_negatif>un peu court pour attacher des produits importants</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>C'est toujours un article utile et pratique a avoir sur le vélo de plus il est joliment coloré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>élastique en 4 parties</point_positif>
<point_negatif>trop court pour un grand vélo 50 pouces</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Avec un grand VTC comme le mien, l'élastique est un peu court pour attacher des grands objets. Pour des petits objets (vêtements, etc), pas de problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il y a plusieurs lanières</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Par rapport aux tendeurs classiques, celui ci permet de mieux tenir ou fixer les objets sur le porte bagages grâce à ses multiples lanières</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique à l'usage</point_positif>
<point_negatif>Manque un peu d'emplitude .</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Il faudrais le ralonger de quelques centimètres  5 par exemple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tristan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistance, longueur satisfaisante</point_positif>
<point_negatif>Coloris (2 uniquement)</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Je m'en sert sur un vélo porteur, très pratique avec ses élastiques plats, glisse moins que du rond. Le fait qu'il soit en 4 sangles ajoute des capacités de maintien agréables !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la forme + les 3 fils</point_positif>
<point_negatif>tension insuffisante pour tenir un sac de sport</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>J'ai achete un porte bagage et ce tendeur. La forme est pratique car entoure bien l'objet a maintenir sauf que la tenstion de chaque fil est insuffisante.  Le sac penche en meme temps que le velo et tombe rapidement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Son prix</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>J'ai du acheter ces tendeurs pour améliorer la fixation du panier arriere Btwin qui lui, tient mal en place et tombe sous la charge d'un cartable d'enfant !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
