<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie-véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maintient très bien</point_positif>
<point_negatif>Peu être un peu petit</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Nous avons fait la Loire a vélo et ces filets nous ont vraiment été utile chaque jour pour maintenir les choses sur la remorque et sur les sacoches arrières</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Attache facile et s'élargit bien</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Le l'ai utilisé pour faire tenir 2 duvets et une tente sur un top-caisse sur ma moto , j'en ai utilisé 2. <br/>Super, impeccable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>à la hauteur de mes attentes<br/>permet de fixer un vêtement en boules sans avoir peur qu'une manche se prenne dans le rayons,<br/>permet de fixer jusqu'à un certain poids, au delà, une fixation moins élastique type sangle sera mieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nancy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pour attacher differente choses rapidemen</point_positif>
<point_negatif>le crochet rentre difficilement dans l'accroche</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>suite:du porte bagage que j' ai acheter aussi dans votre magasin<br/>l'embout du tendeur filet  est un peu epais pour l'encoche prevu a cet effet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>morgan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>n'esitez pas a vous le procurer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide et entoure bien ce qu'on transporte</point_positif>
<point_negatif>difficile à fixer</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Ce filet est très efficace pour maintenir des objets volumineux qu'on ne peut retenir avec un sandow simple, cependant les accroches à la base sont d'une taille qui ne passe pas facilement dans les trous du porte bagages Btwin destinés au sandow</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>miguel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>s'arrime bien sur le panier DMS de la marque</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Il semble résistant et tient bien les courses dans le panier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>difficile à attacher - forme filet peu efficace</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>J'ai dû forcer pour faire entrer les crochets du tender dans les attaches de mon B'Twin et une partie du revêtement plastique s'est retirée. Le filet est difficile à étirer sur toute sa surface.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le système filet, pour un vêtement par exemple</point_positif>
<point_negatif>fixation très dure à mettre en oeuvre</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>je possède pourtant un vélo adapté, un b'twin, mais la partie métallique des tendeurs sont trop gros par rapport aux trous qui peuvent les réceptionner.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique pour coincer une veste</point_positif>
<point_negatif>Trop court</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Sur la grande majorité des portes bagages les fixations de tendeurs sont prévues près de l'axe de roue. Celui-ci est trop court pour être ainsi fixé. La seule solution est de le fixer sur le plateau du porte bagarre auquel cas il est un peu trop grand .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
