<liste_avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>mixte presta et schrader</point_positif>
<point_negatif>pas étanche trop de perte d'air</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>utiliser depuis plusieurs semaine mais pas adapté au valve presta<br/>mieux vaut acheté la pompe direct avec embouts  que rajouté cette accessoire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>georges</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>deux têtes de gonflage</point_positif>
<point_negatif>pas de joints de remplacement,changement d'embout</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>Pour changer un simple joint il faut tout changer voir la pompe GIYO en entier car le nouvel embout devient non étanche et perd en pression, faut il raccourcir le flexible????, joints très vite usés, plus de pièces de remplacement en magasin d'où ""conseil "" vendeur changez votre pompe.La première manomètre HS au bout d'un mois de gonflage roues de vélo de route. Pas de service client mais un très bon service caisse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas à la pression, manque un verrouillage</point_negatif>
<date>20/02/2012</date>
<commentaire>L'idée est bonne, mais il est impossible de vérrouiller l'embout sur la valve....Autant dire qu'il est impossible de gonfler des pneus de vélo de course (cyclotourisme).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, adaptabilité</point_positif>
<point_negatif>durée des composants ?</point_negatif>
<date>17/12/2011</date>
<commentaire>Le concept est intéressant , le prix est très correcte. <br/>  L'utilisation reste pratique . Le serrage en acier de la durite est efficace . Reste à voir la durée de vie de ce produit d'utilisation courante . <br/>En résumé , un produit bien pensé compte tenue du prix .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>compatibilite 2 valves</point_positif>
<point_negatif>tres fragile</point_negatif>
<date>07/11/2011</date>
<commentaire>j'ai du m'en servir une dizaine de fois,surprise le plastic a foire ;elle fuit ;je suis allé chez decathlon en racheter un autre;le verrouillage et different, c'est un levier et non plus un système rotatif,j'espere qu'il va tenir plus longtemps cette fois ci,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix, la qualité des materiaux, l'idée</point_positif>
<point_negatif>le vérouillage est un peu difficile</point_negatif>
<date>08/05/2011</date>
<commentaire>J'étais parti pour m'acheter une deuxieme pompe, APTATOR est arrivé et m'a sauvé. Une seule pompe avec les deux raccords, c'était la solution idéale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Néant</point_positif>
<point_negatif>Il manque une manette de fixation sur la valve.</point_negatif>
<date>27/11/2010</date>
<commentaire>Sans manette de fixation sur la valve, le gonflage haute pression est très difficile et j'ai rencontré d'énormes difficultés. Je ne vous recommande pas ce type d'embout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>béatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à utiliser, s'adapte super bien</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>23/09/2010</date>
<commentaire>Je le conseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Une bonne étanchéité</point_positif>
<point_negatif>Un peu à tourner pour une femme</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>Je ne regrette pas cet achat . Pourvu qu'il tienne dans le temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fonctionne normallement</point_positif>
<point_negatif>Assemblage</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Presse étoupe ne sert à rien il faut un minumum d'outillage pour le monter. Sinon fonctionne correctement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
