<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>se verrouille, pas chère</point_positif>
<point_negatif>non à priori</point_negatif>
<date>24/10/2011</date>
<commentaire>J'avais un sac à eau "platypus" acheté chez décathlon y'a environ 5 ans, mais mes incisives avaient eu raison à force de la membrane tétine...<br/>Je l'ai avantageusement remplacée par celle ci qui a l'avantage de se verrouiller, c'est un coup à prendre au début mais ca évite toute perte d'eau accidentelle. <br/>Pas chère du tout il m'a fallu ramollir mon ancien tube dans de l'eau chaude pour l'adapter mais ainsi c'est à présent durablement  en place...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>utilisation au début</point_positif>
<point_negatif>utilisation en vtt</point_negatif>
<date>02/05/2011</date>
<commentaire>Utilisation en vtt.<br/><br/>Après plusieurs semaines d'utilisation, de la poussiere et de la boue arrivent à s'incruster dans l'embout empechant la fermeture de l'écoulement.<br/>Produit à revoir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Adaptable, étanche</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>Adapté en 5 secondes sur une ancienne génération de poche. Aucune fuite même en position "ouvert" mais la position "fermé" sera certainement pratique quand l'embout aura été mordillé ou que l'eau aura gelée dedans lors des sorties neige.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>forme et manipulation</point_positif>
<point_negatif>fiabilité</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>0</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité d'utilisation et d'entretien</point_positif>
<point_negatif>etancheité et fragilité</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>il est aisé de l'installer et de l'utiliser. mais une fois en pression l'etancheîté laisse à desirer. peut etre à prevoir un robinet d'arrêt par exemple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrille</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>l'ergonomie</point_positif>
<point_negatif>trop fragile, fuite arrive trop rapide,</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Malgrès tout le soin, la tétine fuit très rapidement après plusieurs usage.<br/>Pour avoir testé le Camel bag, leur tétine est mieux dans le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michèle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>12/08/2010</date>
<commentaire>Facile d'utilisation et pas de fuites, elle est donc bien mieux que ma précédente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>utilisation très facile, très pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>je devais renouveller la tétine du camel de ma fille car elle l'a perdu en rando à force de le titiller. Je n'ai pas hésité à reprendre le même produit car il est facile d'utilisation et ne fuit pas. Conseil en sup: n'oubliez pas de mettre la poche de votre camel une fois vidée au congel (nettoyage bien plus facile et bien plus hygienique)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>contact de la matière (membrane) agréable.</point_positif>
<point_negatif>rien a signaler depuis l achat (debut 2010)</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>utilisée par un enfant de 10 ans, parfois à répétition sur une semaine, pas de problème rencontré.  Cependant, il est préférable de maintenir l' olive (emmanchée dans le tuyau) lorsqu'on déverrouille le système.  Produit fiable à ce jour.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique etanche</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
