<liste_avis>
<avis>
<auteur>PAULINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne taille, système de pliage facile, pratique</point_positif>
<point_negatif>Canne branlante</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Très fonctionnel, pratique,idéal pour transporter partout mais la canne devient branlante au bout de peu de temps et avec les repose-pieds aucun moyen de tourner le guidon. Le design est sympa et grace a ses grosses roues l'enfant reste stable ( même en l'escaladant !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ZABAR</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ROBUSTE-FACILETE DE TRANSFORMATION</point_positif>
<point_negatif>Le prix et le manque de discernement aux stocks...</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>ce produit est tout simplement génial.<br/>Les bambins se jettent littéralement dessus en magasin.<br/>Je ne regrette pas cette achats. Ce produit est rationnel, adapté et FUN! (une couleur fille à venir?...)<br/>Je le conseille vivement a tous les parents cherchant à ne plus faire tous les magasins pour ce même type de produit. Acheter celui là car il est top de chez top.<br/>par contre, il va falloir (parfois) s'armer de patience pour s'en procurer un...<br/>C'est la joie de voir mon petit jouer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>design, facilité de montage, grande stabilité</point_positif>
<point_negatif>Cales-pieds freine la roue Demontage cane difficil</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Les cales-pieds ont tendance à remonter avec les vibrations et ils freinent la roue avant ce qui demande un effort supplémentaire pour pousser l'enfant. La canne de poussage est un peu difficile à démonter pour la ranger dans un coffre. Le système mérite vraiment une amélioration. Pour le reste super design, solide et ultra stable même quand l'enfant se penche sur le côté . Bon produit qui mérite un version 2.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>peggy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfaitement adapté aux enfants à partir de 1 ans</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/09/2012</date>
<commentaire>j'ai reçu ce tricycle il y a 3 jours, il est facile à monter. Mon fils âgé de 1 an ne le quitte plus. Il l'aide dans l'acquisition de la marche ( selle très fine permettant à l'enfant de se mettre débout tout en étant sur le tricycle). Il est très stable, l'enfant peut monter et descendre seul sans risque de basculement. Il a l'air robuste et se plie pour un transport facile. De plus il a des couleurs sympas et un look original. A offrir à son bambin sans hésiter !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
