<liste_avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les bagues de diamètres différents</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/06/2011</date>
<commentaire>excellent produit qui s'adapte facilement même sur un ancien modèle de VTT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>réglage précis, et inderéglable (crémaillère)</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>enfin une tige de selle dont l'inclinaison ne se dérègle pas après le passage en terrain accidenté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvère</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la tige est bien ronde et la vis se visse bien</point_positif>
<point_negatif>L'écrou supérieur n'est pas confortable</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Arrêtons de rire...<br/>difficile de se prononcer sur un produit aussi simple.<br/>Mais je content de mon achat, c'est un bon produit.<br/>Bien cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rené</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les deux embouts en +</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple d'installation</point_positif>
<point_negatif>il faut acheter une selle</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>J'ai dut acheter une selle avec, donc, selle + tige, ça commence à faire chère...(50€)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>monter par le réparateur</point_positif>
<point_negatif>difficile à trouver seule dans le magasin</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Ce qui est dommage c'est que j'avais la selle et la tige, il manquait juste les points pour accrocher la selle qui ne se vendent pas à part.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien fait</point_positif>
<point_negatif>l'emballage</point_negatif>
<date>25/07/2010</date>
<commentaire>quel sont les diamètres du tube et de l'adaptateur cylindrique.<br/>Même après achat il faut mesurer, car ce n'est  inscrit nulle part. C'est navrant, car il existe plusieurs modèles et le suivant serait peut être plus adapté, allez donc savoir...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ajustable et en alu</point_positif>
<point_negatif>une fois serrée, ne plus trop y toucher</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>Très pratique quand on veux adapter une tige de selle de bonne qualité et pas trop chère sur un vélo qui n'aura pas un diamètre de tube courant. Il faut bien positionner les bagues (bien enfoncées et fente sur fente) et choisir la bonne hauteur de selle et ensuite éviter de redémonter car se sont 3 éléments à repositionner à chaque fois. Je suis satisfais du produit sur un vélo que j'utilise tous les jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chadid Ben</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il s'adapte a la celle de mon vélo</point_positif>
<point_negatif>y'en a pas</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>c'est ce qu'il me fallait, j'ai eu des bons conseils de la part des vendeurs !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>produit de qualité à fixation serieuse et durable</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>j'ai trouvé exactement ce que je recherchais</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
