<liste_avis>
<avis>
<auteur>popop</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN !!</point_positif>
<point_negatif>Vis beaucoup trop fragile</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>La vis est vraiment beaucoup trop fragile; elle s'est cassé au bout d'a peine 1 ans d'utilisation. En plus elle est irremplacable, a croire que le magasin veut nous faire racheter une autre tige de selle !! HONTEUX pour le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>0</point_positif>
<point_negatif>Vis très fragile et non standart, introuvable....</point_negatif>
<date>12/12/2011</date>
<commentaire>Donc changer toute la tige pour une vis, cher et vraiment pas DD</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>-</point_positif>
<point_negatif>vis trop fragile et introuvable pour la changer</point_negatif>
<date>19/10/2011</date>
<commentaire>j'ai fait 15 bornes avec la tige sans selle ! La vis s'était brisée net !!!<br/>De retour chez moi je vais au magasin pour chercher cette vis à tête cylindrique empreinte hexagonale de L5,5 et diamètre = Mr nous n'avons pas il faut racheter une tige complète à 27 euros  !!! J'écris à décathlon : 8 jours après le directeur d'Orléans m’offre une nouvelle tige... avec la vis !  Dommage qu'il faille râler ! Merci q</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yohan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix et couleur noir</point_positif>
<point_negatif>vis en alu très fragile 2 casses succéssive</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>Pas de chance de mon coté j'ai cassé par 2 fois la vis en alu qui fait office de serrage de la selle sur la tige.<br/><br/>Pourtant je suis pas un poid lourd. Un peu idiot de faire des vis en alu si fragile car on gagne 1gr par rapport a une vrai vis en acier trempé....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>!!</point_positif>
<point_negatif>Pas de visserie disponible</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Les diamètres des vis sont difficiles à trouver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SAV</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>Voilà, vis de tige cassée comme bon nombre de personnes, mais SAV compétent et à l'écoute. Visiblement, le défaut sur cet article a été corrigé puisqu'il y a désormais deux vis au lieu d'une seule auparavant. Plus sécurisant et sans doute plus solide!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lio</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucuns</point_positif>
<point_negatif>Casse de la vis</point_negatif>
<date>04/11/2010</date>
<commentaire>La vis a cassé au bout d'un an. Après rachat d'un ensemble vis + tige (la vis n'étant pas vendue seule chez Décathlon) la vis a cassé au bout de 2 mois...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>massinissa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidite</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>tres bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Herbert</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Boulon pas stndard. Pas développement durable.</point_negatif>
<date>09/09/2010</date>
<commentaire>La vis du boulon de ce même tube vient de casser sur mon VTT décathlon (dangereux déjà !). Décathlon ne propose pas le boulon seul. On ne trouve sur une agglomération de 300 000 habitants chez aucun quincailler ouvert au particulier une vis compatible avec l'écrou de ce boulon. Je suis donc obligé de racheter l'ensemble tige + boulon et si le boulon casse, de nouveau pareil ! Ce n'est pas du tout développement durable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>S'ajuste selon sa taille</point_positif>
<point_negatif>L'adaptateur defois ne serre pas comme il faut la</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Merçi pour votre souci de bien satisfaire vos clients; mais malheuresement j'ai pas pu l'utilisé comme il faut puisque j'ai un souci de santé et actuellement j'ai pas droit à tout effort physique.<br/>Peut etre à la prochaine sinon c'est ce que j'avais besoin.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
