<liste_avis>
<avis>
<auteur>joel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>100g de moins, réglage au degrés près</point_positif>
<point_negatif>n'offre pas le déport arriere de la tige originale</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>tige plus légère de 100g que l'originale qu'elle remplace (RR6.4), réglage plus sécurisant pas 2 vis.<br/>Par contre elle n'offre pas le déport arrière des tiges originales, méfiance si vous êtes déjà très reculés;<br/>Prix honteusement élevé...les vélos décathlons ont tous un diamètre de tige de selle spécifique qui empêche d'acheter autre chose chez la concurrence...dommage.<br/>Relativisons, ça reste un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tige en 1 selle élément plus de collage du chariot</point_positif>
<point_negatif>recule important de la selle au niveau du chariot</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>tige acheté pour remplacer celle d'origine de mon rr8.1 casser au niveau du collage du chariot. plus de possibilité d'avoir ce type de casse avec ce model mais le recul du chariot oblige a fixe la selle en bec de celle ci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ne convenait pas au diametre du cadre</point_positif>
<point_negatif>Non adapté à mon vélo</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Il n' y a aps de tige de selle pour vélo de type Spécialized en magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids, réglages, prix</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Remplace avantageusement celle d'origine, à condition que l'absence de recul vous convienne. Plus légère, meilleure possibilité de réglage de l'assiette. Bon rapport qualité-prix dans un diamètre difficile à trouver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez léger . prix raisonnable .anodisation solide</point_positif>
<point_negatif>il manque une tige carbone dans la gamme</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>le même chariot avec tige en carbone , ce serait parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne qualité,</point_positif>
<point_negatif>peut etre le prix</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Je l'ai monter sans problème, il est très complet en ce qui concerne les réglage, c'est un execellent produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, facile à mettre en place</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Ce produit est idéal pour remplacer n'importe qu'elle tige de selle défectueuse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légereté</point_positif>
<point_negatif>Réglage</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Le réglage de l'assiette de le selle est vraiment difficile , il faut s'y reprendre à 3 ou 4 fois pour y arriver, dommage! quand on desserre pour régler, tous les pièces se mouvent, trop d’imprécision!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien de particulier, c'est un tube de selle</point_positif>
<point_negatif>prix, ne se vend pas avec selle</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>j'ai été très surpris de voir le prix des pièces détachées chez décathlon, je me suis fait voler plusieurs pièces sur mon rockrider et si j'avais du tout acheter en magasin j'aurais payé le prix du vélo neuf... J'ai donc utilisé d'autres filières commerciales sans TVA (Emaus, associations, internet, etc.). Malgré tout, le prix de vente de ce tube de selle est scandaleux... Mais une fois de plus je ne suis qu'un consommateur piégé puisqu'il n'y a pas d'équivalent dans ce diamètre de tube de selle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, facile à monter</point_positif>
<point_negatif>plusieurs diamètres proposés, difficile à choisir</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Une vendeuse m' a donné le bon diamètre de tige pour mon rockrider. il serait bien d'indiquer sur quel modèles de rockrider est faite cette tige.Sinon le produit est léger et correspond à mon vélo</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
