<liste_avis>
<avis>
<auteur>john</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gomme dur usure lente</point_positif>
<point_negatif>se dérobe facilement sur route mouillée</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>J'ai changé mes pneus sur mon forme 5 par ses pneus, exellents<br/>conportements sur route séche, j'ai fait 3000kms , gonflé à 8 bars. Sur route mouillé il chasse de l'arriere sur rond point et virage en épingle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mp</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Usure lente</point_positif>
<point_negatif>Hernie, faible rendement, mauvaise adhérence</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Pneu d'origine sur mon Comp alu 2010, aprés 300 km, 2 hernies sur le pneu arrière et des déchirures sur le pneu avant. Faible adhérence sur sol mouillée et peu de rendement sur sol sec.<br/>Pneu HUTCHINSON déconseillé par mon réparateur vélo.<br/>Si choix, privilégiez MICHELIN.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très bon rendement</point_positif>
<point_negatif>Pas si résistant que ça</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce pneu début décembre 2011 et n'ai commencé à rouler avec qu'en mars. Je n'ai pas fait 600 kilomètres que, début mai, au premier bout de verre, crevaison. Si encore il n'y avait que ça, mais le verre en question s'est bien incrusté dans le pneu et a fait un trou important dans la gomme. Résultat : je vais devoir changer le pneu sans pratiquement pas l'avoir utilisé. Et je n'ai plus le ticket pour faire jouer la garantie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres resitant aux crevaison sur 3000km et+</point_positif>
<point_negatif>l tres peu d'aderence sur route mouillée</point_negatif>
<date>16/01/2012</date>
<commentaire>j'ai utilé  une paire equinox     kervlar sur 3000km ,hiver comme été (pneux gonflés à 7bars av et 8bars ar )sur route seche aucun probleme trajetoire le seul grand defaut c'est le manque d'aderence  dans virages  sur route mouillée. utilé que pour l'entrainement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résiste convenablement aux crevaisons</point_positif>
<point_negatif>l'utilisation n'est que sur une courte période.</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>pas assez de choix pour les pneus : ou assez basique ou trop professionnel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tient bien le gonflage, bonne tenue sur sol sec</point_positif>
<point_negatif>Très glissant sur sol mouillé!</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>C'est un bon pneu pour le prix mais faire attention aux bandes blanches sous la pluie ou après car il glisse très facilement par contre très bon comportement sur le sec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PATRICK</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>BON DESIGNE, bon roulement avec sécurité anti-crev</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>bon équipement pour mon usage cyclotourisme..bonne protection anti-crevaison, bon rapport qualité-prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-Yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pas de crevaison, se monte facilement</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Je suis bien content de cette série chez ce fournisseur, j'utilise ce type de pneu sur mes 2 roues depuis plusieurs années.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Acroche un peu faible</point_negatif>
<date>13/09/2010</date>
<commentaire>un pneu très bien pour les longues distances</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le ratio Prix/Km parcouru</point_positif>
<point_negatif>La raideur des flancs: inconfort</point_negatif>
<date>08/09/2010</date>
<commentaire>Plusieurs achats de ce pneu, utilisé pour trajet travail 700 km/mois. Produit correct pour utilisation utilitaire. Mauvais grip en virage humide, bande de roulement solide sur piste cyclable avec nombreux morceaux de verre. Particularité: des filaments de tresse interne ressortent au raccord flanc avec bande de roulement sur toute la circonférence mais sans danger à priori.<br/>Produit recommandé pour sa catégorie d'utilisation: pas de compétition.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
