<liste_avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace  montage demontage  facle</point_positif>
<point_negatif>prévoir une petite adaptation au démarrage</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>très positive,je ne regrette pas l'achat,facile pour la promenade quand votre enfant est fatigué</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>principe</point_positif>
<point_negatif>pas assez costaud</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>pas spécialement bon bricoleur nous avons reussi sans trop de soucis à l'installer : il suffit de prendre son temps. Au début tout allait  tres bien : le velo ( 18 pouce déca) était bien stable accroché avec sa roue avant  à 5 cm du sol MAIS au bout de 3 semaines d'utilisation ( en moyenne 6 km par jour dont une grosse partie de pavé) le petit vélo touche le sol et en plus il penche. Et cela devient dangereux pour l'enfant !!!!!!!DOMMAGE CAR LE PRINCIPE EST SUPER mais les fixations se déforment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Birgit</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>instructions legeres</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>L'adapteur ne convient pas pour les velos qui ont un porte bagage et la selle reglee en position basse. Les instructions sont tres legeres et ne comprennent pas la liste complete des pieces.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bescond</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>aucune stabilté</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>le vélo enfant passe de gauche à droite penche également, pas sécurisant pour l'enfant, limite dangereux produit nul , décathlon tes  il ses produits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yvan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Utilisation facile</point_positif>
<point_negatif>Necessite quelques connaissances en bricolage</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>Montage un peux difficile, bien lire le mode d'emploi. Utiliser principalement avec un vélo équipé de V-Break à l'avant. Attention aux vélos avec freins à tirage centrale, nécessite quelques bricolages pour pouvoir rouler en mode solo par la suite.<br/>Si non le guidon ne tourne plus à cause du support.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Mon enfant a adoré et c'est pratique</point_positif>
<point_negatif>Montage, Stabilité</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Montage délicat côté vélo enfant, il faut régler correctement la plaque de fixation et le frein avant est à modifier totalement chose qui me paraît très difficile aux non-bricoleurs initiés. Côté conduite, le vélo tracté oscille de gauche à droite et donne des accoups déstabilisant le conducteur, mieux vaut être sûr sur son vélo. Sinon, c'est globalement bien pensé, demande des améliorations pour être accessible au plus grand nombre (montage et conduite). Point important, mon loulou adore ça !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>plein de points positifs</point_positif>
<point_negatif>frein avant enfant</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>impossible de monter le frein avant enfant sauf si sytème V-Brake. Même si la barre est un peu lourde la maniabilté est super.Je l'utilise énorment et ne suis jamais déçu.J'ai même installé un siège bébé entre moi et le vélo tracté ce qui fait une embarcation à 3 avec 2 enfants; c un peu lord ca demande de bricoler un peu mais le bonheur des 2 enfants derrière n'a pas de prix (et puis la maman roule tranquille...).Le montage est assez facile contrairement aux avis précédent (sauf frein avant)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aucun probleme jusqu'au</point_positif>
<point_negatif>montage de la dérivation du frein central avant</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>utilisé chaque jour (trajet école ou autre) sur route et en foret. Aucun probleme de freinage ou de trajectoire (si l'adulte sait faire du vélo...) les enfants adorent. cela permet également de les habituer à rouler dans la circulation et à prendre de bonnes habitudes de prudence. C génial. par contre il est impossible (selon un vendeur decathlon et après qq heures de bricolage) d'utliser la dérivation du frein avant (si frein ordinaire triangle). J'ai du changer de système de frein. dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-noëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>C'est un très bon compromis et je regrette de ne pas l'avoir acheté plus tôt.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le principe du remorquage</point_positif>
<point_negatif>montage d'adaptateur pour frein à tirage central</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>très bon produit montage un peu long mais il faut ce qu'il faut ! Par contre le montage de l'adaptateur pour frein à tirage central quel casse tête ! il serait peut être intéressant de prévoir une vidéo sur internet ou en dvd !!!! parce qu'un dvd sur le vélo j'ai pas bien compris, je ne l'ai d'ailleurs même pas regarder ! , mais pour le montage du trail-gator, j'aurai apprécier ! Nous l'avons monté comme nous avons pu en espérant que c'est bon comme ca !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
