<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, caractéristiques, poids</point_positif>
<point_negatif>dérailleur arrière</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Pour mes débuts sur un vélo de route, il remplit parfaitement mes attentes. Leger, réactif. Pas de bruit parasite. Je pense même le faire évoluer (chgt des roues). Seul souci, le dérailleur arrière qui manque cruellement de précision voire passe une vitesse tout seul à l'accélération. <br/>Il reste un trés bon vélo, je le recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger et réactif</point_positif>
<point_negatif>le dérailleur qui saute à partir d'une vitesse</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Excellent produit, fiable et robuste (intact après une chute suivi d'une jolie glissade !) Vélo nickel pour les super balades, entrainement et competition. Mais par contre le dérailleur qui saute presque à chaque fois que l'on tente de passer une certaine vitesse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>johann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le velo</point_positif>
<point_negatif>les manette</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>le vélo en luis même est très bien sauf que au bout de 10 mois la manette droite pour passer les vitesses est cassé ce n'est pas normal. Je suis très deçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>un vélo vif et nerveux</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l instant</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>excellent rapport   qualité/prix  <br/>tres beau vélo <br/>content de mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Poids, cadre, fourche, groupe</point_positif>
<point_negatif>Les roues</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>D'emblée changez les roues par de vraies roues performantes. Pour le reste, comme toujours un excellent rapport qualité/prix avec ce triban 5 qui est largement suffisant pour les entraînements. Le groupe Shimano Sora a fait ses preuves depuis des années, l'alliage du carbone offre un vélo vif et nerveux. Un très bon produit pour ceux qui tournent à 120km tous les deux jours.<br/>Bon pour le réglage, passez votre chemin chez Décathlon, comme toujours un désastre... Mais bon ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix nervosité look</point_positif>
<point_negatif>ras ou presque</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>C'est mon premier velo, je debute sur route, suite a essai sur un lapierre tout alu, je ne suis vraiment pas decu, le velo est confortable (on sent quand meme le carbone... aie aie au debut!!) maniable et tres nerveux. Je ne suis pas une reference pour juger un velo au vu de mon experience mais apres 500 km parcouru, tres bonne impression, tres content de mon achat. JE RECOMMANDE!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix ,cadre,confor</point_positif>
<point_negatif>Frein</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Je cherche un mule pour rouler cette hiver pour ne pa abîme mon beau vélo Carbone j'ai acheter ce vélo parcouru 200 kil g gravi les monts du nord il et vraiment nerveu le cadre ne bronche pa.g changer les roues et la selle .le défaut sont les frein et le réglage au magasin heureusement que c le régler moi même car  l'indexation des vitesses laisse vraiment à désire quant i aura t'il de vrai mécano cycle dans vos magasin ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>frein et le dérailleur qui sautent</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>je n'aurais pas du acheter ce velo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Erwan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Petit Prix pour le faire évoluer plus tard.</point_positif>
<point_negatif>Commande de vitesses.</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Bon vélo dans le global.<br/>Mais, très déçu par les commandes de vitesses.<br/>Et puis, je ne comprends pas pourquoi je dois pousser 2 fois pour monter sur le grand plateau.<br/>A mon avis, le vélo n'est pas bien préparé.<br/>Sinon, cadre et fourche de bonne facture.<br/>Aussi, dès l'achat, j'ais changé la selle.<br/>A force de rouler, je vais le faire évoluer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tom</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vélo, poids, design, perf</point_positif>
<point_negatif>pédales, dérailleur</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Première sortie et pédale cassée.... au bout de 25km...<br/>Vraiment dommage car ce produit est de qualité. <br/>Autre petit point négatif, le grésillement du dérailleur sur certaines vitesses. <br/>Equipe B'twin, chef de produit Triban 5, que proposez vous pour les pédales? J en suis tellement déçu que j en achète d autres plutôt que de remonter les mêmes...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
