<liste_avis>
<avis>
<auteur>steve</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>don't know</point_positif>
<point_negatif>dérailleur, selle, mauvais conseil</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheté ce vélo pour me mettre à la route (je faisais du vtt jusque là) étant débutant je demande conseil. Le vendeur ma vendu un vélo taille 57 (je mesure 1,75m). Au début j'ai été étonné par ma position sur le vélo (moins couché que sur mon vtt) très vite je me suis renseigné trouvant le vélo trop grand.  j'ai donc essayer un taille 54 d'un gars du club, et ca semble être ma taille .. en plus les dérailleur sont vraiment mauvais, et je ne parle pas de la selle et des roues. pathétique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>geoffrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>vélo aumogéne a toute route</point_positif>
<point_negatif>freins qui s' usent vite et chaine qui casse</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>j ai acheté le triban3 au mois octobre et j ai parcouru 500kms les freins sont usés je les changes et aujoud hui j ai fait 30kms sur 60kms et la chaine casse, j ai marché a cauté de mon vélo en attendant la voiture. magasin decathlon Poitiers86. Ils voient cette casse de chaine comme de l'usure.un vélo bien entretenu qui coute cher.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien conçu, agréable</point_positif>
<point_negatif>réglage des vitesse</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Vous devriez prendre en compte les commentaires laisser<br/>Par les gens,Première balade avec mon vélo ce matin Et problème de vitesse j'avais pourtant insister sur ce point auprès du vendeur que je ne voulais pas de problème de réglage vitesse<br/>Dommage!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mouky</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vitesses, léger, esthétiquement jolie</point_positif>
<point_negatif>cales pieds, pédales, dérailleurs et protections</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>voilà, le site décathlon ne donne pas assez de caractères pour faire un avi développé alors je tenais à préciser un autre défaut qui se situe sur le dérailleur avant, en effet il n'y a pas de protection, je me prend souvent les pieds dans le mécanisme avec mon pantalon de pluie.<br/>Sinon, à part un léger bruit du dérailleur, les petits défauts ne sont pas gênants par rapport au reste, j'aime ce vélo et il y a un très bon rapport qualité-prix.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mouky</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>système des vitesses agréables, sa légèreté</point_positif>
<point_negatif>dérailleur, pédales sans cale pieds gênantes</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Bon vélo dans l'ensemble, j'ai déjà fait environs 200 km avec, le système pour passer les vitesses est bien pensé, il est léger, pratique pour les pentes, je prends plaisir à rouler avec.<br/>Du côté des points négatifs, il y a les cales pieds, même si ils sont léger, ça reste du plastique et donc facilement cassable, j'en ai perdu un en route lors de ma première sortie.<br/>Le dérailleur fait du bruit, le vendeur m'avait pourtant dit que c'était seulement sur les petits modèles.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tarif , confortable, rendement, look d'actualité</point_positif>
<point_negatif>réglage, roue, pneu fragile et lourd</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>Vélo acheté a Alès;<br/>Récuperé 1 hr àpres la commande (en magazin) pour le "régler". Arrivé à la maison: roue non gonflées , patins qui freinent en partie sur le pneu, jdd et potence non serrés et tranmission mal réglée. le jour où les vendeurs auront un minimum de formations pour les réglage basique, vous aurez tous bon.<br/><br/>Changements effectués: selle fizz tundra 2, roue fulcrum racing 5, pneu michelin pro race 3 et chambre latex, au final 9.6 kg et le comportement du velo est nettement amelior</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légereté bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>les dévellopement ne sont pas adapté aux enfants</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>dommage que il y est de si gros dévellopements si le plus petit modéle qui va pour un enfant de 9 ans 1,30 cm .dommage aussi de ne pas trouver des pneus de cyclo cross .Mon fils fait du fait en club et cela manque .Sinom c'est un très bon vélo solide ,léger, joli tres bon rapport qualité prix et bon service du décathlon de alès.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN PHILIPPE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agreable pour la balade 40/50km ,roule bien</point_positif>
<point_negatif>réglage dérailleur et vitesse .</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour,ce vélo est un bon choix pour rouleur moyen,léger,agréable pour la balade 50/60km ,réglage passage de vitesses et changement de plateau à revoir totalement apres la vente , pas la peine de le rapporter au magasin suite à 2 retours infructueux je l ai fait moi meme ,plus de probleme  mais 2 heures de travail vélo suspendu pour que tout fonctionne au poil ,un vrai régal ,bonne balade à tous .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>armalno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tenue de route</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Ce vélo est exelent, apres 2 semaines avec ce velo aucun problème. L' idéal se serrai de mettre de cales auto</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, design, le triple plateau.</point_positif>
<point_negatif>quelques grincements et passage  de vitesse</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>pas déçu par cet achat qui vient remplacer un vieux vélo de route d'envirion 40 ans d'âge.<br/>Juste une petite inquiétude car parfois j'entends des grincements lors du pédalage, mais pas tout le temps, et aussi des difficultés à passer du grand plateau au moyen (je suis parfois obligé de passé par le petit pour remonter sur le moyen).<br/>Le dérailleur arrière est aussi bruyant (a partir du 3 ou 4eme pignons et grand plateau)<br/><br/>A voir avec le temps mais c'est le jour et la nuit avec mon ancien vélo</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
