<liste_avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau, cadre costaud, freinage double</point_positif>
<point_negatif>Pneus limite dangereux, pas de double plateau</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Bon concept. Monte pneus Kenda et chambres à air très fragiles à changer dès l'achat, pourquoi ce choix pour des juniors ? Un double plateau ne serait pas un luxe pour plus de polyvalence. Au global un bon premier petit vélo de route.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très beau Look, ergonomie, maniabilité, freinage</point_positif>
<point_negatif>chgt de vitesse à améliorer+qualité des roues</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Très beau vélo, il a fait sensation chez les copains, il est vrai que c'est un concept peu diffusé. <br/>Le concept route est très bien à cet âge car il y a la facilité de roulement (peu de frottement). Très bien pour la motivation et pour suivre le grand frère et le papa.<br/>Continuer c'est un bon créneau. <br/><br/><br/>Francis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Enzo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le guidon n'est pas trop ecarter</point_positif>
<point_negatif>il faut souvent le regler</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Je l'ai de puis 15 jours est ont a du le regler 3 fois  mai sinon rien a dire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le Look</point_positif>
<point_negatif>Les pneus, largeur guidon trop petit</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>problème avec les pneus, gomme trop tendre pour les jeux en ecole de vélo, et surtout introuvable en sav dans les magasins Décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>albert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout est bien</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>acheter ce velo pour apprendre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vélo</point_positif>
<point_negatif>vélo</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>quel est la différence entre ce type de vélo et un VTT, je demande juste pour la route car il parait que l'on peut rouler plus vite, plus longtemps, sur de plus longue distance avec ce type de vélo est vrai ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lydie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres beau velo et bien etudier pour les plus petit</point_positif>
<point_negatif>la largeur de guidon</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>velo bien etudier pour les plus petit ma fiile de 5 ans en est vraiment ravis mais le probleme du velo est le guidon trop profont ,les enfant me peuvent pas tenir les cocottes ( mais guidon disponible chez decathlon sur commande bien moins profont et parfait  )<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Double frein et passage vitesse</point_positif>
<point_negatif>Pneu</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>Tres bon rapport qualité prix.<br/>Parfait pour école de vélo, mon fils à 6 ans et demi et il s'est très vite adapté.<br/>Je recommande vraiment ce vélo à tous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa forme</point_positif>
<point_negatif>le levier de vitesse</point_negatif>
<date>23/02/2012</date>
<commentaire>bon velo sinon le levier de vitesse est moyen.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>papate</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix qualité double freins</point_positif>
<point_negatif>un peu trop lourd pour un velo de course</point_negatif>
<date>07/02/2012</date>
<commentaire>Ma fille est super contente<br/>Au club, beaucoup ont investi dans ce modèle après avoir vu celui de ma fille.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
