<liste_avis>
<avis>
<auteur>anne-marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>attache réglable pour la sécurité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>je le recommande aux parents qui souhaite acheter un premier vélo a leurs enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>boubia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>adapté aux enfants de 2 ans minimum</point_positif>
<point_negatif>la canne ne guide pas suffisamant</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>je trouve que c' est un bon rapport qualité prix par rapport aux autres magasins je le conseillerai vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joël</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Montage facile malgré certains croquis mal faits</point_positif>
<point_negatif>Poignée de conduite branlante</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>A séduit ma petite-fille de 2 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fatiha</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adaptee</point_positif>
<point_negatif>pas</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>velo tres maniable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur, panier, montage</point_positif>
<point_negatif>encombrant, les roues peu solides</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Joli tricycle avec un panier amusant pour l'enfant. Il est un peu difficile à manipuler par l'enfant tout seul, je pense qu'il faut l'essayer avant l'achat.<br/>Montage facile. Je suis déçue par le plastique grossier des roues qui m'ont l'air peu solides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la sangle, la poignée, le bac</point_positif>
<point_negatif>bruit des roues</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Un bon produit à un prix très raisonnable. Mais attention, à ne pas conseiller si vous voulez passer inaperçus : la matière des roues les rend très très bruyantes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa couleur et sa légéreté</point_positif>
<point_negatif>on ne peu pas le diriger facilement</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Rien a redire a par que le vendeur nous avait dit que le trycicle était adapté pour notre fille sauf qu'aprés deux mois elle ne touche toujours pas les pédale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilite de montage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>ideal pour les enfants permet de s en servir en bloquant le guidon et les pedales</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>johanne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Le bruit, l'enfant ne peut pas avancer seul</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Je trouvais cela amusant de mettre ma fille sur son premier vélo mais en fait, c'est devenu plus un calvaire pour nos oreilles. Le bruit du plastic sur la route ou sur des chemins...<br/>De plus ma fille '2 ans et qui a de la force) n'arrive pas à avancer avec le pédalier de devant. Plusieurs enfants de notre entourage ont le même et aussi n'arrive pas à avancer tout seul sans qu'un adulte les pousse. Je cherche autre chose depuis.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
