<liste_avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>resistance aux chocs (routes abimées ) adhérence</point_positif>
<point_negatif>rien après 1000 kmmême pas le prix!!</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>J'ai réussi a "eclater" la roue arrière lors d'un choc violent avec un silex très anguleux (ramené par un tracteur...??) La nuit tombait et j'étais a 5 km , j'ai  donc décidé de rentrer en pédalant tranquillement pour ne pas abimer la jante (je pèse 85 kg) Le pneu complètement a plat , s'est positionné en mode "chenille" en protégeant la jante de l'abrasion ... Un fois rentré je n'ai constaté aucune avarie sur le LITHION 2 mais j'ai changé juste la chambre (complètement éclatée) et c'est reparti</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne adérence et résitant à l'usure</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>très bon produit pour un super prix ! résitant au possible aux crevaisons et dans la durée<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le rendement, la durabilité, la resistance</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le prix!</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Pour ce prix, c'est vraiment un pneu excellent! Léger, résistant, avec un super rendement! On perd un peu de rendement par rapport à des pro race 3 (mais ces derniers crèvent régulièrement et ne sont pas résistant) ! Pour moi c'est le top! A voir avec les Pro Race 4 maintenant!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JY</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>resistance usure</point_positif>
<point_negatif>pas adhérent par temps pluie</point_negatif>
<date>23/01/2012</date>
<commentaire>prix intéressant, mais pas adhérent par temps pluie et montage très difficile, impossible sans les minutes, galère en cas de crevaison, préférence pneu vittoria : pas de crevaison et adhérent sur route humides</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raymond</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rendement, aucune deformation</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>très bon pneu qualité prix, à conseiller vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Simon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>aucune accroche par temps de pluie avec peu de km</point_negatif>
<date>03/06/2011</date>
<commentaire>Le meilleur rapport qualité/prix à ma connaissance. Très résistant aux crevaisons. Seulement, aucune accroche par temps de pluie lors des première sorties : j'ai chuté par 2 fois dans ces conditions, comme sur une patinoire ! Mais une fois les premières sorties passées, ce point s'améliore très nettement. Gomme un peu trop tendre également et longévité pas extraordinaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>kilométrage à vérifier</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>voilà un pneu qui ne fait pas trop souffrir le porte-monnaie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>une structure qui a l'air solide une bonne assise</point_positif>
<point_negatif>rien pour le moment, g parcouru 150 km</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>un peu cher mais je pense le prix justifié</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>Déformation du pneu</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>J'essaie pour la 2ème fois ce pneu, car au bout de quelques centaines de km, le pneu s'est déformé en se vrillant. Mon avis n'est donc pas arrêté..........</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne adhérence et  bonne accroche, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>03/10/2010</date>
<commentaire>Je l'utilise en cyclotourisme,  j'ai fait 3500 km avec, cette saison, j'en ai un de secours dans ma sacoche. j'en suis très content.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
