<liste_avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rendement, souplesse, accroche, résistance, prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>J'ai achété des pneus d'ntrainement mais j'ai continué à roulé en hiver avec ses pneus dans des conditions loin d'idéal et je les trouve très rassurants dès que la route commence à décendre ou si la route est un peu accidenté.<br/>Rendement très bien et l'accroche nous place sur un rail pour les descents.<br/>Je n'ai jamais eu de crevaison avec mais j'ai typiquement la chance dans cette domaine!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger, facile à monter, bonne tenue de route.</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop fragile.</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix pour un pneu de compétition. Sur route humide, tient assez bien, mais par contre, les micro-coupures et coupures apparaissent très rapidement à l'usage. Trop fragile donc pour un entrainement sur route un peu accidentée, surtout par temps humide. (J'ai eu deux déchirement sur le flanc des pneus au bout de 1000 km environ, m'obligeant à chaque fois à changer ceux-ci).<br/>Le Pro4 corrige peut être ce défaut.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sur route mouillee pas de probleme</point_positif>
<point_negatif>il accroche bien</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>je roule a 30de moyenne 400km par semaine super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tringles souples, accroche, tenue de route</point_positif>
<point_negatif>a voir a l'usage</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>un bon pneu qui améliore le rendement du vélo (meilleurs accélérations et tenue de route) pour un prix correct sans tringles rigides ce qui facilite grandement le montage (presque pas besoin de démontes pneu!) quant a sa durée de vie, a voir avec les kilomètres...cela étant je le recommande pour les cyclistes avides de performances</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannnnnnnnnnnnn</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>tres fragile</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>tient pas la route <br/>j ai fais 10 km puis crevaison <br/>a ce prix la quand meme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rendement EXCELLENT et poids convenable</point_positif>
<point_negatif>Adhérence moyenne sur routes humides</point_negatif>
<date>21/10/2011</date>
<commentaire>J'ai vu beaucoup de co******* dans les commentaires : un pneu fait pour la PERFORMANCE n'est pas fait pour durer. Conseil : inversez les pneus après 2000 km et  donc ils dureront 4000 km. Autre conseil : utilisez des chambres latex michelin. Grâce à ça je n'ai pas crevé en 3 saisons (12000 km) et faut voir l'état des petites routes ouest-lyonnaises.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon produit sur route sèche.</point_positif>
<point_negatif>Nombreuses crevaisons après seulement 2000kms.</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>Le prix n'est pas justifié pour ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon produit pour le chiffre d'affaire</point_positif>
<point_negatif>Usure et tenue sur route humide</point_negatif>
<date>24/08/2011</date>
<commentaire>Ce pneu à l'arrière de mon TR7 b'Twin: - Distance parcourue 3008 km...à la moyenne  de 25.7 km/h, belles glisses sur routes humides de montagne,  en fin de vie crevaisons à répétition.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>avec des chambres latex de la meme marque : le top</point_positif>
<point_negatif>usure rapide  maximum 6000 km</point_negatif>
<date>21/08/2011</date>
<commentaire>sur route seche quasiment le meilleur pneu du marché à conseiller pour la compet sera remplacé bientot par le pro race 4 qui est annoncé comme une  référence</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>CONFORTABLE SUR SOL SEC</point_positif>
<point_negatif>S'USE TROP RAPIDEMENT (6000Km), CREUVAISONS MULTIP</point_negatif>
<date>30/06/2011</date>
<commentaire>MOINS BONNE TENUE A L'USURE QUE LE PRO RACE 2.<br/>TROP CHERE PAR RAPPORT AU CONCURRENT.<br/>PRIX PAS COMPETITIF CHEZ DECATHLON.<br/>PRODUIT EN RECUL PAR RAPPORT AU PRO RACE 2.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
