<liste_avis>
<avis>
<auteur>evelyne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>Gel de la serrure + difficulté à l'ouvrir</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Lorsqu'il fait froid (en dessous de 3° approximativement), la serrure gel et le cadenas est impossible à ouvrir. Parfois on y arrive, mais parfois comme ce matin, où il a fait -3°, impossible à ouvrir...<br/><br/>Et chaque chaque jour, il faut jouer avec la serrure pour fermer et ouvrir le cadenas... <br/><br/>Pour un produit que l'on utilise au quotidien, il est vraiment pas pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre1911</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité et accessoires</point_positif>
<point_negatif>clé non reproductible</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Un produit tout à fait bien né et solide. Il a obtenu de très bon résultats à un test de la Fédération des Usagers de la Bicyclette face à des anti-vols bien plus onéreux.<br/>Son poids n'est pas neutre ce qui peut limiter son utilisation.<br/>La dimension du U permet de l’accrocher aisément à un point fixe; en revanche il n'est toujours possible de le caser avec son support à l’intérieur du cadre pour se déplacer. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Joue son rôle pas de vol à ce jour</point_positif>
<point_negatif>Parfois un peu dur à fermer</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>J'ai un Btwin ORIGINAL 5 et j'ai pu poser les fixation sur le cadre au niveau de la base arrière.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Sécurisant, prix</point_positif>
<point_negatif>Serrure délicate, support diffcile à utiliser</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>Pour une utilisation quotidienne, je ne recommande pas ce U, même s'il est bien noté par la FUB.<br/><br/>La serrure du U5 est difficile d'utilisation, il faut à chaque fois faire jouer la clé pour l'introduire et la faire tourner.<br/><br/>De même le U ne coulisse pas bien dans son support à fixer sur le cadre. C'est toujours assez pénible d'y mettre le U et de le sortir.<br/><br/>J'ai également le Trecklock BS 400 qui est bien plus facile d'utilisation : ça vaut le coup de payer 10 euros de plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kamal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Solide. Très large</point_positif>
<point_negatif>Support plastique fragile. Clé difficile à rentrer</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>C'est mon 3è antivol B'twin.<br/>Semble très solide et donc rassurant, MAIS la clé à un peu de mal à rentrer dans la serrure.<br/>ET SURTOUT : le support est trop fragile, à cause des vis plastique ! Au bout de 3 vissages/dévissages pour trouver la bonne position, j'ai cassé une vis et je ne peux plus bouger le support. Si je vend mon vélo, je ne pourrai pas récupérer l'antivol !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Sécuriter</point_positif>
<point_negatif>La sérure</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté se cadena il y a moins d'un ans. J'ai remarqué que l'ouverture et difficile du a la serrure. Après un mois laisser dans le garage la serrure et totalement bloqué impossible de l'ouvrir.<br/>Je suis vraiment déçu alors que j'ai voulus investir dans un cadena de qualité !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solide et pratique.</point_positif>
<point_negatif>un peu court</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>On ne sait pas à, quoi sert le composant plastique vendu avec!<br/>Aucune explication ni shéma.!<br/>On observe juste qu'il possède deux pattes de fixation réglables par vis......<br/>Si ce n'est cela pour le prix c'est bien!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>R.</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>solidité</point_positif>
<point_negatif>serrure, trop court + impossible de refaire la clé</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Très déçue par ce produit. Compte tenu du prix, on s'attend à pouvoir demander une clé supplémentaire mais c'est impossible. De plus, l'antivol est trop court pour pouvoir l'accrocher à la fois au cadre, à la roue et au mobilier urbain (accrochage indispensable en ville).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quoc bao</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>solidité du produit</point_positif>
<point_negatif>Pas possible de commander une clé en plus</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Le cadenas est livré avec 2 clés portant un numéro (identique aux 2 clés) .Suite à la perte d'une clé, j'avais demandé au magasin Dectahlon de me commander une autre clé  afin de disposer de 2 clés. . Il m'a été répondu que ce n'était pas possible, sans qu'il me soit donné de raison précise.J'ai alors demandé que l'on contacte le responsable Decathlon du produit et j'ai laissé mon numéro de telephone: peronne ne m'a répondu ,Je suis très mécontent et souhaite obtenir le remboursement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Un U, le prix</point_positif>
<point_negatif>La serrure!</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>La serrure est sûrement incrochetable car il faut parfois plusieurs dizaines de secondes pour l'ouvrir avec la bonne clé (énervant à force) parfois, c'est instantané. Bref son fonctionnement est obscur.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
