<liste_avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rigidité, pliabilité, finition</point_positif>
<point_negatif>pas en vue</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>bonjour,<br/>j'en suis à 1 jours d'utilisation et je suis charmé par le vélo.  il est vrai que mon usage va être occasionnel et que je ne peux pas me prononcer sur la fiabilité à long terme dy système pliant.  en tous les cas, au feeling, elle m'a l'air mieux assurée que sur mon dahon bas de gamme.  c'est aussi un vélo 2 fois moins cher que ce qui ce fait dans une marque de la concurrence (anglaise).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>saw</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look , éclairages , selle , courroie</point_positif>
<point_negatif>Poids , encombrement , pliage</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Malgré son look sympa , la qualité de la finition est digne de la grande distribution. Le pliage en deux est facile grâce à la manette sous la selle mais je ne lui donne pas une longue durée de vie. Le guidon n'est pas droit , le pliage de la potence est très dur car il faut appuyer à pleine force. Le poids est trop élevé et trop encombrant dans les transports en commun surtout le bus. L'utilisation de celui ci impérativement occasionnel, opter pour un Brompton si l'utilisation est quotidienne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vivien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Concept Ultra pratique,vibration arrière atténuée</point_positif>
<point_negatif>fourche alu et couroie</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Vélo testé ! J'ai déjà un vélo pliant de marque réputée, j'en connais les limites tel qu'il est équipé (moyeux 3 vitesses)  trop court pour les  jambes "dynamiques"...  Le Tilt 7 à 2 vitesses automatique, au confort indéniable, a t-il un braquet intéressant ? ... La différence de possibilités et de confort à la transmission - vais-je mouliner autant à ma vitesse de croisière-  justifie t-elle l'achat d'un Tilt 7 par rapport au 5 moins cher auquel intégrer des gardes boue si possible en option !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
