<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compact, ultra pratique, agréable à piloter !</point_positif>
<point_negatif>Selle et éclairage d'origine, pneus glissants !</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Acheté dimanche dernier, j'ai directement changé la selle et l'éclairage.<br/>Je lui installé un U sur la tige de selle (pour qu'il soit entre les jambes).<br/><br/>Vélo principalement utilisé pour le trajet du travail, après une semaine d'utilisation, le verdict est très positif ! Le SRAM Automatix est très agréable tout comme le rétropédalage, bien dosé.<br/><br/>Seul bémol, les pneus, ça glisse sur sol mouillé ! Je pense les changer pour des plus larges.<br/><br/>Bref, je lui met 4/5</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La simplicité</point_positif>
<point_negatif>Le garde boue, la selle, le pneu</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>L'idée de ce vélo me parait originale, et pratique.<br/>Cependant, après l'avoir utilisé quelques heures, je me suis rendu compte que le garde-boue est totalement inefficace = un polo bon à mettre à la poubelle car le garde-boue ne remplit pas sa mission.<br/><br/><br/>De plus la selle est inconfortable à souhait. Je sais bien que l'utilisation est occasionnelle et pour petite distance, mais là, c'est vraiment exagéré au niveau de la selle.<br/><br/>Sinon bon vélo dans l'ensemble !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emeric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>beaux, maniable.</point_positif>
<point_negatif>solide seulement en théorie</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo des la sortie, j'ai eu le premier disponible en magasin en Gironde. Gros fan du concept je suis assez déçu. je m'apprête pour la deuxième fois a aller le porter en SAV. jeu dans le pédalier et dans la direction, pédale qui craque.<br/>Pour le rendre vraiment agréable j'ai du faire faire quelques modifications, j'ai fais changer le pignon arrière pour avoir un meilleur rendement et ne pas pédaler tout le temps dans la semoule et changement de selle immédiat obligatoire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Sa simplicité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Le garde boue et la selle</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>L'idée de ce vélo me parait originale, et pratique.<br/>Cependant, après l'avoir utilisé quelques heures, je me suis rendu compte que le garde-boue est totalement inefficace = un polo bon à mettre à la poubelle car le garde-boue ne remplit pas sa mission.<br/><br/>De plus la selle est inconfortable à souhait. Je sais bien que l'utilisation est occasionnelle et pour petite distance, mais là, c'est vraiment exagéré au niveau de la selle.<br/><br/>Sinon bon vélo dans l'ensemble !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau vélo, design ...</point_positif>
<point_negatif>Euh...</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo il y'a 2 jours et je suis sous le charme, il est tout simplement magnifique.Je m'en sert pour me rendre au travail.<br/>Aucun soucis technique comme j'ai pu le lire dans les commentaires ci dessous.<br/>Je recommande ce vélo vivement.<br/>Et je suis tombé sur un très bon vendeur qui ma très bien conseiller sur ce vélo, vraiment très serviable (Décathlon du stade de France).<br/>Donc voila un grand OUI pour ce vélo !!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look/ vitesse auto/ rétropédalage/ maniabilité</point_positif>
<point_negatif>Système d'éclairage avant</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>L'éclairage fait perdre le 5/5 mais de peu.<br/>Je suis très heureux de cet achat, un vélo pratique et tout équipé à ce prix là... Pour couronner le tout un entretien quasi inexistant.<br/><br/>Bravo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>N</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>design, solide, simple</point_positif>
<point_negatif>selle trop dure, vitesses</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>J'ai ce vélo, mais je n'arrive pas à rouler correctement avec, je pédale dans le vide en permanence, il n'y a que sur une côte que je sens que ça vaut le coup (sinon je vais aussi vite qu'un piéton en marche rapide). Je sens bien qu'une vitesse passe, mais soit elle n'est pas bien réglée, soit pour pédaler correctement il faut être en vitesse 3 en permanence. J'aimerais savoir comment régler le passage automatique des vitesses sans aller en magasin (pas de voiture, magasin à 60km...).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le velo en general</point_positif>
<point_negatif>les pneu trop fin ! et la qualité de montage !</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>1 heure que j'ai le vélo : frein avant qui chante ! (désagréable) jeu dans la direction ! catadioptre de roue qui s'enlève ainsi qu'un voile de roue ! et j ai même du rentré avec une selle qui bouge !!!je me demande ci je n'est pas acheté un vélo d'occaz !!!  donc mon vélo me plait mais vu le prix il aurait pu être préparé un minimum ! mais sinon un bon vélo ! mais pour un bricoleur au minimum ! (j espère que vous allez faire un geste !) pour info: décathlon Dornach 68</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix / Pratique / Look / (Entretien)</point_positif>
<point_negatif>Chambres à air / Poids / réglages</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Un vélo plutôt agréable à utiliser au quotidien sur petites distances (et essentiellement sur le plat). On s'adapte très vite au rétropédalage. Les vitesses automatiques sont agréables. Et le look est plutôt sympa et original.<br/>Par contre, un point noir : les chambres à air. En effet, celles-ci ne sont disponibles ni sur internet, ni en magasin. Il faut donc les commander au service atelier ! Pratique quand il faut changer et que l'on a pas anticipé !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas eu le temps</point_positif>
<point_negatif>Pneu Crevé au bout de 50m</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>Pour un pneu increvable c'est pas mal surtout après inspection, pas de clous ni vis .... <br/>je cite la marque : <br/>"Pneus anticrevaisons ville spécifiques B’cooOl renforcés contre les crevaisons grâce à une bande de renfort au Kevlar. Les pneus spécifiques ville sont très roulants et assurent une bonne accroche. Chambres à air renforcées et auto obturantes ! ! !<br/>merci la Chine encore une fois.<br/><br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
