<liste_avis>
<avis>
<auteur>Roland</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son look et passage de vitesses</point_positif>
<point_negatif>Je cherche....</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Acheté fin juillet pour notre petite fille de 7ans1/2, elle vient de passer ses vacances avec papi, mamie et son petit frère en se régalant avec son vélo qu'elle adore. Le passage de vitesse se fait en douceur, point important pour un enfant sans beaucoup de force au poigné. Nos sorties sur notre voie verte régionale et les chemins pour l'atteindre, ont été un vrai bonheur, y compris les petites côtes franchies sans encomb re.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>douniya</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look.</point_positif>
<point_negatif>les accessoires mal pensés</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>bonsoir, <br/><br/>j en ai fait l acquisition il y a deux semaines, pour ma fille. nous en sommes satisfait dans l enssemble. Sauf qu a la premiere utilisation , en perdant l equilibre, et ayant fait tomber le velo au sol, la lumiere avant s est decrochée . impossible a remettre un bout de plastique est partie, pareil pour les accessoires arriere .....dommage. POur son cote robuste on verra avec le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleurs tendance</point_positif>
<point_negatif>Conception du cadre - pas de bequille latérale</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>Poutre du cadre de section ovale rendant très compliqué le transport sur un porte vélo (les sangles caoutchouc du porte-vélo ne font pas le tour du cadre).<br/>Absence de vis pour fixer un porte-gourde, problème résolu avec un adaptateur acheté a Décathlon et deux colliers d'électricien noirs.<br/>Une béquille latérale serait la bienvenue.<br/>Sinon très bon vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTIAN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coloris sympas</point_positif>
<point_negatif>transmission bruyante</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>Un classique avec des coloris sympas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super couleur  , tres maniable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>un velo adapter a ma fille en plus les velos chez decathlon sont tres robuste c'est le 5EME velos j'en suis tres contente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il a des couleurs vives et aussi beaucoud de noire</point_positif>
<point_negatif>la selle na tien pas très bien mais sinon  rien</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>moi je l'ai fait par ma fille et elle a dit quelle était très alèse desus et moi je vais peut teitre l'acheter pour ma fille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>morgane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tb</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/02/2012</date>
<commentaire>super<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robustesse,ergonomie</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>12/11/2011</date>
<commentaire>ma fille a 8 ans et est ravie de son nouveau velo(couleurs,passage de vitesse facile ...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Déco super sympa, équipement presque complet</point_positif>
<point_negatif>Manque juste des gardes-boue</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>Chouette vélo avec une déco très tendance qui a emballé ma fille, qui l'a eu en cadeau pour son 9e anniversaire. <br/>Il est très bien rouler avec sur route ou dans les petits chemins - ce que nous aimons beaucoup faire le dimanche en famille...<br/>J'ai juste ajouté au vélo des gardes-boue, pour éviter qu'elle se salisse trop vite en roulant dans les flaques !...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look sympa; assez simple d'utilisation.</point_positif>
<point_negatif>poids; frein arrière</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>c'est un vélo lourd pour un(e) enfant; la manette de frein arrière est difficile d'accès à cause de la présence du système de changement de vitesses.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
