<liste_avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniabilité</point_positif>
<point_negatif>problème chaîne</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>J'ai fais l'acquisition d'un tilt 5<br/>Tres bon vélo<br/>Seul petit problème agaçant (le même que Rémy post du 24/12) : "J'ai juste un petit souci avec ma chaine qui: soit est trop détendu et frotte sur le cadre, ou est tendu mais bruyante sur le plateau." ce bruit est agaçant et à mon avis pas normal : un conseiller décathlon pourrait il nous renseigner : en vous remerciant<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique leger</point_positif>
<point_negatif>prix, pas de gardes boue</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Vu le prix les gardes boues, il est dommage que les gardes boue ne soient pas fournis. Ce ne sont pas des accessoires, ce sont des éléments indispensables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>egonomie, manip facile, design, bon rouleur</point_positif>
<point_negatif>manque garde boue, chaine délicate,phare gourmand</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>vélo quasi parfait.(tilt 5)<br/>J'ai juste un petit souci avec ma chaine qui: soit est trop détendu et frotte sur le cadre, ou est tendu mais bruyante sur le plateau.<br/>J'aimerai mettre le système de courroie du tilt 7 est-ce possible en adaptant bien-sur plateau et pignon?<br/>La selle a très petite tendance à se rentrer toute seule peut-on resserrer tout ça? <br/>peut-on remplacé la selle pour encore plus de confort</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FRANCIS</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Technique et manip' géniales !</point_positif>
<point_negatif>absence de garde-boues</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Ayttendu depuis un certain temps, il ne me déçois pas, au contraire. Un seul oubli, à remédier j'espère, ce sont les garde-boues, indispensables !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steven</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pliable, rapide, véloce, pratique , etc etc etc</point_positif>
<point_negatif>pas de garde-boues</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Pourriez-vous au moins mettre des garde-boues sur ce modèle TILT?<br/>A part ça excellent vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Design - Utilisation - Conception</point_positif>
<point_negatif>Absence de gardes-boue</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>j'ai eu la chance de gagner ce vélo début septembre, je n'ai pas grand chose à dire de mal dessus si ce n'est que des gardes-boue (présents sur les modèles suivants) n'auraient pas été de trop, c'est la seule remarque "négative", si je puis dire ainsi, que je puisse faire.<br/>hormis cela le vélo est top, les 3 vitesses sont parfaites pour la ville, il est extrêmement pratique, il prend peu de place dans mon appartement, je ne le quitte plus, il me suit absolument partout !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pliage/Dépliage - Vitesse - Design</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter ce vélo aujourd'hui !!! Et il est vraiment extra, je l'ai tester et j'adorreee !! <br/>Un design très sportif, très facile à ouvrir et fermer, il a 3 vitesses et roule vite !<br/>Lumière avant intégrer qui fais très design.. vélo parfait. C'est un bon investissement.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
