<liste_avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>groupe sram et legerete</point_positif>
<point_negatif>une seule couleur</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>ne cherche pas à se prix pas mieux !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rendement, relance, rigidité</point_positif>
<point_negatif>probleme de peinture  sur le hauban droit arrière</point_negatif>
<date>05/05/2012</date>
<commentaire>le vélo est parfait apres avoir rouler sur des vélo de marque ktm strada 400 et sensium 400 j'ai décidé de tester un vrai vélo de course et le résultat est parfait la relance le sram red la sympathie, la proximité du sav décathlon de augny ainsi que la compétence de forbach pour son technicien  et sa disponibilité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Cohérence de l'ensemble, performance et rendement.</point_positif>
<point_negatif>A quand le MADE in FRANCE?</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>Je roule sur un facet 9 depuis 10 mois. compte tenu du montage proposé : SRAM RED ET roue MAVIC je n'ai pas hésité longtemps pour me décider. je n'ai attendu qu'une semaine pour le recevoir.<br/>A l'usage, on s'habitue très vite au RED qui séduit par sa simplicité.le cadre est l'élément qui donne à l'ensemble sa cohérence , Il sert parfaitement le vélo en transmettant l'énergie   à la roue,dont les rayons carbone assurent une traction optimale. En montagne ou en relance, le vélo est très réactif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PARTICULIEREMENT REUSSI</point_positif>
<point_negatif>LA MARQUE ET L'IDENTITE DU VELO</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>POURQUOI N'Y A T'L PAS A LA PLACE DE b'twin Facet 3,5,7 OU 9... BIEN SUR CELA A UN COUT MAIS, EN TERME D'IMAGE CELA PARLE ET LA JE CROIS QU'IL S'AGIT DU PROBLEME MAJEUR DU VELO MISE A PART QUE LES VELOS NE PUISSENT ETRE MONTES DIFFEREMENT A L'ACHAT ET QUE LE FACET 9 EST UN FANTOME... <br/>NEANMOIS JE RECOMMANDE LA GAMME CAR, IL SERAIT INCONVENABLE DE NE PAS LE FAIRE COMPTE TENU DU PRIX ET DU MATERIEL. <br/>A COEUR VAILLANT,  RIEN D'IMPOSSIBLE...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le vélo, la ligne, le rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>le SAV et le montage tête en l'air</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>Mon Facet 9 avait un bruit de roulement qui raisonnait dans tout le cadre.<br/>Après envoi au SAV, le vélo ne fait plus de bruit. MAIS! je m'aperçois qu'ils ont monté des manivelles de tailles différentes (une de 175 et  l'autre de 177.5...) J'ai découvert l'anomalie à la suite d'un problème de hanche.<br/>Vivant en Martinique, j'attends une solution de Décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la régiditer</point_positif>
<point_negatif>il n y a pas de point négatifs</point_negatif>
<date>12/11/2011</date>
<commentaire>C'est une vrais bétte de coursse!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Design , équipements groupe et roues , gros tube</point_positif>
<point_negatif>La forme de la dernière partie de tige de selle ,</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>J'ai vu le vélo sur le Salon du Roc d'Azur 2011:<br/>Le vélo est très bien équipé, le cadre est magnifique (forme du tube et rigidité).J'ai trouvé le vélo très léger<br/>Le rapport matos/prix est vraiment intéressant sur une gamme dédié à la compétition.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Périphériques, réactivité, conseils vendeurs</point_positif>
<point_negatif>RAS...</point_negatif>
<date>11/10/2011</date>
<commentaire>Très surpris du commentaire précédent... Comment peut-on être déçu des périphériques de ce vélo ? <br/>Un rapport qualité-prix exceptionnel, je suis on ne peut plus satisfait de mon achat. Merci aux conseils des vendeurs Décathlon toujours aussi sympathiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALEXANDRE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rendement</point_positif>
<point_negatif>peinture;finition;montage;peripheriques</point_negatif>
<date>14/09/2011</date>
<commentaire>je suis tres decu par mon achat et envisage l hypothese de  ramener le velo pour me faire rembourser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Look, équipement, un outil de Pro</point_positif>
<point_negatif>Le Logo Bi Twin</point_negatif>
<date>10/09/2011</date>
<commentaire>Pourquoi ne pas inventer un logo pour les cyclistes route mordus tel que: DKT ou autre, cela rendrait l'image vraiment pro et pour les amoureux de velo un autout certain!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
