<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, imperméable, bien taillée,</point_positif>
<point_negatif>Je n'en vois pas pour le moment</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Satisfait par ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>enide</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>impermeable</point_positif>
<point_negatif>manque d'aeration</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>c tout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henri</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger et peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>Ce serait plus agréable avec une doublure</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Bonne finition et agréable à porter<br/>Facile à entretenir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petits tee shirts polaire a manches longues</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>pour les accrocs du VTT comme moi si vous transpirez portez  du polaire a meme la peau vous tranpirerez beaucoup moins il y a chez DECAT.. des petits tee shirts a manches longues en polaire tres ageable a porter 7€ +-lavage a 30o marqueWED'EZEje les portes a chaque sorties par temps froid<br/>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>josé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméablilité</point_positif>
<point_negatif>du noir quand le ciel est sombre, pluie etc</point_negatif>
<date>22/10/2011</date>
<commentaire>pourquoi et je tiens à le redire du noir pour tous vos vêtements  de cycliste comment voulez vous être vu par les automobilistes quant on connait le nombre d'accrochages mortels, mettez de la couleur celle que l'on voit de loin, merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>obert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger pratique agreable a porter</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>je suis tres content de ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très légé</point_positif>
<point_negatif>je transpire</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>je suis contente de mon achat il est très pratique pour faire du vélo<br/>cordialement<br/>V.R</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>il manque une poche de rangement. la couleur</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>produit bien étanche et relativement respirant. Quel dommage qu'il soit vendu en noir. c'est pas visible par les autres quand les conditions sont mauvaises</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>veste étanche</point_positif>
<point_negatif>mal proportionnée</point_negatif>
<date>05/08/2011</date>
<commentaire>j'utilise cette veste avec un surpantalon de pluie.<br/>Dès que l'on se penche un peu, le bas du dos n'est plus protégé ; le problème peut sans doute être corrigé en prenant une veste de taille supérieure à la sienne.<br/>Je suggère donc de retravailler l'arrière de cette veste destinée à être utilisée sur un vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ventilation sous bras. bandes réfléchissantes</point_positif>
<point_negatif>matière pas encore assez respirante</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Usage quotidien 15km en ville (grosse montée): j'arrive beaucoup moins transpiré qu'avec une veste type "KWay"-ventilation de dessous de bras ouvertes en permanence ! mais la matière n'est pas encore assez "respirante" (prix très attractif!)<br/>Bien vu: des bandes réfléchissantes, sur mon modèle, son placées sur les poignets; visibilité accrue quand on tend le bras pour tourner !<br/>Déperlante +++ et très bonne protection contre le vent.<br/>Les fermetures "zip" des poches sont de très bonne qualité !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
