<liste_avis>
<avis>
<auteur>lulu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>impermeabilité, légèreté, chaleur conservée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>Cette veste tient toutes ses promesses et au bout de 2 mois d'utilisation parfois sous fortes pluies, c'est le top. A ce prix là, n'hésitez pas...je l'utilise pour pratiquer le vtt. Utilisé par -5° avec tee shirt manches longue+maillot cycliste, le top.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FredZilla</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Etanche et coupe bien le froid</point_positif>
<point_negatif>Manque une capuche</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise depuis 2 ans et je n'ai rien à redire. Très pratique, les ouvertures sur les côtés permettent de créer une aération lorsque l'on commence à chauffer. <br/>Je l'utilise pour du VTT par tous les temps. <br/>Elle coupe bien du vent et est limite trop chaude en sous bois. Utilisée par -10° avec un haut de compression et une sous-veste, ça passait nickel. Quand à la couleur c'est vrai que c'est sombre, maintenant quand on prend de la boue, il vaut mieux du noir....manque peut être une capuche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>henri</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanche</point_positif>
<point_negatif>dommage que le produit ne soit pas fluo</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Dommage que le produit ne soit pas fluo pour des raisons évidentes de sécurité sur la route ou en campagne et dans les sous-bois (chasseurs) ;Espérons qu'en 2013 le produit sorte en fluo tout  en étant toujours étanche et respirant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Imperméable. Design sympa.</point_positif>
<point_negatif>Protège peu du froid. Fermeture qui se coince ...</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>Déception. J'ai acheté cette veste les yeux fermées (ok je suis un peu coupable) car j'avais été très satisfait du modèle acheté il y a 5 ans. Mais déception puisque par rapport au modèle d'avant il n'y a plus de protection (polaire) au niveau du torse, plus de capuche. Plus de poche dans le dos. On ne peut plus enlever les manches. Bref pourquoi avoir enlevé tous les détails qui avait rendu cette veste de vélo si pratique. Seul vrai point positif le design est plus sobre et plus passe partout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poches multiples</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>convient à mes exigences</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficacité, légèreté , imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>pas tout à fait assez " transpirant"</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>avis favorable dans l'ensemble , <br/>pratique,<br/>bon rapport  qualité-prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeremy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>coupe vent/pluie parfait, poches, scratchs</point_positif>
<point_negatif>le col peut etre legerement genant sous le menton</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Je vais tous les jours au travail en VTT (btwin 5.1), et je voulais un vêtement qui me permette de rouler en automne voire Hiver. Finalement même avec une température de -5 C je met juste un tee-short et un petit gilet et je n ai pas froid. Les scratchs aux manches protègent parfaitement. Vraiment très bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AK57</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix - résistant - confortable</point_positif>
<point_negatif>Risque d'effet sauna - peu étanche par forte pluie</point_negatif>
<date>01/12/2010</date>
<commentaire>Assez bon produit dans l'ensemble<br/>Dommage que les designers Décathlon ne pensent pas à la sécurité des cyclistes en équipant leurs produits "cycle" de bandes réfléchissantes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il et etanche a l air froid et garde bien o chaud</point_positif>
<point_negatif>il manque une capuche pour la pluie et le casque</point_negatif>
<date>28/11/2010</date>
<commentaire>bon produit dans l ensemble protège bien de la pluie et boue manque un capuche pour se protéger de la pluie avec le casque .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>Pas conforme à la photo ???????</point_negatif>
<date>25/10/2010</date>
<commentaire>Pas de poche sur les cotés ni de poche à l'arrière comme représenté sur la photo.Marquage Rockrider sur poitrine et manche beaucoup trop voyants et non représentés sur la photo.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
