<liste_avis>
<avis>
<auteur>Matthias</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elle est  petite (n' encombre pas)</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Je trouve pour l' instant que cette lampe mes très fiable. Elle éclaire assez bien pour étre vu de très loin et comporte deux mode d' éclairement  un en continu et l autre en clignotant. L' amélioration a porter dessus est de rajouter une pair de piles. Car maintenant il reste a voir si elle peut fonctionner vraiment longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>William</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Praticité et facilité d'utilisation.</point_positif>
<point_negatif>La robustesse du produit, éventuellement...</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Un très bon rapport qualité/prix. La lampe s'accroche et se décroche facilement de n'importe quel point d'attache sur le vélo, et ne nécessite pas de rechargements réguliers comme avec un phare USB. Les piles ont une bonne autonomie, et le produit se range où on veut grâce à sa petite taille et à l'absence de pièces supplémentaires !<br/>La lampe permet d'être bien vu des autres, mais éclaire cependant peu.<br/>Un produit que je recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bidiville</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>signale très bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Équipé de 2 petites lampes, je suis bien visible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lemaire</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>discret,efficace</point_positif>
<point_negatif>AUTONOMIE RIDICULE</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>C est un produit pratique et utile, bien pensé et discret sur le vélo par contre Autonomie ridicule 1 sortie de 1 heure et pile HS C'est trop peu par rapport aux 44 heures annoncées<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>petit léger adaptable bien visible petit prix</point_positif>
<point_negatif>fragile piles chères n'aime pas les vibrations</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>bon produit pour être vu mais mal conçu au niveau de la fixation, caoutchouc fragile (rupture) qui ne maintient pas assez en cas de vibration (faisceau vacillant) et ne permet pas de bien régler le faisceau en hauteur.j.J'ai déjà perdu les piles car celles-ci ne sont pas bien maintenues.Les piles de rechange sont chères, pourquoi un compartiment étanche n'a pas été conçu dés l'origine? Vous pouvez subitement vous retrouver sans éclairage par perte des piles ou du produit lui-même!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun pour l'instant</point_positif>
<point_negatif>Ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté 2 lampes (une avant, une arrière) hier.<br/>Malheureusement, les 2 ne fonctionnent pas. Et ce n'est pas un problème de piles car j'en ai pris que j'avais chez moi et le résultat est le même. Je suis donc pour l'instant très déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>VOYANT DE LOIN PRATIQUE A UTILISER</point_positif>
<point_negatif>IL EN FAUT TOUT DE MEME PLUSIEURS POUR LA SECURITE</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>PEUT ÊTRE QU UNE BARRE DE 5 LED SERAIT PLUS Adapté<br/>MAIS C EST QUAND MÊME GÉNIAL COMME PRODUIT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Evelyne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'aime sa facilité d'emploi, sa petitesse</point_positif>
<point_negatif>devrait peut-être être fait aussi en lampe blanche</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Vraiment pratique, cette petite lampe se place rapidement. A le mérite de s'enlever aussi rapidement (et d'éviter ainsi les vols). Est bien visible (particulièrement la fonction clignotante).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>regis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la porte de la lumiere</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>je le conseil pour ceux qui font de la route et qui veuleut etre vu et bien voir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nana</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>petit facile à installer</point_positif>
<point_negatif>petit facile à voler (ou à retirer)</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>pratique en solution rapide . Dommage qu'il  ne soit pas homologué comme lumière officielle du vélo</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
