<liste_avis>
<avis>
<auteur>Rachid</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>J'ai placé les piles puis allumé l'intérupteur et ensuite impossible de l'éteindre. Pour l'éteindre il faut enlever les piles. 6,95 euros ça fait quand même cher le produit qui ne fonctionne pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sixtine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Petite lumière très pratique qui assure un bon éclairage. Sceptique au début par rapport à sa solidité, je n´ai pas été décue. J´apprécie de pouvoir l´emporter partout sans être encombrée. Un produit à recommander !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à installer et à retirer. Très lumineux.</point_positif>
<point_negatif>L'encapsulation des piles boutons.</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Bon produit. A voir dans le temps si l'élastique de maintien et le logement des piles seront toujours aussi ferme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacky</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à fixer - éclairage efficace</point_positif>
<point_negatif>pas résistant à l'eau</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>utilisation une seule fois par temps de pluie et la partie électronique ainsi que les piles se sont corrodées, résultat la lampe ne fonctionne plus<br/>après vérification sur la notice il n'y a aucune précisions sur le fait que le produit ne puisse pas s'utiliser par temps de pluie.<br/>du coup ça fait cher pour une si courte durée de vie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mimi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleur, élaire bien, facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>rien du tout</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Les système d'attache est juste génial, on peut facilement le mettre partout ou on souhaite. Il éclaire très bien et les couleur sont fun. Ce produit est vraiment super.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rodolphe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Se fixe partout</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie des piles</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise pour mes sorties en roller, j'en fixe sur mon casque et un sur mon sac à dos et c'est nikel. Par contre l'inconvenient est que soit les piles s'usent trés rapidement, soit la lampe se met en marche dans mon sac, peut être faudrait il modifier le bouton de mise en marche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bien visible, durée de vie des piles</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>A avoir toujours avec soi à vélo, pourquoi pas sur le casque...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Malik</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Puissant, petit, facile à installer</point_positif>
<point_negatif>Cher, tendance à tourner vers le bas</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>J'aime bien l'idée et semble bien résister au froid et à la pluie car mon vélo reste dehors.<br/>J'aime pas le prix.<br/>J'aime moyennement le système car il s'oriente vers le bas car il n'est pas assez serré sur le guidon.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Luminosité, attache</point_positif>
<point_negatif>Rien pour le moment</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>Attache qui semble fragile, mais il n'en est rien en fait pour le moment. Léger, pratique, autonome et finalement visible (le plus important)... simple et efficace en somme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d'utilisation et d'installation</point_positif>
<point_negatif>étanchéité par temps pluvieux ?</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>enfin un éclairage simple, durable, facilement installable sur tout type de vélo, et en plus, elle peut servir de lampe pour la maison !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
