<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benoît</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne visiblité et surtout recharge USB</point_positif>
<point_negatif>Fixation qui gêne et pas fiable</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Je viens d'acheter ce produit et je venais de la recharger quand je l'ai perdu sur mon trajet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>-</point_positif>
<point_negatif>s'éteint spotanément en cas de léger choc</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>contrairement au modèle avant le moindre petit choc (p.e. irrégularité sur la route) peut faire éteindre cette lampe. l'ayant fait remplacer au magasin et le pb persistant, il doit s'agir d'un pb de conception et pas d'un défaut d'un exemplaire. S'agissant d'une lampe arrière, lorsqu'elle s’éteint le cycliste peut ne pas s'en rendre compte: donc danger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bonne autonomie et bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>lanière inadaptée</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>la lanière en caoutchouc ne présente pas l avantage d'être réglable(plusieurs crants auraient été  nécessaires)de ce fait première sortie la lampe accrochée a la tige de selle a disparu dans la nature .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>autonomie rechargeable légère</point_positif>
<point_negatif>l'attache plastic et pas réglage pour l'inclinaiso</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>faut voir dans le temp mais a mon avis la fixation en plastic il faut tiré assez fort dessus pour le mettre sur une tige de selle il ne va pas tenir longtemps.le problème ça éclaire plus les roue du vélo que la route ça reste dans l'inclinaison du cadre ou de la tige de selle.il manque un réglage pour l'inclinaison</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas de pile</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant aucun</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>j'ai acheter les deux avant et arrière et question vivibilité c'est excélent ka recharge n'est pas longue et un voyant ver non indique si c'est bon perso met le mode cliniotant pour l'arrière et l'avant en ville mais le mode fixe quand je suis dans le noir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanny</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité de fixation au hauban, éclairage puissant</point_positif>
<point_negatif>faible autonomie</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette lumière USB il y a moins de 15 jours et l'utilise quotidiennement. Malgré une charge de 2H, conforme à la notice, l'autonomie en éclairage fixe ne dépasse pas 2 / 2H30, contre 5H annoncées. Peut-être un défaut de fabrication. Décevant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique leger tient peu de place</point_positif>
<point_negatif>j'en vois pas pour l'instant</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour.<br/>Comment sait-on que la lampe est chargée ?<br/>Est-ce que en fin de charge la diode s'éteint ?<br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DANIELLE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, efficace et rechargeable</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>On l'attendait avec impatience après utilisation très satisfaisante de son jumeau avant!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tient dans une poche, bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>n'éxiste pas en rose....</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Très pratique à mettre et enlever, ne glisse pas sur le tube, 2 modes d'éclairage, tient bien la charge (20h d'utilisation et pas encore rechargé)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>plus de pile a acheter</point_positif>
<point_negatif>pas</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>très bon éclairage, plus de piles à acheter</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
