<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>recharge usb / visibilité</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Se fixe et se retire facillement. La recharge via usb est tres partique. Permet d'etre vu sur la route de nuit. Je suis tres content de cet achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthias</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>plus besoin de pile</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Cette lampe est conçu pour tous types de terrains mais dois s' utiliser  plutot en ville. Elle éclaire assez pour voir et étre vu, avec  elle plus besoin d' aller acheter des piles au super marcher du coin, il faut juste un ordinateur. Pour ce qui est de l' installer sur son vélo elle est très facile à mettre.<br/>Si vous rechercher une lampe avec une qualité prix exceptionnelle achetez la les yeux fermé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Recharge rapide et Durée d'utilisation bonne</point_positif>
<point_negatif>Pas assez lumineuse</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>ne permet pas de s'éclairer par nuit noire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix, recharge</point_positif>
<point_negatif>fixation</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Cette lampe est pratique pour etre vue mais pas pour voir (à n'utiliser qu'en ville)<br/>le gros point noir, c'est la solidité, ma lampe s'est déclipsée en roulant sur des pavés et la lampe a terminé ecrasée sous une voiture....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fixation : Rapide et adaptable sur plusieurs vélos</point_positif>
<point_negatif>Eclairage pas assez puissant en mode fort</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>La lampe est dans l'ensemble correct cependant, quelques points sont peut-être à améliorer/ revoir. Par exemple, le système de fixation "en caoutchou" est  pratique, il est même un peu anti dérapant et évite que la lampe ne tourne vers le bas comme avec les autres supports, cependant, j'ai des doutes vis-a-vis de la solidité de celle-ci (Il faut surtout etre prudent en la manipulant). De plus, la lampe en mode fort n'est pas très puissante. Je voudrai quand même savoir si elle est homologuée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Etanche et peu emcombrante</point_positif>
<point_negatif>Manque de puissance en mode fort</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Très pratique pour la ville, son mode flash permet de compenser le manque de puissance de l'éclairage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jp</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa puissance et son autonomie</point_positif>
<point_negatif>n'existe pas en feu AR rouge</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>chargée l'an dernier, elle m'a servi tout l'hiver 30' par jour et pas encore rechargée cette année</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Eclairage de grande portée , Résistant , Facile</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>J'ai achetez ce produit aujourd'hui je l'est utilisée dans la soirée dans la nuit sa éclaire vraiment très bien ! Ont me voit de loin avec..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Puissance, autonomie</point_positif>
<point_negatif>La led rouge ne passe pas au vert pendant la charg</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Je suis vraiment très déçu que la led de chargement ne passe pas au vert dans un autre commentaire, vous dites que cette led passe au vert .<br/>Est-ce normal que la mienne non ??<br/>      Merci de votre réponse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas de pile, facile, performant, design sympa</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>pratique, facile à installer et à retirer, lumière puissante et visible, mode intermittant, le top!<br/><br/>Ce modèle devrait être le modèle par défaut sur tous les vélos neufs qui sont malheureusement vendus avec des lumières enormes, affreuses et à piles...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
