<liste_avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Son aspect, son efficacité, sa simplicité</point_positif>
<point_negatif>Bruyant</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Je suis très très satisfait de ce vélo, le seul petit bémol pour lequel je ne mets pas la cinquième étoile est qu'il est bruyant, peut être a il un défaut? Car je peux lire plusieurs avis qui le trouve silencieux!?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix abordable</point_positif>
<point_negatif>Colis INCOMPLET !!! selle désagréable, écran B.D.G</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit après m'être pas mal renseigné car le prix était plutôt abordable, je l'ai essayé en magasin et je confirme pour la selle qui vaux zéro!!! Acheté pour NOEL JE SUIS TRES DÉCU car il manque la tige de la selle je ne peux meme pas profiter du vélo et dois attendre après les fêtes!!! TROOP DÉCU ET EN COLERE par ce produit, l'écran est bas de gamme mais dans l'ensemble sa devrait aller...j'espère</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>A voir plus tard</point_positif>
<point_negatif>Colis pas complet</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Il me manque le sachet avec la visserie,donc impossible a assembler...Dommage.<br/>A voir comment regler se probleme,surtout que le magasin n'est pas tout proche de mon domicile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ergo, fonctionnel, rap qual/prix, silencieux</point_positif>
<point_negatif>la selle</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>cet appareil es une agréable surprise, je l'ai depuis 2 semaines et je m'y entraîne 3 fois/sem. 30min. devant la télé... silencieux il me permet de regarder le film sans augmenter le son... j'y ai trouvé mes marques facilement via les innombrables réglages.. bémol : la selle pas très agréable!<br/>je ne peux pas juger sur sa solidité mais rien ne bouge et c'est un régal de se mettre en danseuse (j'ai acheté le tapis domyos adéquat ;-))<br/>Bref, un très bon investissement!!! je le recommande...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amateur éclairé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Robuste, Pédalage fluide, qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Bruit chaine, cintre mal conçu mais améliorable</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Pas si mal. Vaut bien certains modèles 2 voire 3 x + chers que j'ai testés mais pas comparable avec du haut de gamme. Transmission par chaine bruyante. Pédales et selle à changer : à chacun les siennes ! Bien dégraisser la roue à l'alcool pour une parfaite fluidité du pédalage. Cintre mal conçu (forme et confort). Ajoutez des reposes bras comme sur modèles haut de gamme : le prolongateur triathlon 2 pièces (Ref 8084775) s'adapte parfaitement, un vrai + pour le confort mais 45 euros de plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Çapédalefort</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité / Prix, belles finitions</point_positif>
<point_negatif>Le compteur de vitesse est faux, RPM?</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Je viens d'en adquirir un, il me parait robuste, stable...<br/>Comment fait on pourque la console indique les RPM???<br/>Si quelqu'un sait me répondre merci d'avance car je suis vraiment très intéressée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pédalage, stabilité, robustesse, poids</point_positif>
<point_negatif>la selle</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>Excellent vélo de biking. Pratiquant cette discipline (spinning, RPM, ou biking selon la licence) depuis plusieurs années en salle, je peux dire que c'est un excellent produit très stable. Y compris pour les pédalages rapide en position debout.<br/>En revanche, pensez à changer la selle pour une vrai selle de vélo de route et profitez en pour mettre des pédales auto.<br/>A 300 euros je pense pas que l'on trouve mieux avec cette qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilte de montage et utilisation, pedalage fluide</point_positif>
<point_negatif>Pas a qq un de plus d 1.90 metre</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>bien emballe, montage facile et utilisation simple ... Robuste meme en danseuse. Compteur simple qui donne a peu pres de bonnes informations... Septique sur la vitesse, a mon avis pas tout a fait exacte. Bonne position de pedalage MAIS ne convient pas a qq un de plus d 1.90 ou alors augmenter les possibilites de hauteur de selle et du guidon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne position (comme sur un VTC) et peu bruyant</point_positif>
<point_negatif>selle un peu dure</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>Acheté il y a 5 mois, on s'en sert tous les jours. Il est facile à monter et à régler entre différents utilisateurs.<br/>La selle est effectivement un peu douloureuse, mais on s'y fait petit à petit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>COUDRAY</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon fluidité au niveau pédalage</point_positif>
<point_negatif>La selle et le guidon bouge trop</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>J aime bien ce vélo mais mon seul problème est surtout la selle et un peu le guidon qui bouge au niveau des tubes pas agréable quand on pédale.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
