<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne qualité de construction</point_positif>
<point_negatif>Le poids</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble mais terriblement lourd</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vélo pratique, confortable, porte-bagages solide</point_positif>
<point_negatif>Vélo lourd, lampe AV fragile</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Lampe AV fragile, cassée suite léger choc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et solide +.porte-bagage</point_positif>
<point_negatif>manque l'ampoule arrière du vélo + pas d'éclairage</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Nous n'avons pas d'ampoule à l'arrière du vélo et le support plastique qui protège normalement l'ampoule tombe souvent. <br/>Nous ne pouvons donc pas utiliser le vélo la nuit vu que l'éclairage ne fonctionne pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENCE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>MIXITEE VILLE CHEMIN</point_positif>
<point_negatif>DEREGLEMENT DES VITESSES</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Je me suis fait voler 2 B Twin 5 par économie j'ai acheté le 3 alors je suis un peu déçue. Le 5 est tellement super, la suspension sur la fourche manque beaucoup. Il est quand même très agréable, je fais 20 km par jour, 4 fois par semaine, il est confortable, la position n'est pas fatigante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste, relativement léger</point_positif>
<point_negatif>les pneus ne sont pas très résistant!</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Dans l'ensemble un bon produit , peut être un peu cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beaucoup de vitesses, bien pour les côtes</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Vélo robuste à part la sonnette qui s'est cassée dés première utilisation (le plastique n'est pas solide), mis à part ça tout le reste est bien, vitesses faciles à passer, les côtes moyennes ne sont pas trop difficiles à grimper, on a une bonne position sur le vélo. Le porte bagage est très pratique pour transporter un sac ou cartable.<br/>Bon vélo, je le recommanderai à d'autres personnes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marlène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétique/pratique/nombreux accessoires si envie</point_positif>
<point_negatif>Pas de "notices" ou "conseils"</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Le point négatif porte sur le magasin, on m'a offert le vélo, donc à retirer au magasin. Je n'ai eu AUCUNES explications quant au passage des vitesses, ni à quoi elles correspondaient sachant que je repartais à vélo ! J'ai acheté le siège enfant qui est facilement "clipsable" ! Je voulais un vélo que je pouvais accessoiriser (siège enfant, panier à l'avant), Ce vélo est parfait !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'équipement de série</point_positif>
<point_negatif>Le phare arrière pas super solide</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Vraiment sympa pour les petites balades</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le porte-bagage</point_positif>
<point_negatif>lourd et les changements de vitesse</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Pour les côtes, les vitesses sont assez bien. Par contre pour le plat ou la descente en mettant les vitesses les plus dures, je pédale souvent dans la choucroute</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rose marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger et robuste a la fois</point_positif>
<point_negatif>aucunl</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>moi qui l utilise tout les jours pour aller au travail je suis satisfaite tient bien la route les montees se fond sans trop d effort que du positif</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
