<liste_avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à déplier et replier</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>ideal pour les enfants mais pour les parents égalements surtout quand on fait une allergie au soleil et qu'on est à la mer!! rapidité au dépliage et trés facile a replier. Là où nous étions à la plage, beaucoup avait de ce produit et pas un seul a mis trois heures pour la replier!! pratique, leger, peu ecombrant, en tout cas, pour nous, c'etait parfait!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleurs sympas, spacieuse, prix correct</point_positif>
<point_negatif>pliage impossible</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Pliage impossible. Pas internet sur mon lieu de vacances et pas de smartphone.  Une vacancière  - qui en avait un - m'a aiidée sur la plage.<br/>La prochaine fois, je filmerai le vendeur avec mon portable lors de la démonstration en magasin !!!<br/>Couleurs sympas. Mais, plusieurs sur la plage à avoir le même. Du coup, difficle pour les enfants de bien nous repérer sur la plage en revenant de se baigner.  Possible d'en imaginer avec des couleurs plus atypiques ? (orange, fuschia,multicolors)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>spacieuse, réutiisable en tente de jeu à la maison</point_positif>
<point_negatif>notice incompréhensible, fond noir brule au soleil</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Très spacieuse, on se sent dans un cocoon sur la plage. Du coup, sieste très agréable. En plus, on est protégé des projections de sable des vacanciers qui passent. Laisse passer les UV. Du coup, on bronze tout en dormant (attention au sol intérieur de couleur noire qui brule avec le soleil mettre une serviette au sol).   Risque de vol des affaires personnelles limité si on les au fond de l'abri  Les enfants y laissent leurs jouets une fois non utilisés. Plus de risque de les éparpiller partout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patricia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté, dépliage</point_positif>
<point_negatif>pliage</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>utilisé une fois sur la plage, au moment de replier, découverte du mode d'emploi et début de l'enfer<br/>à 2, pas moyen de replier l'engin, pourtant pas l'impression d'être bête... mais panique par rapport à toute la plage en train de vous regarder galérer<br/>et là... pas d'accès à internet pour trouver une vidéo qui montre la technique<br/>obligés de ramener l'abris ouvert tel quel jusqu'à la maison de location <br/>pas réouvert depuis<br/>mis en vente mais... pas vendu :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très facile à déplier et TRES FACILE à replier !</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop petite</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>Un des arceaux a cassé aucours de la 2ème saison. C'est peut-être de ma faute en refermant le coffre ? J'ai voulu la réparer à l'aide d'un petit tube en laiton mais n'en trouvant pas, je me suis résolu à aller au magasin demander un tube. Le vendeur m'a dit qu'il ne la réparait pas mais m'en a immédiatement remis une neuve. BRAVO pour le SAV !<br/>Pour le pliage de la tente, un ado y parvient sans aucune aide ! ! !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun, pas eu le temps de s'en servir avant casse</point_positif>
<point_negatif>dépliage en 2 secondes mais repliage impossible</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Bonjour, je suis très décue :j'ai fait cet achat pour mon petit bout de 14 mois car je me suis dit que ce serait l'idéal pour la plage. Je l'ai acheté vendredi dernier et hier, 1er jour de vacances, mon mari veut "essayer"avant de partir à la plage... dépliage en 2 secondes, parfait mais pour la replier c'est une autre histoire, surtout quand un arceau est déjà cassé...du coup, la tente est inutilisable...pas chere mais trop chere pour ce que c'est...finalement rien ne vaut un bon vieux parasol</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pratique, jusqu'au pliage</point_positif>
<point_negatif>Trop de temps perdu pour tenter le pliage</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Je ne trouve pas la vidéo du pliage, et je continue à perdre mon temps !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jillali</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rapidité de montage</point_positif>
<point_negatif>vacille à la moindre brise</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>très déçu du produit, ayant eu un ancien modèle avec arceaux à emboitement certes plus long à monter mais tellement plus confortable même avec un vent de terre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francois</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Montage</point_positif>
<point_negatif>Pliage</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Impossible à replier, mode d'emploi incomprehensible. Heureusement qu'il y video</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à installer</point_positif>
<point_negatif>difficile à replier surtout s'il y a du vent</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>tres facile à installer , mais  beaucoup moins a replier , surtout s'il y a du vent. Assez spacieuse, solide et jolie et surtout un  bon rapport qualité prix <br/><br/>Une Question : où sont les sardines pour la fixer au sol? Il existe une poche prevue pour eux mais pas de sardines trouvées dans la housse :((</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
