<liste_avis>
<avis>
<auteur>renaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de montage et résistance aux intempéries.</point_positif>
<point_negatif>Je trouve l'épaisseur de la toile du sol trop fin.</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>J'ai du faire une vingtaine  de sorties dans toutes les conditions,montage en pleine nuit,rafales de vent avec de la pluie.Réveil sous la neige.<br/>C'est une tente avec laquelle on se sent en sécurité.Je l'utilise plutôt a deux qu'a trois personnes et le  système de ventilation est très fonctionnel.<br/>Par contre je ne comprend pas pour quelle raison le matière utilisé pour le sol remonte autant sur les cotés car c'est a c'est endroit ou il peut se former de la condensation.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité de montage,resistance auxéléments,qualité</point_positif>
<point_negatif>couleur uniquement securité</point_negatif>
<date>09/12/2010</date>
<commentaire>avec un petit bout de toile de spi,on peu meme laisser les portes ouvertes sous la pluie ! Moi ,je dis SUPER!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistance aux intempéries</point_positif>
<point_negatif>condensation,poids</point_negatif>
<date>03/11/2010</date>
<commentaire>je viens d'utiliser cette tente pendant une semaine sur le West Highland way où il pleut 24h/24. Parfaite résistance aux grosses rafales de vent et aux pluies diluviennes. Seuls bémoles, la condensation et la poids. Toujours penser à ouvrir toutes les aérations à fond car une nuit par moins 10, la condensation à geler à l'intérieur même de la chambre ! Le poids aussi est problématique, mais étant prévue pour trois, une répartition à trois, toit, chambre et piquets, c'est nickel!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, double toit, arceaux Al, résistance au vent</point_positif>
<point_negatif>Lourde</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Utilisée en expédition sur Mont Blanc pour une semaine. Pour ce prix rien n'a dire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>montage rapide, résistance aux éléments</point_positif>
<point_negatif>eau de condensation au sol en fin de nuit</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>présence de flaques d'eau au matin, sans précipitations extérieures, avec 2 personnes ( les aérations n'etant pas completement ouvertes).Tente de bonne qualité par ailleurs.<br/>Pas assez de recul pour juger la solidité à l'usage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, arceaux a l'exterieur, résistance au vent</point_positif>
<point_negatif>pas de juppe sur toute la tente</point_negatif>
<date>29/05/2010</date>
<commentaire>Je l'utilise a l'annee en Islande.<br/>Tres bonne tente qui tient bien au vent.<br/>Moins chère et plus pratique que la VE25 de North Face.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, veillissement</point_positif>
<point_negatif>volume intérieur,</point_negatif>
<date>03/01/2010</date>
<commentaire>Pour ce prix rien n'a dire. Si on sait un tant soit peu utiliser une tente en montagne. Utilisée en expédition tous les jours entre 4000m et 6000m par des température bien inférieure à -18°C, pas de souci. Bien penser à ouvrir un peu pour aérer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brice</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Je n'en ait pas trouvé</point_positif>
<point_negatif>volumineuse, lourde et pas pratique</point_negatif>
<date>16/12/2009</date>
<commentaire>elle est nul; j'ai passé une nuit à -18° et la tente ne se dépliait pas!<br/>J'ai eut trop froid et il n'y a pas de place dans cette tente.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
