<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benoît</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintient, étanchéitée</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Garde forestier dans les Vosges, voilà 4 ans que je les utilise tous les jours. Très bon maintient de la cheville et excellente accroche. La rigidité (surprenante au début pour un non-alpiniste) est très confortable sur terrains accidentés. Malgré les préconisations je les ai graissées régulièrement, ce qui m'a permis de garder une étanchéité parfaite même après la durée de vie de la membrane. Les semelles étant à bout et la tige ayant perdu sa rigidité, je rachète les mêmes !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanchéité, même aprés un an d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Trés bon rapport qualité-prix pour une chaussure utilisée au quotidien (élagage et travail forestier) dans des conditions tres hard pour les chaussures ! Confortables, chaudes mais pas trop, légère. Bref; je reprends les mêmes l'an prochain.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucuns</point_positif>
<point_negatif>Impossible de faire une longue marche</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>Chaussures achetées depuis pas mal de temps, laissée sur une étagère  presque en état neuf au profit d'une autre paire, car inutilisable  ( ampoules aux 2 pieds à l' avant ) .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SEBASTIEN</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ASSEZ ETANCHE BON MAINTIEN DU PIED</point_positif>
<point_negatif>LE PARE PIERRE SE DECOLLE RAPIDEMENT</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>JE PASSE UNE PAIRE PAR AN J AI ACHETER MA 3EM PAIRE AU MOIS D AOUT 2011 J AI DU LA FAIRE CHANGE A DEUX REPRISE SOUFFLET DE TALON. SEMELLE DE RIGIDITEE CASSE. LES NEUVES ONT 5 MOIS PARRE PIERRE DECOLLE SEMELLE AVANT GAUCHE AUSSI SUREMENT UNE MAUVAISE SERIE .DOMAGE JE LES PORTES TOUS LES JOURS ET POUR PAS BIEN PLUS CHER VOUS AVEZ DES CHAUSSURE DE TRES BONNE QUALITE.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Légère</point_positif>
<point_negatif>Elle se sont déformée  après une course</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>Produit vraiment très moyen  la chaussure d alpinisme répond à des critères techniques bien précis ce modèle ne peut jouer dans la catégorie alpinisme au risque de se retrouver avec des pieds en compotes il va falloir que le bureau d étude revoit ça copie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robustesse, étancheité, semelle</point_positif>
<point_negatif>Pas encore à ce jour !!</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures il y a maintenant 2 ans. Travaillant en station hiver comme été, je les ai tous les jours aux pieds, en marchant dans la neige, en les mettant vraiment à l'épreuve du froid et de la flotte !! Il suffit de mettre une bonne paire de chaussettes en laine et de faire sécher les semelles le soir, aucun problème à déplorer.<br/>Cela dit, le pare-pierre a tendance à craqueler avec le temps ...<br/>La semelle est au top (VIBRAM), excellente accroche sur neige comme sur pierres.<br/>BRA</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne capacité en grimpe et même Artif</point_positif>
<point_negatif>RAS à ce jour</point_negatif>
<date>19/01/2012</date>
<commentaire>Un bon modèle économique et très confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Germain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere et etanches</point_positif>
<point_negatif>pare-pierres trop leger et pas assez envellopant</point_negatif>
<date>07/12/2011</date>
<commentaire>Utilisées depuis un an et demi, au moins une fois par semaine,en randonnée tous temps et toutes saison (même avec raquettes.)<br/><br/>Chaussant aussi  confortable en descente que en montée, bonne étanchéité.<br/><br/>Point négatif. Le pare-pierres est très fatigué. Il mériterait d'être plus épais et plus enveloppant, des traces d'usure apparaissent au niveau du talon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le confort et la légereté</point_positif>
<point_negatif>l'efficacité grand froid</point_negatif>
<date>09/10/2011</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce modéle en Equateur en 2010, sur tout les sommets de 5000 en mixte cette chaussure s'est révélée ultra conforable avec une bonne tenue de pied, malheureusement en neige et glace sur les 6000 elles ne m'ont pas vraiment donné satisfaction. Aprés une nuit difficile sur le cotopaxi glace et neige fraiche, j'ai été victime de gelures aux orteils. Je n'utilise donc plus a ce modéle en altitude. Je repart tout de même en Argentine avec ce modéle et aussi mes bonnes vieilles coques...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>legere confortable</point_positif>
<point_negatif>prend l eau avec la rosee du matin  ( pied gauche</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>sans ce probleme je pense que se sont de bonne chaussures pour la pratique de la chasse en montagne</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
