<liste_avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable précis joli</point_positif>
<point_negatif>manque de rigidité sur les micros prises</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>excellent chausson tant sur le plan du gratonnage que de l'adhérence, surtout confortable enfin ça fait du bien aussi de les enlever !!! plus complet que les "mocassin" chez 5.10</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, précision, largeur</point_positif>
<point_negatif>largeur si on a les pieds fins</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Très bons chaussons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerald</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sensibilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>Voilà après 3 ans de bon et loyaux services (un ressemelage et peut être un deuxième cet été) :<br/>- tenue sur la pointe tout simplement incomparrables avec tout les autres chaussons que j'ai essayé<br/>- ne bouge quasiment pas (ne pas prendre trop serrer)<br/>- Gomme très résistante en falaise, mais comme tout les chaussons (haut de gamme) à éviter en salle car ne dure pas très longtemps, de toute façon un chausson aussi précis en salle n'est pas exploitable et n'est pas du tout concut pour çà.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grip, confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/01/2012</date>
<commentaire>Cela fait maintenant 3/4 ans que je les ai a raison d'entre 2 et 5 séances par semaine en SAE et ils n'ont pas bougé!!! jamais resssemeles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>L'adhérence</point_positif>
<point_negatif>Le confort</point_negatif>
<date>19/01/2012</date>
<commentaire>C'est un chausson de compétition ou en tout cas à réserver à la salle. Le confort n'est pas extraordinaire puisque c'est un chausson asymétrique dont la précision est parfaite. La gomme s'use rapidement puisqu'elle est extrêmement adhérente.<br/>Si vous voulez privilégier le confort et la longévité pour les falaises par exemple optez pour une deuxième paire de moyenne gamme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aimeric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintient bien le pied</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>un chausson qui tient bien au pied et permet une large surface de portance sur le mur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>adhérance, pointe</point_positif>
<point_negatif>confort, talon</point_negatif>
<date>04/03/2011</date>
<commentaire>Après 1an d'utilisation, j'ai décidé de changer de chaussons, ils ne répondaient plus à mes besoins : étant grimpeur de bloc depuis peu, le talon est essentiel, mais il est impossible d'en faire un avec ces chaussons sans que le chausson parte de mon pied. De plus, le confort reste vraiment à désiré! J'ai déjà eu pas mal de problèmes aux pieds à cause de ces chaussons. <br/>Mais heureusement qu'il y a quand même une bonne pointe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>asmarodi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne adhérence , bonne semelle</point_positif>
<point_negatif>manque de confort  le prix</point_negatif>
<date>01/07/2010</date>
<commentaire>cependant en usage intensif (entrainement et compétitions) il a fallu les faire ressemeler au bout de 4 mois , attention prendre une taille en dessous de la sienne sinon le crochetage ne tient pas.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
