<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le filet, poches latérales, intérieure et en haut</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair poche du haut a vite rendu l'âme</point_negatif>
<date>28/01/2013</date>
<commentaire>Bien pour la petite rando et balade citadine. Super le grand filet extérieur.  Manque une attache pour les clés et poches latérales "mangent" l'espace intérieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peut encombrant, bonne contenance</point_positif>
<point_negatif>manque de coloris, vert ou noir</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>il me sert pour faire du vélo, les 2 attaches, ventrale et pectorale stabilise l'ensemble même dans les sous bois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>popop</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>20 litres qui font beaucoup plus, prix</point_positif>
<point_negatif>???</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Sac super génial pour 20 litres qui n'est vraiment pas cher du tout et qui rempli tout a fait son contrat en randonnées d'une journée. Super pratique pour accéder a tout le matos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Petit bémol</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Tout bien! <br/>...Manque juste une petite accroche à l'intérieur pour un camel bag!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SOPHIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légé, multi poches, agrable a porter</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>idéal pour les petites marche allant de 1 à  3 heures, le contenant est bon pour le petit gabari du sac, tres légé il ne gene pas du tout, ne frotte pas, en bref il est parfait !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger et confortable, bonne contenance</point_positif>
<point_negatif>Porte-batons pas pratique, ceinture trop étroite</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Un peu surpris par certains commentaires négatifs... comme annoncé c'est un sac pour la rando à la journée ; on y glisse ses papiers, une polaire, un chapeau, son casse-croûte, une paire de jumelles, etc...<br/>Les poches latérales empiètent sur la poche principale, ça n'est pas idéal. Et les anneaux du porte bâtons sont trop lâches et trop bas ; les bâtons glissent inexorablement, et leurs pointes viennent vous caresser la fesse gauche 1 pas sur 2 !<br/>Ce sac reste un bon produit pour la petite rand</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Volume, conception classique avec ouvertureen haut</point_positif>
<point_negatif>Ceinture inefficace...</point_negatif>
<date>21/06/2012</date>
<commentaire>Bonjour, <br/>je cherchais des sac à dos de montagne pour mes enfants (8 et 10 ans) pour leurs premières randos en autonomie, afin qu'il puissent participer au portage du matériel... (petite charge pour eux, vu leur âge),<br/>Je me suis donc rabattu sur ce sac, qui semble le plus proche d'un sac à dos enfant... <br/>Il ne lui manque qu'une  ceinture en sangle épaisse  ou rembourré. <br/>Quechua devrait penser à un produit proche, adapté à la rando pour les enfants...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwendoline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>de nombreuses poches, filet devant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/03/2012</date>
<commentaire>Cela fait maintenant 4 ans que je possède ce sac et l'utilise régulièrement les coutures ne bouge pas et reste toujours aussi confortable à porter .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, poches pratiques</point_positif>
<point_negatif>il n'y en a pas pour l'instant</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix, correspond à mes attentes, je l'utilise pour mes randonnées de 3heures, <br/>tissu déperlant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>09/03/2012</date>
<commentaire>Ce sac n'est absolument pas fonctionnel, les fermetures et la conception des poches sur les côté sont à revoir.<br/>De plus decathlon persiste avec cette série de sac a faire une fermeture lacet sur le haut du sac ce qui vous oblige à sortir toutes les affaires pour pouvoir accéder à celles qui sont en bas. Tout ça pour économiser une fermeture éclair qui partirai du bas vers le haut.<br/>A trop vouloir économiser on se retrouve avec du mauvais, du très mauvais....</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
