<liste_avis>
<avis>
<auteur>jo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>chaussure ayant une impermeabilite assez bonne ,elle sont confortable mais au niveau de la solidité c pas ca<br/>semelle qui s use vite et qui se  decolle sur le devant de la chaussure je comprend  toujours pas le but de la garantie de 2 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, et tien bien chaud</point_positif>
<point_negatif>lacet qui ce craque au bout  d'un 1 ans</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>tres bonne chaussure, pr l'hiver, et etanche, mes en eté on a trop chaud avec, alors attention a vos pied, car sinon il vont degouliné !!!!  MDR <br/> je les est acheter au mois d'avril 2011 soit 1 ans 1/2 donc pas mal, mes la je les change, mes je peut je pense continuer a les mettre de temps en temps encore 4 a 6 mois, donc pr moi la qualité et au RDV, a vous de voir !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoist</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanchéité</point_positif>
<point_negatif>"mangeuses" de lacets</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>je les mets tous les jours depuis 6 mois, s'il m'a fallut trouver la bonne position de la languette droite pour qu'elle soit confortable (la chaussure gauche a été confortable tout de suite), ces chaussures abiment les lacets sans qu'il n'y ai de défaut apparent (j'en suis à ma 3ième paire (achetées chez décath)) et ça, ça m'énerve...<br/><br/>je recommande ce produit, à condition d’être informé sur la courte durée de vie des lacets, même de qualité...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>L'extérieur de la chaussure s'use très vite</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Après seulement une semaine de randonnée, le tissu extérieur est déjà dégradé. Je n'ai pas eu l'occasion de les tester par temps humide mais je doute de leur étanchéité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>souplesse, légèreté, design</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise aération du pied</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Je pense l'étanchéité est plus un défaut qu'une qualité pour ce type de chausuure basse. Au niveau coupe, un peu large à l'avant. Le pied n'est pas suffisament tenu et joue un peu trop.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Legere</point_positif>
<point_negatif>Une faiblesse au niveau du "tresé" :-(</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>une chausure à recommnder pour un usage sport et détente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et légèreté</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>le confort et la légèreté de ce modèle, nous donne l'impression d'être dans des chaussons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>koda</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue, agreable à porter, pas cher,</point_positif>
<point_negatif>un peu dure au debut</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>j'ai fait un treck à la rénion avec et franchement aucun probleme! une petite douleur au début au niveau de la cheville mais au bout d'une journée de marche niquel!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>josé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortables</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>de très bonne chaussures pour un prix résonable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JACQUES</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix correcte</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>a conseiller</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
