<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistant, Pas cher, Léger.</point_positif>
<point_negatif>Couleur inadapté, Pas de boite compatible.</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Serait il possible de décliner la gamme en blanc ?<br/>Perso, je ne suis pas fan de manger mon repas dans quelque chose de trop coloré (quelque soit la couleur).<br/><br/>De plus serait il possible de développer une boite (vendu à part) permettant de ranger 2 ou 4 assiettes par exemple ?<br/>En l'état, obligé de ranger ça dans un sac plastique avant le repas pour ne pas que les affaire de mon sac pourrissent les assiettes... et idem après le repas, pas ne pas pourrir mon sac avec les assiettes sales.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>plissonneau</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistante,pas encombrante,les rebords</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>04/11/2010</date>
<commentaire>Prend très peux de place, pas fragile du tout ,passe au lave vaisselle pour les sorties piquenique c'est mieux que du jetable. Idéale en camping .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Incassable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>Pratique, solide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédérique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique et incassable (en cas de vent)</point_positif>
<point_negatif>je ne sais pas</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Faites des tasses à café, des bols et des assiettes plus grandes, en lot à prix attractifs. Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LEGER SOLIDE</point_positif>
<point_negatif>MANQUE UN COUVERCLE COMME TUPERWARD POUR L'HYGYENE</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>- TRES BON PRODUIT<br/>- PRATIQUE<br/>- REPOND A MA DEMANDE<br/> - MANQUE JUSTE UN COUVERCLE <br/>- SANS SAC ET SANS EAU POUR LAVER <br/>-ON APPRECIERAIT UN COUVERCLE POUR QUE LES RESTE NE COULE ET COLLE PARTOUT<br/>+ QUESTION HYGI7NE AVANT DE MANGER CAR CELA TRAINE DANS MON SAC A DOS</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
