<liste_avis>
<avis>
<auteur>Victor</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Encombrement et poids, confort quand fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>Défauts de fabrication</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Le premier exemplaire souffrait d'un problème d'étanchéité qui le faisait se dégonfler lentement durant la nuit: reveil sur le sol.<br/>Echangé gratuitement, le deuxième a tenu 3 nuits, ensuite une cloque est apparu au niveau des pieds, résultat confort equivalent a une mousse de (très) faible épaisseur.<br/>Je préfère me faire rembourser plutôt que de courir le risque d'emporter en itinérance un produit qui n'est pas fiable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger , bonne isolation du sol et confort</point_positif>
<point_negatif>couleur un peu salissante</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>utilisé 3 semaines cet été sans douleur au dos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Luc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>C'est un matelas confortable, léger à transporter.</point_positif>
<point_negatif>pas solide ou défaut de fabrication ?</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Nous avions acheté 3 matelas pour une randonnée en vélo avec bivouac chaque soir. La toile du premier matelas s'est décollée des alvéoles dès la première nuit, et celle des deux autres dès la seconde nuit. Nous ne pouvions donc plus les gonfler car cela créait une bulle aux pieds. Étant partis, nous avons dû subir ce couchage identique à un matelas mousse de faible épaisseur durant 18 nuits. Dommage. Décathlon nous les a remboursés mais nous aurions préféré qu'ils tiennent 5 ans (durée garantie)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Relativement confortable pour cette épaisseur</point_positif>
<point_negatif>Alvéoles décollées dès la première nuit...</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Nous avions achetés deux matelas pour un quinze jours de camping: l'un a très bien survécu et s'est avéré très confortable pour un matelas gonflable, tandis que l'autre n'a pas tenu le choc, les alvéoles s'étant décollées dès la première nuit... Mais ça reste malgré tout un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Isole bien du sol</point_positif>
<point_negatif>manque 3 cm de large</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit, utilisé sur sol dur en camping extrème, isole correctement, manque 3 cm de large pour être vraiment confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tim</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Amortie du matelas, poid, volume</point_positif>
<point_negatif>Pour le moment aucun</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Je ne l'ai utilisé que deux nuits pour le moment, mais j'en ai une très bonne première impression. <br/>L'épaisseur est pour moi suffisante tout ça pour un poids plume et un faible volume replié. <br/>A mon avis un excellant matelas pour la rando itinérante. <br/>A voir si ça tient le coup dans la durée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je n'en vois pas</point_positif>
<point_negatif>Aucun gonflage</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Le gonflage est inexistant, pas de différence avec un couchage directement sur un tapis de sol. Je regrette mon achat et vais m'en débarrasser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>solen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très compact, léger, facile à ranger</point_positif>
<point_negatif>un peu fin</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité-prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, petit et rapide d'installation</point_positif>
<point_negatif>le regonfler à la bouche</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>En soit excellent produit pr le camping</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NICOLAS</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Faible encombrement, Bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Nécessite un peu d'aide pour se gonfler</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
