<liste_avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son poids</point_positif>
<point_negatif>Son épaisseur</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Le système de gonflage automatique n'est pas très rapide / efficace mais vous pouvez toujours souffler directement dans la valve pour aider un peu. Son poids est très léger mais son épaisseur une fois gonflé est vraiment limite ... peu de confort, meme sur terrain plat. Préférez le A150 que j'ai pu tester dans les mêmes conditions, certes 150 grammes plus lourds, mais beaucoup plus confortable pour le dos ... si vous dormez + d'une nuit sous la tente, vous verrez la différence.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Encombrement, poids.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Pour moi ce matelas est le choix idéal entre Encombrement, Poids, Confort et Prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vianney</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super pour petit gabarit pour trek léger pratique</point_positif>
<point_negatif>autogonflant ???</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>j' utilise depuis plusieurs années ce matelas qui permet aussi bien une petite pose qu'une nuit correcte pour petit gabarit (1.65 - 60 kg) - mais pourquoi proposer l'auto-gonflage ? qui est inefficace et   inutile et donc très difficile à gonfler à la bouche ! (en + on gagnerait quelques grammes !) a part cela vraiment un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ne prend pas de place et légereté du produits</point_positif>
<point_negatif>un peu long a se gonfler et la taille</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>J ai acheter ce matelas ce matin car ma fille part en camps fin du mois. Pensant faire le bon choix je me suis vite retrouvé déçus quand nous l avons deballer a la maison car ma fille de 7ans qui n'est pas hors normes je présice depasse du matelas tête et pied son en dehors du matelas donc il serait bon de préciser sur l emballage extérieur pour quel tranche d' âge peut servir se matelas car les dimensions sont inscrites certe, mais je n y ai pas réalisé que ma fille etait un peu plus grande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids faible, encombrement faible, confortable</point_positif>
<point_negatif>Pas de points négatifs</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>A vraiment changé ma nuit en tente! Les qq cm d'air que le matelas interpose entre votre dos et le sol changent tout...<br/>A noter: il est bien auto gonflant, mais il prend 5mn a se gonfler (c'est écris sur la notice, pour certains impatients...). Ceci dit, il suffit de souffler 3 grandes expirations dedans pour le gonfler, donc pour les gens pressés...<br/>Aussi, le fait qu'il ne prenne pas les jambes ne dérange pas, et il est vraiment beaucoup plus léger que le complet!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>geraldine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ULight, bonne compacité, prix mini</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour ce qui est ennoncé</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>Utilisé jusqu'environ 0°C (gel sur mon sursac de duvet) sans ressentir de froid. Évidemment ne protège pas les jambes, qu'on peut mettre sur le sac à dos contenant les affaires de marche. Ne convient que pour les marcheurs qui cherchent à alléger leur sac au maximum. Pour un tel matelas UL, le prix suivant est environ 100euros pour un gain de poids de 150g. La housse trop grande ne m'a pas servi. Je plie le matelas en 4 et le mets dans le sac contre le dos. Gain de place et meilleur confort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PATRICK</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon confort ,prix</point_positif>
<point_negatif>house de rangement trop grande</point_negatif>
<date>05/07/2011</date>
<commentaire>Bon produit confort trés convenable pour un prix abordable il manque quelque point d'anti dérapant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>encombrement, relativement confortable pour le dos</point_positif>
<point_negatif>autogonflant très limité, ne soutient que le dos</point_negatif>
<date>13/06/2011</date>
<commentaire>Bon produit qui correspond à nos attentes bien entendu qui dit léger se fait au détriment du confort notament pour les jambes mais c'est le sacrifice à faire. Ensuite pour le gonflage obligé de finir à la bouche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, confortable</point_positif>
<point_negatif>autogonflant que de nom. mais bon</point_negatif>
<date>08/06/2011</date>
<commentaire>obligation de le gonfler a la bouche, mais bon pas trop grave, c'est mon 4° matelas et c'est pareil pour les autres marques.<br/>sac de rangement trop volumineux mais reste un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poids et encombrement</point_positif>
<point_negatif>isolation</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Produit très polyvalent néanmoins en fin de nuit sur sol glacé l'humidité et le froid à traversé... je recommande mais hors conditions extremes</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
