<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mateusz</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Une bonne pointe, assez précise</point_positif>
<point_negatif>Se détend beaucoup, talon trop fuyant</point_negatif>
<date>10/12/2011</date>
<commentaire>Globalement un très bon chausson, assez précis tout en restant suffisamment confortable pour le garder longtemps aux pieds. Le talon est décevant car trop fuyant et a tendance à sortir lors de crochetages un peu violents (en particulier pour ceux qui ont les pieds fins). <br/><br/>A prendre petit - une bonne demie pointure en dessous de ce qu'on prendrait normalement - car se détend beaucoup.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tenu, rigidité</point_positif>
<point_negatif>finesse des appuis</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit pour mes filles qui font de l'escalade depuis 2 ans. elles montent dans du 5b-c et ce produit leur convient bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FLORENT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>précision, qualité, adhérence, confort,</point_positif>
<point_negatif>un poil trop élastique, gomme fine</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>Très bon chausson qui s'apparente déjà à des chaussons de compèt, j'en ai une dizaine de paire je les ai pris pour la salle et je les utilise en extérieur et ils vont super dans du technique et devers, semelles très bonne, chausson bien finis, un poil trop élastique sur le dessus, j'aurais rajouté un peu de gomme sur les orteils, pour les rendre plus précis, presque trop confortables, asymétrie juste comme il faut pour mes pieds larges, talon très bon qui tiens bien, 2 T en - pr pieds large c ok</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clement</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très souple, confortable,bonne contre pointe.</point_positif>
<point_negatif>talon vite déchaussé. pointe peu crochetante</point_negatif>
<date>07/05/2011</date>
<commentaire>facile à enfiler, très souple= très bon en adhérence. mais oblige des très gros gainages dans les devers à cause du manque de cambrure du chausson.<br/>il faut pousser sur le talon et non tirer sinon le talon part (comme bcp de balerine)<br/>utilisé pour l'escalade de vitesse, très bon chausson, souple, bonne gomme et pas très cher parfait pour les user sur la vitesse !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Gomme, précision, nouveau look</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>16/09/2010</date>
<commentaire>Un chausson vraiment fini qui n'a rien à envier aux autres marques. Il ne faut pas  hésiter à les prendre petit pour une précision optimale!!<br/>C'est une des rares ballerines ou le talon ne part pas quand on tire vraiment deçu!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bande élastique, facile à enfiler.</point_positif>
<point_negatif>elles font mal au talon.</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>chaussons facile à enfiler et au prix abordable. bon investissement. elles font mal aux pieds lors de la première utilisation mais ensuite elles se font aux pieds.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clémentine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d'enfilage, rapport qualité/prix, confort</point_positif>
<point_negatif>pas de renfort sur la pointe</point_negatif>
<date>13/05/2010</date>
<commentaire>ils sont faciles a enfiler, s'adaptent bien et maintiennent le pied. Ils sont précis et confortables, et l'adhérence est impecable que ce soit en bloc, falaise ou SAE.<br/>il y une chose génante, c'est le manque de renfort sur la pointe, lorsque l'on met un crochetage pointe c'est pas très agréable.<br/>autremant le talon n'est pas extremement fuyant, y'a pire !!<br/>pour finir le rapport qualité/prix est très interessant !!!!<br/>très bon chaussons, et très utilisé en competition !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CONTE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le confort</point_positif>
<point_negatif>Le talon fuyant, la gomme</point_negatif>
<date>26/04/2010</date>
<commentaire>Très bon chausson pour ceux qui veulent seulement assurer mais pas pour ceux qui veulent grimper: un talon plus que fuyant, une gomme qui n'hadère pas et un prix plus qu'excessif par rapport à la qualité des chaussons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon serrage et chausse facile</point_positif>
<point_negatif>Les coutures de l'elastique ont laché !!!</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>J'ai dû changer de chaussons la couture a laché dés la deuxième utilisation. J'ai repris un produit Guechua dans la gamme audessus. Meilleure gomme, velcro, etc.. Produit cannon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martial</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>précision</point_positif>
<point_negatif>confort</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>un excellent chausson pour grimpeurs niveaux intermédiaires. Un chausson dont la qualité principale est la précision.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
