<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, confort, sensations, adherence</point_positif>
<point_negatif>Enfilage, déteint, look, longévitée</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Le meilleur rapport qualité prix du marché, un chausson près du pied à la gomme tendre qui offre de bonnes sensations, et des performances en adhérence remarquables. En contrepartie la gomme s'abime vite, et sur des petits grattons, ça fait mal ! Mais à un prix pareil on oublie vite que ça déteint sur les pieds et que c'est dur à enfiler et puis avec pareil confort on pardonne aussi le look un peu sobre - vieillot proposé. Un petit chausson qui a tout des grands.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>qqun ...!</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très ''précises'', on sent bien les prises</point_positif>
<point_negatif>ça décolore !! :/</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Elles décolorent extrêmement vite !!! :o<br/>Et au bout d'une heure, cela devient vraiment très douloureux ... Alors que j'ai pris du 39 mais je chausse du 37...^^, il y a vraiment un problème de taille !!! Mais c'est quand même plus pratique que des chaussures normales ...!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort (autant que possible)</point_positif>
<point_negatif>Perte de couleur pénible</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>C'est mes premiers chaussons quand j'ai commencé l'escalade indoor. En tant que débutant on m'a recommandé des chaussons droits.<br/><br/>Ils sont plutôt confortables, autant que des chaussons d'escalade puissent l'être il va sans dire :D<br/><br/>Ils ont fait leur temps et ont plutôt bien tenu. Par contre la perte de couleur est assez pénible en effet.<br/><br/>Remarque : ces chaussons étaient à 30 / 35 euros à l'époque, pourquoi un tel écarte de prix ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à faire ses chaussons</point_positif>
<point_negatif>Déteigne trop souvent</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>Pour la qualité prix ces chaussons sont bien. Juste faites en sorte que les chaussons déteignent plus sur les pieds.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gabriele</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>s'adapte à tout pied</point_positif>
<point_negatif>déteignent, usure rapide</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>Les chaussons déteignent dès la première séance et cela ne s'arrête pas. Ils s'usent très rapidement (après 5-6 séances on remarque des signes évidents).<br/>Je ne conseille pas se produit, au prix attractif mais d'une qualité au dessous du raisonnable pour cette gamme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noémie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne tenue, sûrement bien avec des plus grands</point_positif>
<point_negatif>Très douloureux!</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>J'ai eu le malheur de choisir ma taille exacte de chaussure comme cela m'a été conseillé par le vendeur. Je ne voyais pas où essayer des prises en magasin, rien ne m'a été suggéré donc j'ai juste fait quelques pas avec. Mais dès que j'ai voulu grimper ça a été l'horreur! Dès le début des tensions dans le pied sur la paroi, ça presse tellement sur les gros orteils que je ne peux pas continuer. Du coup tout mon matos est inutile tant que je n'ai pas les finances pour racheter des chaussons!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix / Confort / Précision</point_positif>
<point_negatif>Sangle fragile, mauvais talon</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>Le rapport qualité prix est indéniable. Cela suffit amplement en salle et même pour l'extérieur, du moment que l'on ne doive pas tirer sur le talon ou charger des grattons très petits;<br/><br/>Pour les personnes dont la boucle a cassé : c'est un problème qui n'est pas du à l'usure et Décathlon échange systématiquement (pour ma part en tout cas). Ne pas hésiter !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeoffrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne adérence pour un premier prix</point_positif>
<point_negatif>Se détend beaucoup, très fragile</point_negatif>
<date>02/04/2012</date>
<commentaire>Un investissement pour débutant, mais qui sera très vite remplacer à force de pratique du à sa fragilité...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>durée de vie!!</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ces chaussures l'année derniere, et j'ai fait que 8 séance en Salle, et la boucle en metal qui tien le scratch, vient de me  lacher!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>ergonomie</point_positif>
<point_negatif>Detaignent et couture de boucle fragile</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>J'utilise occasionnellement (1 fois/ 2 semaines) cette paires en salle (bloc) et falaise et la couture qui maintient la boucle ou la sangle passe a fini par lacher sur un des chaussons apres 1 ans d'utilisation. Je ne recommanderai pas ce chausson trop fragile.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
