<liste_avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>amortisseur _ prise en main</point_positif>
<point_negatif>pointe d'un bâton cassée, poignées glissent=danger</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Manque de solidité et de fiabilité.<br/>N'ont pas résister à 10 jours de rando intensive, une pointe d'un bâton s'est cassée, pb des poignées elles se sont décollées et ensuite elles glissent sur le bâton.<br/>Le principe de l'amortisseur est très agréable et confortable.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prise en main</point_positif>
<point_negatif>Antichoc, poignée, pointe tungstène</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Antichoc ne marche plus sur un baton et impossible de passer en fixe sur l'autre.Le dessus de la poignée s'ouvre trop facilement.La pointe tungstène est partie sur un baton (je fais pourtant attention à ne pas la coincer). Batons achetés il y a 13 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Réglage aisé</point_positif>
<point_negatif>poignées décollées et système antichocs bruyant</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Bâtons de marche utilisé lors d'un trek. <br/>Le réglage de des derniers est très facile.<br/>Les poignées se montrent confortable à l'usage. Toutefois, la mousse de ces dernière s'est décollée après seulement 5 jours de Trek et avait ensuite tendance à descendre et tourner. Plutôt déçu sur ce point là.<br/>De plus le système antichocs se révèle bruyant à l'usage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascalou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Serrage facile. Excellent rapport qualité prix.</point_positif>
<point_negatif>Impossibilité de désactiver l'amortisseur</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Je n'ai pas réussi à comprendre la notice, ou bien alors mes produits ne sont pas fonctionnels? En effet je n'arrive pas à désactiver les amortisseurs. Cela ne me gêne pas car ceux-ci sont trés utiles. C'est simplement ma curiosité qui n'est pas satisfaite. Pourriez vous me dire, en d'autres mots que ceux de la notice, comment désactiver l'amortisseur?<br/>D'avance merci :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légereté,règlage facile</point_positif>
<point_negatif>Bruit en position antichocs;capot de la dragonne</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité-prix,baton très léger  et règlage facile;le capot de la dragonne s'ouvre avec la main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flo.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poignée mousse, antichock, possibilité blocage</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>6 jours de rando à fort dénivelés, 4 à 8h de marche effectives/jour. NICKEL!<br/>J'ai commencé par être fan du 'gadget' avant de me rendre compte que c'était vraiment appréciable en descente pour éviter les chocs sur les genoux comme les chocs dans les épaules (bâtons "standards"). En montée, c'est appréciable, l'impulsion donne un peu de pep's. En outre le fait de pouvoir bloquer le système antichocks permet d'avoir des bâtons "normaux" sur les terrains plus délicats (sentiers étroits notamment).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>- légèreté - poignets mousse -réglage</point_positif>
<point_negatif>- bruit de l'antishock</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Utilisé en montagne par temps variable, en été.<br/>Pas de problème de "coinçage" pour le moment.<br/>Système retour anti-choc bruyant, je l'ai donc toujours utilisé normalement. Léger et prise en main agréable. Satisfaite de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Bruit de l'amortisseur (qui est gadjet)</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>Le système "antishock" est un peu gadjet a mon avis. De plus, ça rajoute du poids au bâton et celui-ci fait du bruit quand il tape par terre (ce qui devient agaçant au bout d'un certain temps). Il faut mieux acheter des bâtons classique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mireille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le système du ressort</point_positif>
<point_negatif>rien a redire</point_negatif>
<date>14/09/2011</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DUGUE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aspect téléscopique</point_positif>
<point_negatif>manque housse pour rangement</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>bon outil - il manque un étui pour attacher les batons sur le sac à dos et/ou pour rangement à domicile</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
