<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric (Martinique)</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile a ranger</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>C'est la deuxième en un an et je l'utilise tous les jours , et ne prend pas de place quand elle commence a ce vider. Félicitation pour le nouveau bouchon, ne coule pas quand la bouteille est renverser , génial il fallait y penser cela me rappelle la tétine des biberons . Super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Walter</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile à transporter semble robust</point_positif>
<point_negatif>Orifice mal placé remplissage, lavage compliqué</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>1 sortie de 3 jours l'idée est bonne mais le bouchon est mal placé il faut gonfler la bouteille pour remplir et pour boire quand la bouteille se vide l'orifice se réduit. Conception un peu à revoir. <br/>BPA beurk</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHAKANAG</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger - peu encombrant - solide</point_positif>
<point_negatif>Un peu difficile à laver</point_negatif>
<date>10/08/2011</date>
<commentaire>J'ai 1 poche à eau que je traîne un peu partout depuis quelques années et j'en ai acheté une autre en juin 2011. Plus légères qu'un bidon je les ai emportées sur le GR5 pendant 11 jours en juillet 2011. J'en ai donné une à un ami qui a percé ses 2 poches Platypus. Jusqu'à présent je ne vois que des avantages à part la partie haute de la poche près du bouchon qui est un peu difficile à rincer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>indestructible, résiste aux températures extrémes</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>04/07/2011</date>
<commentaire>La fabrication a base de nylon fait que les systèmes d'hydratation source sont des produits d'une solidité incroyable, comme nalgéne/ platypus ... leurs produits sont dépourvus de phtalates/ bisphénols et leur traitement anti microbien est obtenu grâce aux ions d'argent totalement inoffensifs, l'argent metal bactéricide employé pour désinfecter depuis l'antiquité... alors foncez !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>++l'idée</point_positif>
<point_negatif>-- pas aboutie</point_negatif>
<date>16/08/2010</date>
<commentaire>J'étais ravi de trouver enfin une bouteille souple pour mes sorties et randonnées...mais mon plaisir ne fut que de courte durée!! Pourquoi n'avez vous pas un modèle sans Bis phénol A? Interdit pour les tétines mais nos petites têtes blondes ont par contre le droit d'en consommer au goulot. Dommage que vous n'y ayez pas pensé.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
