<liste_avis>
<avis>
<auteur>Muriel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bien hermétique</point_positif>
<point_negatif>système de rotation ouverture compliqué, fragile</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté deux gourdes qui ont eu chacune le même problème. <br/>Le bouchon, trop fragile, s'est "déboîté" au bout de quelques jours.<br/>Impossible à remettre. L'eau prend vite un goût de "renfermé", ferreux. Le "look" est parfait, dans ses dimensions notamment, mais le produit ne m'a pas donné satisfaction.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>céline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité - praticité - forme - couleur - prix</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>11/07/2011</date>
<commentaire>ce produit est parfait pour toutes les sorties, les couleurs la forme sont sympa, il est solide et pratique  ... je n'ai pas encore trouvé de points négatifs :)) et pourtant elle a déjà beaucoup servie :))  ... de nouveau merci Mr Décath' :))</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>attention au bouchon</point_negatif>
<date>10/06/2011</date>
<commentaire>1ère gourde pour notre fille pour les randos... design sympa qui change des gourdes classiques. Cependant, attention à la technique de débouchage/rebouchage pas évidente pour des petites mains...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bénédicte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintient bien au frais</point_positif>
<point_negatif>les coups marquent facilement, pour 1 prd enfant</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>je conseillerai d'améliorer l'enveloppe extérieur qui a tendance a marqué lors d'un choc minime.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'utilisation et qté adaptée aux enfants</point_positif>
<point_negatif>Rien trouvé à redire</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Très bien ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur, déco, système d'ouverture</point_positif>
<point_negatif>pour le prix: neant</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>ma fille de 4 ans la trouve super. impossible de la récupérée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steph</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ouverture pratique pour un bambin</point_positif>
<point_negatif>fragile au choc / à la chute</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>adopté par un petit de 3 ans et une grande  de 4 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la boisson reste au frais -rgidité non négligeable</point_positif>
<point_negatif>capuchon perdu</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>creer le meme en contenance + importante en diametre porte bidon pour les cycliste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>joli couleur</point_positif>
<point_negatif>l'ouverture est un peu trop dur pour des enfnats</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SEVERINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>FACILE D UTILISATION POUR LES ENFANTS</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>IDEAL POUR LE PIC NIC OU SORTIE VELO</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>corps alu résistant</point_positif>
<point_negatif>le bouchon... toujours le bouchon...</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté 2 gourdes (rose + bleu) pour le goûter de mes enfants à l'école. Autant le corps alu est résistant, autant le couvercle du bouchon n'est pas adapté et a tenu... une journée pour l'un, deux semaines pour l'autre. Il est pourtant indispensable car il est gage de propreté.Je pensais que le froid l'avait rendu cassant, mais au vu des autres avis, il y a vraiment un problème...De plus la partie intérieure prend une couleur jaunâtre difficile à nettoyer, alors que j'y mets surtout de l'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique et pas chère</point_positif>
<point_negatif>Nettoyage du bouchon</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Gourde utilisée depuis plus d'un an.<br/>Malgré un nettoyage régulier, des moisissures apparaissent dans les trous du bec. Faute d'accessibilité, impossible d'être sûr de les avoir complètement éliminées. <br/>Récemment, le bec 1/4 de tour est sorti de son logement, et là.. stupeur ! L'intérieur était couvert de moisissure !<br/>J'ai règlé le problème en trempant l'ensemble des pièces dans la javel et en frottant à la brosse + coton-tige. <br/>Le démontage de cette pièce n'est pourtant pas prévu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tout sauf le bouchon</point_positif>
<point_negatif>bouchon très fragile, cassé en très peu de temps</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette gourde le 31/08/2012 et le bouchon est déjà cassé. Il tourne dans le vide et ne tient plus. Je pense que le bouchon est de très mauvaise qualité car quand je lis les autres avis je me rends compte que je ne suis pas la seule dans ce cas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tous très bonne tenue du froid avec sa housse</point_positif>
<point_negatif>capot bouchon fragile</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>serait il possible de se procurer le remplacement du capot</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide, efficace</point_positif>
<point_negatif>Ouverture un peu difficile pour les plus petits</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Utile lors des sorties. Un peu encombrante, mais solide. L'eau est gardée au frais grâce à la pochette isotherme qui l'accompagne en supplément. Elle est parfaite pour mes filles de 5 et 7 ans, même si l'ouverture est parfois un peu difficile pour la plus petite. La déclinaison de couleur permet de satisfaire tous les goûts. Comme souvent le rapport qualité/prix est très bon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le volume, le bouchon (quand il fonctionne)</point_positif>
<point_negatif>le bouchon</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>nous utilisons tous les jours les gourdes pour le sport, les sorties... Sur 4 gourdes il ne nous reste plus que 2 bouchons ! ( dont 1 cassé mais utilisé malgré tout avec quelques fuites). Nous trouvons dommage de ne pas pouvoir acheter séparément les bouchons et pourtant cela vous est beaucoup demandé. Nous pensons à racheter d'autres gourdes d'une autre marque s'il n'y a pas ENFIN une solution.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delphine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile d'utilisation, pratique pour les enfants</point_positif>
<point_negatif>inutilisable apres 3 mois</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Le bouchon n'a pas résisté à un usage normal. Il ne ferme plus et tourne dans le vide dans on veut le fermer...<br/>Je suis très décue car ne pouvant racheter le bouchon a part, il me faut investir dans une nouvelle gourde. Il faudrait pouvoir acheter le bouchon séparément.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>i</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La gourde a plu à mes enfant</point_positif>
<point_negatif>Ils ne boiront pas dans cete gourde</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter cette gourde en magasin. Aucune mention du Bisphnol A. En regardant l'aspect du revêtemennt intérieur jaunâtre et l'odeur de plastique à l'ouverture, j'ai eu un doute et a consulté le site. J'ai désormais deux gourdes (une par enfant) inutilisables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres solide et etanche</point_positif>
<point_negatif>peu de coloris pas de bonchons seul</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>bonne qualiter ( comparable aux suisse s;g ) mais avec 4 gars impossible d'avoir chacun sa couleur !!!<br/>lebidn se lave facillement ,<br/> le bouchon goulot bof , <br/>j'aimerais ne rachete que des bouchons (de + couleurs !) pour les differencier et etre sur de la proprete <br/>ici chacune est remplie entre 8 et 12 x par semaine (ecole sport ski et rando)et elle tiennent depuis 2 ans dejas ! pas de fuites meme dans le cartable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magaly</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez solide étant en métal</point_positif>
<point_negatif>le bouchon</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>nous vivons en guyane, alors mon fils l'utilise tous les jours pour l'école. Le bouchon ne clip plus mais reste étanche quand même. Par contre le clapet est cassé, et le joint complètement moisi. Même le plastique du bouchon est noirci et dur à nettoyer. Je trempe souvent le bouchon dans la javel.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
