<liste_avis>
<avis>
<auteur>Tybo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Plusieurs compartiements, un couvert, forme</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Pratique pour les longs bivouac</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Design. Les couverts</point_positif>
<point_negatif>L'absence totale de fonctionnalité</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Seule la plus petite boîte est hermétique.<br/>La boite principale s'ouvre au moindre mouvement dans un sac, elle n'a donc aucun intérêt pour transporter des aliments et notamment une salade!!!<br/>Une vraie déception</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compact, léger et robuste</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>A quand de nouvelles couleurs pour ne pas mélanger ce pack avec celui des copains ?!  ;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alyssa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique en toute circonstance</point_positif>
<point_negatif>Le couteau n'a pas vraiment son utilité</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>J'ai enfin pu me servir de l'égouttoir la semaine dernière pour mes pâtes, en le plaquant contre une casserole, tenant l'égouttoir avec mes 2 pouces j'ai pu jeter toute l'eau en trop.<br/>Sinon il est parfait pour couper le saucisson sur la planche.<br/>Le couvercle peut servir d'assiette pour un camarade qui n'en aurait pas. <br/>Vraiment pratique dans son emboitement, mon propre opinel rentre dedans aussi !<br/>C'est un peu dommage par rapport à la fourchette/couteau/cuillère. J'ai du mal à beurrer avec !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>compacte et complet</point_positif>
<point_negatif>Difficile de racler les bords</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>compacte et complet. bien pratique quand même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Set complet, qualité, couverture fonctionnelle</point_positif>
<point_negatif>le poids (?)</point_negatif>
<date>14/05/2010</date>
<commentaire>Voici un produit très complet qui permet à toute personne en rando itinérante de préparer, manger mais aussi stocker des produits alimentaires.<br/>Une fois utilisé la grande boite permet de remettre le set sale au fond du sac pour le laver le soir au bivouac. Les aliments n'adhèrent pas même secs! La boite hermétique permet de préparer la veille le complément du repas lyophilisé (ex riz)  et de le stocker jusqu'à sa consommation. Seule la planche/passoire est un peu difficile à utiliser (utilité?)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
