<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cunégonde</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pack refrigerant, boîte, espace restant...</point_positif>
<point_negatif>Un peu encombrante, boîte faite de plastique</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>Utilisation quotidienne. Ce serait cool que vous indiquiez les dimensions de la glacière et encore plus cool que vous proposiez d'autres tailles comme 1L, 2L... Parce qu'elle est quand même un peu encombrante dans un petit sac, je trouve que la boîte en plastique prend peut-être un peu trop de place, d'ailleurs si elle était un tout petit peu plus petite et en verre ce serait vraiment parfait !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Muriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Taille</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>Je m'en sers chaque jour. Mon déjeuner est toujours frais.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, taille, isolement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>Depuis septembre, je suis obligée de ramener mes p'tits plats avec moi pour les faire réchauffer le midi, et cette glacière est exactement ce qu'il me fallait ! J'adore la poche spéciale pour l'accumulateur de froid, j'adore sa taille qui me permet de mettre ma boîte hermétique, mon fruit, mon yaourt, j'ai tout ce qu'il me faut pour un encombrement minimum ! En plus, elle tient très bien le froid, même quand il fait 15/20° ! Bref, je l'adore ! ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Encombrements, nature du tissus</point_positif>
<point_negatif>compartiment pour accumulateur de froid trop petit</point_negatif>
<date>04/06/2011</date>
<commentaire>Bonne boite à repas pour un repas de midi, l'accumulateur de froids d'origine est trop petit et fragile, à remplacer par un bloc rigide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>davy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>spacieux et le bac de réfrigération qui se fixe</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>trés pratique pour transporter le repas pour la nounou ou partir en pique-nique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marchand</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poigner</point_positif>
<point_negatif>bloc a glace trop fragile</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>les bocs a clace ne se vend pour remplacer dorigine dans le lunch box</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la poignee</point_positif>
<point_negatif>voir commentaire</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>pb de  crevaison du sachet  bleu réfrigerant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>reste bien frais</point_positif>
<point_negatif>manque peut etre une sangle pour l'épaule</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>rien de particulier sauf le manque d'une sangle pour le porter a l'épaule pour liberer la main<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique niveau taille</point_positif>
<point_negatif>un peut juste avec le glaçon d'origine</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>bon produit mais il mériterait d'avoir une meilleur isolation,je parle pour le froid,je suis obligé de rajouter un glaçon supplémentaire qui diminue la dimension intérieur,les pressions pour tenir le glaçon dans la partie supérieur un peut fragile,après deux mois d'utilisation une pression se déchire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadège</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tient le froid toute une journée</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>pour avoir un froid toute la journée j'ai remplacé le sachet de glaçons par un vrai bloc réfrigéré pour glacière.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
