<liste_avis>
<avis>
<auteur>marie therese</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintien bien le chaud  et le froid</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>ça fait 2 ans que je fais la gamelle à mes enfants et je suis très satisfaite ça garde le chaud l'hiver et le froid l'été mais il est vrai que pour un bon résultat faut mettre soit de l'eau très chaude ou très froide suivant le manger mis dedans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>inox</point_positif>
<point_negatif>ne garde pas les aliments au chaud</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>D'aspect extérieur, le produit semble plutôt sympathique.<br/>L'entretien est facile. Une ouverture un peu plus large serait plus confortable pour le nettoyage.<br/>En ce qui concerne la chaleur, je suis très déçue. Je remplis le thermos vers 6 heures et à 13 heures, mon repas est tiède ! Quel dommage.<br/>Par contre le fait que la "cuve" soit inox, c'est un point positif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanessa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>garde bien au chaud +6heures</point_positif>
<point_negatif>pour moi rien</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>je l'ai adopter pour mes 3 enfants pour leurs repas du midi , leurs repas reste bien au chaud repas préparer à 6h du matin et ils mangent a 12h00 et le repas fume encore une fois que l'on ouvre la boite et bien-sur et encore chaud je le recommande vivement . si je devais encore en acheter sa serais sans hésiter à 100%</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Garde très bien la chaleur, peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>Je l'ai utilisé pour les petits pots de mon bébé lors de randonnées en montage, il garde très bien la chaleur (même s'il n'est pas plein) et il n'est pas encombrant (passe très bien dans un sac à dos ou dans la poche d'un porte bébé rando)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Beuteu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud/pratique/esthetique</point_positif>
<point_negatif>petit trou</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>Je mange tous les jours dehors, le maintient au chaud estsuper, je pars de chez moi à 6h et mange a 13h et c'est toujours chaud!!! Je mange aussi bien des pates que des raviolis ou encore des quenelles. A recommander aussi bien pour les grands que pour les petits. Juste dommage pour le petit trou, pas toujours facil.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiens bien au chaud</point_positif>
<point_negatif>difficile a laver ouverture trop petite</point_negatif>
<date>20/01/2012</date>
<commentaire>tiens au bien chaud de 7h du matin a midi  avec zéro degré sur le chantier  vraiment content</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cecile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>MON REPAS RESTE PARFAITEMENT CHAUD</point_positif>
<point_negatif>LES COUVERCLES NE SONT PAS FACILES A FERMER</point_negatif>
<date>13/10/2011</date>
<commentaire>Si on respecte les consignes le repas est parfaitement chaud après plusieurs heures. L'intérieur en inox ne prends pas le gout ni la couleur des aliments ce qui était le but en plus de maintenir chaud</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Trés bonne conservation de la chaleur</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Je m'en sert depuis deux pour avoir de l'eau chaude pour la soupe et le café le midi sur les chantiers. Il est très résistant comparé au nombreux thermos avec bouteille en verre que j'ai possédé par le passé. J'envisage l'achat d'un second pour les aliments, en remplacement de celui en plastique je possède actuellement  et qui ne conserve la chaleur qu'avec les plats en sauce.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Garde bien au chaud, pas trop lourde, pratique</point_positif>
<point_negatif>Pas toujours pratique a nettoyé</point_negatif>
<date>19/01/2011</date>
<commentaire>En dehors du fait que parfois elle n'est pas facile a nettoyer (la sauce par exemple qui s'infiltre sur les joints) je ne vois vraiment rien a lui reprocher. <br/>Je l'utilise trois par semaine pour transporter mon plat chaud (soupe , pâtes ou riz) et je n'ai jamais eu aucun problèmes ! Merci Décathlon de me permettre de manger chaud en hiver !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Grande ouverture, poignée, bandoulière</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise conservation chaleur</point_negatif>
<date>20/12/2010</date>
<commentaire>Dommage ! J'ai acheté ce produit pour pouvoir déjeuner chaud... Malheureusement ce produit fait partie de la généraltion des "jetables" : après quelques usages satisfaisants (chaleur des aliments conservée au moins entre 7h et 13h), au bout d'une dizaine d'usages, le produit ne remplit plus sa fonction et ne conserve plus la chaleur !! 10 usages, pas beaucoup pour un produit qui coûte 16 euros !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
