<liste_avis>
<avis>
<auteur>PIERRE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le matelas est tres correct mais pas le bouchon</point_positif>
<point_negatif>mauvaise conception du bouchon</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>bouchon défaillant,mauvaise conception de fabrication <br/>nous devons mettre un bouchon de bouteille en liège.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort de couchage</point_positif>
<point_negatif>Collerettes du bouchon</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>Bon matelas mais gâché par une conception du bouchon défaillante. Même si le produit est bon marché c'est énervant de finir la nuit par terre pour un détail de conception!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>matelas confortable</point_positif>
<point_negatif>Bouchon cassé dès la 3ème utilisation</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>Tout comme les avis précédents, il m 'arrive le même problème : le bouchon s'est cassé au niveau de la colerette et j'ai terminé ma nuit à même le sol ... <br/><br/>je viens de voir que l'on peut acheter un nouveau bouchon pour le prix de 2,95€.<br/><br/>Ma question est la suivante : est-il plus résistant ou est-ce le même ??? <br/><br/>Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SAV efficace</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>24/01/2012</date>
<commentaire>Auteur du commentaire ci-dessous, j'ai reçu 2 nouveaux bouchons de la part du SAV décathlon.<br/>Surprise très agréable qui atteste d'un SAV sérieux, efficace et réel ! Merci ! Décathlon est très fort sur ce point, rien a redire.<br/><br/>Ces bouchons diffèrent légèrement de mon original cassé, peut-être résisteront-ils mieux ? On verra aux beaux jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>facilite de gonflage</point_positif>
<point_negatif>bouchon tres fragile</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>je ne comprends pas que les bouchons cèdent après un serrage d'une jeune fille de 10 ans.<br/>les bouchons ont visiblement un problème de conception, il devraient êtres changées sous garantie en échange de l'ancien défectueux.<br/>en plus, ils sont indisponibles ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bouscatel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>07/10/2011</date>
<commentaire>c'est inadmissible de vendre un matelas dont on ne peut se servir que deux ou trois fois à cause de son .... bouchon!! Et on continue à gaspiller notre argent vu que le bouchon en question est introuvable super!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>Fissure et Casse du Bouchon au 1er serrage</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>je trouve incroyable qu'une entreprise comme Décathlon ne fasse pas de contrôle Qualité de leurs accessoires.<br/>De plus, aucune possibilité d'en commander sur Internet ou d'en acheter en magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Helene</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique et rapide pour le gonflage et dégonflage</point_positif>
<point_negatif>trop fragile</point_negatif>
<date>22/07/2011</date>
<commentaire>Pratique et rapide autant pour le gonflage que pour le dégonflage.<br/>Pour le gonflage, la taille du bouchon est parfaitement adaptée à l'embout d'un gonfleur électrique.<br/>Très fragile : attention de ne pas serrer trop fort sinon la collerette supérieure casse et c'est le dégonflage assuré.<br/> Et pas besoin d'une force surhumaine pour que ça casse ...  (c'est arrivé à ma fille de 12 ans)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Erika</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La double fermeture</point_positif>
<point_negatif>pas pratique pour gonfler à la bouche</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est commode</point_positif>
<point_negatif>il y en a pas</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>c'est 1 bouchon qui est tres bien</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
