<liste_avis>
<avis>
<auteur>Louise</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Format parfait. Beau choix de couleur. Légère.</point_positif>
<point_negatif>Revêtement s'écale. Ne tient pas chaud longtemps.</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>J'adore cette bouteille dont le format est parfait pour moi. Je peux la traîner avec moi sans avoir trop de poids. Malheureusement, le bouchon n'est pas étanche alors il n'est pas rare d'avoir de beaux dégâts dans son sac à dos. Quand l'étanchéité n'a plus été fiable, ça faisait au moins un an que j'avais ma bouteille. Je ne pouvais donc plus l'échanger aux dires de Décathlon qui m'avait dit n'échanger le produit que dans la première année seulement. Ne tient pas chaud longtemps. :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>petite taille très pratique</point_positif>
<point_negatif>bouchon difficile à dévisser si serrer trop fort</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>très bon produit, je l'utilise tout les jours pour amener une boisson chaude sur mon lieu de travail, préparer à 6h et encore chaud vers 16h!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fleur</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Encombrement minimum, couleur sympa</point_positif>
<point_negatif>A du mal à tenir au chaud dans la durée</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>De très bons points pour cette thermos. MAIS, malgré les recommandations (verser un liquide chaud pendant 1 minutes avant de verser mon thé), la chaleur diminue trop rapidement. Dommage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tient tres bien la chaleur</point_positif>
<point_negatif>bouchon plastique fragile</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>tient très bien la chaleur  par contre le dessus du bouchon en plastique se déboite j ai du le recoller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintien au chaud hyper efficace</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>J'emporte cette bouteille isotherm tous les jours dans mon sac, et je peux boire un thé qui fume jusqu'à environ 15h, puis un thé encore chaud jusqu'à 17h environ. Ensuite, ce n'est plus assez chaud, mais je ne sais pas ce que vous en pensez, mais personnellement, je trouve ça très impressionnant !!! Je recommande sans hésiter !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>au top</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>super isolation et trés bonne conservation de la témpérature du liquide.prix trés compétitif par rapport a la concurance.je vous le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>KT</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>garde bien la chaleur, taille, facile à nettoyer</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>je l'utilise tous les jours pour mon café. Garde mon café chaud toute la journée. Utilisation suivant les recommandations : 1min avec de l'eau chaude puis vider et je verse ma boisson chaude. Boisson préparée à 7h30 terminée vers 16h00 et encore chaude, moins que le matin mais chaude encore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Température maintenue longtemps</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/01/2012</date>
<commentaire>Mauvaise utilisation de ma part.<br/><br/>Le joint du bouchon est bien présent à l'extrémité du pas de vis et fait contact dans la bouteille au niveau du rétrécissement.<br/><br/>Il faut visser le bouchon à fond pour que l'ensemble soit étanche.<br/><br/>Si vous remplissez trop la bouteille, il est impossible de visser le bouchon à fond et l'ensemble n'est pas étanche.<br/><br/>Il faut donc veiller à ce que le liquide arrive juste en dessous du rétrécissement de la bouteille pour que le joint du bouchon puisse faire co</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didji</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>volume/ personne, encombrement,isothermie</point_positif>
<point_negatif>la tasse intégrée en plastique avec sa protection</point_negatif>
<date>27/01/2012</date>
<commentaire>celle ci a tendance à patiner quand on veut dévisser " le couvercle/tasse". Je l'ai recollé à la néoprène ainsi que le dessus du bouchon en plastique qui a tendance lui aussi à se déboiter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Isolation thermique/légereté</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>14/01/2012</date>
<commentaire>Matériel offrant une bonne isolation et donc une quantité suffisante de liquide chaud pendant 5 à 6 heures ou inversement utile pour protéger du gel par très basses températures.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
