<liste_avis>
<avis>
<auteur>Louise</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Largeur du goulot = nettoyage facile. Léger.</point_positif>
<point_negatif>Produit décevant. Ne dure pas longtemps.</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Voici un produit décevant. La bouteille a perdu ses propriétés "isothermes" en moins d'un an. Heureusement le produit a pu être échangé par Décathlon. Malheureusement, la nouvelle bouteille de remplacement n'a pas duré trois mois : elle a cessé de garder chaud du jour au lendemain, comme ça, sans raison. Mais cette fois, Décathlon a refusé d'échanger la bouteille arguant le fait que l'achat d'origine datait de plus d'un an. Résultat : on a une bouteille isotherme mais qui ne garde pas chaud. :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>MAINTIEN TEMPERATURE- ESTHETIQUE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Utilisée tous les jours....<br/>La café est préparé le matin vers 07h30...Jusqu'à 15h00, il est très chaud, voir bouillant, à 18h30 toujours chaud !<br/>Look sympa, excellent rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>boisson reste au chaude longtemps+++++</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>produit a recommander, bon rapport qualité /prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Violaine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>isotherme efficace</point_positif>
<point_negatif>apparition de rouille</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>dommage que ce produit soit réalisé avec de mauvais composant.<br/>en effet au bout de 3 mois d''utilisation, des points de rouille sont apparus à l'intérieur du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jen-Claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tient ses promesses de temperature</point_positif>
<point_negatif>en pinaillant, une sangle transport serait un plus</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>très bon produit. bonne contenance.<br/>pour le chaud, je ne l'utilise que pour mettre de l'eau bouillante (thé) à 7h00 le matin, parfait à 14h et est encore très chaude à 17h00. a 20h le reste est encore chaud , pas suffisant pour un thé mais c normal.<br/>pour du café je ne sais pas, la température au départ étant légèrement plus faible ( café bouillu = café foutu ...)<br/><br/>Pour du froid, essai avec de l'eau fraiche, encore parfait après 7h ( sans être trop au soleil.<br/><br/>Je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHAIGNE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Garde aussi bien le chaud que le froid</point_positif>
<point_negatif>LE bouchon en plastique se décolle du bouchon inox</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Cela fait quelques années que je l'utilise en montagne en plein hiver dans des conditions difficile et mon thé reste toute la journée chaud même a un quart plein grace a ce système de fermeture mieux que celui ou il faut appuyer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Longue duree chaud ou froid</point_positif>
<point_negatif>etancheité</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Tiens chaud ou froid, tres longtemps, MAIS ...<br/>le serrage doit etre tres important pour la rendre etanche. Alors avec du liquide chaud, c'est quasi de la muscu. Le bouchon est pourtant bien conçu dans l'ensemble.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>garde bien au chaud comme au froid</point_positif>
<point_negatif>fermeture/ouverture du bouchon parfois difficile</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>testé par grand froid (-15°), et le liquide etait encore tres chaud 5-6h apres.<br/>et testé avec liquide froid pour temperature à 25-30 °, et encore frais 5-6h apres sans probleme.<br/>un très bon produit.<br/>seul inconvenient, pour en trouver un, le bouchon doit etre vissé assez "fortement" pour une bonne étanchéité, et parfois difficile à rouvrir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres simple</point_positif>
<point_negatif>rien a dire,correspond a ma demande</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>un bon rapport qualite prix....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annick</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>garde bien le chaud</point_positif>
<point_negatif>ouverture mal conçue</point_negatif>
<date>07/11/2011</date>
<commentaire>quand la thermos est fermée avec le liquide chaud,impossible de l'ouvrir!système d'ouverture mal conçu.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
