<liste_avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ouverture, étanchéité bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>tapis de sol trop petit, manque toit amovible</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Comme le toit reste ouvert,  je m'en sers pour fumer sur mon balcon parisien par temps froid...<br/>Quand il pleut un parapluie ( attaché si vent) sur l'ouverture et le tour est joué</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a installer</point_positif>
<point_negatif>tapis trop petit et manque une fermeture en haut</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>facile a installer, et prend peu de place lors d'une rando, manque juste un toit et le tapis de sol est un peu juste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARIE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Montage rapide et légèreté</point_positif>
<point_negatif>Dure à replier,</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>Le tapis de sol est vraiment trop petit et il manque un toit amovible pour les jours de pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix qualité</point_positif>
<point_negatif>Tapis de sol  un peu juste</point_negatif>
<date>01/04/2012</date>
<commentaire>Ideal pour la pêche à la carpe  je l'utilise aussi avec avec un toilette chimique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>s'ouvre et se replie rapidement. peu encombrant.</point_positif>
<point_negatif>les points  négatifs insignifiants.</point_negatif>
<date>03/02/2012</date>
<commentaire>Pratique, peu encombrant; utile en vacances pour douche, wc ou se changer sur une plage par exemple</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidité de montage, bonne opacité protegeant vue</point_positif>
<point_negatif>tenue au vent moyen, manque de colorie</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>c'est le produit idéal pour installé un coin douche ou et toilette en camping sauvage. Pas d’accessoire pour installer le sac a douche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très pratique ne prend pas de place</point_positif>
<point_negatif>Absence de toît</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Dommage qu il n y ai pas de toît pour les jours de pluie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable au niveau de la place</point_positif>
<point_negatif>manque de solidité des accroches de tapis de sol</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Plusieurs éléments se sont arrachés alors qu'ils étaient untilisés normalement. Il s'agit d'une attache de coin du tapis de sol: tapis arraché avec sa lanière. Un velcros s'est également araché. Je trouve cela anormal pour une tente neve dont c'était la 1ère utilisation! Son prix laissait penser à plus de robustesse.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique legere et facile a installer</point_positif>
<point_negatif>Manque de stabilité - un peu cher</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Dans l'ensemble bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>se monte tres facilement, utilisation aisée</point_positif>
<point_negatif>repliage difficile même avec les dessins dur dur !</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>cabine tres pratique pour installation d'unwc chimique ou d'une douche solaire de camping, facile à monter et à utiliser, seul point noir le pliage après utilisation, il faut de l'entraînement ou beaucoup de dextérité les premières fois !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
