<liste_avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Belle, Pratique, Qualitative !</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>TOP !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTOPHE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Petites, Bien finies, house de rangement pratique</point_positif>
<point_negatif>R.A.S, jusqu’à présent !!!</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>D'une utilisation pratique de part son systeme d'ouverture/fermeture, assise confortable, idél devant son feu de camp, un must à petit prix pour un confort agréable et ce même au milieu de nul part !!!<br/>Je recommande vivement ce produit aux clients fidèles ou non de Decathlon. Bon camping (sans pour autan ce priver d'un peu de confort !!!) à toutes et à tous<br/>Cordialement, tof</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>siège relativement compact à glisser dans le sac</point_positif>
<point_negatif>mais lourd à transporter !</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>quand proposerez vous ce genre de matériel en version allégée pour ceux qui souffrent du dos et ont besoin de reposer les lombaires lors des haltes, même si cette idée fait rugir les "puristes", pensez à ceux qui aiment la rando quellequ'elle soit, mais qui aimeraient être soulagés pour que la balade soit plus longue, plus belle, plus agréable encore...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Taille, confort, solidité, sac de rangement</point_positif>
<point_negatif>peut-être le poids ?</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>Je cherchais une chaise de camping et après essayé les différents autres modèles, mon choix s'est arrêté sur celle-ci : elle prend pas de place, elle est joli et bien conçue et je la trouve très confortable pour lire au soleil...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MICHEL</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>son confort</point_positif>
<point_negatif>son poids</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>A lire tout ces commentaire, je constate que ce ne sont à priori que des personne qui se déplace en voiture qui ont achetés cette chaise! personnellement je ne l'ai pas acheté car son poids est bien trop élevé, pour le cyclo campeur que je suis.<br/><br/>A quand du matériel autre que grand public?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ShÄ</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, léger, pratique, astucieux</point_positif>
<point_negatif>Manque de couleurs</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>J'en ai même fait un billet sur mon blog, tellement j'adore cet article!<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien pour les enfants</point_positif>
<point_negatif>un peu trop petit</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>cette chaise et très bien pour les enfant et même pour nous pour se reposer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>encombrement</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>je suis en Afrique et lors de mes déplacements loisirs son faible encombrement et poids, rend très pratique ce siège pour toute la famille. Robuste et facile d'entretien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa petite taille, sa couleur, sa solidité</point_positif>
<point_negatif>son prix, basse par rapport au sol</point_negatif>
<date>21/07/2011</date>
<commentaire>tres bien pour le camping à plusieurs sous une grande tente, elle prend moins de place que les larges sieges avec repose-boisson</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALICE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique à ranger, ne prends pas beaucoup de place</point_positif>
<point_negatif>d'autres coloris ?</point_negatif>
<date>19/07/2011</date>
<commentaire>chaise parfaite pour le camping, très pratique avec sa housse de rangement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
