<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Aération</point_positif>
<point_negatif>jeu du dossier</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>J'en ai acheté une en complément de 3 autres que je viens d'acheter d'occas de marques Lafuma qui ont quasiment 20 ans.<br/>Le dossier à déjà du jeu, et les tubes rentrent dans le dos, après 12 jours d'utilisation. C'est dommage. Acheter bon marché c'est une chose, mais ca doit durer plus d'une saison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légère, pas cher</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>12/09/2011</date>
<commentaire>Nous avons utilisé la chaise pendant 15 jours seulement.Elle est confortable.<br/>Nous verrons dans le temps si elle tient le coup.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légères, se plient bien</point_positif>
<point_negatif>ne se plient pas entièrement à plat</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>après 1 mois de camping les chaises sont toujours comme neuves.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vero</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le rapport qualité prix et le gain de place pliée</point_positif>
<point_negatif>le dossier trop vers l'avant de la chaise</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>à revoir le dossier de la chaise pour qu'il soit plus confortable moins vertical, sinon super rapport qualité pour un produit debut de gamme.campeur tres occasionel ou/et debutant ne souhaitant pas invertir trop sans savoir si  le camping c'est son truc... je le conseil +++  tres stable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>une bonne assise et un dossier bien placé</point_positif>
<point_negatif>le poids</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Bien, bonne petite chaise de camping facile a ranger. Stable, avec une assise et un dossier suffisemment grand. Petit bemol, un petit peu trop lourde.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coco</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>prenne un peu de place</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>modèle classique du camping mieux que les nouveaux modèles avec accoudoirs en tissus qui sont plus des fauteuils que des chaises on est a bonne hauteur pour manger se pli a plat donc facile a ranger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas salissante</point_positif>
<point_negatif>trop lourde, il faut avoir de petites fesses!</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>bon produite pour les enfants, de pas avoir à les transporter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Peu encombrant - confortable</point_positif>
<point_negatif>Pas fait pour se reposer ou lire un livre ....</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Bon produit pour se mettre à table au camping. L'assise est assez ferme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le tissu aéré, l'apparente solidité, la stabilité</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd (mais solide semble-t-il)</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>L'article correspond à ce que nous cherchions, la hauteur de l'assise est idéale pour notre table (pliante).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère, aérée,séchage rapide,confortable</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai pas trouvé</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>produit sympa aussi bien pour adulte que pour enfant le dossier étant très large. de plus à un prix sympa.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
