<liste_avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look et resistant à la pluie</point_positif>
<point_negatif>Couture du cordon pas resistante</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>En dehors du look et la résistance à la pluie, le cordon se détache et est certainement dans mon cas insuffisamment cousu ! J'en suis donc très déçu car en moyenne-haute montagne il y a souvent des rafales de vent. J'en ferai part à mon magasin en espérant un échange ! Il faut à mon avis revoir la façon d'attacher le cordon ou contrôler davantage la solidité de la couture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'imperméabilité et le clipsage/déclipsage côtés</point_positif>
<point_negatif>Un peu chaud par grand soleil</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>Après avoir essayé de nombreux chapeaux et casquettes, j'ai enfin trouvé le chapeau idéal pour mes sessions de pêches et mes randonnées. Crâne, lunettes et cou ne sont pas trempés (même par grosse pluie). Protège parfaitement du soleil. <br/>Le clipsage sur les côté est vraiment pratique<br/>Je regrette un peu qu'il soit trop chaud par grand soleil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victor</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légereté et résistance</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>ne gêne pas la tête et résiste très bien contre la pluie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernadette</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>A la limite les bords larges...</point_positif>
<point_negatif>Espaces ouverts autour de la tête</point_negatif>
<date>28/07/2011</date>
<commentaire>Achat le plus décevant que j'ai pu faire chez Décathlon !! sous la pluie, après 500 mètres au Pic du Jer (Pyrénées) La tête aussi mouillée qu'au sortir de la douche.Pourquoi laisser de grandes ouvertures ?Ce article devrait être hermétique, je ne pense pas que l'on transpire autant sous la pluie....<br/>Résultat..ce chapeau va se retrouver dans le fond d'une armoire,et ne plus être utilisé..Les autres avis ont-ils utilisé sous pluie forte? C'est un chapeau "CONTRE" la pluie...ou je me trompe ??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Aération, légèreté, protection contre le soleil</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>Parfait pour une randonnée longue au soleil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Large et de bonnes aérations</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/04/2011</date>
<commentaire>Je cherchais un chapeau pour la pêche et j'ai trouvé celui ci. Léger, imperméable, aéré, large, Réglable pour un meilleur maintien de la tête et une lanière pour éviter de le perdre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>convient aussi bien par temps chaud que froid.</point_positif>
<point_negatif>rien à signaler</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>je suis partie en voyage un mois, je ne l'ai pas quitté. Par temps chaud il est bien aéré, pour le vent il y a la sangle et il est étanche, j'ai adoré et je ne pense pas porter autre chose à l'avenir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Odile</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>BEAU DESIGN</point_positif>
<point_negatif>LAISSE PASSER LA PLUIE SUR LES COTES</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>Le rebord qui recouvre le filet n'est pas assez large et laisse donc passer la pluie : résultat, les cheveux sont mouillés !<br/>A porter par temps sec, car c'est un très beau chapeau !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aussi bien au soleil que sous la pluis, léger</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>Trés pratique indéformable j'ai vraiment aimé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>imperméable esthétique confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix et esthétique sympa</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
