<liste_avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère, confortable, bonne aération..</point_positif>
<point_negatif>semelles s'usent trop vite,  surtout le talon</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>achetées depuis env. deux ans, deux fois 8 étapes style "Compostelle" 7/8 h par jour..et petites randos et balades diverses hebdomadaires ;  aucun pb d'ampoule ou de douleur à cause des pompes, Polyvalentes, confortables, étanchéité correcte ( évitez cpdt la pêche à la truite) pas de pb de couture, entretien nul ( un coup de brosse une fois sèches - pas de mach. à laver - seul bémol : semelles VIBRAM déjà fatiguées : pb déjà rencontré sur la paire précédente.. les kms  usent..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne Adhérence, tient bien le pied et imperméable</point_positif>
<point_negatif>La semelle pourrait être un peu plus épaisse.</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>J'ai utilisé ces chaussures au Mexique pendant 2 ans pour marcher toute l'année une a deux heures  trois fois par semaine  sur les sentiers. Adhérence excelente sur les sols naturels secs et mouillés. La semelle s'use un peu vite quand on marche souvent sur sol empierré, mais c'est indiqué dans les caractéristiques du produit.  En raison de l'usure des crampons je les utilise maintenant en ville, elles sont encore imperméables dans la neige. J'en veux des neuves, plus de 42 disponible!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, bonne accroche, bon maintien du pied</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Ces chaussures me conviennent mais je voudrais savoir comment les entretenir. Je peux les passer à la machine à laver ?!<br/>Merci pour votre réponse !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Veronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>à l'aise, tient chaud et tient bien la cheville</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté cette paire de chaussures an décembre en prévision de notre départ au ski. J'ai mis de l'imperméabilisant et nickel, pas de souci. j'étais à l'aise, pas mal aux pieds et aucun souci. Je suis très contente de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables,étanches</point_positif>
<point_negatif>usure rapide de la semelle</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>l'usure de la semelle</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>je viens d'acquérir ma 2e paire.je suis étonnée de l'usure rapide de la semelle et la couture dessus du pied qui lâche.la première que j'ai depuis 2 ans est toujours aussi confortable et zéro ampoules,jamais eu mal aux pieds! et jamais eu les pieds mouillés malgré la couture qui lâche...<br/>j'ai fait une très bonne pub de ce modèle auprès de mes amis randonneurs et ça "marche" peut être que Décathlon ma fera une petite ristourne? j'ai envoyé des clients pour plusieurs articles de randonnée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiens bien le pieds,bon amorti et bonne accroche,</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>rando les w ends ds les vosges été comme hiver,sur terrain terre et rocaille nickel, bonne protection cheville et bout du pied, jamais d'ampoule, bon lacage qui tiens le pied; le point négatif au bout de 3 ans, les semelles depuis mes 2 dernieres sortie couinne a chaque pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie jeanne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>CONFORTABLE</point_positif>
<point_negatif>CHAUSSURE GAUCHE PREND L'eau</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Vraiment dommage que cet incident ternisse ce produit.<br/>Utilisation modérée 2 journées par mois, en plaine + 1 mois complet  de randonnées en moyenne montagne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Legeres et confortables</point_positif>
<point_negatif>L'etancheite au niveau de l'avant pied.</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Je suis tres bien dans ces chaussres mais des les premieres gouttes (pied sur un gué ou un peu de neige) mes pieds prennent l'eau. Quid de cette membrane?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>blandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>jai acheté ses chaussures pour partir en trek en Thaïlande, elle permettent un bon maintient, son imperméable et confortable. Je les ai utilisées ensuite pour mon travail. Je travail en centre équestre et les chaussures ne tiennent pas longtemps ( boue, pluie, portées toute la journée 6 jours sur 7). Ces chaussures on résisté 10 mois jusqua ce qu'elles se trouent au niveau de la pliure des pieds. Elles ont toujours été confortable. Bon rapport qualité/prix .!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
