<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'accroche, le serrage, le maintien</point_positif>
<point_negatif>pas pour l'instant</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>excellent mais cher hors promo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-MARC</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CONFORT ET TRES BON MAINTIEN DU PIED</point_positif>
<point_negatif>CROCHETS QUI ACCROCHENT SUR LE PANTALON</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>NEANT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort bien dans l ensemble</point_positif>
<point_negatif>gene nivau des chevilles apres 2 3 h de marche</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>chaussures légères souples.Pas encore testées avec de la neige, pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple,leger,gortex,accroche bien</point_positif>
<point_negatif>pas étudié pour crampons</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Bonnes chaussures,un peu chères cependant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rené</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le lacage est parfait</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>le systeme de coque rempacant les coutures est parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le cuir semble de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>le prix...</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Première sortie et des ampoules  XXL(2000mdenivelé 7h de rando en tout) ; bon, je ne me formalise pas, je prevois la sortie suivante avec les compeed directement sur les zones problèmatiques des pieds : nettement mieux !  <br/>Je les ai appréciées lors des descentes dans les pierriers.<br/>Elles sont confortables mais chaudes, attention l'été sous forte chaleur !  <br/>Je ne regrette pas mon achat, mais cela reste recent, nous verrons à l'usage.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>à 3000 m dans rocher pas de déchirement</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>très bonne chaussure pour de la roche en haute montable de 2000 à 4000 je recommande cette marque à mon entourage proche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>accroche, flexibilité, maintien de la cheville</point_positif>
<point_negatif>le poids</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Très bonnes chaussures, après 15 jours sur le GR65 aucune ampoule à déclarer (mais avec chaussettes de qualité aussi). Reste seulement le poids (taille 47), qui ne vous permettra pas de faire d'excès de vitesse...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Accroche, Tenue du pied, Stabilité</point_positif>
<point_negatif>Transpiration, échanges thermiques</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Je viens d'effectuer 11 jours sur le GR10. Je précise que je totalise une trentaine d'années de sac à dos, raid et courses de montagne. Pour la première fois de ma vie j'ai eu des ampoules énormes aux talons, les pieds flétris comme si je sortai de la piscine. J'ai l'impression que la chaussure ne respire pas. Sinon l'accroche est bonne, ainsi que la tenue du pied. Les appuis sont fiables, très bonne adhérence en montagne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raymond</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>accroche tout terrain sauf verglas étanchéité poid</point_positif>
<point_negatif>un peu étroite en itinérant + de 10jrs</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>chaussures confortables malgré leur relative étroitesse par contre excellente tenue du pied sur tous terrains donnant une bonne précision très bonne étanchéité même sur plusieurs jour aussi très bonne protection anti-chocs générale pour moi c'est un produit fiable adapté à la grande randonnée y compris sur les terrains rocheux en montagne .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
