<liste_avis>
<avis>
<auteur>Freddy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elles sont étanche, confortable et un super grip</point_positif>
<point_negatif>Le prix ?</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>J'ai fait ma première sortie hier (10km dans la neige) et je n'ai pas été déçu. Elles ont une très bonne stabilité, elles ont un grip d’enfer dans la neige et la boue et en plus je n'ai plus les pieds mouillés.<br/>(Pour les conditions extrême, prévoir des guêtres pour empêcher la neige, la boue et/ou les cailloux d'entrer par le haut de la chaussure)<br/>J'ai dû courir 200-300 m sur le bitume et rien a dire non plus, les semelles ne sont pas trop dur, ça ne "tapent" pas.<br/>Bref, des chaussures top !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légères, étanches, confortable et un bon grippe !</point_positif>
<point_negatif>amortie du talon ;o(</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>De très bonnes chaussures pour les trails en terrain gras et escarpés !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort , tenu de "route"</point_positif>
<point_negatif>ne suporte pas trop l'eau, le lacage</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>bonjour<br/>pour une bonne paire de chaussures agreable et confortable sur une premier trail de 8h30 aucune douleur des pieds juste l humidite a revoir car les chaussures ne seches pas trop vites et on ressent vraiment le pied mouillé <br/>merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère confortable esthétique solide</point_positif>
<point_negatif>assez couteuse</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>un bon investissement sur terrain accidenté malgré un prix d'achat élevé.<br/>à utiliser avec des chaussettes a pro prié, coton à éviter absolument</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, maintien, grip</point_positif>
<point_negatif>chaude en été</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Excellent produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, design , laçage rapide</point_positif>
<point_negatif>Usure rapide semelle</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Trés bonne chaussure de trail. Bonne tenue du pied, absorbe bien les chocs et ne prend pas l'eau. Le seul point négatif est l'usure rapide des crampons au niveau du point d'appui (probléme de toute les semelles contactgrip)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>étanchéité, amorti, accroche</point_positif>
<point_negatif>pointure</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Excellente chaussure de trail, très bonne accroche, amorti excellant, un vrai plaisir. Attention à la pointure, prendre une 1/2 pointure en plus car matière rigide sur l'avant et peut blesser si pas assez d'espace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poid souplesse dynamisme efficacitée</point_positif>
<point_negatif>manque d amortie sur lomgue distance</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>une très bonne chaussure pour trail courte a moyenne distance <br/>très efficace sur sol gras et humide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortables, légères, très bon amorti.</point_positif>
<point_negatif>Dessus imperméable limitant l'aération du pied.</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Tout est dit dans le titre et les points positifs. Je recommande donc cette paire de chaussures pour les courses natures courtes ou longues distances.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon grip</point_positif>
<point_negatif>pas de pointure supérieur au 46</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>top chaussure</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
