<liste_avis>
<avis>
<auteur>Noemie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaudes, esthetiques et confortables</point_positif>
<point_negatif>un peu serré au début</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheté ces chaussures en ayant été prise au dépourvu par la neige, mais je ne regrette absolument pas cet achat!! les ballades dans la neige deviennent un véritable plaisir!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rose</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud, isolant, imperméable et léger..</point_positif>
<point_negatif>Un peu large à la cheville</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>Article bien adapté, remplit ses promesses et en plus très esthétique, pourtant je ne porte que des talons et là, je me convertis à ce genre d'après-ski pour affronter la neige. J'adore.<br/>J'ai pris la taille au-dessus de la mienne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>belles</point_positif>
<point_negatif>étroites, pas assez chaudes</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Après 45 minutes de ballade par -4 dans la neige poudreuse et malgré les chaussettes ski , j'ai les orteils gelés.  Je vais acheter des semelles isolantes en espérant que les pieds entreront encore dans les chaussures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlotte</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>jolies</point_positif>
<point_negatif>prennent l'eau et glissent énormément</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>Je déconseille fortement ce produit à ceux et celles qui vont au ski car ces après ski prennent l'eau et glissent énormément. Je trouve cela vraiment inadmissible pour des après ski, je les ai acheté pour faire les saisons de ski et résultat dès le premiers jours j'avais les pieds trempés c'était une vrai piscine même après les avoir réimperméabilisés plusieurs fois. Du coup j'ai du m'en racheter d'urgence sur place, j'ai déboursé deux fois plus.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bénédicte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort maximum et bon esthétique</point_positif>
<point_negatif>Glissent dès qu'il y a de la glace</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Je suis ravie. Mais le point négatif : en ce moment, il neige et il y a du verglas et elles ne tiennent pas du tout sur la glace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la doublure dans toute la chaussure !!</point_positif>
<point_negatif>peut être la souplesse de la semelle et encore....</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>habitant le sud, achetées pour affronter le froid parisien, et les pistes des pyrénées. je suis prête !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Myriam</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look sympa pour femme</point_positif>
<point_negatif>Largeur insuffisante au niveau du coup de pied</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Si vous avez le pied un peu fort, vous serez comme moi assez déçue : le pied est un peu comprimé au niveau du coup de pied même en prenant 2 tailles de plus. C'est dommage, cette bottine de neige avait un style sympa et un prix raisonnable. Pour une botte de neige, le concepteur aurait pu créer un chaussant plus large, il ne s'agit pas de chaussures à talons, c'est sensé permettre la marche sur terrain enneigé !!...!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pamela</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chauuuuuuudes, confortables, look sympa</point_positif>
<point_negatif>plus de coloris?</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Boots très confortables (j'ai quand même pris une taille au dessus car impression d'être serrée dans ma taille habituelle, surtout si on met des chaussettes épaisses). Le look est sympa, elles sont vraiment chaudes et ne glissent pas sur le verglas (jusqu'à présent!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hélène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pieds au chaud</point_positif>
<point_negatif>rien ne m'a déçue</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>j'ai adoré enfilé ces bottes ! je vis à la montagne et marcher dans la neige ne me fait plus peur ! bien au chaud je n'ai même pas envie de les quitter tellement elles sont confortables  !<br/>ravie !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>belles, accrocheuses, chaudes  chaussettes fines</point_positif>
<point_negatif>avec le temps, difficultés pour les retirer</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Effectivement après quelques mois, ces magnifiques bottines se déforment  et  il devient difficile de les retirer  !!!...  J' ai  eu ce phénomène aussi, comme quelques personnes ici  !!!...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
