<liste_avis>
<avis>
<auteur>beautiful</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité étancheité confortable</point_positif>
<point_negatif>j en ai pas</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>C' est des chaussures que je porte 10h par jour au travail dans les jardins les bois, quelque fois dans des flaques  de 5 cm ou la chaussure est sous l eau, j en ai esseyées plein d autre marque elle sont morte au bout de 3 mois celle la ca fait 6 mois que je les ai elle sont juste salle normal, cher pour une paire de pompe mais bon investissement , garantie 2 ans a ne pas oublier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable , bon maintien , bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>petits échauffements au début sur talons</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix , résistantes , les chevilles sont bien protégées , s'utilisent surtout avec de bonnes chaussettes sinon petits échauffement au début à l'arrière du talon . A recommander pour les adeptes de la grande rando comme les novices .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, solidité, maintien</point_positif>
<point_negatif>couleur, accroches des lacets en plastique</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Belle entrée en matière de Salewa ! Chaussures confortables, agréables de la petite rando au trek sur plusieurs jours. Pas de pépin jusqu'à présent, les collages tiennent bon et pas d'usure inhabituelle dessus/dessous/intérieur.<br/>Attention aux marcheurs sensibles de la maléole : petit temps d'adaptation à prévoir du fait du système de maintien 3F.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellents maintien du pied et confort de marche</point_positif>
<point_negatif>mauvaise adhérence sur roche mouillée</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Au-delà des points positifs ci-dessus, j'ai également apprécié l'étanchéité de ces chaussures, mais je n'ai pas suffisamment de recul pour juger de sa robustesse dans le temps, donc de son rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le laçage est très performant</point_positif>
<point_negatif>rien jusqu'ici</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>une chaussure ultra légère<br/>le pied est bien maintenu  lui laissant toutefois sa mobilité, la chaussure suivant le mouvement de la cheville et du pied<br/>vous n'avez pas cette sensation d'avoir le pied serré dans un étau avec 2 kilos à chaque pied à soulever</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Laçage, bonne tenue du pied, légèreté</point_positif>
<point_negatif>Couleur, prix</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Utilisation lors de petites et grandes randonnées en moyenne montagne. Bon produit (malgré quelques ampoules). A conseiller.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Un bon maintien du pied, semelle de bonne qualité.</point_positif>
<point_negatif>ça fait mal ...</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>C'est une belle chaussure, confortable pour les moyennes randonnées. La semelle est bonne et accroche bien. Le pied est bien maintenu par un serrage réglable tout le long, et le tissu est respirant.<br/>Par contre, la partie montante de la chaussure fait mal des que l'on attaque les cailloux en montée ou en descente. Passé 4 à 5h de marche en montagne, ça fait mal dessus du tendon d'Achille et des chevilles! Attention car en magasin, c'est très confortable. On dirait des pantoufles...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souples et résistantes</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Ont très bien résisté au GR20.<br/>Les protections ont tenu malgré les cailloux.<br/>Les côtés en kevlar sont efficaces également.<br/>Bonne tenue du pied, en ayant l'avantage de ne pas très trop rigides pour autant.<br/>Elles sont assez légères et fines, ce qui permet de passer partout.<br/>La semelle accroche bien.<br/>Pour mes 1ères chaussures de rando, je les recommande vivement !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légères et bonne tenue du pied.</point_positif>
<point_negatif>Pas à ce jour</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Semble excellent compromis confort/utilisation soutenue. A confirmer... au Népal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort- Légèreté- Maintien du pied</point_positif>
<point_negatif>qq signes d'usures après 3 semaines d'utilisation</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé ses chaussures 3 semaines en Islande (dont 10 jours de trek intensif) avec bcp de plaisir. A signaler: un système astucieux de laçage permettant de moduler le serrage entre le pied et la cheville), une étanchéité pas absolue en particulier au niveau du soufflet (à déconseiller donc pour marche longue sur névé ou dans la neige), une usure de la semelle qui laisse des doutes sur une utilisation intensive dans la durée. En conclusion: excellent produit, très confortable.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
