<liste_avis>
<avis>
<auteur>Solange</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable</point_positif>
<point_negatif>après quelques randos pas de points négatifs</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>Rando de 27 km , chaussure très confortable aucune ampoule</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alicia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable dès le premier jour</point_positif>
<point_negatif>L'arrière du talon un peu dur</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>Très contente de mon achat, je marche tout les jours dans les bois et les champs! <br/>Néanmoins, l'arrière du talon est un peu dure mais c'est supportable!<br/>Elles n'ont pas l'air très chaude, à voir par la suite quand il fera plus froid</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Très bon confort et étanchéité</point_positif>
<point_negatif>Couture qui lâche+semelle décollée après 1,5mois</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Ultra confo, bien adhérente, étanche, rapport maintient/souplesse excellent. J'étais très contente de mes chaussures mais au bout de quelques randonnées la semelle se décolle et les coutures lâchent. Décathlon connait l'existence d'un problème de fabrication et va me rembourser. Le modèle va prochainement ressortir il faudra attendre la correction de ce défaut avant d'acheter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jocelynne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légereté,confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>chaussures très confortables,fines/ /tester sur une rando de 20km <br/>aucune ampoule ,ni douleur 100% satisfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chantal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortables et légères, plus d'ampoule !!</point_positif>
<point_negatif>Régulièrement refaire le laçage</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Après avoir eu des FORCLAZ 500 et des problèmes (grosses ampoules aux talons) j'ai pris des FORCLAZ 500 Lady résultat moyen (encore des ampoules).<br/>Sur l'avis d'une vendeuse Décathlon Bourgoin, j'ai carrément changé de marque et me voilà avec TECNICA STARCROSS LADY, je viens de faire 4 jours de randos et je suis très très satisfaite aucune ampoule !!  sur l'avis des internautes, j'ai pris également des chaussettes BISOCKS + j'utilise la crème anti frottement OPTONIA. A savoir j'ai un pied fin T3</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pirouette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonnes chaussures de marche</point_positif>
<point_negatif>pas imperméable au niveau du tissu</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Le tissu n'est pas impérméable malgré l'indication porté sur l'article. C'est trop cher pour cet article qui ne tiend pas toutes ses promesses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>odile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue du pied,</point_positif>
<point_negatif>semelle pas assez épaisse</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>je viens de faire un trek en Norvège. Bien impermeable pour les terrains "marecageux"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Reine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légères</point_positif>
<point_negatif>trop étroites pour pieds larges ou déformés</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Très satisfaite du modèle précédent, celui-ci est étroit et je ne peux le supporter, surtout avec une semelle spéciale même en prenant une pointure de plus. Achat inutilisable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michèle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cette chaussure est agréable car elle est légère.</point_positif>
<point_negatif>le manque d'adhérence sur sol humide</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>on se sent bien dans cette chaussure dès le premier jour<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légère, résiste bien à l'eau, pas d'ampoules</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Très bon produit. Très bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
