<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>Pluie intense pied gauche dans une baignoire</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>J'étais très content de cet achat jusqu'à hier  faire 4 km avec le pied gauche completement trempé ce n'est pas très agreable<br/>Pourquoi un pied et pas l'autre ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sinclair</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La qualité du produit semble bonne</point_positif>
<point_negatif>Pas assez respirante</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Après essai des chaussures, par à rapport à l'utilisation que j'en fais elles me semblent trop rigides et surtout trop "chaudes". A savoir, que le côté imperméabilisant des matériaux (me) fait vite transpirer du pied alors qu'en temps normal c'est pas mon cas et nous sommes en période froide. Je crains de faire fondre mes pieds en été et passer d'un 42 à un 40. Du coup, je regrette mon achat. Néanmoins, je pense qu'elles sont de bonnes qualité mais pas faites pour moi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CLAUDE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souples, accrochent bien</point_positif>
<point_negatif>,</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Trés bonnes chaussures pour toutes sortes de promenade et randonnée moyenne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, prix, adérance sur terrain accidenté</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Contrairement aux autres avis je les trouves assez confortable, je  suis meme comptant qu"elle se fasse encore comme ça je peut m'en racheté une paire (parceque mon chien les adores aussi)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gelber</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>LACETS couleur</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>bonne chaussure meme sans chausettes apres 4h de marche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Javier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Transpirabilité, accroche, confort général</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Mon expérience de 5 jours de marche en moyenne montagne par des chemins balisés: Au bout de 2 jours, mal aux pieds et des ampoules aux talons. Le troisième jour des ampoules aux orteils apparaissent, même en séchant les chaussures pendant la nuit, elles restent humides. Les deux derniers jours la galère... <br/>L'amorti ça va, l'accroche est due uniquement aux crampons, le caoutchouc est mauvais. Bilan: Pour des petites balades, ça va, pour de la vraie rando non</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>étanchéité, lassage</point_positif>
<point_negatif>déconseillée pour la marche ou la rando</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Ne vous fiez pas au confort apparent de ces chaussures lorsque vous les essayerez en magasin car après 15-20mn de marche réelle elles entrainent des douleurs au dessous du pied (bol du pied). Je n'ai jamais eu ce genre des problème avant avec d'autre chaussures..La raison, à mon avis, est que la conception interne de ces chaussures est mauvaise, j'ai changé la semelle interne avec une autre faite pour la randonnée( plus rigide) mais le problème persiste.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phillip</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>etancheité</point_positif>
<point_negatif>confort amorti, forme étroite, et coussinet talon</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>content du produit mais après avoir remplacé la semelle par une sorbothane. Comme certains ont indiqué je la trouve étroite, c'est quelque chose que j'ai remarqué chez Quechua et parfois j'ai pris des chaussures chez Tribord (plus larges) pour un usages "terre" pourtant.<br/>Un point agaçant mais qui concerne peut être la morphologie de mon pied le coussinet de tige au niveau du tendon d’Achille s'use trop vite, plus vite que la semelle, rendant la chaussure inutilisable.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméable, design, asser confortable.</point_positif>
<point_negatif>coup de pied beaucoup trop étroit.</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>C'est ma 3ème paire, c'est dire si j'aime cette série mais un problème persiste depuis le début, il n'y a toujours pas de place pour le petit orteil, le bout de la chaussures est beaucoup trop étroit, ce problème concerne beaucoup d'utilisateurs de cette chaussure et aucun effort n’est fait du côté de Queshua préfèrent répondre que la plupart des personnes aiment ce taillant, ce qui n'est pas le cas.<br/><br/>Peut-être ma dernière paire, c'est dommage, juste à cause du coup de pied trop étroit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort,impermeabilité</point_positif>
<point_negatif>tres mauvaise evacuation de la sueur,adherence</point_negatif>
<date>01/04/2012</date>
<commentaire>tres décu,je les avais choisi pour un trekking au nepal en mai:je vais devoir trouver d'autres chaussures sous peine d'echauffements et de transpiration insupportable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
