<liste_avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratiques</point_positif>
<point_negatif>impermeabilité non durable dans le temps</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures là en novembre 2011. jusqu à là tout allait bien. contente de cet achat.<br/>Depuis peu, quand mon fils joue dans la neige, il a les pieds trempés. Sachant que les chaussures sont vendues imperméables mais maintenant elles ne le sont plus.<br/>Elles sont garanties 2 ans !<br/>Quelles solutions me proposez vous ?<br/><br/>cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bonne marche neige</point_positif>
<point_negatif>semelle se decolle mauvaise qualite</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>decu dans le temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephanie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le look</point_positif>
<point_negatif>Pas imperméable du tout</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Mon fils a passé la journée entière les pieds trempés alors qu'il s'agissait d'une rando avec un tout petit peu de neige au sol... <br/>Donc une toute petite première rando sur sol sec.... Il avait les pieds trempés même avec des chaussettes adaptées il a transpirer parceque la chaussure ne respire pas et aujourd'hui avec peu de neige il avait les pieds trempés parcequ'elles sont mal imperméabilisés.... Je ne recommande vraiment pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortable, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>Imperméable mais que 2 mois... très déçue</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>J'étais très satisfaite des chaussures achetées début novembre mais au bout de quelques utilisations, la chaussure n'était plus franchement imperméable.<br/><br/>Autre gros problème : un trou est apparu au niveau du bas du laçage au bout de 3 mois. Conclusion : encore moins imperméable qu'avant. Depuis, mon fils ne s'en sert plus.<br/><br/>Dommage car je trouvais le produit vraiment bien pour de la marche très régulière.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>STEPHANIE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Look / design / couleurs</point_positif>
<point_negatif>aeration / rigidité (ampoules / maléoles)</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Toute ma famille et moi-même, ns ns équipons en Quechua depuis quelques temps. Adepte de la petite randonnée en montagne, Quechua s'est tjs révélé comme un très bon rapport qualité / prix. Parti donc pour 15 js de vacances en montagne,dès ma 1ère utilisation, de forte douleur à la maléole se sont fait ressentir. le tt accompagné d'ampoule .... Je persiste y croyant toujours, et 2ème utilisation, de pire en pire.Suite à ces différents soucis, je ne les ai plus utilisées ... Une Grande Déception.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Beau produit</point_positif>
<point_negatif>Tenu dans le temps</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté 2 paires de Forclaz 500 dans 2 coloris pour mes jumeaux et après seulement 1 journée à l'école, Il y a plein de petits trous au niveau des crampons. En regardant bien, j'ai l'impression qu'il y avait plein de bulle d'air dans la semelle quand elle a été moulée. Et cela concerne les 4 semelles en taille 33. Ce n'est donc pas juste la faute à pas de chance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>salima</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très légère, bon maintien au pied.</point_positif>
<point_negatif>inconfortable après 3 h de randonnée.</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>Les premières utilisation s'est parfait. Mais au bout de plusieurs utilisations : un grand manque de confort (la semelle est dure) ainsi que des douleurs au bouts des orteils des pieds.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Létitia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté, imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>Confort</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Au bout de deux heures de balade ampoule aux deux pieds. Des chaussures que je ne porterais malheureusement plus !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mylene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue de la cheville.Très imperméable,souple</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>01/02/2012</date>
<commentaire>souple aux pieds dès la 1ere utilisation.Ma  petite fille aime les couleurs grise et rose .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>DESIGN PRIX CONFORT</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>Relativement abordables elles sont très légères et bien adaptées à la randonnée, la chaussure est souple malgré un très bon maintien<br/>De plus le design est très chouette par les coloris</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
