<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie-hélène</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun , j'ose plus les remettre</point_positif>
<point_negatif>le bout est carré</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour, je les ais acheté pour faire le chemin de st Jacques et j'ai du les abandonner au bout du 2ieme jour ma 1iere ampoule après 11ans de rando il y a trop de tissu au bout cela empeche le pied d'avoir assez de place quand il gonfle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>elles n'épousent pas la forme du pied</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Très décue car à cause de ces chaussettes qui n'épousent pas du tout la pointe du pied (trop de tissus), j'ai eu des ampoules lors de mon treck.<br/>De plus, les pieds sont humides.<br/>Et autre point important, elles sont beaucoup trop longues à sécher lorsqu'on les lave (quand on fait un treck, on est obligé de prendre en compte la durée de séchage: presque 24 h).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>elle seche malgré l'epaisseur assé vite</point_positif>
<point_negatif>lebout carré pas de maintient suffisent</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>j'ai fait 15 jours de randonnée avec fort dénivelé(GR20)<br/>le bout carré cause un desagrement extrement prejudiciable !<br/>la chaussette tourne autour du pieds !<br/>toute les deux heures de marche faut les remettre droite et les retendre<br/>se n'est pas un produit que je remettrais pour une rendonnée<br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>0 ampoule</point_positif>
<point_negatif>Matière allergisante+++</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>J'ai failli arrêter mes vacances rando du fait d'un sacré oedème qui a commencé autour de la chaussette, puis qui s'est propagé jour après jour, avec des rougeurs, démangeaisons et aspect "urticaire". J'ai fini par acheter dans un magasin de sport une autre paire de chaussettes (plus du tout de réaction allergique). Quand j'ai expliqué mon problème de jambes, il m'a dit "vous portez des chaussettes anti-ampoules Quecha, vous!". Il parait qu'il voit ça tout les jours!!!! Hallucinant!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>couleurs</point_positif>
<point_negatif>châleur, ampoules, mal coupées</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Les bouts de chaussettes st trop droits, dc ça n'enrobent pas ts les orteils dc douleurs. Je n'ai jamais eu d'ampules à l'arrière des chevilles, là j'y ai eu droit :( . Elles tiennent très chaud & la transpiration ne s'évacue pas des mieux alors que les chaussures st en goretex (qd j'ai quitté les chaussettes on aurait cru que mes pieds sortaient d'un bain...)<br/><br/>Bref produit à revoir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>forte brulure niveau cheville et dessus de pied ?</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>je vient de les acheter pour assai 7h de rando avec dénivelé le19/08/2012,pour la premiére je suis trés décu + ampoules aux orteils et talon??? et trop de tissu bout carré</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lemon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grand confort pas d'ampoules sèchage rapide</point_positif>
<point_negatif>couleur blanche salissante</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>testées sur 15 randos cet été !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne-cecile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sèchent vite, confortables</point_positif>
<point_negatif>aucun si ce n'est le prix</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>très bonnes chaussettes de rando achetées par mes enfants et utilisées durant 18 jours de trek. comme neuves au bout du voyage. a recommander.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cathy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon maintien</point_positif>
<point_negatif>bout du pied rectangulaire</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>trop de tissu de chaque coté des orteils, faisant de plis dans les chaussures; J'ai de ce fait eu des ampoules sur la face externe des 2 gros orteils</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>je n'en trouve pas vraiment</point_positif>
<point_negatif>coutures, respirabilité</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>J'ai testé ces chaussettes lors d'un trek de 10 jours en Himalaya.<br/>Il faisait environ 25 degrés et cela a suffit à transformer mes chaussures en machine à transpirer. <br/>Ces chaussettes sont peut être bien par temps froid mais je les déconseille pour des rando de printemps/été.<br/><br/>D'autre part l'avant de la chaussette n'est pas du tout confortable avec ses deux coutures proéminentes. On  dirait qu'elles sont faites pour des pieds rectangulaire.<br/>D'une façon générale la matière n'est pas agréable</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
