<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple légère chaude étanche bon rap. qualité prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>zip très pratique, look sympa et sobre. Avantage la neige n'adhère pas aux semelles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaudes, élégantes</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas !</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>bottes bien chaudes et imperméables - je recommande ce produit - utilisées par le père et le fils qui en sont tous deux satisfaits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marjorie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>non imperméable,</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>seulement après 10 minutes d'utilisation dans 10 cm de neige et résultat intérieur trempé  !!<br/>pour un tel résultat autant mettre des chaussures classique !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur, design, confort</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures pour faire un Trip au Canada où on m'a annoncé des températures de l'ordre de -30° et avec mes newfeel d'été, j'aurai pas tenu longtemps ... Mais avec celle-ci aucuns problèmes, j'ai pu me balader toute la journée sans ressentir la sensation de froid !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaleur, confort, esthétique, aisées à enfiler</point_positif>
<point_negatif>chaussent petit</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Chaussent petit. Prévoir 1 voire 2 tailles au-dessus, selon type de pieds et si port prévu avec des chaussettes épaisses (je les ai prises en 45 pour une taille habituelle de 43).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, chaud, esthétique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>je recommande ce produit qui est vraiment très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaudes, étanches</point_positif>
<point_negatif>le caoutchouc glisse sur la neige tassée</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Bonnes chaussures pour marcher dans la neige, <br/>J'ai testé les bottes les 2 pieds dans environ 10cms d'eau pendant 1 minute et aucune goutte d'eau à l’intérieur alors qu'elles ne sont pas prévues pour cet usage.<br/>Le négatif :<br/>La fermeture éclair trouve un point dur au niveau du raccord avec le chausson intérieur.<br/>La semelle relativement glissante dés que la neige est tassée.<br/>Le froid transmis par le caoutchouc de la semelle dés que l'on reste sur place, même avec des grosses chaussettes.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur au repos ,trés bien !</point_positif>
<point_negatif>taillle !</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit hier ,je teste ce jour au repos  !trés bien ! demain à l'exterieur ? cela devrait être  o.k. Par contre chaussant du 43,5 /44 ,et ayant pris du 45 ,ne peut mettre de grosses chaussettes ! On verra demain en  extérieur et chaussettes fines ! Si le test n'est pas concluant ,je pourrais tjrs échanger !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>georges</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>La facilité d'utilisation.</point_positif>
<point_negatif>Ne m'ont  pas tenu  les pieds au chaud.</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Je les ai utilisées pour une partie de pêche par temps froid (entre 0° et - 1°) Malgré le port de chaussettes en laine, j'ai du partir au bout de deux heures pour cause de pieds gelés. Un plaisir gaché, accompagné d'une grosse déception.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fermeture diagonale,chaleur des pieds</point_positif>
<point_negatif>design</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>sobre</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
