<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légereté, bien taillée, amorti suffisant et prix</point_positif>
<point_negatif>les oeillets coupent les lacets au bout de 2 mois</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Bonnes chaussures de courte randonnée (comme indiqué dans la fiche produit). J'ai le pied large et je ne ressens aucune gêne. par contre, les lacets sont coupés par les oeillets au bout de 2 mois et apparemment ils ne sont pas achetable en magasin (testé à La Défense à l'instant).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Legere, amorti satisfaisant, tarif</point_positif>
<point_negatif>Lacets coupés en deux mois...</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>C'est une bonne chaussure, cependant les oeillets coupents les lacets qui ne sont pas trouvable en magasin (essayé à l'instant à La Défense)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Jacques</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne chaussures, légéres bon maintien, étanches</point_positif>
<point_negatif>Manquent un peu de maintient sur la cheville</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Aprés une dizaine d'utilisations un crochet de maintien du lacet sur la partie haute c'est cassé rendant la chaussure quasiment inutilisable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortabe</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>J'ai fait plusieurs fois des randonnées sur la journée, voire sur plusieurs jours avec et elles sont très bien.<br/>Par contre, je ne sais pas comment les entretenir... Elles demandent maintenant un bon nettoyage mais puis-je les passer à la machine à laver ?! Par avance, merci pour votre aide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort legereté  etancheité</point_positif>
<point_negatif>couture fragile</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>tres bonne chaussure legere et confortable et bien etanche mais les coutures sont trop fragile je les ai acheté y a 2 mois je chasse tous les week end avec et les coutures sont deja mortes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés confortable et bonne tenue sur sol mouillé</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>bonne pairs de chaussure j' en suis content pour le moment a voir en long terme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gjp</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>chausse trop petit</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Mon mari chausse normalement du 39/40, nous avons donc commandé du 41 pour plus de sureté et ce n'est pas suffisant ! Donc retour immédiat !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le look a l achat</point_positif>
<point_negatif>Semelle de tres mauvaise qualite</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Je suis tres decu de ces chaussures a l 'usage. Tout d abord il faut savoir que les semelles bicolores sont en fait constituées du meme materiau qui se revele peu resistant a l'usure et se decolle sur les cotes, on pourrait croire que la partie colorée correspond a une structure sandwich alors que ce n'est qu'une deco qui se decolle par la suite!! Ensuite les deux derniers crans métalliques ne sont pas des oeillets et decoupents les lacets a l'usage car ils sont coupants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Très confortable, prix correct</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie, étanchéité.</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Achat de ces chaussures pour sortie quotidienne, 30min jusqu'à 1h30, chemin de halage, herbe, foret, parfois boueux.<br/>Assez vite (2 mois ?), perte d'étanchéité par forte pluie + herbe (ajout d'un imperméabilisant). Après 11 mois d'utilisation, les garnitures extérieures de la pointe de pieds sont détruites, mais surtout la semelle se décolle ! Peut-être aurais-je dû en prendre un soin spécial, mais j'aurais aimé qu'elles soient plus résistantes...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, légèreté, durabilité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Confortables dès l'achat,comme si elles avaient toujours été miennes, heureusement car je suis parti dès le lendemain marcher 2 mois en Islande. Impermeabilité: dessus de pied parfois mouillé légèrement, mais elles sont testées 4000 flexions (4h de marche), donc pas de quoi se plaindre.Ce sont mes seules chaussures, quand je ne suis pas pieds nus ou en tong, depuis 30 mois et c'est seulement en regardant les semelles que je me dis qu'il est temps de les renouveler.(avis négatifs =mauvaise série?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
