<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gerard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Trés bonne étanchéité, légères</point_positif>
<point_negatif>Manque les remforts latéraux</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Première course dans les Pyrénées Ariégeoises les 19 et 20 octobre sous la pluie . Le terrain était très glissant. Trés bonne accroche des chaussures bien étanche, souple et légère. Satisfait à confirmer dans les semaines à venir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>lègèreté, bon maintien du pied</point_positif>
<point_negatif>laçage necessitant un double noeud</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Je me suis fié aux commentaires des internautes pour choisir ma nouvelle paire de chaussures de rando. Aucun regret .Je pense avoir fait le bon choix. Adhérance,  maintien ,  confort et imperméabilité ont pu etre vérifiés avec une satisfaction évidente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort - Imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Après quelques randos à la journée,ni ampoules,ni mal de pieds.Solidité à voir dans le temps.Prévoir une pointure au dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cailleux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintien, amorti, accroche sur terrain humide</point_positif>
<point_negatif>Etanchéité dans passage de ruisseaux profonds</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Utilisées pendant 10 jours de trek en Laponie suédoise sur + de 180km, je n'ai jamais eu mal aux jambes et au dos (sac de randonnée  15kg), sèchent rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintien et très accrocheuse</point_positif>
<point_negatif>un peu chaude</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Je possédais des flex qui m ont donné entière satisfaction et que j ai eu du mal à me séparer Les années en sont venues à bout  Je vais voir à la longue mais je pense qu il en sera de même pour celles ci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort dès le premier jour</point_positif>
<point_negatif>solidité ?</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>pas d'ampoules malgré 6 heures de marche quotidiennes pendant une semaine.<br/>Vont elles durer plus longtemps que les asolo de mon épouse ( deux ans c'est pas beaucoup)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luccio</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, stabilité, grip</point_positif>
<point_negatif>?????</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>je n'ai pas encore fait de grosse sortie montagne mais les quelques petites rando sont d'excellente augure : des pantoufles qui collent aux rochers! Pour info, j'ai pris une bonne taille et demi au dessus (45 pour 43.5). A voir sur rando haute montagne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté excellente accroche confortable</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>bon choix sans aucune hésitation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-BRICE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très grand confort</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatif</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>excellente chaussure. d'un très grand confort dès la première sortie.Très bonne tenue sur tous les terrains aussi bien sec que humide. le pied est parfaitement sécurisé car extrêmement bien tenu. Il n'est pas nécessaire de  trop serrer le laçage sinon des douleurs se ressentiront au niveau des chevilles. J'en profite pour remercier DECATHLON MERIGNAC  qui a consenti à reprendre sans difficulté un  modèle de la marque ASOLO qui présentait l'énorme défaut d'avoir aucune adhérence</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout et surtout le confort</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>legere et néanmoins solide . espère que les euillets tiennent le choc (plastik)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
