<liste_avis>
<avis>
<auteur>PASCAL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>pas trouver</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>testée sur 48 jours,j'ai pris 2 tailles au dessus et j'ai mis une semelle de chez déca,bon produit costaud,quelquespetites ampoules mais vive compeed,chaque pied est différent difficile de dire si cela vous ira,en tout cas pour le moment la meilleur de mes chaussure de rando,mieux que lowa et que les Forclaz 900 Trek que je déconseille plus que tout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pieds au sec, la semelle qui absorbe les chocs</point_positif>
<point_negatif>Un peu rigide au départ.</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Utilisées quotidiennement pendant 9 jours en Islande, elles ont été parfaites dans toutes les situations : exposées à la pluie, au sable, à des chemins rocailleux, à de la glaise, de la neige... je n'ai pas eu à me plaindre de la qualité.<br/>Ces chaussures étaient parfaites pour moi qui n'aime pas les tiges trop hautes, mais je les avais porté avant (une journée), car l' arrière peut vraiment être raide au départ (douleurs sur les tendons la première fois).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>tige, rigidité, confort</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures et après quelques randos et je suis vraiment déçue. Au début je pensais qu'il fallait du temps pour qu'elles se fassent mais le confort ne s'améliore vraiment pas. Elle me font mal à l'arrière du pied au niveau du tendon d'Achille, et en descente ça me fait mal au bout des pieds. Vu le prix je pensais avoir de bonnes chaussures confortables et légères, je n'ai que la légèreté, et très mal aux pieds à chaque rando.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANNICK</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LEGERE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>TRES BELLES RANDONNEES AVEC DES CHAUSSURES CONFORTABLES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>les seules chaussures de marche dans lesquelles mes pieds sont bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légereté, confort, goretex = pieds au chaud !</point_positif>
<point_negatif>les lacets se défont facilement</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>très satisfaite de mon achat, des chaussures confortables, imperméables et légères</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortables, tige moyenne parfaite</point_positif>
<point_negatif>Pas de choix de couleur, dommage!</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>Chaussures agréables à porter, idéales pour un trek avec une tige moyenne, moins rigides que des hautes, tout en protégeant la cheville.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manganaise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Presque tous</point_positif>
<point_negatif>arrière chaussure</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Lf'arrière de la chaussure qui "tape" dans le talon d'achille. ça reste suportable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacqueline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sont confortable en montagne</point_positif>
<point_negatif>trop de coutures</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>je n'est pas beaucoup utilisé le produit,je ne me prononce donc pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN PAUL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméabilité-Bonne accroche de la chaussure</point_positif>
<point_negatif>Tige trop courte</point_negatif>
<date>12/09/2011</date>
<commentaire>La tige un peu trop courte permet la pénétration de petits gravillons ou de sable ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
