<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort légèreté</point_positif>
<point_negatif>Un lacet déchiré après 3 jours d'utilisation.</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Pas de solution de rechange en magasin(Madeleine) pas de lacet du même type.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, bonne tenue du pied, chaude et sèche</point_positif>
<point_negatif>Vraiment raide les 2 premières semaines, difficile</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Très satisfait. J'habite en montagne et travaille à Grenoble, il me fallait une chaussure robuste, chaude, avec une bonne semelle qui ne dérape pas, qui tient bien le pied et agréable à porter en ville. Je ne suis pas déçu. Petit bémol : vraiment longues à enfiler le matin...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lyess</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaude et confortable</point_positif>
<point_negatif>impermeable ?</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Je porte cette chaussure en ville et elle est sans conteste chaude et très confortable. Nenmoins est il normal que le cuir absorbe immédiatement la moindre goutte d'eau ?<br/>Ou est passé Novadry sur ma paire !? <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>regis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>jolie et efficace</point_positif>
<point_negatif>dur a l enfilage , raide au debut</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>j'adore tout simplement ...<br/>design sympa et discret<br/>pour l'equivalent en grande marque faut pas compter payer moins de 100 euros donc merci decathlon<br/><br/>pour les lacets qui parfois se deffont , je conseil le double noeud et moi je ne lace jamais le dernier rang du coup de pied et ne sert jamais bien fort , mon confort et la circulation se fait bien et mes pieds y sont  bien au chaud ...<br/><br/>on gele tres vite dans des chaussures trop serrées alors pensez y</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très comfortable, souples, beau design, belle cuir</point_positif>
<point_negatif>pas assez chaudes en statique, -13° en test???</point_negatif>
<date>07/02/2012</date>
<commentaire>Une belle chaussure et très comfortable. Cependant, pour une utilisation en conditions hivernales, la membrane n'est pas assez respirante et le pied peut transpirer très vite en marche rapide. En statique à -10° le pied est gelé au bout de 15 minutes. Peut-être un double chausson fin pourrait palier à ce désagrément.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude, etanche, souple</point_positif>
<point_negatif>semelle interieure</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>beau cuir, souple et epais, confortable, et chaude. Je les porte toute la journée au ski.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTOPHE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, étanchéité</point_positif>
<point_negatif>enfilage</point_negatif>
<date>28/01/2012</date>
<commentaire>très bon produit manque juste une languette à l'arriere pour facilité l'enfilage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>semelles intérieures très basiques</point_negatif>
<date>28/01/2012</date>
<commentaire>Améliorer la semelle intérieure ! <br/> moulage complémentaire au niveau de la voute plantaire serait  bien venu sur cette semelle très basique et pas d'article de cette nature dans votre enseigne: dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LUDOVIC</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur, confort, impermeabilité</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourde</point_negatif>
<date>25/02/2011</date>
<commentaire>J'ai essayé ces chaussures lors d'une rando dans la neige : des chaussons permettant d'avaler les km sans sensation de froid ou d'inconfort<br/><br/>Ce serait génial si elles étaient un peu moins lourde pour le transport</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, pied sec et au chaud.légères et souples</point_positif>
<point_negatif>profil semelle pas pratique</point_negatif>
<date>24/02/2011</date>
<commentaire>confortable. souple. respirant. le pied reste au sec et au chaud dans les randos d'hiver. entretien du cuir facile (il faut le traiter). La semelle accroche le terrain mais: le profil emprisonne les matières (nettoyage difficile), absolument inefficace sur les croutes verglacées, usure bien apparente après 500/700 km. Les semelles me feront-elles un deuxième hiver?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
