<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gervasoni</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien chaude, les gros crampons</point_positif>
<point_negatif>semelle un peut dure pour la conduite, couleur</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>pas essayer en rando mais parfaite pour la ville. chaude, montante et très bon crampon. dommage qu'elle n'existe pas en noir pour se faire oublier à la ville. on ne glisse pas sur les plaques d'égouts</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, pratique</point_positif>
<point_negatif>esthetique</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Très satisfait de la qualité et de l'étanchéité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marjorie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur et garde les pieds au sec</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>Ces chaussures sont très agréables et gardent bien les pieds au sec.<br/>Légères ce qui rend les ballades agréables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable , pratique à enfiler</point_positif>
<point_negatif>pas adapté au froid ,foid au pieds dans la neige</point_negatif>
<date>24/02/2012</date>
<commentaire>semble ne pas etre tres bien isolé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Begona</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le look</point_positif>
<point_negatif>elle n'est pas du tout chaude</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>C'est dommage elles sont belles, mais j'ai froid dedans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>discret et pratique, tres comfortable et chaud</point_positif>
<point_negatif>manque un laniere de tirage</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>le prix est faible en comparaison des  qualités demandées d'une chaussure d hiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eddie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légères,confortables,chaudes,imperméables</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>on glisse le pied dedans très vite ,on dirait un chausson.super achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>la couleur est un peu plus foncée que sur la photo</point_negatif>
<date>03/02/2012</date>
<commentaire>Réservé hier matin en magasin, réceptionné hier soir. <br/>Très bonnes chaussures qui tiennent bien la cheville.<br/>C'est peut-être un modèle homme, mais je trouve que c'est un modèle mixte (heureusement). Taille très bien (j'ai pris une taille au dessus de la mienne).<br/>Ne reste plus qu'à les tester vraiment. Et pour une fois, je n'ai pas peur de glisser !!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JHON</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CONFORTABLE ET ANTI DERAPANT</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>01/02/2012</date>
<commentaire>TRAI BON PRODUIT CONFORTABLE LEGER DISCRE TIEN LES PIED AU SEC EXELANTE BOTT TOUS SIMPLEMANT !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>fragile car protection des orteils dechiree au bout de trois jours</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
<liste_avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>son style</point_positif>
<point_negatif>SCRATCH TOP COURT</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>Je suis relativement décue par ce modèle. Le scratch est trop court (pourtant ma fille n'a pas de gros mollets) donc très difficile à l'enfant de le mettre seul. Le bout des chaussures à l'intérieur ne reste pas franchement sec. Dommage de se priver de prendre un premier prix pour un résultat si peu convaniquant. Il serait convenable que les produits soient testés avant la commercialisation !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jade</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud, imperméable et confortable , le principal</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheté ces après ski pour moi car le même modèle pour Femme (gris et violet à 29,95€) n'était plus dispo en magasin. Je fais du 37 et le modèle enfant me convient parfaitement en + il est moins cher . La couleur marron glacé est super classe, sous un pantalon on ne voit même pas que ce sont des après -ski ! chaud , confortable et imperméable c'est tout ce qu'on demande à ces petits après ski vraiment abordables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leslie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaussure bien chaude et pas trop encombrante</point_positif>
<point_negatif>difficle à mettre et à fermer- vraiment dommage!</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Après ski d'un bon rapport qualité prix, c'est vraiment dommage qu'elle soit si difficile à enfiler et à fermer a moins d'avoir des mollets très fin... le même modèle avec une ouvertures légèrement plus large serait top!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud tres chaud prix correcte</point_positif>
<point_negatif>dur a mettre</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Myriam</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Modèle avec chausson intérieur bien chaud</point_positif>
<point_negatif>Le scratch de fermeture ne convient pas</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Cette bottine me ravit, mon fils possède ce modèle mais c'est assez dur d'y rentrer le pied dedans et encore plus de fermer correctement le scratch qui est bien trop court (à moins d'avoir un enfant avec des mollets ulltra fins).  Cette bottine plait au plus grand nombre, les parents demandent des couleurs nouvelles donc c'est un produit qui plait mais il faudrait penser à donner un peu plus d'aisance à l'enfant au niveau du passage de cheville pour enfiler la bottine et rallonger le scratch.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>c'est dommage!</point_positif>
<point_negatif>il manque quelques centimètres pour les scratchs!</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>sur le modèle enfant vendu cette année, les cratchs sont très difficile à fermer, ils n'y arrivent pas et nous on a du mal...Dommage pour un produit si extra!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mary</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>RAPPORT QUALITE/PRIX IMPECCABLE</point_positif>
<point_negatif>PEU DE COLORIS</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>VICTIME DE SON SUCCES (RUPTURE DE STOCK)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NADège</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude, sympa matière agréable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Le jour ou les miennes lacheront j'y retournerais sans aucun doute et je les recommande vivement autour de moi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à mettre, chaude, étanche, facile à laver</point_positif>
<point_negatif>peu de choix de couleur</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>on a essayé l'année dernière ... impeccable ... on en rachète cette année !<br/>très bon rapport qualité prix <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CHAUDES ET ETTANCHES</point_positif>
<point_negatif>PEU DE COLORIS</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>BON PRODUIT</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
