<liste_avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le pied est bien maintenu, dure dans le temps</point_positif>
<point_negatif>Colori unique dommage!</point_negatif>
<date>28/01/2013</date>
<commentaire>Bonnes chaussures, dommage qu'on nous propose pas d'autres coloris... J'avais acheté en magasin ces chaussures il y a quelques années en gris/bordeaux, moins salissantes...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort de ces chaussures  !</point_positif>
<point_negatif>aucun !</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Belle qualité de ces chaussures pour faire de la randonnée .Avons testé : excellent . le pied est parfaitement tenu , et elles sont légéres .. ma fille les ADORE !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>costaud  .maintient bien la cheville .</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>parfait pour la marche meme en montagne cela fait 3 ans que je les ai je vais m en racheter une paire supplementaire .je l ai recommandee a une amie elle est ravie ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lydia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légerté, souplesse</point_positif>
<point_negatif>couleur pas top</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>ça fait 2 ans que je les ai, sur le conseil d'une amie. J'ai l'impression d'enfiler des chaussons. Je les utilise aussi pour faire des rando en raquette à neige : bien que pas imperméabilisé, je n'ai jamais été mouillé et suis restée bien au chaud.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pratique, sobre</point_positif>
<point_negatif>Couture, décollage semelles</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Je suis extrément décue !!<br/>J'avais acheté la même paire il y a maintenant 3 ans. Elles ont très bien tenues et c'est pour cela que j'en ai racheté une paire...<br/>Malheuresuement, la qualité n'est plus la même !!<br/>Au bout de 3 mois seulement (et pas d'utilisation intensive de ma part), elle sont craquelées sur le dessus et se décollent au niveau de la semellle;<br/>Quelle déception !!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas chères, pratiques, chaudes, remplacent bottes</point_positif>
<point_negatif>non imperméables</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>j'avais acheté ces chaussures pour visiter Pompéï. J'ai été très contente de pouvoir visiter d'autres ruines sans "tomber". Ces chaussures évitent l'entorse parce qu'elles englobent bien les mollets. Je les mets aussi dès l'hiver pour me rendre à pied à la gym (pas pour faire la gym bien sûr).(elles tiennent bien les pieds au chaud).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elles ont 2 ans</point_positif>
<point_negatif>elles sont "usées"</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>cela fait 2 ans que je fais toutes sortes de randos avec, elles en ont "bavés" dans tous les sens du terme, bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alx</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien du pied, confort</point_positif>
<point_negatif>Dommage que pas imperméable</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Ce sont des très bonnes chaussures pour de petites randonnées, toutefois comme elles ne sont pas imperméables on ne peut pas s'aventurer n'importe où au risque de se retrouver les pieds trempés.<br/><br/>J'ai une question toutefois : est-il possible de laver ces chaussures en machine ?? merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>confort</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ces chaussres car pas chères et montantes(je me tord souvent les chevilles).Je me promène plus que je ne "randonne".A ma première sortie  au bout de 3km j'ai eu très mal au talon d'achille(ça ne m'étais jamais arrivé).Je suis ressortie une autre fois:rebelotte!je ne les mets plus.Dommage!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>inconfort, douleurs</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté il y a quelques jours ces chaussures afin d'aller marcher en montagne.<br/>Resultat : des douleurs aux talons et derriere les chevilles qui m'ont gaché mon séjour.<br/>La paire va finir au fond de la poubelle. Je ne recommanderais certainement pas ce produit!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
