<liste_avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>comfortables</point_positif>
<point_negatif>peu respirantes, lacets se défont facilement</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Je n'ai pas besoin de mes grosses chaussures de rando pour de petites balades, donc j'ai acheté celles-ci. Elles sont comfortables, et bien pour des balades sur route ou sentiers amengés. Mais elles sont peu respirantes, donc les pieds sont humides, et résultat les chaussures sentent mauvais après 3 utilisations. Les lacets ronds se défont facilement (faire noeud double très serré!) Néanmoins ce sont des chaussures correctes pour le prix, mais avis à confirmer après plusieurs mois d'utilisation!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brigitte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>les lacets se denouent malgré le double noeud</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>je marche en colline tous les jours au moins deux heures, je n'ai pas eu mal aux pieds, on se sent pas les déformations du terrain,sous les semelles, meme par temps froid les chaussures sont confortables, j'ai passé un peu de bombe imperméabilisante !! je suis trés satisfaite pour l'instant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victor</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortables</point_positif>
<point_negatif>pas imperméable</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>après une heure de marche dans la rosée,pieds trempés,les lacets sont à renoués souvent malgré double noeud</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne accroche, sensation de sécurité en dénivelé</point_positif>
<point_negatif>confort devenu défectueux</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Après 6 mois de satisfaction pour une utilisation conforme à la notice, je suis surprise et déçue : j'ai la désagréable impression que le bord extérieur de mon pied droit est surélevé !!! Et mon pied n'est pas en cause (je le saurais).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DOMINIQUE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>couleur bleue</point_positif>
<point_negatif>humidité, odeur, lacets se défaisant malgré noeud</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Je suis totalement déçue.Je randonne depuis plus de 30 ans. Autant dire que je connais bien les chaussures de marche pour en avoir porté quotidiennement.Actuellement, je fais un minimum de 12 heures de randonnées journalières, tous terrains, tous dénivelés, tous temps. Je n'avais jamais connu auparavant le problème d'humidité ni d'odeur, même légère. Avec les Arpenaz 100, en fin de randonnée quotidienne, quel désagrément total et inconfortable rencontré avec l'humidité générant une petite odeur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurore</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables</point_positif>
<point_negatif>léger échauffement à l'arrière du pied</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>Portées une seule fois pour le moment, pour une marche de 3h.<br/>Rien à redire je suis satisfaite, bon rapport qualité / prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cathy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, souplesse,  imperméabilité, look ...</point_positif>
<point_negatif>se délassent un peu facilement</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>Super chaussures, hyper confortables ! Achetées en début d'année pour une utilisation fréquente : mini 5 km/jr (à 15 km) pdt plusieurs mois, en plat et dénivelé. Bonne pointure (37), pas trop salissantes.... Idéales pr hiver (avec bonnes chaussettes) et 1/2 saison</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort pour les pieds larges, bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>Pas assex transpirantes (odeur)</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>Utilisées quasi quotidiennement depuis 6 mois (voyage en Amérique du sud), idéal pour les balades, petites randos a la journée, ou balade citadine. <br/>Gros inconvenient : on transpire tres vite dedans, quand il fait chaud ca va mais quand il fait froid, on a vite les pieds gelés car les chaussettes et chaussures sont humides. <br/>Forte odeur  apres 2 mois d'utilisation et qui persiste malgré plusieurs lavages a l'eau savonneuse. Etancheité diminuée au bout de 5-6 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gisèle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>laçage qui prend bien le pied</point_positif>
<point_negatif>rapidement trop chaude</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>J'ai pris ce modèle car j'ai un pied fin et difficile à chausser, c'est celui qui m'a paru le mieux tenir le pied sans être un modèle trop gros par contre moi qui ne transpire pas facilement j'avais l'impression d'humidité au bout d'une heure et demie de marche. Il pourrait être judicieux de mettre une semelle avec voûte plantaire. Satisfaite dans l'ensemble et contente d'avoir trouvé un modèle bas qui tienne le pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eléonore</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon amorti, chaussure imperméable</point_positif>
<point_negatif>Apparition d'ampoules rapide</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>Achetées il y a deux semaines, portées à plusieurs reprises depuis pour faire quelques randonnées, elles ne m'ont causées que des soucis. La chaleur monte rapidement ce qui fait qu'on transpire vite des pieds. Donc impensable à mettre pour la saison estivale à venir. Par ailleurs, on éprouve assez vite des sensations de brûlures ce qui amène aux inévitables ampoules. Autant dire que maintenant, elles vont rester dans le placard ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
