<liste_avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>légères</point_positif>
<point_negatif>confort, usure,imperrméabilité, qualité</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>on est allé une fois dans le sable avec, et impossible d'enlever le sable , il est resté stocké dans la doublure du dessus de la chaussure faisant une grosse boule. Chaussures impossible à réutiliser!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaël</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aération, souplesse, confort</point_positif>
<point_negatif>ampoules au bout de 2h</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>L'idéé était bonne : des chaussures très aérée, un minium de maintien et une bonne souplesse pour une randonnée confortable.L'accroche est suffisante sur chemin escarpé.  Bien sûr elles ne sont pas étanches mais peuvent supporter une bruine. La semelle est peu épaisse et ne convient pas aux éboulis et silex tranchants. <br/>Le modèle ne convient pas à tous les pieds ; Une grosse ampoule sous chaque gros orteil.<br/>J'ai obtenu le remboursement. Merci au SAV décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortable, assez légère</point_positif>
<point_negatif>Semelle glissante en zone humide ou sur rochers</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Une chaussure confortable et efficace sur sentiers secs, mais la semelle est assez glissante dès que le terrain est humide.<br/>Le maintien est correct.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>94aviator</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaussure robuste avec bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>une attache de lacet a cassé rapidement</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>mon fils de 14 ans a utilisé ces chaussures pour un séjour de 15 jours à La Réunion avec de nombreuses randonnées avec gros dénivelé et en terrain caillouteux et instable.<br/><br/>aucun problème, elles ont bien tenu le choc et il n'a eu aucune ampoule alors qu'il ne les avait même pas faite avant le départ.<br/><br/>bonne accroche, chaussure efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aération</point_positif>
<point_negatif>semelle et tige vraiment trop souple</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Au vu des chaleurs actuelles, j'ai voulu me laisser tenter par une paire de chaussure rando plus aérée que mes chaussures traditionnelles.<br/>Le problème, c'est qu'elles sont vraiment trop souples pour un usage autre que la rando de 2h en terrain plat à laquelle elle semble destinée finalement. Après les avoir achetées je suis allé faire un test rando 14km et 1000D+. Au premier devers j'ai compris que j'avais fait une erreur. Le chausson ne tiens pas le pied, et il faut serrer le laçage exagéremen</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Séchage, légèreté, accroche</point_positif>
<point_negatif>RAS à ce jour</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>Ces chaussures ont fait 1 mois de Costa Rica avec rando, canyon et spéléo, au retour, rando, canyondry, un peu d''alpinisme et même de la via....La elles sont bien fatigué mais vont surement faire quelques trek à Hong Kong dans quelques mois si elle ont pas lâché. Il faut que Decathlon sorte d'urgence une chaussure d'approche sur cette base....(Une climbing zone sur la semelle) et ce serait parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>a voir</point_positif>
<point_negatif>a voir</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>Je viens de recevoir ce modèle commandé par Internet.<br/>Je les ai tout simplement essayé sur un sol propre chez moi.<br/>J'ai pu constater une différence de pointure entre un modèle de type Forclaz 500 "Men" en taille US 7 soit 40 Eur, qui correspondait parfaitement à ma pointure, et le modèle en question auquel il semble avoir été raccourci d'une demi pointure..<br/>Serait ce la nouvelle manière de calibrer les pointures ?<br/>A vous lire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Reno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Esthetique</point_positif>
<point_negatif>Realisation</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>Mauvais maintien<br/>Mauvaise qualite des coutures et des materiaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ultra confortable, adaptation immediate, accroche</point_positif>
<point_negatif>semelle trop souple</point_negatif>
<date>21/09/2011</date>
<commentaire>l'adaptabilité au pied est immediate, sensation de confort impressionnant, toutefois la semelle étant trop souple , le pied fatigue , peu etre pas adapté a une trop grande marche sur un sol caillouteux .toutefois  l'accoche est parfaite ,chaussure tres  tres aerée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legerete et confort, bonnne accroche</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>bon produit en petite randonnee</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
