<liste_avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ok</point_positif>
<point_negatif>Peut être à le faire quelques mm plus large</point_negatif>
<date>31/10/2010</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Danielle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>serait utile</point_positif>
<point_negatif>très difficile à mettre</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>Après plusieurs essais j'ai enfin réussi à installer ce clip sur mon sac à dos Quechua, avant la fin de la rando, il s'est décroché. Ne me convient pas du tout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique quand il n'y en a pas d'intégré au sac</point_positif>
<point_negatif>Difficile à installer sur le sac</point_negatif>
<date>19/07/2010</date>
<commentaire>Difficile à installer sur le sac. Une fois mis, on pense qu'il ne bougera plus ! mais il est ensuite parti pendant la randonnée...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>fixation sur la sangle</point_positif>
<point_negatif>taille de l'accrohe pipette</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit en même temps qu'un tube flexible adaptable sur une gourde universelle. le clip permet d'avoir la pipette à porter de bouche, le seul ennui c'est que que le diamètre des tuyaux est trop large et donc le système restreint l'arrivée d'eau ce qui est fort désagréable. deux solutions: soit on aspire comme un malade, soit on retire le clip, j'ai opté pour la deuxième solution. résultat il ne me sert à rien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à poser</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>petit et rapide à poser, solide une fois posé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lol</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Convient à toutes poches à eau</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>En complément d'une poche à eau, se fixe sur une sangle du sac à dos et permet le maitien du tube.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look sympa, et fixation sangle rapide</point_positif>
<point_negatif>Diamètre du tube mauvais</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>J'ai acheté ce dispositif pour ma poche souple "Source", le diamètre du clip est trop petit, du coup cela aplati le tuyau et le casse. Du coup c'est inutilisable, j'ai mis un bon velcros à la place.<br/>Conseil : vérifier la compatibilité avant l'achat.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
