<liste_avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun maintien</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>j'ai mis le collant Helium pour la premiére fois aujourd'hui et suis déçue. Au bout de deux heures il tombait déjà sur mes fesses et était trés inconfortable, il est pourtant bien à ma taille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud antitranspirant léger résistant pas d' odeur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Testé sur les chemins de l'Everest pdt 3 semaines ,jour et nuit, ce produit ne m'a pas deçu bien au contraire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Doux, facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Personnellement je m'en sers pour mettre sous une combinaison cuir de moto.<br/>Cela permet à la combinaison d'éviter de coller après une session. Très agréable, seche vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, chaud, ne gratte pas, ne frotte pas !</point_positif>
<point_negatif>Élasticité à voir sur la durée ???</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>utilisé pour faire de la rando glacière et à plus de 4000, rien à redire. N'étant pas frileux, j'avais simplement un pantalon d'alpinisme par dessus. Ce collant a parfaitement rempli sa mission. Aucun regret. <br/>Sur la durée, je ne me prononce pas sur l'élasticité.<br/>Très agréable de ne pas avoir de couture !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucune</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas à la taille</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>collant qui tombe sur les fesses, malgré une taille bien choisie. Chaque nuit, dans le sac de couchage, le collant glisse et 1- ne tient pas chaud; 2- gène.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficacité, légereté</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie ?</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>A rempli sa fonction parfaitement: m'a tenu les jambes au chaud de jour comme de nuit. Par contre, après 2 semaines d'utilisation, il semble montrer des signes d'usure (déformation, poils...). A voir avec le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyrille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il tient ai chaud</point_positif>
<point_negatif>il se detend</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>en camping, la nuit, il nous a bien tenu au chaud. seul inconveniant, il se detend assez rapoidement, mieux vaut donc prendre une taille en dessous. sinon, un meilleur maintien au niveau de la taille serait necessaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Léger et chaud pour dormir par 0°C sous tente</point_positif>
<point_negatif>Confort imparfait et mauvaise tenue de la ceinture</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>J'ai été déçu (et c'est la première fois) par ce produit. Je ne l'ai pas jugé de qualité suffisante pour le prix d'achat. En 2 utilisations, il s'est détendu, a perdu sa tenue. Je n'arrivais pas à maintenir la taille au dessus des hanches.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
