<liste_avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>étanche , simple à utiliser</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>s'adapte sur de nombreux contenants grâce à 2 tailles de vis, pas de fuite, idéal pour s'hydrater en continu en rando/trek</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>non acheté</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté une poche a eau que j'ai jetée après la première utilisation: l'eau était imbuvable tellement le goût de plastique était dégoûtant. Puis le séchage s'est révélé une vraie galère. Le tube adaptable à une bouteille est une bonne idée mais dépenser plus de 13€ pour ça, non merci; je préfère encore sortir ma gourde de mon sac.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à nettoyer</point_positif>
<point_negatif>difficile de stocker les embouts non-utilsés</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>adaptable sur une bouteille neuve ou une gourde; facile à nettoyer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Mauvais goût</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Y a-t-il un moyen (nettoyage particulier?) pour supprimer ce mauvais goût de plastique de l'embout buccal et que prend l'eau en passant dans le tube ? Est-ce que ça passe rapidement?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Myriam</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>permet de boire en marchant</point_positif>
<point_negatif>trop cher</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>Ne s'adapte pas sur toutes les bouteilles<br/>Embout difficile à ôter<br/>Pas étanche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>efficace, pas de nettoyage, nomade</point_positif>
<point_negatif>le joint en silicone perdu en 3 fois</point_negatif>
<date>05/12/2011</date>
<commentaire>super produit mais le joint entre la bouteille et le convertube tombe, il m'a fallu 3 utilisation pour le perdre...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilbert</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>S'adapte facilement à la gourde</point_positif>
<point_negatif>L'eau ne coule pas.</point_negatif>
<date>17/08/2011</date>
<commentaire>L'eau ne coule pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ultra pratique. S'adapte sur les bouteilles d'eau</point_positif>
<point_negatif>Séchage du tube après usage</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>Pas besoin de décharger son sac pour récupérer la bouteille d'eau. On boit en marchant et pour peu qu'on mette préalablement la bouteille d'eau au réfrigérateur et qu'on la place ensuite dans un étui isotherme, on boit très frais en marchant, sans s'arrêter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>avec ce  système, plus de poche à eau à nettoyer</point_positif>
<point_negatif>pas adapté à toutes les bouteilles.</point_negatif>
<date>18/04/2011</date>
<commentaire>Avec ça : Plus de poches à eau fastidieuses à laver et sécher, mais ne s'adapte pas à toutes les bouteilles d'eau (cristalines, entre autres). Mais l'essayer, c'est l'adopter. Allez, M. décathlon, un petit effort sur l'adaptabilité et on approchera du zero défaut.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FRED</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Plus de poche a remplir ouf !</point_positif>
<point_negatif>bouteilles incompatible ! ! ! ! !</point_negatif>
<date>07/01/2011</date>
<commentaire>Très pratique on visse la bouteille et c'est bon sauf qu'il faut juste savoir que les embouts de bouteille d'eau ne sont pas tous compatible ! ! ! <br/>il faudrait juste dresser la liste des bouteilles compatible sur l'emballage cela evite les fuites dans le sac a dos. EVIAN SUPER ca marche !  le reste a voir si vous avez Mr DECATHLON la liste des marques compatible merci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
