<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique, Lame inox</point_positif>
<point_negatif>Poids, Prix et surtout oxydation des rivets</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Couteau célèbre dans les forces armées, cette reproduction présente l'inconvénient d'avoir l'acier des rivets et des vis d'assemblage qui rouille.<br/>Et ce, dès le premier lavage (à la main) avant utilisation. Regrettable vu le prix affiché.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>détachable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>super couteau très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>complet, passe-partout</point_positif>
<point_negatif>couverts un peu petits</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>je l'utilise chaque jour et j'en suis satisfait, hormis les couverts un peu petits (mais j'ai de grosses mains ;)  )<br/>Je recommande ce produit à tous ceux, qui comme moi, mangent en extérieur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jason</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coupe très bien</point_positif>
<point_negatif>Dur à séparer</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Pourait être encore plus léger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>E.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, complet, léger, qualité, compactr</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>Un peu cher, c'est sur mais vous ne regretterez pas votre achat, qualité +++ lame en inox!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le coté "multi-combiné"</point_positif>
<point_negatif>produit un peu lourd</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>ce produit demande a etre revu dans sa conception (matiere trop lourde) , c'est un critère de choix pour une randonnée de plusieurs jours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jlien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très pratique</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>j'ai l'intention d'en racheter car très utile et très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chantal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout sous la main</point_positif>
<point_negatif>Décapsuleur dur à sortir</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>Tout le nécessaire regroupé en un seul endroit. Utiliser la fourchette pour débloquer le décapsuleur sans se prendre la tête!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide et maniable avec un couteau de taille tout</point_positif>
<point_negatif>housse noire</point_negatif>
<date>10/08/2011</date>
<commentaire>j'ai eu  ce couteau pendant plus de 1à ans et ai vadrouillé beauoup avec. l'ayant oublié ( du fait de la housse noire) au fnd de mon sac à dos ( lui même noir) j'ai dû l'abandonner à l'aéroport et le regrette. c'est le seul qui offre un couteau de taille  et des couverts en inox d'excellente qualité. je vais racheter le m^me</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>L'François</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>un ensemble génial, complet, très commode, solide</point_positif>
<point_negatif>très mauvais usinage du couteau</point_negatif>
<date>20/07/2011</date>
<commentaire>Un matériel que j'utilise depuis des années, avec grande satisfaction fourchette et cuiller parfaites, lame large et costaud ; mais celui vendu par Décat' est mal usiné, et le ressort est coincé ; c'est peut-être un raté ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
