<liste_avis>
<avis>
<auteur>guilhem</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleurs, solidité, design</point_positif>
<point_negatif>pas disponible en 44, couleurs plus disponibles</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>En septembre 2012, j'ai acheté un modèle orange et un autre violet que je ne retrouve malheureusement pas aujourd'hui. Seront-elles à nouveau disponibles ?<br/>Je regrette énormément que ce modèle ne soit pas disponible en grande taille ! Je lance l'idée au développeur, cela est-il possible ?<br/>Ce modèle est parfait , surtout continuez de le produire, sans le modifier.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>basseux</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne semelle</point_positif>
<point_negatif>tissu interieur de la chaussure</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>trés deçu au bout de 15 jours d'utilisation le tissu interieur de la chaussure au niveau de la cheville c'est usé  et troué on aurait dit une vieille paire de chaussure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cindy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité</point_positif>
<point_negatif>impermabilité</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Mon fils de 7ans à qui une paire de basket ne fait pas plus d'un mois, là je les avaient acheté au mois d'aout ppur partir en vacances et elles résistent encore malgré 4 mois d'école!!<br/>Magnifique!! je pense que pour cet hiver je vais lui prendre les mêmes en modèle "chaussures de montagne", comme ça il n'aura pas froid aux pieds!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, très "stylée" pour la cour de récré</point_positif>
<point_negatif>perméable</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>solides  et résistantes aux parties de foot endiablée ... par contre elle ont tendance à prendre un peu l'eau : prévoir une bonne dose d'imperméabilisant et c'est parfait.<br/><br/>Bien en ballade aussi (elles sont conçues pour ça au départ, non ?)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, resistance, look</point_positif>
<point_negatif>les lacets et les passants de lacets</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>elles resistent aux récrés de maternelle, avec draisiennes  et porteurs où on traine les pieds... La seule chose qui s'abîme, ce sont les embouts de lacets, et les passants en tissu sont dificiles à passer avec des bouts de lacets effilochés. ils sont difficiles à passer "tout court" pour des petits qui apprennent à gérer les lacets. De bons vieux oeillets auraient peut etre mieux fait l'affaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solides et ne font pas mal</point_positif>
<point_negatif>pas imperméables</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>très bonne chaussures, il ne manque plus qu'elles soient imperméables et elles seront parfaites.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>HERVE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaussures résistantes</point_positif>
<point_negatif>le laçage ne tient pas assez</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>il faudrait juste revoir les lacets qui sont trop glissants et ne tiennent pas malgrés des doubles noeuds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité/confort</point_positif>
<point_negatif>??</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Très bonnes chaussures de marches, mes enfants de 5, 8 et 10 les ont porté toute une semaine en montagne ( jusqu'à 15km jour) aucune ampoule, aucune plainte et aucune douleur!!!! Ils en sont ravis!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortables, couleur non salissante</point_positif>
<point_negatif>lacets glissants (double noeud obligatoire)</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité -prix, idéales pour les petites excursions et les  jeux exterieurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ne glissent pas, le prix, les lacets</point_positif>
<point_negatif>Le choix des couleurs</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Elles ne glissent pas sur les chemins humides. La forme des lacets permet de ne pas devoir refaire les lacets tous les Km!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
