<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légèreté des bâtons</point_positif>
<point_negatif>les dragonnes ne sont pas confortables</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>le montage des dragonnes semble ne pas être correct , elles blessent le poignet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>PRIX</point_positif>
<point_negatif>DRAGONNE</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>la tenue du bâton est médiocre dans sa phase de retour après la poussée il manque clairement le passage du pouce pour accompagner le mouvement de retour. Dommage car le rapport qualité prix pour du neuf  est  bon. Vivement un kit vendu séparément ou tout simplement le modifier maintenant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>I</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix.</point_positif>
<point_negatif>vibrations.</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>trés peut de choix, de suivi,de conseils dans les ma<br/>gasins de l isle adam(nul...) et d herblay !!!!!<br/>pourtant un produit a la mode, quel manque de reactivité!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Obligé de remplir ce champ sans connaissance</point_positif>
<point_negatif>Obligé de remplir ce champ sans connaissance</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Le site ne renvoie sur aucun conseil. Un loupé informatique certainement. == Impossible de commander par internet !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>john-lee</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, ergonomie</point_positif>
<point_negatif>dragonnes, embouts fragiles</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ces batons pour des trails et je les trouve très bien.<br/>Cependant, les dragonnes ne sont pas faciles à mettre et à enlever et j'ai déjà perdu la totalité d'un embout (2 courses!!!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa légèreté, son confort (poignée)</point_positif>
<point_negatif>embout en acier</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Nous avons apprécié sa légèreté, son confort à la main (poignée en liège) et sa dragnne pour la main.<br/>Un embout en titane serait sans doute préférable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne préhension</point_positif>
<point_negatif>ataches aux poignées pas faciles</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>bon dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, maniabilité, confort</point_positif>
<point_negatif>les dragones trop enveloppantes</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>de très bons bâtons pouvant aussi servir en trail ou KM vertical</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le liege pour la transpiration</point_positif>
<point_negatif>poignets plus grosses pour meilleur prise en main</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>les sangles d'attache aux poignets devraient avoir des arrets pour faciliter la reprise en main maintenue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids, poignée liège agréable</point_positif>
<point_negatif>Vendu uniquement avec Gantelet (galère en enlever)</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces bâtons pour faire du trail, pour remplacer les 3 brins F500 light. Et c'est top, + légé et aussi costaud (j’avais peur sur ce point). Certes je ne peux pas les ranger dans un sac, mais en quand je les sortais je ne les rangeais plus . Seul soucis les gantelets qui sont galères à retirer et remettre.J'ai donc adapté des dragonnes dessus et c'est top. L’idéal, aurait été des dragonnes de 700raid team mais ne se détail pas. Mon décat a pu m’en trouver  1, j’espère qu’il aura un 2eme</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
