<liste_avis>
<avis>
<auteur>Romuald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, souplesse dans la dureté</point_positif>
<point_negatif>manque cale d'ajustement ?</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>Produit satisfaisant.<br/>Bon rapport qualité/prix<br/>Comparé à la concurrence il n'y a pas photo et dans la durée ces semelles n'ont plus à faire leur preuve.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le placement du pied</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>idéal pour les plus de 80 Kg cela évite de devoir casser la tirelire pour des chaussure hors de prix.<br/>l' amortis est au top.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Prix, aucun amortissement, a éviter</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>Acheter en remplacement d'une paire de semelle d'origine dans une chaussure de randonnée. Elles n'amortissent absolument rien, j'ai été obligé de les remplacer par une semelle de base chez une marque concurrente qui elle au moins amorti. Avant de vendre a un prix prohibitif de telle semelle, essyez les au moins</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PVINC</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>C'est un excellent produit mais ...</point_positif>
<point_negatif>Cumul avec l'amorti chaussure</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Le seul sujet est celui du cumul avec l'amorti de la chaussure ( pour lmoi EKIDEN 200 )Le SORBOTHANE remplaçant bien sûr  la semelle d'origine .<br/>En effet cet excès d'amorti annule le dynamisme de la foulée et  donne  une impression de flottement du pied , pouvant entraîner de petites douleurs aux articulations ( genou par ex ) Il faut donc bien réfléchir aux effets recherchés avec ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon amorti - Confortables - peu d'odeurs</point_positif>
<point_negatif>Prix excessif</point_negatif>
<date>03/08/2011</date>
<commentaire>Semelle ayant un bon amorti avant et arrière du pied, a mettre en lieu et place des semelles d'origine des chaussures.<br/>Légèrement fines au niveau de l'avant (et j'ai eu un tassement sur une zone d'environ 1cm de diamètre de la mousse  a l'avant du pied bizarre !)<br/>A recommander pour absorber les chocs lors de la course a pied par exemple et confortables a porter.<br/>En plus odeurs limitées pour ceux qui transpirent beaucoup !<br/>Un peu chères (25€) a mon avis malgré la qualité mais je les recommand</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Un très bon amortie</point_positif>
<point_negatif>le Prix</point_negatif>
<date>23/05/2011</date>
<commentaire>Excellent produit dont le prix reste trop élevé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Je ne sais pas</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>Ce produit est fabuleux tant pour la course que pour la marche, même non sportive</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Semelles amortissantes</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Etant Agent de Sécurité convient tres bien pour les rangers le froid ne passe pâs au travers des semelles tres bon produits je vais en racheter une deuxieme paire pour mes autres rangers</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort, amorti</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>un peu lourde, j'ai changé pour les simple strike, un peu plus légère</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l' amortissement est de bonne qualite</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>je souffrais d'une douleur persistante au pied gauche depuis plusieurs semaines avec les semelles tout est rentré en ordre</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
