<liste_avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation , système agréable</point_positif>
<point_negatif>douchette qui se demonte du tuyau</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>le seul point négatif est la douchette qui se démonte du tuyau , autrement pas de problème , utilisation en camping car , rando et bien d'autre activité sans problème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>fixation du tuyau à la reserve</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé cette douche portable durant quasiment 4 mois l'été dernier, du à mon métier de guide de randonnée équestre. Après avoir essayé différents modèles de douche portable, celle ci se démarque particulièrement des autres. Pratique, légère, facile d'utilisation, avec une capacité d'eau suffisante et une bonne pression. Outil indispensable en randonnée itinérante. Je vais la conseiller à un collègue qui fait le même métier que moi au Maroc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistant facile à utiliser bonne capacité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Suite à un dégât des eaux, mon ballon d'eau chaude était HS!<br/>Grâce à la douche portable, j'ai pu prendre des douches chaudes avec facilité tout les jours en attendant les réparations! Quelle joie d'échapper à la douche froide en plein hiver....<br/>Voilà une autre utilité de cette douche portable!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Polyvalent</point_positif>
<point_negatif>demande un peu de soin surement</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Après les tentes, Quechua révolutionne les douches solaires, super pratique, on peut aussi la remplir avec de l'eau chauffée sur le gaz par exemple (en mélangeant). On peut l'utiliser pour se rafraichir en cas de grosse chaleur.<br/>Elle peut même facilement servir en cas de panne de chauffe-eau à la maison. Bref le truc qui sert et ne dort pas inutilement 50 semaines par an.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pour le remplissage, pour son utilisation</point_positif>
<point_negatif>manque un repere pour connaitre le niveau</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>utilisation sur un voilier parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>On n'attendait qu'elle....Idée géniale, pratique,</point_positif>
<point_negatif>A revoir raccordement tuyau douche</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Super produit, bien pensé...<br/>A améliorer le raccordement du tuyau de la pomme de douche et le corps de douche.<br/>Rallonger la sangle d'accrochage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Je ne sais pas encore vu que jamais utilisé</point_positif>
<point_negatif>Fuite à la premiere utilisation</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Je vis au Canada et ce système de douche solaire sans suspension n'existe pas. J'ai donc demandé à un ami qui venait me voir de l'acheter et de me la ramener.<br/><br/>J'ai sorti la douche de son emballage d'origine et je l'ai rempli d'eau pour l'essayer et quelle surprise de voir qu' il y avait deja une belle fuite (trou) à la base et plein d'eau partout.<br/><br/>Evidemment vivant à 6000 km du lieu d'achat, cela est difficile pour moi de venir l'échanger !!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Stable au sol</point_positif>
<point_negatif>Pas très pratique pour la remplir</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Je m'en sers après une séance de course à pied entre midi et 2. Très utile lorsqu'on n'a pas de douche au boulot.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Produit fonctionnant parfaitement</point_positif>
<point_negatif>L'eau prend une odeur tenace</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Après avoir rincé la douche une dizaine de fois il subsiste une odeur tenace typique des douches solaires: odeur de caoutchouc. bien pour rincer le matériel mais pas pour se laver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>partique</point_positif>
<point_negatif>capacité un peu juste pour 4 pers et assez cher</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>super pratique mais capacité un peu juste pour 4 personnes, pris trop élevé</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
