<liste_avis>
<avis>
<auteur>ica</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poche relativement solide</point_positif>
<point_negatif>la manette de la vanne a cassé</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>très utile pour son indépendance en vacance. on est pas obligé de s' arrêter au camping pour se doucher. pour la remplir d'eau comptez sur l'eau dans les cimetières de campagne...qui peuvent être une source de chaleur aussi, mais je ne m'étendrait pas la dessus, les plus inventifs auront compris.<br/>la manette de vanne a cassé je vais quand même continuer à l'utiliser comme jerrican pliable pour transporter de l'eau jusqu'à ma parcelle de jardinage. la vanne peut  se refermer en utilisant une pinc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chauffe très bien</point_positif>
<point_negatif>Le poids et plastique de la poignée fragile</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>Très bonne poche solaire, c'est génial......  Difficile à remplir car le plastique se tord ... et plastique qui au bout d'un certain nombre d'utilisation se coupe ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Contenance très correct...</point_positif>
<point_negatif>remplissage pas très aisé</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Pour l'instant entièrement satisfait, même si pour accrocher la douche à bout de bras avec 20kg ce n'est pas super pratique. Sinon douchette efficace, il faut faire attention en refermant le bouchon sinon il peut fuire si il n'est pas dans l'axe.<br/>Douche extérieure économique.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>K</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>efficace au soleil</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Tuyau sensible aux plis, plastique autour de la poignée fragile, le mien s'est déchiré après une dizaine d'usage, le poids de l'ensemble plein étirant rapidement l'ouverture. Mai j'en rachete une autre faute de trouver mieux. Top la douche chaude au grand air…</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la pomme de la douche ma cassé dans la main</point_negatif>
<date>15/11/2011</date>
<commentaire>je me douche et la pomme de la douche se casse dans mes main la c est le drame sa ma gacher les vacances</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>L'eau chauffe</point_positif>
<point_negatif>Poignée trop fragile</point_negatif>
<date>01/08/2011</date>
<commentaire>La poignée de ne supporte pas le poids de la poche remplie d'eau!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple d'utilisation robuste volume</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>simple d'utilisation, robuste, volume, faible cout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas de pvc</point_positif>
<point_negatif>Mais alors, c'est fait en quoi ?</point_negatif>
<date>24/06/2011</date>
<commentaire>Je trouve bizarre de spécifier qu'il n'y a pas de PVC sans dire en quoi c'est fait..., non ?<br/>En plus, le pas de vis du reservoir se déforme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>permet de se laver</point_positif>
<point_negatif>trop lourd</point_negatif>
<date>15/06/2011</date>
<commentaire>A été acheté alors que nous faisions des tvx dans la sdb, bon dépannage ! Sinon, sac lourd à hisser, tuyau à bien caler au remplissage, pomme trop petite et systeme d'ouverture type cubi qui à l'usage se "grippe" c'est bien mais perfectible !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ca chauffe, la poignee.</point_positif>
<point_negatif>mauvaise conception</point_negatif>
<date>31/03/2011</date>
<commentaire>Nous vivons sur un bateau aux antilles, alors les douches solaires on connait, c,est notre troisieme... le trou de remplissage est le meme que celui de vidange. il faut donc la remplir a l envers !! le robinet est celui d un cubitener de vin, pas du tout adapte. le plastique est trop souple donc le robinet saute quand on la transporte et la douche se vide d un coup, et le plastique resiste mal au soleil.... bref la catastrophe. comment decathlon peut referencer de tel produit. A fuir !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
