<liste_avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Doux, solide, efficace</point_positif>
<point_negatif>Beaucoup trop petit</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>J'ai eu le même problème que d'autres clients, j'ai acheté du L et je mesure 1m70. Selon la description du produit j'ai 15 cm de marge sauf qu'il faut prévoir beaucoup plus. Si je m'endors bien droite il arrive presque en haut mais le matin il m'arrive a la taille. Donc il ne remplit pas sa fonction de protéger mon duvet ... je compte en racheter un (un peu cher) ou lui créer une rallonge.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CH</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très léger et ne prend aucune place !</point_positif>
<point_negatif>N'existe pas en taille M contrairement au duvet</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Petit, léger et tient chaud (à recommander aux grands frileux sans problème !), par contre, j'ai un duvet Ultralight en M et le drap de soie n'existe qu'à partir de la taille L... Donc un peu trop grand pour le duvet... Les "petits" n'ont pas le droit d'avoir chaud...?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>faut pas bouger beaucoup</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>super pratique, léger et chaud ! par contre au vu du dernier commentaire j'aurais dû attendre l'année prochaine pour la nouvelle configuration !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>soie: doux, sèche vite, solide, léger, isolant</point_positif>
<point_negatif>Pas assez long! Maximum 1m55!</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Le produit indique une utilisation jusqu'à 1m85. Je fais 1m72, je m'imaginais que cela serait assez. Que nenni! Pour poser ma tête sur le drap, une fois dedans, il me faut replier les jambes et les pieds. Et évidemment, au réveil, avec les mouvements, le haut du drap se retrouve en dessous des épaules. <br/>résultat: un drap inutilisable, j'ai dû en racheter un autre (celui XL carré, qui lui est à ma taille et m'évite des trace de bave sur le sac de couchage (et celui là est prétendument pour 2m).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légéreté et petit format</point_positif>
<point_negatif>Un peu cher,</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>Un super achat très pratique quand on voyage à garder au fond de son sac</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids, encombrement, texture</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>16/02/2012</date>
<commentaire>L'accessoire idéal pour randonner plusieurs jours sans devoir porter 5 kg rien que pour le couchage. Tout petit, il ne prend pas de place dans le sac à dos. Top !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très compact replié</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>Apporte un peu d'isolation supplémentaire et protège un sac de couchage (usure & lavage).<br/>Peut être utilisé aussi seul en été à la place de draps.<br/>Vu sa taille riquiqui replié, c'est un accessoire indispensable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paolo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, confortable.</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>06/03/2011</date>
<commentaire>Testé en refuge en hiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficace, compact, longévité</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>24/02/2011</date>
<commentaire>un renfort des extrémités de la housse serait un plus, à la fois au niveau de l'ouverture que du fond du sac<br/>bon apport calorique en cas de froid et impeccable seul lorsqu'il fait chaud<br/>autre idée : mettre un ruban - liseret au bord de l'ouverture pour la trouver plus facilement au moment du couchage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>peggy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poids léger, tient chaud, rangement pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>un excellent produit à utiliser seul ou en complément d'un duvet , matière très agréable, ultra léger il est facile à transporter grâce à sa pochette de rangement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
