<liste_avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Legere</point_positif>
<point_negatif>Couture très désagréable, cuir vite abime</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>Chaussure très agréable la première heure mais ça se transforme vite en un calvaire car la couture intérieure m'irrite au niveau du tendon , si je les mets une journée complète, je ne peux plus les porter d'une semaine. De plus je trouve que le cuir est vite abîmé. Est ce qu'on peut les ramener pour faire un échange?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marilyne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jolies, souples, semelles épaisses</point_positif>
<point_negatif>rin à dire de négatif</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>solides et confortables, elles maintiennent parfaitement la cheville et la marche s'en trouve plus agréable. Les semelles procure souplesse et enlève sans doute pas mal de fatigue.Les pieds sont presque comme dans des chaussons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kees</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaussures très confortable</point_positif>
<point_negatif>semelles sont très vite usée</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Nous marchons beaucoup, avant nous avons toujours acheter le Forza 800, et nous faisons ca 12 mois avec ces chaussures. Cette fois  nous avons acheté le Forza 700 et après deux mois les semelles sont déja bien usées, celles de ma femme sont déja changées pour une autre paire de chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>inconfortable</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>Je pratique la randonnée de longue date et je n'avais pas souffert autant depuis mon service militaire. Ces chaussures sont pires que des rangers. <br/>1ère utilisation : des ampoules sous le pied et au talon ; soigné au bout 15 jours, je tente à nouveau ce weekend et même résultat. Je souffre encore. Peut-on se faire remboursé ? Merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JACKY</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Les crans</point_positif>
<point_negatif>Les semelles</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>J'ai mal sous la plante des pieds après 2h de marche et également à la cheville G frottement en haut de la tige. Je regrette d'avoir écouté votre gentil vendeur il ne doit pas marcher beaucoup!!! je ne suis pas prêt de racheter des chaussures chez vous, pourtant je n'ai pas lésiné sur le prix: 105€ pour avoir mal, merci DECATHLON!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-paul</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très bonne accroche sur tous terrains</point_positif>
<point_negatif>torture pour les chevilles à l'extérieur</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>pieds douloureux, surtout extérieur de la cheville<br/>(de la part d'un randonneur de 60 ans expérimenté)<br/>Il faut que je rachète des Meindl même 2 X plus chères</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xanti</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, look</point_positif>
<point_negatif>semelles intérieures au rabais</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>J'avais des Chiruca auparavant, très satisfait. Mais là, dès la première sortie, j'ai senti les cailloux et autres. J'ai l'impression que la semelle intérieure est une premier prix. Donc déçu pour l'instant, il faut que je fasse une rallonge pour des semelles intérieures de qualité, est-ce que ça suffira?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>etancheité a la pluie</point_positif>
<point_negatif>mal au pied des 2 h de rando !</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>forte douleur au pied des 2 h de marche,j ai senti tout les petit cailloux ,la randonnée devient un calvaire , j ai du continuer la randonnée etant loin de chez moi ,mais elle a été gaché par tant de souffrance au pied!je suis tres mecontent ,et je ne suis pas pret de me faire avoir une seconde fois au prix ou je les ai payer !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Keitaro</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protèges bien le pieds</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourde</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Je viens de rentrer de Shikoku (Japon) où je viens de faire 150kms de randonnée avec (dont une partie en fort dénivelé sur terrain accidenté)... Résultat je suis le seul à ne pas avoir eu d'ampoules (chaussures couplées avec chaussettes Forclaz 500). Je précise que je l'ai avais bien "cassé" avant de partir. <br/>Le seul véritable défaut que je trouve à ces chaussures c'est le poids (+700g par pied), car pour des parties plus urbaines, ça se fait sentir. A oui, manque un pare-pierre à  l'avant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Odile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>interieur cuir très  bien</point_positif>
<point_negatif>semelles fortes douleurs seumement d'un pied?</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Problème avec mon pied droit, j'ai l'impression de ne pas avoir de semelles, très désagréable, avec une forte douleur au bout de 2 heures de marche</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
