<liste_avis>
<avis>
<auteur>Moussa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>accessibilité, solidité</point_positif>
<point_negatif>moins de poches</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>vraiment très bon sac...quoi que j'ai pas encore trouvé le bon réglage (ça me fait un petit peu mal au clavicules, lorsque le sac est bien chargé...peut être ma morphologie ne le convient pas :p ).... et je voudrait savoir svp.... j'ai vu sur les photos que le sac de couchage est tenu par des sangles (en bas du sac)...ces sangles sont elles fournit avec? on m'a ramené le mien sans!!???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la couleur et l'ouverture frontale</point_positif>
<point_negatif>sac trop lourd</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Le sac même vide pèse vraiment lourd. J'aurais du m'en rendre compte en l'achetant....Y'a-t-il un moyen de l'allèger  ,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La fermeture central</point_positif>
<point_negatif>Les poches sur la ceinture</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>Très bon sac, très solide. Seul bémol, les poches sur les cotés de la ceinture qui sont pas très accessible et pas facile a fermer d'une seul main.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tourneur</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Mltiples accés et bonne étanchéité</point_positif>
<point_negatif>Aucuns (a comfirmer avec le temps)</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Sac super pour les grandes vadrouilles, on peut bien compartimenter et garder des afaires au sec !! Même en milieu tropical comme la foret Amazoniéne.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Myriam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>accès rapide sur tout</point_positif>
<point_negatif>un peu trop long</point_negatif>
<date>19/03/2012</date>
<commentaire>La partie détachable est géniale. Il suit bien nos mouvements. Cependant un petit bémol pour les personnes de -1.60 m : trop long. dans ce cas il faut faire passer devant soi, la partie détachable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gautier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Grand confort du dos, accès gourde, rangements</point_positif>
<point_negatif>Bruit, lourd, poches ceinture</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>Sac à dos solide, accès facile au materiel, accès à la poche-gourde pratique. Bémol pour les poches de la ceinture : peu faciles à ouvrir d'une seule main. A voir : les rapprocher vers le devant ou revoir la fermeture. Bas du dos très bien protegé mais les protections sont encombrantes et lourdes. Gros problème : couinement constant après 2 jours de marche, vraiment insupportable, malgré differents réglages. Seule solution : dégraffer la ceinture, ce qui charge considérablement les épaules.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Boris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix attractif.poches ceinture.emplacement gourde.</point_positif>
<point_negatif>poche kangourou faible utilité et tien tres chaud</point_negatif>
<date>17/10/2011</date>
<commentaire>effectivement la poche kangourou tien chaud et na qu'une faible utilitée sauf pour mettre les cartes pedestre,le papier toilette ou les jumelles.Ce sac et fait pour de vrais randonnée de 1 jour(grand confort) à 5 jours en autonomie complete, avec peu de comfort et du materiel professionnel.tante pro ultra-light nouriture  desséché etc...<br/>Bonne rando!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son ergonomie et aération</point_positif>
<point_negatif>la poche ventrale non utilisée</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>La poche gourde sur le côté est pratique mais déstabilise le poids du sac de 1kg beaucoup pour un confort maxi. Absence de clip pour le camel bag. Lorsqu'on n'utilise pas la poche en ventrale, la fermeture n'est pas pratique les objets tombent par terre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très solide, Module "Access" pratique</point_positif>
<point_negatif>2 poches latérales (sur les hanches) peu pratiques</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Super sac, j'ai trouvé le module "Access" que l'on ramène devant soi très pratique pour ranger cartes et ravitaillement...<br/><br/>Seul point négatif : Les 2 poches latérales (sur les hanches) ne sont pas très pratique à ouvrir/fermer d'une seule main. La fermeture éclair mériterait d'être plus rigide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Germain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pochettes sur les cotés du sac - Confortable.</point_positif>
<point_negatif>Sac qui couine avec une 12aine de kilos en charge</point_negatif>
<date>13/08/2011</date>
<commentaire>Le sac couine avec une douzaine de kilos en charge, ce qui est très désagréable ... <br/><br/>Le système All-in se détériore au bout de 15 jours de rando...<br/><br/>Les rangements sont pratiques, tout est facilement accessible.<br/><br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
