<liste_avis>
<avis>
<auteur>Norbert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistant, non salissant, bonne semelle</point_positif>
<point_negatif>le boit du lacet s'est déjà cassé !!</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>les lacets glissent et sont pas ne tiennent donc pas, ce qui est fort embêtant surout pour des chaussures pour enfant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maité</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>les chaussures percent</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>j' ai acheté les chussures il y a trois jours. ce matin, nous avions de la neige, je pensais être tranquille et que ma fille aurait les pieds au sec. Et bien, pas du tout, ces pieds sont completement mouillés, génial ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, maintien</point_positif>
<point_negatif>lacets</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>De super chausure pour de petiutes randonnées en famille. Je vais aujourd'hui chercher la 2ème pair pour ma fille qui grandit mais je reste sur ce modèle. Dommage ue les scratchs n'existent pas ds tte les tailles ! Et un peu de gaieté ne ferait pas de mal à ces supers chaussures pour enfant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>de supers chaussures</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>je recommande cet achat... déjà investi sans regret l'an dernier sur le modèle bas. bon investissement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rouault</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aspect, couleurs, prix</point_positif>
<point_negatif>Des ampoules</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Après 2 heures de marche, mon fils a eu des ampoules sur le coté des orteilles (coté chaussure). J'avais pourtant fait attention de lui mettre des chaussettes "de marche" et pris des chaussures d'une pointure en tenant compte.<br/>Déçu car la douleur des ampoules lui a gaché la fin de la randonnée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le confort, la solidité, l'amorti, le prix</point_positif>
<point_negatif>Rien, le produit est parfait</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Je suis venu ce jour avec mon ancienne paire usée en magasin pour trouver les mêmes. Mes semelles installées et c'est reparti pour 2 ans ;) Je recommande fortement ces chaussures dans un cadre de petite rando familiale. Je fais de la photo nature avec.<br/><br/>Attention de ne pas confondre avec un produit dédié à la randonnée intensive, elles ne sont pas étanches et elles ne tiendront certainement pas le choc. Le produit est bien décrit. J'ai des Vendramini à semelle Vibram pour ça.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger, confortable</point_positif>
<point_negatif>moche, laid, pas beau</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Comme souvent avec les produits Décathlon, un article très confortable, solide, bien vu l'idée des scratch et des lacets selon les pointures, et à très bon prix. Mes 2 enfants sont bien dedans.<br/><br/>En revanche, comme souvent avec les articles Décathlon, un coloris moche... Il existait un joli vert anis - beige avant, pourquoi l'avoir remplacé par ce marron beurk ??<br/><br/>Ce sont des chaussures pour enfants, un peu de gaieté !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>scratch ou lacets</point_positif>
<point_negatif>scratch ou lacets</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>dommage que ses chaussures ne soit pas à scratch ou lacet dans toutes les tailles car je ne met que celle là pour ma fill qui a un handicap et qui en plus à des semelles orthopédiques. elles tiennent bien la cheville.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sab</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaussures résistantes et confortables</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>06/04/2012</date>
<commentaire>Depuis 5 ans, notre garçon adore ce modèle. Léger et confortable, il les met été comme hiver, pour aller à l'école ou en promenade.<br/>Je recommande donc ce modèle aux enfants atteints d'une myopathie et qui doivent porter des chaussures montantes car marcher, simplement marcher est une lutte quotidienne.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solides, confortables, bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>moches</point_negatif>
<date>18/02/2012</date>
<commentaire>Très bonnes chaussures petit prix qui remplissent leur fonction mais il est vraiment difficiles de faire des chaussures plus moches que ça!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
