<liste_avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>absence soutien voute plantaire, mauvais amorti</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce produit en course longue distance et en randonnée à la place des semelles d'origine pendant des années avec une grande satisfaction. Malheureusement, ce modèle qui était épais avec une voute plantaire s'est transformé en un produit plat, mou et de faible épaisseur "soi-disant nouvelle technologie" mais en fait avec perte d'efficacité ... et maintien du prix !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>taille ajustable</point_positif>
<point_negatif>amorti moyen, matière très souple</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>La matière étant très souple, il est difficile de l'enfiler convenablement dans la chaussure. L'amorti des chocs est moyen. Je trouve que le prix ne correspond pas au résultat attendu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rudement efficace</point_positif>
<point_negatif>Pas plus de deux mois en utilisation quotidienne</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Je l'utilse dans une paire de rangers et je suis satisfait de l'amorti fournis. Par contre je les change environ tous les deux-trois mois en utilisation quotidienne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Universelles, ne glissent pas, poids</point_positif>
<point_negatif>Amorti moyen</point_negatif>
<date>01/01/2012</date>
<commentaire>Les seules sans « armature » qui font que si le pied n’est pas pilepoil au bon endroit on perd tout amorti. <br/><br/>Je  reste toutefois en attente de vraiment les comparer à mes IronMan Gel cet été en rando pour le confort [en usage urbain, je reste mitigé]<br/><br/>L’ « avantage » c’est qu’elles sont « collantes », et donc ne bougent pas dans la chaussure comme des semelles en gel (surtout que j’ai des semelles ortho en simili cuir). <br/><br/>Une question à l’équipe D4 : qu’est-ce qu’il faut faire (ou ne pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>idéal pour les plus de 90 Kg comme moi</point_positif>
<point_negatif>pas trés légère.</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>permet d' avoir un super confort avec une chaussure de qualité moyenne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christiane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>amorti la marche</point_positif>
<point_negatif>legèrement chaud en plein été</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>acheté sur conseil de mon kiné, m'a un peu aidé dans mes problèmes de plante des pieds. en particulier les coussinets tres sensibles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon amorti</point_positif>
<point_negatif>l'odeur tres forte qui dure quelques mois</point_negatif>
<date>29/03/2011</date>
<commentaire>Très bon amorti, utilisation facile.<br/>J'ai vraiment senti la différence. Moi qui avais des problemes de talon, je peux marcher longtemps avec y compris dans des chaussures de ville et escarpins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Albert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, souplesse,légéreté</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>05/10/2010</date>
<commentaire>Je le recommande à toutes les personnes souffrant de problèmes articulaires</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à mettre dans les chaussures</point_positif>
<point_negatif>trop souples trop chére pour ses semelles</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>pas de différences avec des semelles ordinaires. Je les avaient toute la journée dans mes chaussures j'avais toujour aussi mal sous la plante des pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>amorti,confort</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant tout va bien</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>Produit cher mais efficace,l'effet amortisseur semble réel et les douleurs de dessous de pied ou de talon sont nettement amoindries après une bonne journée de marche. Pas encore testé sur plusieurs jours consécutifs.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
