<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>le scratch, laisse passer le vent</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>le scratch est une mauvaise idée car il s'accroche sur le gant et l'abime prématurément. Peut etre envisager une doublure polaire plus "coupe vent" car sinon, même si les gants sont chaud ils sont moins efficace en cas de vent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaud et fonctionel</point_positif>
<point_negatif>le scratch s'accroche partout</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>le scratch est très peu pratique car il s'accroche au manteau ou tout autre textile non lisse!<br/>Il s’accroche même au gant eux-même ce qui est quand même paradoxal!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaud avec la doublure polaire</point_positif>
<point_negatif>laine rêche</point_negatif>
<date>16/02/2012</date>
<commentaire>la laine utilisé pour l'extérieur est rêche, heureusement que les gants sont doublés à l'intérieur de polaire.<br/>Il y a même dans la laine des brins d'herbe, preuve que les opérations de préparation ont été bâclées, dommage.<br/><br/>De plus, la zone recouvrant les doigts gagnerait à être plus longue, il n'y a pas besoin de laisser à l'air deux phalanges, juste le bout des doigts doigts rester libre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>TABARD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ELEGANCE</point_positif>
<point_negatif>NEANT</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>J'AIME CES MITAINES JE NE LES QUITTE PLUS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud, pratique et esthétique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Je fais du vélo avec tous les jours depuis 3 hivers et ce sont les seuls gants avec lesquels je n'ai jamais eu froid. Très pratique car la moufle s'enlève rapidement (avantage du scratch).<br/>Pratique : se lave en machine!<br/>Très bon rapport qualité / prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANNABEL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très chaud, pratique avec un téléphone tactile</point_positif>
<point_negatif>Le scratch accroche tout sur son passage</point_negatif>
<date>07/01/2011</date>
<commentaire>Je suis très contente de ce produit.<br/>Une seule amélioration à apporter selon moi : je prefèrerais un bouton pression plutôt qu'on scratch car en position moufles le sctach s'accorche partout (tire les mailles de mon écharpe, abime pull et manteaux...).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Atalante</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très chauds et très fonctionnels</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>04/12/2010</date>
<commentaire>Je ne suis vraiment pas déçue par ce produit.<br/>Il est vraiment très pratique par son coté mitaine et tient bien les mains au chaud grâce à l'intérieur polaire et le coté moufle.<br/>A tester!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la double possibilité offerte par ces gants</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il n'y ait qu'une seule taille</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>chaud; pratique; agréable!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très confortables, et chaudes</point_positif>
<point_negatif>Les scratch quand les mitaines deviennent moufles</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Les scratch apparents quand les mitaines ont été transformées en moufles s'accrochent à tous les tissus (y compris les mitaines entre elles), ce qui oblige à les reconvertir systématiquement en mitaines avant de les placer dans une poche ou un sac... Il aurait fallu un système de pliage, sur le dos de la main, qui dispense du scratch.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La doublure polaire, la forme "mitaine"</point_positif>
<point_negatif>le Velcro ne tient pas très bien</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Bon produit chaud et confortable par ces températures négatives...<br/><br/>Seul petit bémol, une fois repliée sur le dessus de la main, la moufle a tendance à ne pas tenir en place car le velcro ne tient pas bien. (de plus, il a tendance à abimer les vêtements en laine)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
