<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie-Pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaud</point_positif>
<point_negatif>tissu de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>j'ai achété une paire en début de saison pour ma fille pour mettre sous ses gants de ski.Après 2/3 jours d'utilisation elle m'a fait remarqué qu'ils étaient tout pelucheux  et donnaient l'impression d'avoir 10 ans.L'année derniere j'en avais acheté une paire qui après 2 semaines de ski sont intactes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geoffrey</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Fin</point_positif>
<point_negatif>Tromperie sur la matière du gant</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ces gants en toute confiance. L'étiquette principale indique bien "Silk/Soie".<br/>Mais une fois chez moi, mauvaise surprise : l'étiquette à l'intérieur du gant indique la composition suivante : 60% polyamide, 40% elastane. Je ne demande pas à être remboursé, mais qu'il n'y est plus tromperie sur l'étiquetage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SOPHIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ils ne laissent pas passer le froid</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Ces gants sont geniaux, ils ne laissent pas passer le froid.<br/>Seul point négatif, la perte de temps lorsque qu'on les a mal enlever, alors qu'on veut les remettre car on a froid aux mimines.<br/>Mais c'est un très bon produit que je recommande avec grand plaisir.<br/>++ Utilisables avec un écran tactile, un peu compliqué mais faisable :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>la qualité est légère également</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Les gants sont agréables à porter et permettent de rester protéger du froid lorsque les surgants doivent être enlevés.<br/><br/>Par contre à la première utilisation, en randonnée, la couture au niveau du pouce a craqué.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mag</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La teinte chocolat.</point_positif>
<point_negatif>Trop fragiles</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>Gants de mauvaise qualité. Le tissus se perce. On dirait que les gants on 10 ans après 2 jours d'utilisation. J'ai acheté une paire similaire l'année passée et elle est intacte. Très déçue par ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>s</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>les coutures qui lachent en moins de 2 semaines</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>J'ai encore une paire de gant similaires noirs qui datent de 4 ans et qui sont en bon état.<br/>Un vrai problème de conception / fabrication sur les coutures.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Doux et chauds</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Pour les soprts d'hiver, à utiliser comme sous-gants uniquement. Seuls, ne seraient pas assez chauds.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>trés fin</point_positif>
<point_negatif>couture</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>C'est la deuxième paire que j’achète et pour la deuxième fois, j'ai le même problème. Je prend la taille XXL (je fais de la taille 10 en gant) et à chaque fois les coutures lâchent au niveau du dessus du pouce.Je refait la couture à la main et la plus de problème. Voyez avec vos sous traitant pour que le fil utilisé soit de meilleur qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ne se deforment pas</point_positif>
<point_negatif>couleur un peu terne</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>ideal en sous gant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, fins, coupe, marquage</point_positif>
<point_negatif>Couture à renforcer</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Bien conçus, confortables, chaud comme sous-gants.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
