<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne isolation thermique, rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Cuir fragile, dextérité difficile</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>Test dans des conditions de froid, les gants restent efficaces sans la doublure. Manchons longs, bon serrage, facile à mettre et à enlever, y compris en équilibre précaire en cascade de glace... Heureusement car il est difficile de mousquetonner ou de brocher avec ces gants Le gros point faible, c'est la finesse du cuir qui s'use très vite, mais au prix que coûtent ces gants...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>transpiration incompatible avec une rando de plusi</point_negatif>
<date>06/02/2012</date>
<commentaire>Attention, on ne peut pas parler de gant alpinisme pour ce produit! Testé cette semaine par rando à -10°C. C'est une cata ! Au début de la rando (temps sec), j'avais très froid au bout des doigts (limite de l'onglée) et au bout de  2heures, j''avais les mains en transpiration. En enlevant le gant intérieur, certes on peut faire sécher celui-ci, mais très dur de faire sécher le reste. A déconseiller pour rando de plusieurs jours type trek ou engagé car gants humides dans le froid = danger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la chaleur par temps sec</point_positif>
<point_negatif>inadapté aux conditions humides</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>Produit inadapté aux conditions humides. Doublure du sur-gant se déplace. Sur-gant très long à sécher.<br/>Cependant le concept du sous gant polaire à l'intérieur d'un gant de ski plus chaud est intéressant par temps sec.<br/>Le produit serait plus facile à ajuster avec la veste et  donc plus chaud si le sous gant (Foclaz 500 biface) avait une manchette simple pour venir facilement dans la manche de la veste.<br/>La manchette du gant extérieur doit rester longue et large pour venir sur la manche de la ve</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NEVEUX</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le principe des doubles gants est bien très chauds</point_positif>
<point_negatif>manque une petite poche pour forfait</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>plutot satisfait dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ils sont très chaud</point_positif>
<point_negatif>Semble un peu fragile lorsque l'on porte les skis</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Une partie plus dure sur le plat de la main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>étanchéité, prix, élastique porte gants</point_positif>
<point_negatif>dur à enfiler, cuir raidissant avec le froid.</point_negatif>
<date>27/12/2010</date>
<commentaire>Les gants sont très bons pour leur prix, mais ils restent selon moi limités à la pratique du ski (piste et rando) et aux randonnées glaciaires estivale.<br/>Quand la température baisse, ils ne sont vite plus asses chauds, et pour l'alpinisme le cuir employé ne convient pas: il s'use très vite au contact du rocher et son traitement est peu durable (après quelques sorties, il gèle et se raidi avec le froid).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Boris</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaud</point_positif>
<point_negatif>doublure non solidaire du gant</point_negatif>
<date>08/08/2010</date>
<commentaire>faut pas avoir les mains humides !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louisa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Serrage poignet et scrach bien pratique</point_positif>
<point_negatif>la matière au niveau des doigts qui reste mouillé</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Ds l'ensemble bon produit mais des petites choses a améliorer!!tels que la matière au niveau des doigts qui doit permettre a l'eau de glisser sur le gant et le prix que je trouve un petit peu cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JONATHAN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne isolation, confort et aisance de mvmt</point_positif>
<point_negatif>Légère dégradation du cuir</point_negatif>
<date>05/03/2010</date>
<commentaire>Etant très sensible au froid, c'est l'une des première paire de gants qui m'offre satisfaction.<br/>Bonne couverture du poignet (gant long)<br/>Légère dégradation du cuir suite à une semaine d'usage intensif (luge, igloo...)<br/>Pouvoir enlever la doublure permet un séchage plus rapide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>chaleur</point_positif>
<point_negatif>pas facile a remettre.</point_negatif>
<date>04/01/2010</date>
<commentaire>premiere sortie avc mon nouvel achat.une fois que vous les retirez il est pratiquement impossible de les remettre.trop deçu si je peut me faire remboursse avc plaisir</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
