<liste_avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger, respirant, trés agréable, pas trop chaud</point_positif>
<point_negatif>déchirures aux pouces avec les batons</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Utilisation 100% ski alpinisme en paire principale avec des gants chaud. Je trouve les gants presque parfait mais il leur manque un renfort entre le pouce et l'index car ils se déchirent au niveau des coutures du tissu le plus mince (5-6 sorties). Une membrane coupe vent serait un plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CELINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, imperméabilité, chaleur!</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>agréables à porter, épousent bien les mains</point_positif>
<point_negatif>ne tiennent pas chaud, sensation de froid</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Gants inadaptés aux température avoisinant les 5° et par mistral en période hivernale. Sensation de froid sur toute la main et en particulier aux doigts, je suis très déçu car ils sont cependant agréables à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas grand chose</point_positif>
<point_negatif>On sent les coutures à l'intérieur et ça fait mal</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>ne tiennent pas assez chaud.<br/>Une précision: je les utilise pour pratiquer le vélo quotidiennement et je ne suis pas satisfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualitée/prix</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Produit utilisé en CO avec un résultat satisfaisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>on peut les porter tous les jours</point_positif>
<point_negatif>ne tiennent pas chaud</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>habituellement trés satisfaite par les produits du magasin j'ai pris ces gants pour la vie de tous les jours car ne font pas gants de sport, et surtout pensant qu'ils tenaient chaud vu pour l'utilisation préconisée par le descriptif.<br/>trés déçue car en les mettant je n'ai  ressenti aucune chaleur c'était comme si je ne portais rien en plus les coutures à l'intérieur se sentent bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger et chaud</point_positif>
<point_negatif>psd de choix de coloris</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>on peut aussi les utiliser en sous les moufles pour les grands frileux a velo, a ski, en scooter...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ergonomiques, antidérapants</point_positif>
<point_negatif>Non doublés</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Une paire de gants très adaptée à la rando avec des points antidérapants bien situés, liens pratiques pour attacher les gants ensemble et les passer dans une sangle de sac mais il est nécessaire de prévoir une "sous-couche" avec des gants de soie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protection, souplesse, chaleur suffisante demi-sai</point_positif>
<point_negatif>à ce jour aucun</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Je les utilise en petite rando pédestre, en demi-saison. Ils restent en fond de sac au cas où... Je leur trouve un bon rapport qualité/prix et en plus, je les trouve plutôt réussis esthétiquement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Une seconde peau</point_positif>
<point_negatif>Aucun aspect négatif</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Ces gants, de très bonne finition, sont bien enveloppants sans serrer et surtout, chauds (moi qui n'aime pas avoir froid aux mains!). Je m'en sers en randonnée pédestre, randonnée raquettes, en montagne et  haute montagne. <br/>Peut-être faudra-t-il éviter la varappe car ils risqueraient de se déchirer...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
