<liste_avis>
<avis>
<auteur>Arthur</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaude et légère</point_positif>
<point_negatif>J'aurai aimé qu'elle soit encore plus chaude !</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>J'apprécie de pouvoir mettre ce produit par dessus un pull pour avoir plus chaud que ce soit au travail ou dans la vie de tous les jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, chaud, bonne coupe et très peu cher</point_positif>
<point_negatif>pas de recul sur la durée, couleur femme?</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>un produit conforme aux attentes que l'on peut lui prêter. Pour lui mettre 5/5 il faudra voir la saison prochaine si il n'a pas trop mal vieillit. Le rapport qualité/prix permettant d'en racheter plus facilement que d'autres marques excessivement couteuse et se dégradant quand mm.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>rien d autre qu un sac plastique</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>retient la transpiration donc le dos est vite humide voir mouille donc<br/>j espere etre rembourse au plus vite merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne coupe et jolie couleur !</point_positif>
<point_negatif>Niveau de finition à revoir ...</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>J'ai offert cet article en cadeau, donc je n'ai pas d'avis personnel sur son usage mais du peu que j'en ai vu, je l'ai trouvé très léger, bien coupé et très agréable à porter !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaleur</point_positif>
<point_negatif>taille très petit..!!!!</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Confort, chaleur impeccable..mais surprise quant à la "coupe", j’entends par là que cette veste taille petit...oui, je ne l'avais pas essayé dans le magasin, prenant ma taille habituel..mais ...c'est bon à savoir pour une prochaine fois...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport poids/finesse/chaleur tres performant</point_positif>
<point_negatif>peut etre pas assez etanche ...A voir cet hiver</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Utilisé dans le cadre professionnel ( pompier-secours en montagne-GRIMP) pour l'instant l'apport de chaleur qu'il procure en preservant l'aisance est tres interressant.J'attend de le tester en condition un peu plus hivernale.<br/>Par contre une poche pour le rouler aurait été pas mal<br/>Une fermeture qui s'ouvre aussi par le bas pour passer au dessus d'un baudrier(si on met la veste au relais pour assurer par exemple) La version manche longue semble aussi très intéressante <br/>A qd du matos en test !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud</point_positif>
<point_negatif>pas de capuche</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>rien à dire de plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est très chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>très peu de couleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paut</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger et compact.tissus plus fin sur les cotés</point_positif>
<point_negatif>réfléchissant a l'intérieur du zip !</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>bon article.mériterait d'etre vendu avec une pochette de compression.manque de choix dans les coloris.tissus agréable au touché.tissus non respirant, sudation du dos si portage pendant l'effort.trés bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Etienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>pas encore vu</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
