<liste_avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je n'en vois pas</point_positif>
<point_negatif>ridiculement fragile</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>la charnière du bouchon ayant cassée dès le 1er jour (bien trop petite pour le bouchon à mon avis), je ne peux pas dire si la gourde est pratique d'usage ou pas. En tous cas mon fils a trouvé que c'était dur de la fermer donc je ne pense pas qu'on puisse la recommander pour des "junior"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>legeretée, bon maintien au frais ,bonne capacité</point_positif>
<point_negatif>système de fermeture inefficace, fuite du bouchon</point_negatif>
<date>26/10/2011</date>
<commentaire>dans l'ensemble pas trop mécontent de mon achat mais dommage qu'il ne soit pas en magasin  pour juger  ou tester la fermeture qui à mon sens est très mal conçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adriana</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>petit trou por boire assez large donc pratique</point_positif>
<point_negatif>lanière réglable mais hélas déchirable</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>Un enfant qui n'aurait pas compris le système pourrait casser la lanière dans décathlon donc ce début n'est pas avantageux comparer aux autres gourdes ma fille de 11 ans se sentait bien a  l'aise pour boire dans la gourde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleur sympa et ficelle pour la porter</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>20/06/2011</date>
<commentaire>Très sympa pour les ballades des enfants et pour l'emmener au sport</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elvire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>isotherme, bouchon sympa,</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/05/2011</date>
<commentaire>super pour tous les déplacements. les enfants même petits (2 ans 1/2) comprennent le système du bouchon <br/> grande lanière.<br/>pas trop lourde.<br/>coloris sympas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Transport pratique en bandoulière, isotherme.</point_positif>
<point_negatif>fuit quand elle n'est pas droite.</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Malheureusement, sur les 2 gourdes achetées, les 2 fuient lorsqu'elles sont penchées. Je ne sais pas si l'eau passe par le pas de vis, ou si c'est par l'orifice par où on boit. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poids et contenance idéale pour les enfants</point_positif>
<point_negatif>Je cherche encore</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Vraiment parfaite pour les jeunes enfants. Le système d'ouverture/fermeture est très facile d'utilisation pour eux contrairement aux autres systèmes à visser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alejo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintien le froid longtemps ...</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>à bien servi pour les sorties des enfants (8ans) , ne goutte pas même avec le goulot tête en bas toute la journée, facile à ouvrir par les enfants et préhensible (forme incurvée).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VERONIQUE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PERMET DE LA PORTER EN BANDOULIERE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Cet achat était pour ma fille qui partait pour la première fois en colonie, elle est enchantée du produit car elle pouvait la porter en bandoulière. trés pratique.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>b</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bouchon très pratique qui ne fuit pas!!!!!</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>parfait pour des enfants. Tester tout l'été. le bouchon ne fuit pas et est très pratique pour une utilisation par des enfants. L'enveloppe isotherme qui s'ouvre totalement permet de bien laver la gourde. très bon produit.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
