<liste_avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Légère</point_positif>
<point_negatif>Très mauvais goût laissé à l'eau (goût de chimie).</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>L'odeur de la bouteille et le goût de produit chimique laissé à l'eau, ne traduisent-ils pas une incompatibilité entre le matériau utilisé pour la fabrication de la bouteille et le stockage des aliments ? Je suis inquiet et je n’utilise plus ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poids agréable pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/04/2011</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>robert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>eau reste fraiche quelques heures</point_positif>
<point_negatif>eau à un gout</point_negatif>
<date>25/09/2010</date>
<commentaire>bon bouchon l'eau à un gout c'est par rapport à la matière plastique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à remplir et garde bien l'eau fraiche.</point_positif>
<point_negatif>le bouchon se coince parfois avec le tissu : fuite</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>j'ai acheté cette gourde pour mon fils de 14 ans pour la colonie, il en est enchanté, nous l'avons emmené pour nos vacances car elle est tés pratique, pas trop lourde et peu encombrante.<br/>Cependant, il faut faire attention l'orsque l'on revisse le bouchon de ne pas le prendre dans le tissus, car il y a un risque de fuite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>ne garde pas assez l'issolation (froid)</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Ne garde pas assez au froid.<br/>Je n'ai pas essayé avec le chaud.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>gourde portable</point_positif>
<point_negatif>Cette gourde ne garde pas l'eau fraiche!</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>La fonction première d'une gourde est de transporter de l'eau: pari tenu! elle ne fuit pas, c'est déjà çà! La seconde est de maintenir l'eau fraiche...pari non tenu!<br/>Le produit quechua, avec gourde métallique et poche plastique, testé dans les mêmes conditions, est bien plus efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère, solide et pratique</point_positif>
<point_negatif>le système de fermeture un peu fragile.</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>rien à dire à part le système de fermeture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AC</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Système d'ouverture simplissime et securisé</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Très simple à utiliser grâce à la bandoulière<br/>Bonne isolation thermique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>garde bien la fraicheur des boissons</point_positif>
<point_negatif>le bouchon n'est absolument pas etanche</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>je pensais qu'il s'agissait d'un defaut sur mon produit mais j'ai rencontré d'autres utilisateurs  qui ont eu ce meme GROS inconvenient. J'ai mis cette gourde a la poubelle!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique et légère</point_positif>
<point_negatif>Ne garde pas assez longtemps l'eau fraîche !!</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Très bon produit, mais ne garde pas longtemps l'eau fraîche, je n'ai pas eu l'occasion de tester le chaud, mais ça viendra !!!<br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
