<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elles sont bien étanches</point_positif>
<point_negatif>elles seraient mieux en noires</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>très bien pour les rando dans la neige</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>ne laisse pas sortir l'humidité</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Faisant régulièrement des  marches de 3/4 heures, je ne peux plus utiliser ces guêtres. En effet, en très peu de temps, les mollets sont trempés. Elles sont imperméable à l'environnement extérieur mais si c'est pour être mouillé de l'intérieur, il n'y a aucun intérêt.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>uzamugura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres efficace je fais de la raquette</point_positif>
<point_negatif>le zipper  s est casse .....</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>quelle deception de n avoir qu une guetre utilisable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Travail impécable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Un grand classique, utilisés depuis plus d'un an très régulièrement, toujours parfaites</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Protection contre la neige</point_positif>
<point_negatif>Taille inadapté, sangle, transpiration</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Produit que je ne conseille pas pour les points suivant:<br/>Taille inadapté aux chaussures de TREK!!!<br/>Transpiration, le produit est étanche.<br/>Les attaches du câble abîme les chaussures<br/>Pour la taille L, je dois régler le câble au maximum et je marche sur le lanière de réglage<br/>Mon épouse à pris le M, mais elles ne tiennent pas et glisse.<br/>La taille S n'est disponible que sur commande.<br/>Vous avez de bon produit mais vos magasin sont de moins en moins fournit. Tailles, coloris,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>protection contre la pluie et la boue</point_positif>
<point_negatif>provoque une allergie severe</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>La premiere fois que j'ai porté ces guetres j'ai eu une trés forte allergie. J'ai renouvellé le port en changeant de vétements ( pantalon et chaussettes, meme resultat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne protection extérieur</point_positif>
<point_negatif>Plus humide à l'intérieur qu'à l'extérieur</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Bonne protection contre la boue, la poussière,les cailloux... MAIS, on est plus mouillé à l'intérieur qu'à l'extérieur. TRES DESAGREABLE!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laure</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>trés haute, pratique quand il ya de la boue</point_positif>
<point_negatif>le câble tenu sous la chaussures</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>cela fait 3 mois que je randonne avec ses guêtres , je n'ai rien eu a dire jusqu'à hier ou le cable tenu sous les chausures s'est détendu pendant la marche. il s'est bloqué dans un caillou, entrainant ma chute sans que je ne puisse rien faire. le genou a tout pris, sutures, immobilisation totale. je ne voudrais pas que cela arrive à d'autres car aujourd'hui, tout bascule à cause de ces câbles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-therese</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, imperméable,  isolant</point_positif>
<point_negatif>légère condensation</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>après avoir pratiqué de nombreuses randos de 10, 20, et 30 km, sous la pluie battante, le vent, la boue, la neige,....je plus que satisfaite de mes guetres, bien imperméable, bonne dimension, recouvrant bien chaussures et bas de pantalons, bon isolant du froid, du vent.<br/>entretien : facile et rapide<br/>seul inconvégnient :  légère condensation, mais pas du tout génante.<br/>conclusion : très satisfaite de ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Peu</point_positif>
<point_negatif>Attache laborieuse , aucune respiration</point_negatif>
<date>18/02/2012</date>
<commentaire>Fantastique , ces guêtres ont le mérite peu commun de ne vous détremper que ce qui est sensé rester sec , c'est à dire ce qui est sous les guêtres ! Après 3 heure de rando raquette , le seul endroit mouillé était là , car elle ne respirent absolument pas et toute votre transpiration condense à l'intérieur , c'est magique !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
