<liste_avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Séduisantes en théorie pour la randonnée pédestre</point_positif>
<point_negatif>Gros problème avec les crochets plasique</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>C'est en enlevant les guêtres que j'ai eu des problèmes : après les avoir (difficilement) mis en place, pas moyen de les désolidariser des lacets!...<br/>En fin de compte, le crochet plastique rouge s'est cassé et mes guêtres dorment depuis dans un placard. Par contre je n'ai pas eu de soucis avec la lanière sous la semelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noël</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>respirabilité</point_positif>
<point_negatif>sangle non en métal / envoyée à l'unité</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Une seule guetre dans le colis.<br/>Cela semble devenir une habitude pour ce produit :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le look</point_positif>
<point_negatif>usure trés rapide de la sangle, et accroche lacet</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces guêtres l'an dernier, et je les ai utilisées moins de 10 fois.<br/>La sangle passant sous la chaussure est complètement usée depuis la troisième rando, le crochet à attachher est trés dur à mettre en place et à enlever.<br/>Pour un produit de ce prix, je m'attendais à mieux, dans la durée et l'ergonomie de mise en place.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas testé, retourné</point_positif>
<point_negatif>Se vend à l'unité donc  il faut en acheter 2</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Une seule guetre dans le colis.<br/>Vu le prix j'aurais pensé que c'était vendu par deux.<br/>Je retourne  le produit.<br/>cdt</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>RESPIRABILITE</point_positif>
<point_negatif>SANGLE et ERGOT de fixation</point_negatif>
<date>10/11/2011</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>La respirabilité de la guêtre est appréciée.<br/>En revanche, ni la sangle de fixation sous la chaussure, ni l'ergot d'accroche à l'avant ne tiennent la route.<br/>Si encore, ces articles étaient disponibles à l'achat en SAV , ça permettrait de prolonger un peu la durée de vie du produit.<br/>Pour ce prix, on pourrait s'attendre à mieux.<br/>Christian BILHERE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de fermeture</point_positif>
<point_negatif>Crochet fragile</point_negatif>
<date>01/07/2011</date>
<commentaire>Je me joins à Arlette pour protester. Une seule guêtres dans le colis. Pouvez vous svp expliquer aux personnes qui préparent les commandes que ce type d'article se vend à la paire. De mon coté je retourne l'article. La prochaine fois je ferai le déplacement jusqu'au magasin ça sera plus sur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Fermeture éclair et velcro sur l'avant</point_positif>
<point_negatif>lanière sous chaussure fragile</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Lanière mal alignée ne correspondant pas au creux de la chaussure. Lanière à l'usage se sépare en deux car les points de couture lâchent du fait du frottement chaussure au sol. La guêtre manque un peu de hauteur . A part ça bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a mettre,solide, imperméable</point_positif>
<point_negatif>légérement pas assez haute</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>nous avons acheté ces guetres pour mon mari qui a du mal à se baisser; tres facile a utiliser et tres pratique. Peu d'entretien. UN seul petit point négatif, c'est un manque de hauteur quand il y a beaucoup de neige</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméabilité et mode de mise en place</point_positif>
<point_negatif>lanière de fixation de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>améliorer la lanière de fixation sous la chaussure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arlette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les randonneurs de mon entourage en ont</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai pas</point_negatif>
<date>06/01/2011</date>
<commentaire>la guetre que je viens de reçevoir me semble super ,mais pourquoi ne pas préciser qu'elle est vendue à l'unite moi j'ai 2 jambes 2 mains et 24 ,90 pour 1 c'est chère</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
