<liste_avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fraîcheur de l'eau</point_positif>
<point_negatif>Mettre l’attache dans l'autre sens</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Après une semaine de trek dans le causse, je suis resté bluffé par le maintient de la température de l'eau. Le seul hic est l'attache qui met la poche à eau à l'envers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ralenti le réchauffement de l'eau</point_positif>
<point_negatif>difficulté pour fixer l'ensemble sur le trampoline</point_negatif>
<date>13/12/2011</date>
<commentaire>des attaches supplémentaire  de part et d'autre seraient judicieux pour assurer l'ensemble sur le bateau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jorge</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>RAS</point_positif>
<point_negatif>photo non contractuelle, passage du tuyau noyen</point_negatif>
<date>12/09/2010</date>
<commentaire>j'ai été déçu de voir que le passage du tuyau n'était pas renforcer.<br/>par rapport au type de sac à eau qu'il est sensé utiliser je pense qu'un deuxième trou (en bas de la hausse) serais le bien venu...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne isolation</point_positif>
<point_negatif>pas assez rigide</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>bon produit ,utiolisation 3à4 fois par semaine sur les 2 derniers mois,resiste bien à l'usure.Peut etre pas assez rigide.Quand absence de poches dans le sac a dos pour le positionné (vieux sac quechua)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne isolation, très pratique</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Un produit que j'attendais depuis longtemps, vraiment pratique et efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>économique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Un produit pas cher et efficace. Par conre la poche d'eau continue à donner un gout de plastique malgré de nombreux rinçages.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanessa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>4h de frais comme le dit le détail du produit</point_positif>
<point_negatif>Randonnée sur une journée pas terrible</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Les 4 h sont bien stipuler dans le détail du produit, mais je trouve dommage que l'eau ne soit pas fraîche tout au long de la journée lors de grande randonnée!!!<br/>l'avantage c'est que si l'on passe près d'un ruisseau on peut se réapprovisionner en eau bien fraîche !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Capacité, facilité d'utilisation et d'entretien</point_positif>
<point_negatif>Pas de remarque.</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Une remarque: penser à fixer l'embout vers le haut après utilisation (des enfants...) pour éviter les fuites, ceci mis à part, avons été ravis de l'avoir avec nous pendant nos deux semaines de rando dans les Pyrénées! De bonne capacité, la poche nous a permis d'étancher facilement et rapidement la soif de toute la famille. Pour les plus jeunes, cela avait un côté "ludique" sympathique. De retour à la maison, le nettoyage et le rangement ont été aisés, ce qui n'est pas négligeable. Bien utile!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité de la poche, plus épaisse</point_positif>
<point_negatif>on ne peut tiré de l'eau pour mettre dans un verre</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>J'espère quelle durera plus longtemps  que les autres poches achetées chez ONTARIO</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, isotherme</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Seule la poche à eau plastique est à critiquer, le gout qu'elle donne à l'eau est particulièrement désagréable. La housse est quasi parfaite</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
