<liste_avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>capacité-solidité-prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>a servi en soute pour protéger un canot gonflable aller retour en Martinique sans problème, peut très bien servir comme usage transport seul (sans l'usage protection d'un sac à dos); j'avais des craintes au niveau de la solidité du zip supérieur mais il a tenu; rentre dans les dimensions soute uniquement sans l'extension par zip, sinon hors gabarit (158 cm); par contre, le zip du fond ne supporte pas le sel ! nettoyer le sac si utilisation en mer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cath</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Regroupe notre matériel de camping tente, matelas</point_positif>
<point_negatif>Ne pas se fier à la sangle.. légère /poids du sac</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>La housse a été conforme à nos attentes au cours d'un voyage de 8 mois, 5 mois en camping Australie et NZ et 3 mois en Chine Vietnam  Malaisie. Assez épaisse pour résister aux transferts en avion et en car. Permet de regrouper différents sacs et ferme les possessions avec un cadenas.. J'ai mis une sangle autour pour renforcer...Par contre, ne pas utiliser la sangle d'origine pour la porter...quand elle est chargée.. La prendre à bras le corps.. Bon sens...Cela n'a pas la solidité du sac de marin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>évite les vols, efficace pour sac en soute</point_positif>
<point_negatif>pas solide</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>Nous sommes parti avec 2 housses neuves pour notre voyage. Elles ont été utilisées seulement pour le transfert et le stockage des bagages en soute, rien de plus. <br/>Après la deuxième utilisation, au moment de récupérer les sacs, la anse a cassé nette pour une des housses. <br/>C'est très gênant surtout quand on part en routard et que l'on se déplace beaucoup en transport en commun.<br/>Nous sommes vraiment déçu de la qualité décathlon. On s'attendait vraiment à mieux surtout pour le prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'extension, la legeretee</point_positif>
<point_negatif>mal pense globalement</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>partie en voyage avec deux sac a dos dans une housse chacun. Des le premier voyage une des des housses etait bonne a jeter : zip de fermeture arrache et sangle de portage casse. Le probleme est a mon avis que si pourtez le sac par la petite sangle du cote de la fermeture, toute le poid de votre sac sera reporte sur le zip, et un sac de seulement 10 kilos probablement malmene par des bagagistes a l'aeroport n'a pas supporte le choc. Mon conseil : couper cette sangle pour eviter ce risque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Protège bien le sac a dos, notament en soute.</point_positif>
<point_negatif>La solidité</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>La sangle de portage s'est cassée au bout de la deuxième utilisation, un peu cher pour une housse jetable. J'ai galéré tout le reste de mon voyage. Cliente de décathlon, j'étais habituée à mieux, dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>portage compliqué</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Très pratique pr mettre un sac de rando et ses périphériques (matelas, sac couchage) Par contre une fois rempli, impossible à transporter, je suis obligée de le traîner à même le sol.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SOPHIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Polyvalence</point_positif>
<point_negatif>Manque une poignée/rembourage</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>le crochet de la sangle en plastique à cassé je l'ai remplacé par un maillon rapide ! Efficace et pas chère... C'est un bon produit...  La sangle mériterait un rambourage car le sac est lourd c'est effectivement un peu doulooureux pour les épaules !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Moïse</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>passer mon gros sac en soute</point_positif>
<point_negatif>une paire de roulettes serai bienvenue</point_negatif>
<date>13/04/2011</date>
<commentaire>je l utilise regulierement por prendre l avion avec mon sac de trek (70+10) un peu difficile de passer les sangle, les crochet de la sangle (douloureuse si sac plus de 15kg) en plastique on cassé après la deuxième utilisation. Et vu k il n y a pas de roulette il est souvent traîné au sol et la fermeture d l extension s est déchiré.<br/>Mais pour le prix , vraiment bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MONIQUE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TOUT L'ENSEMBLE DE LA HOUSSE</point_positif>
<point_negatif>MANQUE UNE POIGNEE</point_negatif>
<date>19/11/2010</date>
<commentaire>SOLIDITE DU TISSU NOUS AVONS DEJA FAIT 8 TREKS  AVEC ET DANS DES CONDITIONS DE PORTAGES DIFFERENTS' MOTOS CHAMEAU DOS D'HOMME VOITURES' AUCUNE ANOMALIE A SIGNALER.FACILE A ENFILER AVEC UN SAC A ROULETTES DE 70LITRES .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sécurisation du sac à dos par 1 seul cadenas</point_positif>
<point_negatif>les attaches plastiques paraissent fragiles</point_negatif>
<date>31/10/2010</date>
<commentaire>La housse est légère et se loge facilement dans le sac à dos quand elle n'est pas utilisée. Le cas échéant, la housse peut servir de sac d'appoint !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
