<liste_avis>
<avis>
<auteur>jordhan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>etanchéité</point_positif>
<point_negatif>mise sous vide</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>housse étanche<br/>mais se regonfle rapidement <br/>une fois mise dans le sac elle se regonfle au bout de quelques minutes elle prend autant de place et prix élevé pour ce produit <br/>Déçu de ne pas trouver ce modele pres de chez moi  il n'y a que le gros volume</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>matière, texture. Résistancce</point_positif>
<point_negatif>25 l = trop petit. Fenêtre transparente gênante.</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Je suis motarde et j'ai utilisée la housse. Elle est trop petite, je ne peux pas mettre grand chose dedans. La fenêtre transparente m'a génée car on voit ce qui'il y a dedans (linge, sous vêtement etc..) Je l'aurais préféré opaque. Je n'ai pas testée l'étanchéité. Néanmoins, je ne suis pas décue. Mais il devrait y avoir 2 modèles (taille). Je sais que ce matériel est prévu pour de la randonnée et que les "bagages" doivent être légers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sam</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>comprime et protège le sac de rando</point_positif>
<point_negatif>eau qui peu couler par la valve + se regonfle</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>- Pratique pour pas perdre de temps à plier la toile en bivouac le matin et protéger ses affaires dans le sac.<br/>- Cependant attention au rangement car eau qui peu couler par la valve et se regonfle à la mobilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres pratique en canyoning et en general</point_positif>
<point_negatif>humide parfois a l interieur,sac a changer en 2ans</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>jai utilisé ce produit cet ete tout les jours pendant 3 semaines<br/>tres pratique,objet en securite a l interieur mais pour un portable par exemple,rajouter une housse etanche a cause de la condensation qui peut se former regulierement<br/>assez resistant puisqu il a tenu aux sauts,toboggans,speleo....par contre au bout de 2 ans,la matiere se fragilise et a tendance a faire des micro craquelure  d ou des fuites<br/>mais a part ca tres bon produit,bon rendement qualité/prix,trés utile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compression et robustesse</point_positif>
<point_negatif>le poids</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Compression et robustesse toujours OK après 20 jours d'utilisation pour compresser sac de couchage et vêtements. Le sac pourrait être un peu plus léger pour une utilisation randonnée en autonomie, et l'étanchéité n'est pas suffisante pour du canyoning...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>valve</point_positif>
<point_negatif>etancheité air</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>le sac a du mal a garder le vide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanny</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique, solide, efficace</point_positif>
<point_negatif>un peu grand et difficilement compressible à plat</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>on ne peut que compresser les vêtements en hauteur, si on veut aplatir cette housse c'est plus difficile. Mais si je devais racheter des housses compressibles je prendrais une taille inférieure pour pouvoir séparer les vêtements, dans deux petites housses par exemple, et non une grande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gain de place important et bonne étanchéïté</point_positif>
<point_negatif>Technique de fermeture difficile au début</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Après un petit temps d'adaptation, on arrive sans problème à fermer correctement la poche sans craindre qu'elle ne se regonfle plus tard. Bon produit pour la grande randonnée !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BECQ</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ras</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Notice plus explicite souhaitable avec une démonstration en magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation tres pratique, bonne capacité</point_positif>
<point_negatif>valve trop grosse et molette se detache</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit, bonne idee pour la partie transparente, tres pratique, sac/housse/oreiller et compresseur. La valve est malheureusement trop grosse et est parfois genante et se detache parfois du sac.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
