<liste_avis>
<avis>
<auteur>Kinska</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Garde très bien le frais - pas encombrant et léger</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>30/03/2012</date>
<commentaire>Utilisé en Asie en période sèche (température allant de 35 à plus de 40°) et nous avons été très surpris par sa capacité à tenir le frais : même après 5h en plein soleil, l'eau était toujours fraîche !<br/>Possibilité aussi de mettre 2 petites bouteilles de 0.5l et zip très pratique. Nous avons fait des envieux avec, car  l'eau n'étant pas potable la-bas, ce produit était parfait pour les bouteilles d'1,5l, moins volumineux et plus pratique qu'une gourde. Très léger dans le sac.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maïté</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Vraiment isotherme</point_positif>
<point_negatif>Aucun!</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>Avons acheté cette housse isolante pour les vacances sur la Côte d'Azur.Testée avec avec une bouteille classique d'eau 1,5L dans la voiture par plus de 30 degrés dehors.Je vous raconte pas à l'intérieur de la voiture en plein soleil!Et bien, garde vraiment la boisson fraîche et pour longtemps!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Garde au frais longtemps</point_positif>
<point_negatif>pas facile de boire dans la gourde, eau coule</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Utile, rempli sa fonction.<br/>On ne s'en est servi qu'avec la gourde d'1,5L vendue au même rayon, pas avec une bouteille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>idéale pour emmener une quantite d'eau suffisante</point_positif>
<point_negatif>a voir après plusieurs utilisations</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>bonne prise en main - garde relativement bien le fraicheur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>salissant</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>des couleur plus foncer car il se sali vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/08/2010</date>
<commentaire>grade très bien la fraicheur de la gourde à l'intérieur j'ai acheté une gourde quechua et c'est le top ici sur marseille il fait 38 degrés je fait du tennis et 3 heures après l'eau est encore fraiche très bon produit pas cher en plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mariette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, léger</point_positif>
<point_negatif>bandoulière souhaitée</point_negatif>
<date>20/07/2010</date>
<commentaire>produit acheté avec un bon conseil du vendeur: prendre une housse de 1,5l même pour une gourde alu de 1l, ceci permet que la gourde soit complètement protégée de la chaleur, et laisse la possibilité, à l'occasion, d'y disposer une bouteille d'eau plus volumineuse.<br/>MAIS j'avoue qu'une bandoulière en plus serait un avantage certain pour les promenades avec juste de quoi boire, sans sac à dos ou autre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PATRICK</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fraîcheur assez bien conservée avec 40° en voiture</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>satisfait de cet achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège très bien des chocs (chute de toit!)</point_positif>
<point_negatif>fermeture inutile, mousse peu être un peu molle</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>poignée latérale très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>conserve bien les bouteilles au frais</point_positif>
<point_negatif>la hanse pas tres solide dommage</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>dans l'ensemble bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
