<liste_avis>
<avis>
<auteur>Basket</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa solidité, sa souplesse, sa taille</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Nous sommes un club de Basket et chaque équipe utilise ces sacs pour stocker les chasubles et les maillots de match. Grace à 1 feutre argenté j'ai écrit le nom de l'équipe ;o)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique & solide</point_positif>
<point_negatif>Prix ; devrait être fourni avec le matelas</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Trop cher /r à la concurrence qui fournit ce type de sac avec le matelas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simplicité d'usage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix et rangement facile du matelas même s'il est moins bien plié après une 1ère utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>un peu petit</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>assez pratique pour le transport du matelas gonflable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laura</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>taille adapté au matelas deux places</point_positif>
<point_negatif>fragilité du produit, pas de protection du matelas</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>C'est dommage que ce produit soit vendu séparément du matelas, qui est déjà assez cher.<br/>Dommage aussi qu'il n'y a ait pas plus de choix sur ce type de produit.<br/>Cette housse fait juste office d'emballage, mais elle n'est pas solide et ne peut pas être portée par la poignée très longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille de mon matelas gonflable, tissu résistant</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/11/2010</date>
<commentaire>Housse bien adapté au besoin pour mon matelas gonflable qui n'était pas de decathlon, rien à redire !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>facile d'emploi et bien conçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>absence de sangles pour compresser le matelas</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>impossibilité de trouver des sacs du même type pour les duvets ; Decathlon l'a fait il y a plusieurs années.<br/>Pour info, j'ai commandé plusieurs sacs à duvet il y a quelques mois pour une institution : pas de réponses !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peut être accrocher</point_positif>
<point_negatif>trop grand pour un matelas 1 place</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>permet de protéger un matelas et de le transporter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ISABELLE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le produit en lui même répond à un vrai besoin</point_positif>
<point_negatif>C'est bcp trop cher pour un simple sac en tissu</point_negatif>
<date>20/10/2009</date>
<commentaire>Un vrai besoin pour le campeur itinérant, car la boite en carton est trop petite pour ranger un matelas pas dégonflé à 100%.<br/>En revanche, j'ai eu l'impression de me faire arnaquer sur le prix. <br/>C'est pas du tout agréable comme sensation client. <br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
