<liste_avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Il faudrait renforcer la texture !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté et solidité tissus, possibilité cadenas</point_positif>
<point_negatif>Cordon de serrage vulnérable, risque d'arrachement</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Prévoir un "rangement" pour le cordon car il risque de se prendre dans les tapis roulants, j'ai rajouté une sangle prise dans la poignée autour du sac pour eviter les risque d 'arrachement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à utiliser, peu volumineux une fois plié</point_positif>
<point_negatif>Trop volumineux pour un sac de 70L</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>J'ai pu mettre un sac 70L + un sac 40L à l'intérieur. Il faudrait des sangles supplémentaires pour combler les vides lorsque l'on y met un seul sac.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Retour_rando</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>importable quand la housse est sur le sac</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Cette housse est un achat inutile pour moi. Pour l'avion, ce n'est pas partique car une fois la housse sur le sac il est très difficile de porter le sac. De plus en treck c'est inutile, car cela n'est pas imperméable et pour avoir accès à son sac à dos il faut totalement le sortir de la housse....achat inutile!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sécurité et possibilité rajout bagage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>à recommander à tous les voyageurs en sac à dos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine74</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>son format</point_positif>
<point_negatif>n'est pas du tout impermeable</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Malgré son format tres pratique, cette housse n'est pas du tout antipluie. Lors d'un trek, mon sac a dos situé à l 'intérieur de celle-ci s'est retrouvé rempé !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le faible poids, poignée solide, volume adaptable</point_positif>
<point_negatif>absence d'emplacement pour mettre le nom/prénom</point_negatif>
<date>31/05/2012</date>
<commentaire>J'ai hésité à commander cette housse car absence d'indication sur le volume des sacs à dos compatibles. A réception, bonne surprise il est indiqué taille L soit 55L à 80L. Possédant un Forclaz symbium 70+10, je le remplis au maxi pour tester. Verdict: il reste même un peu de place! Ce restant de volume sera compensé par une petite corde de rétractation très bien pensée. En plus de protéger le sac pendant les différentes zones de transit, il peut aussi protéger de la pluie. Sans hésiter: 5/5.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
