<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grande capacité de rangement/stockage, la couleur</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Nous avons utilisé ce sac pour transporter des tentes dans un canoé lors d'une randonnée de 6 jours, ainsi que pour transporter/stocker des sacs de couchage en camping itinérant (voiture).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laila</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres pratique beaucoup de place</point_positif>
<point_negatif>pour le port un peu difficile</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>je suis parti en camping</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres pratique a utiliser</point_positif>
<point_negatif>L'ouverture sur le dessus est un peu etroite</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Excellent produit <br/>Une petite poche extérieure serait la bienvenue<br/>Une ouverture plus large serait pas mal pour un accès plus pratique quand le sac est fermé<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'ajustement de la fermeture du sace très pratique</point_positif>
<point_negatif>le confort sur le dos à revoir un peu</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Ce sac est très bien pour mon utilisation.<br/>Départ en week-end, transport de mon chevalet de peinture.<br/>Par contre, le confort n'est pas top si vous voulez faire de la randonnée.<br/>L'idée pour l'ajustement de la fermeture du sac est très bien pensée et en plus étanche (si on ne reste pas trop longtemps sous la pluie.<br/><br/>Je recommande ce produit car rapport qualité prix il est très bien mais pas pour la randonnée où il vaut mieux un vrai sac à dos renforcé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>les fermetures</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>pas cher,mais à cause d'une fermeture éclaire bcp trop petite (aurait mérité le double) impossible d'accéder au contenu sans tout vider . Le sytème de fermeture en haut est trop succinct et peu sûr (il faut rouler le sac puis relier la sangle)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, encombrement, modularité, volume</point_positif>
<point_negatif>Les bretelles pas assez ergonomiques</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Un sac à tout faire. Pour les sportifs nomades. Pour exemple; tout le matériel de plongée y entre pour deux personnes dans les pays chauds (combi fines).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ouverture/fermeture pratique, spécifique trek</point_positif>
<point_negatif>pas étanche</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>nous avons acheté 2 sacs Iliader 100 L  + 2 sacs Trek 100L vert ( ref 8128948), ces derniers sont bien plus pratiques et plus étanches pour les treks ( nous sommes partis au Népal , 1 sac par personne )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>grosse logabilité</point_positif>
<point_negatif>pas de porte cadenas</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>j'ai fixé un mini cadenas sur la fermeture plastique de l'ouverture supérieure qui a cédée au premier portage. Le sac ne ferme plus...<br/>La fermeture éclair inférieure ne fait l'objet non plus d'aucune possibilité de sécurité...<br/>Ce type de sac succeptible de voyager avion en soute doit pouvoir être "fermé en sécurité".</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bertrand</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande capacité</point_positif>
<point_negatif>qu'une sangle</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>je vous le recommande car efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne contenance, pratique et léger</point_positif>
<point_negatif>globalement rien de négatif</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>une poche intérieure pour ranger des ppapiers, par exemple, serait la bienvenue</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
