<liste_avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CONFORT</point_positif>
<point_negatif>NEANT</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, très agréable et confortable à l'usage, 91 kgs plus de douleur aux genoux, plaisir, je recommande vivement. Bravo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Hélène</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>facilité d'insertion dans la chaussure</point_positif>
<point_negatif>Le gel n'est pas une solution</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Je rejoins tt à fait l'avis d'Alain (1er ou 2e avis ?) surtout sur la voûte plantaire qui est trop en arrière. On n'a aucune impression d'ergonomie. De plus le talon étant trop épais, la cheville ressort trop de la chaussure qui n'assure plus le maintien du pied. Quant au gel, il compromet la stabilité du pied ds la chaussure : on a l'impression que le pied s'enfonce à différents endroits selon les pas...  Je précise que j'ai bien sûr enlevé la semelle de propreté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pourrait être parfaites</point_positif>
<point_negatif>mauvaise definition des formes</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>les formes des semelles ne sont pas bien placées, particulièrement celle de la voute plantaire trop en arrière. très bonne première impression qui se transforme en une grosse déception après plusieures heures d'utilisation. des douleurs apparraissent et deviennent très génantes.<br/>dommage car les fabricants n'ont pas prévu une longueur de talon  assez longue pour se loger au bon endroit dans une chaussure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, bonne mise en place, retrait facile .</point_positif>
<point_negatif>s'écrase assez rapidement, donc efficacité réduite</point_negatif>
<date>22/09/2011</date>
<commentaire>dans l'ensemble, le produit est satisfaisant, mais il est un cher par rapport au temps d'utilisation : quand on les porte tous les jours pendant au moins huit à neuf heures de suite, la sensation de soulagement baisse, de plus, le texture (le gel) s'ecrase asser rapidement, donc l'efficacité est aténuée ; dommage, car  le bien être du départ (trés efficace les premiers temps) disparait assez vite : faudrait -il les laver plus souvent (ou trouver une idée d'entretien) afin de retrouver une effica</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/09/2011</date>
<commentaire>Franchement rien à dire, se produit est vraiment super. Il est confortable. Et il amorti parfaitement bien les chocs lors des impulsions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l' absorbtion des chocs et vibratios</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>un bon produit ideal pour la marche et la course</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon amorti du talon et pas d'echauffement</point_positif>
<point_negatif>pas de pts négatifs</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit car il me semblait être confortable ce qui s'est révélé exact pour atténuer les douleurs d'une épine ai talon. Malgré un port permanent je n'ai pas ressenti déchauffement dans la journée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Amorti et anti choc +++ Confort +++</point_positif>
<point_negatif>peut être un peu épaisse</point_negatif>
<date>19/08/2011</date>
<commentaire>Depuis que je porte ces semelles, je n'est plus mal en bas du dos, ce qui témoigne de leur qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort maxi</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>14/07/2011</date>
<commentaire>Ne souhaitant pas me séparer de ma paire de Merrel Maipo malgré une semelle intérieure usée, j'ai donc pris l'option de mettre ses semelles à la place.<br/>Rentrant d'une course de montagne, je ne regrette pas l'option prise car elles m'ont été d'un grand secours sur un dénivellé important.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon amorti</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>je ne regrette pas mon achat tres bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
