<liste_avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintiennent bien le pied</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>ma fille a les pieds légèrement plats, elle est très satisfaite du produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lammin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent amorti</point_positif>
<point_negatif>produit qui va disparaître des rayons ?</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>J'ai plusieurs paires de ces semelles car je les utilise dans toutes mes chaussures depuis que j'ai un problème de douleur au talon au pied gauche. Je les ai testées en randonnées en montagne : excellent ! Mes fortes douleurs aux genoux pendant deux jours après une randonnée  (arthrose) avant que j'utilise ces semelles,  ont maintenant complètement <br/>disparu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roussel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et adaptation rapide. Conforme a l'attente</point_positif>
<point_negatif>Attention lors de la découpe, pour la dimention</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Je pense recommander se même produit pour avoir une seconde paire de semelle et faire un roulement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Goghero</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon amorti bonne protection de l'avant pied</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>J'ai remplacé mes semelles orthopédiques par les semelles IRON MAN et je ne regrette absolument pas.  Je les recommande pour les coureurs qui ont une foulée supinatrice car peu de chaussures dans le commerce prennent vraiment en compte ce type de foulée.  Vraiment un très bon article. Abordable au niveau du prix et aussi efficace que des semelles sur mesure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Je suis à ma huitième participation (tous les 4 ans) à la randonnée Paris-Brest-Paris, 1250 km en 3 jours (à vélo). j'ai toujours eu des problèmes d'échauffements des pieds, la cause le revêtement des chaussées et l'appui toujours au même endroit sur la voûte plantaire. Pour la première fois, aucun échauffement, c'est absolument étonnant. Juste un conseil il faut prendre des chaussures avec au moins deux pointures de plus.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
