<liste_avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere et solide</point_positif>
<point_negatif>semelle un peut trop rigide</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>pour tous types de terrains autant caillouteux que terreux..... trész agréable pour une utilisation réguliére</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angélique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>transpire pas, forme et couleur sympa</point_positif>
<point_negatif>Son prix</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Malgré un prix élevé, ces chaussures sont très adaptées aux sports de salle (LIA, renforcement muscu ...) : elles sont souples, légères et amortissent parfaitement bien. En plus elle ont un super look.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legerete couleur laçage resistance</point_positif>
<point_negatif>rien pour l instant</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>j avais deja l ancien modele j ei ete ravie de voir qu il etait maintenu et decliné sous de nouvel teintes<br/>il mq dans votre collection un pantalon noir fitness en elastane et pas en  coton( car le coton blanchi trop vite au lavage et ce linge doit etre lavé souvent) et surtout pas taille basse qui est inconfortale au mouvements de gym sinon tout est parfait je consomme du kalenji a ht doses merciiiiiiiiiiiiiiii</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien du pied et bon amorti</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>j'ai pu tester le produit lors d'entrainements et lors d'une compétition dont le terrain était  très humide et j'ai été très satisfaite par la stabilité, ça accroche bien, bonne performance. <br/>les couleurs sont sympa . Facile d'entretien (passage en machine à laver à 30°)<br/>Bon rapport qualité / prix.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lydie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue du pied,marche agreable</point_positif>
<point_negatif>la semelle qui se decolle facillement</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>excellent pour la marche ou le sport, belles couleurs et adaptable a toutes les positions que vous prenez</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CAROL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BON RAPPORT QUALITE PRIX</point_positif>
<point_negatif>PAS DE MODELE AVEC MEMBRANE GORETEX</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>COULEUR ASSORTIE A LA TENUE, C'EST UN PLUS. JE COURS  MINIMUM 5 FOIS PAR SEMAINE SUR CHEMIN. SUIS TRES SATISFAITE. BON AMORTI. SOUPLE.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le design de la chaussure.</point_positif>
<point_negatif>Chaussures trop lourdes pour pratiquer le trail.</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Je ne pèse que 52 kg et j'avais très vite mal aux cuisses avec ces chaussures. Je fais 3 à 4 sorties par semaines de 15 à 25 km, j'ai racheté des asics, trabuco et je n'ai plus aucun problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Mal adaptée</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Peut être que c'est une très bonne chaussure, mais le vendeur me l'a vendue comme une chaussure normale alors qu'elle est destinée aux "supinateurs". De toute évidence, je ne dois pas supiner, parce que, quand je marche avec, j'ai mal aux hanches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>viviane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon amortissement et bonne souplesse</point_positif>
<point_negatif>un peu lourde</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>satisfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et amorti</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>rapport qualité prix cet article est très bien</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
