<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>L'esthétique</point_positif>
<point_negatif>rigide et apparition de douleurs.....</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Après quatre entrainements et une course de 20 kms, j'ai constaté des douleurs aux tendons d'achile et aux psoas que je n'avais pas avec mes anciennes chaussures. Quelle déception!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Euclides</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ampoules</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>bonne chaussure au niveau amortis pour des trailles court (jusqu'a 10km) mais avec un grand point faible et pas les moindres si vous voulez aller au- de la de 10 km vous avez des ampoules à la partie extérieur du pieds avant,je pensais que sa venais des chaussettes, mais malheureusement non c'est bien les shoes.du coup je me suis baser sur les saucony ou autre chaussure de trail ou je n'ai vraiment aucun problème.quant a ces shoes ben elle me servent pour bricoler dans mon jardin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>maintient , amorti</point_positif>
<point_negatif>degradation du talon</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>le talon s'est litéralement désagréger sur tout l'intérieur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>elles sont belles</point_positif>
<point_negatif>douleurs talons et humide</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Je suis tres decu par mon achat car en plus d'avoir vite les pieds humides meme dans la rose; j'ai tres tres mal aux talons apres des sortis de juste 10 km ce que je n'avais pas avant avec mes anciennes chaussure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Talon bien large, crampons accrocheurs</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourdes</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Mises en vente à moins de 60€ c'est une bonne affaire pour l'entrainement en saison hivernale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeremy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Sur les 2 premiers mois: amorti, respiration</point_positif>
<point_negatif>La durée de vie: 6 mois</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Coureur et randonneur amateur, je conseillerai ces chaussures pour la pratique PEU INTENSIVE. <br/>Très content du produit au niveau de l'amorti, la respiration et la bonne accroche sur tout type de terrain les 3 premiers mois, j'ai vu ces chaussures partir en morceaux au cours des 3 suivants (filets percés des 2 cotés, crampons décollés, usure prématurée des semelles intérieures puis le tissu à l'intérieure de la chaussure qui se déchire). Je suis déçu par le rapport qualité-prix de ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>rigidite, blessante</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>deux sorties  et de nombreuses ampoules notamment au niveau du talon ou la tige est beaucoup trop rigide il me semble. Par ailleurs , l'amorti est médiocre.<br/>Cette chaussure n'est pas d'un bon niveau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Remy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>produit defectueux</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>C'est vraiment très mauvais <br/>AU bout de 3 mois la chaussure est déchiré au dessus et sans qu'il y ait eu un choc ou un accrochage . li y a vraiment un problème de conception dans cette chaussure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>R A S</point_positif>
<point_negatif>Les lacets limites.</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Après une C C C 2012 avec des conditions extrèmes,aucun problèmes de maintiens si ce n'est le lacage limite,très bonne accroche,monté et descente au top (1M75,70 kg)boue,neige,pluie cailloux enfin top.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>avec du recule, aucuns.</point_positif>
<point_negatif>prix, poids, semelle de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ces chaussures pour dubuter en trail après avoir fais bcp de route. j'ai rarement été aussi déçus, aussi vite.<br/>a la premiere sortie (15km) elles était bien puis après est apparu des grosses ampoules et des douleurs de partout du fait de la semelle qui s'est très vite tassé (comme des tongs bas de gamme) sous mes quelques 67kg. j'ai 10 ans de course à pied et jamais essayé des Kalenji avant. cette marque va causé la perte de beaucoup de client chez Décath.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
