<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne accroche sur la neige, légére, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheté ces chaussures pour courir sur la neige et en sous bois et j'ai fait une sortie de 45 minutes environ et je n'ai rien trouvé de négatif car je me suis senti tout de suite bien dedans ce qui n'est pas le cas de certains runnings.<br/><br/>maintenant, je vais voir sur une sortie plus longue ce que cela va donner.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légéreté</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>acheter pour le footing sur route séche ou enneigée l'acroche est trés bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, confort, rapport qualité-prix imbattable</point_positif>
<point_negatif>Pas d'accroche sur terrain boueux</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Je l'ai ai achetées pour m'initier au trail, étant débutant je me suis dit que j'allais tenter cette paire. Le rapport qualité-prix est très bon, elles sont confortables et correctes pour un usage modéré. Utilisées sur trails de 10, 15 et 20 km, elles ne m'ont pas déçues malgré l'absence d'étanchéité et d'accroche sur la boue. Franchement à ce prix je les conseille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très légère à porter</point_positif>
<point_negatif>Semelle usure importante au niveau du talon</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Bonne chaussure dans l'ensemble,très légère,agréable à porter!<br/>Le petit hic,la gomme de la semelle n'est pas très épaisse!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SOLIDE</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Pour un ado c'est l'idéal, car elle sont solides, bien finies et mon fils pourra les "tuer" à loisir. Couleur neutre, peut se porter avec tout. Pas chères en plus : 13euros.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit leger</point_positif>
<point_negatif>pas terrible pour courrir sur le bitume</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>pas assez d'amortis pour les talons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DELARUE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort + amorti + légereté</point_positif>
<point_negatif>Fragilité du tissu au talon</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Achat: 29/03/12. Utilisation quasi quotidienne uniquement en mode citadine pendant 4 mois à raison de moins de 5km/jour et le tissus des 2 chaussures est déjà déchiré au niveau des talons occasionnant des cloques ! Je songe les ramener et tenter de me faire rembourser...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valery</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légère, aéré, prix abordable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>idéal pour aller chercher du pain, aller promener ses chiens. Ai fait un tour de moto avec (non adapté à cet usage) en pleine canicule (31.8°C sur le bitume) et c'est agréable de sentir l'air s'y engoufrer. Rien à redire sur le rapport qualité / prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claudy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légères et confortable meme sur cross 10/12 km</point_positif>
<point_negatif>pas d' accroche sur terrain boueux et pas étanche</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>utilisé pour entrainement et en compétition très satisfait malgrès le probleme d'étanchéité je conseil pour terrain plus ou moins vallonés mais pas trop humide et pour une distance d'environs 15 km.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>La semelle s'use vite.</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Agréable, légère, tiens bien au pied, pas de frottements donc pas d'ampoules.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
