<liste_avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, amorti, tenu du pied, look</point_positif>
<point_negatif>RAS (pour le moment)</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>chaussure où l'on se sent bien dès le début</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grip ,confort et legere</point_positif>
<point_negatif>pas etanche sinon RAS</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>achetez suite a un echange je suis entierement satisfait pratiquant de la marche nordique  2 fois par semaine elles ont une bonne accroche sur tout type de revetements. belle finition laçage rapide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur , amorti.</point_positif>
<point_negatif>chaussant, frottements irritants, maintient.</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>l'absence de demie taille dans l'ensemble des chaussures de  la marque les finitions trompeuses font qu'on ne peut pas raisonnablement investir dans ces chaussures qui ont finalement le même prix que les autres chaussures de "marque" de même gamme. <br/>L' Absence de demie taille équivaut à une mauvaise tenue du pied donc risque de blessures.<br/>Bon amorti cependant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>accroche, maintien, pied sec, de vraies pantoufles</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant aucun</point_negatif>
<date>19/03/2012</date>
<commentaire>Achetées samedi 17 mars et testées hier ( dimanche 18 mars ) dans des conditions météo on ne peut plus propices: grosse averse , fort dénivelé, de la boue , des flaques et des pierres ! j'ai commencé lentement avec un peu d'appréhension et au bout de quelques minutes je me suis senti en confiance.bonne accroche aussi bien en montées , boueuses, rocailleuses que dans les descentes!<br/>Rendez vous dans 2 mois pour un autre bilan, d'ici là j'aurais fait 2 trails :un de 15 km et l'autre de 29 km.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>régis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Accroche Amorti Stabilité</point_positif>
<point_negatif>Après une première sortie pas de problème majeur</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>Première utilisation en sous bois et dans la neige pendant environ 1heure bonne stabilité et accroche. Opéré du tendon d Achille depuis un an pas de douleur dû certainement a l'amorti. Produit satisfaisant. A<br/> voir dans la durée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le laçage, l'accroche</point_positif>
<point_negatif>le Weblock</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>la chaussure est belle, bien finie, j'aime les lacets qui ne se desserrent pas. Mais les sangles du Weblock frottent contre le pied et rendent la chaussure inconfortable. J'ai aussi eu une tendinite sous le pied après 30km avec ces nouvelles chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne maintenu du pied, bonne accroche.</point_positif>
<point_negatif>Je n'en voit aucun.</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>J'utilise cette chaussure en multi activité, marche, Trail court, VTT.<br/>Elle est parfaite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickaël</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souple, confortable, légère, polyvalente</point_positif>
<point_negatif>A ce jour rien</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>J'espère qu'elles tiendront le plus longtemps possible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, maintient du pied, accroche</point_positif>
<point_negatif>Un pare pierre pas assez enveloppant</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>un vrai chausson pour courir dans les bois et chemin accidenté manque juste un pare pierre un peu plus enveloppant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté et solidité</point_positif>
<point_negatif>pas assez résistantes à l'eau</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>chaussures idéales pour courrir en fôret mais pas au milieu des herbes hautes.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
