<liste_avis>
<avis>
<auteur>pas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>relativement efficace</point_positif>
<point_negatif>la couche aluminium se decolle tres rapidement</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>mais tres decu par le fait q'apres 5 lavages en machine la couche aluminium se decolle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>L</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>regulation de la transpiration - regilation thermi</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souplesse, amorti, tenue de la voûte plantaire</point_positif>
<point_negatif>Prend de la place dans la chaussure ...</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Globalement très satisfait pour un produit standard à un prix abordable, et pas spécialement adapté à une morphologie particulière (problème d'épine calcanéènne). Je les porte en principe dans des chaussures de rando, mais elles peuvent même aller dans des chaussures de ville (où elles tiennent quand-même un peu de place)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Diminue les odeurs</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Appricié le fait qu'elle diminue les odeurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortable, réponds à l'attente</point_positif>
<point_negatif>N'a pas duré assez longtemps sur la durée</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Acheter pour compenser une paire de chaussure trop grande achetée sur internet. Les semelles sont très confortables et ont rempli entièrement l'attente de mes besoins. Cependant au bout de 3 mois d'utilisation (intensive j'utilisais les chaussures tous les jours) les semelles ont commencées à avoir des trous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté souplesse et confort</point_positif>
<point_negatif>légèrement plus longue que la pointure</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>aucun problème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>GARDE LA CHALEUR</point_positif>
<point_negatif>PAS SOLIDE POU UN USAGE REGULIER</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Trés déçu par ce produit, le seul point positif est celui de garder la chaleur , mais franchement il y a encore du boulot sur ce modele pour pouvoir l'utiliser tous les jours, d'autre modele moins honereux sont plus satifaisant. Bref je ne renouvellerai pas cet achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Diego</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne tenue à l'intérieure de la chaussure</point_positif>
<point_negatif>Trop d'écart entre les pointures proposées</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Bon qualité mais la surface rouge s'use assez rapidement. J'ai été obligé de couper le bout de la semelle pour l'adapter à ma chaussure car trop d'écart entre les pointures proposées. Sinon, ça fonctionne très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon amortissement</point_positif>
<point_negatif>Dessous de la semelle</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Le dessous de la semelle (aluminium) glisse dans la chaussure et la semelle se déplace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sensation agréable lors de la marche</point_positif>
<point_negatif>la voute plantaire mériterait d'être renforcée</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
