<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>idéale pour des chaussures trop grandes</point_positif>
<point_negatif>zones d'amorti qui se font ressentir</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces semelles pour mettre dans une paire de chaussures de tous les jours trop grandes. Le problème est qu'au bout d'une heure elle me font mal aux pieds. Le relief des amortis à l'avant du pied se fait ressentir, est c'est désagréable: sensation de lourdeur dans les jambes, comme si ça faisait 24h. Il va falloir que je trouve une autre solution...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manolo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix/présence voûte plantaire</point_positif>
<point_negatif>trop épaisse : fait toucher l'empeigne</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Bien faite mais trop épaisse. Dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, douceur.</point_positif>
<point_negatif>Rien pour l'instant.</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>J'ai l'impression de marcher pieds nus sur un tapis bien moelleux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>epaisse et resistante</point_positif>
<point_negatif>un peu rigide au debut</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>semelle que j'ai utilisé dans mes chaussures de sécurité pour leur apporter plus de confort et c'est le cas...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylviane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>densité +++, épaisseur +++, souplesse +++</point_positif>
<point_negatif>pas de déception</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>ces semelles me permettent de marcher beaucoup plus longtemps sans douleurs sous le pied</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chippo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le confort et la voute plantaire bien marquée</point_positif>
<point_negatif>le manque d'épaisseur</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>L'épaisseur de la semelle est inférieure à celle que j'ai remplacée, du coup, je flotte un peu dans mes godasses...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fernando</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>épesses, efficaces et tiennent bien en place</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Personnellement je les ai achetées pour mes chaussures de sécurité par ce qu'elles étaient très inconfortables.<br/><br/><br/>J'avais essayé de mettre carrément 2 paires de semelles basiques dedans. Mais c'était pas super.<br/><br/>Avec ces semelles je me sent à l'aise, elles amortissent bien et elles restent bien en place dans la chaussure.<br/><br/>Si j'avais su je les aurait achetées plus tôt.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nils</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Avantages combinés des semelle sport et cuir</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Après avoir essayé plusieurs modèles, pour pouvoir alterné 1 j / 2  la paire de semelle interne de mes magnum portée au quotidien.<br/>Ce modèle plutôt économique, offre un amorti proche d'un modèle sport tout en évitant les odeurs grâces a la partie de contact en cuir.Idéal pour les rangers, chaussure de sécurité etc...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
