<liste_avis>
<avis>
<auteur>Valentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique,éclaire bien</point_positif>
<point_negatif>La fermeture</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Super pratique,la fermeture est difficile car elle semble fragile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>so</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prend peu de place et batterie facile à trouver</point_positif>
<point_negatif>fragile- difficile à fermer</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>lanterne peu encombrante et simple d'utilisation mis à part la fermeture un peu délicate. semble fragile car pas encore utilisé que déjà cassée sans raison apparente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>evelyne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a emporter-pratique a acrocher</point_positif>
<point_negatif>difficle a refermer surtout pour un enfant</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>déjà utilisé -pratique a tenir car peut rester fermé pour s éclairer<br/>avoir 2 luminosités est en plus un atout le soir pour ne pas déranger son voisin s il veut dormir- par contre difficile a refermer on y arrive mais la fermeture peut rester bancale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ouverture et rangement</point_positif>
<point_negatif>nean</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>super pratique pour sac de rando. ne prend pas de place. Solide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>compact / puissance lumineuse / batterie universel</point_positif>
<point_negatif>fermeture 1/8 de tour parfois difficile</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Je ne regrette pas du tout mon achat.<br/>Le seul point négatif que j'ai pu trouvé est la fermeture par 1/8 de tour du chapeau sur le socle qui est parfois difficile s'il n'est pas parfaitement aligné.<br/>---<br/>Une version rechargeable par dynamo et petit panneau solaire serait un plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brigitte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Eclairage de très bonne qualité sans éblouissement</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>A recommander sans hésitation, très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compact, le design, l'autonomie</point_positif>
<point_negatif>Fermeture pas facile</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Dans le creux de la main, suspendu comme un lampion, pour ses trois fonctions d'éclairage, et trouvera toujours un endroit pour se poser. Il ne reste plus qu'à exprimer 3 voeux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Luminosité, ergonomie.</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourde, parfois dure a refermer</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Une lampe multi usage qui se pose ou s'accroche un peu partout. Qui éclaire mieux que certaines lampes a LED.<br/>Le coté "compacte" qui s'ouvre en un tour de main m'a séduit, mais elle est parfois dificile a refermer. Hereusement il y a aussi un interrupteur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique peut se suspen ou à la main eclair bien</point_positif>
<point_negatif>un peu encombrant pour la main</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>c'est ce que j'ai dit plus haut. pour du camping c'est très pratique mais je ne l'utiliserai pas dans ma vie de tous les jours.<br/>Pas d'amélioration spécifique à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Colette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>encombrement et poids minimum</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Très bon éclairage pour retrouver ses chaussettes ou sa boussole...un peu juste pour lire! <br/>J'attends maintenant quelle va être la durée des piles?<br/>Dans l'ensemble produit satisfaisant!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
