<liste_avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>leger ?</point_positif>
<point_negatif>dynamo fragile, faible eclairage</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Il y a un port pour recharger on a même pas le cable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eléonore</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Praticité</point_positif>
<point_negatif>Peu fiable, peu puissant</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Pratique au début avec ses deux types d'éclairage et son système d'accrochage, cette lampe s'est rapidement dégradée, l'éclairage est devenu moins puissant au bout de quelques heures d'utilisation (non pas continues mais cumulées), impossible de l'utiliser pour lire la nuit. Très peu résistante, elle ne s'allumait plus suite à un choc mineur, un comble pour un produit destiné à être utlisé en déplacement ! (j'ai heureusement pu la réparer en l'ouvrant, au niveau de l'interrupteur).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elisabeth</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas de piles!legere eclairage collectif</point_positif>
<point_negatif>manivelle peu solide .Baisse d'intensite</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Enfin nous avons pu manger tous ensemble autrement qu' à la bougie ou la lampe individuelle à remonter sans cesse .La duree d'eclairage est bonne.L'intensite  baisse.la lampe sest legere l'avons choisi car  prenant l'avion le poids du materiel pour un usage de camping semi lourd compte beaucoup.Pas besoin d'un stock de piles quand on s'installe loin de tout.La manivelle a cede au bout de trois jour sd'utilisation!heureusement nous une voiture.existe-t-il un modele avec adaptateur secteur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>éclairage rouge très jolie</point_positif>
<point_negatif>eclairage très très faible</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>a part sur secteur cette lampe ne sert a rien..et encore tout juste pour une chambre ou une petite tente tout juste pour lire..., le mode dynamo est pratique mais horriblement bruyant et l'éclairage reste très très faible, pour extérieur ne sert a rien...prévoir autre lampe!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Compacte, ergonomique, chargement pratique</point_positif>
<point_negatif>Eclairage (largement) insuffisant</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Cette lampe présente plusieurs points positifs, mais son grand défaut porte sur le seul point essentiel : la luminosité.<br/>Bonne luminosité juste après la charge, celle-ci décline très rapidement (moins de 5 minutes) pour stagner à un niveau très faible, que la charge soit longue ou courte. Je ne suis pas satisfait du produit, quasi inutilisable.<br/>Je n'ai également pas compris l'intérêt d'une diode rouge, bien que je ne doute pas qu'il y en ait un.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>badreddine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'éfficacité offerte</point_positif>
<point_negatif>lumière concu contre les moustiq. sera souhaitable</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>j'ai deux petites filles à la maison, ne dépassant pas les 03 ans, et franchement, je trouve que c'est un excellent produit si j'ose dire, pour au moins, laisser la lumière allumée, ou aussi, contôler ces petits, <br/>en finalité, c'est GENIAL. donc, en résumé, je trouve qu'il n'est pas conçu uniquement pour les campings & rondonnés, mais aussi, pour chez soi. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Général</point_negatif>
<date>18/02/2012</date>
<commentaire>Lampe insatisfaisante l'intensité est quasi nulle et ne se recharge plus apres une durée importante de charge je suis extremement deçu de ce produit mais c'est la première fois que cela m'arrive avec un produit Décathlon j'espere donc qu'une amélioration sur ce produit sera apporté dans les plus brefs délais comme je peux constater que je ne suis pas le premier à  avoir rencontré ce défaut de produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>albert</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>lampe à manivelle</point_positif>
<point_negatif>luminosité NULLE</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>lampe NULLE l'intensité lumineuse est proprement ridicule,malgré  heure de charge dans la voiture et  15 minutes de manivelle (!!). GROSSE DECEPTION.<br/>MAUVAIS PRODUIT.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix et le systeme de dynamo</point_positif>
<point_negatif>la manivelle est un peu légère, luminosité limité</point_negatif>
<date>14/10/2011</date>
<commentaire>Très bon produit, déçu par la luminosité, mais éclairage d'appoint très satisfaisant. La manivelle a cassé au bout d'une semaine, mais le SAV m'a remplacé la lampe à mon retour.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Concept intéressant</point_positif>
<point_negatif>S'éteint très rapidement</point_negatif>
<date>12/08/2011</date>
<commentaire>En l'utilisant uniquement à dynamo, elle éclaire moins fort et moins longtemps que les petits modèles, c'est dommage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
