<liste_avis>
<avis>
<auteur>ced</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellent luminosité !</point_positif>
<point_negatif>penser à charger tous les 6 mois</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Pour information ces lanternes possèdent des batteries rechargeables qu'il faut... recharger et comme il est écrit dans la notice (que personne ne lit bien entendu...) il faut les ranger chargée, ET LES RECHARGER TOUS LES  6 MOIS... donc problème d'utilisation....  il faut y penser et là le pb...pour information aussi toutes les pièces détachées sont disponibles.... sur www.decathlon.fr .<br/>Personnellement j'utilise ces lampes depuis qq années et sont super. A condition de respecter la notice...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>eclaire bien</point_positif>
<point_negatif>duree de vie</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>tres decu, j ai acheté cette lampe il y a environ un an et je suis tres decu...je m en suis servis 2 fois et quelques minutes....ce soir, j en ai eu besoin dans une piece non eclairé ,et elle a fonctionné maxi une heure alors que je venais de la charger comme indiqué dans le mode d emploi....peux t on la ramener au magasin????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>y'a un crochet pour la suspendre</point_positif>
<point_negatif>au moins 3: Prix, qualité, que ce soit en vente</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Je viens de découvrir les apreciations des autres consomateurs et c'est édifiant, donc je ne vais pas m'étaller pour encore enfoncer le produit<br/>Ampoule introuvable chargeur moisi enfin bref à éviter.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurore</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rechargeable</point_positif>
<point_negatif>durée de vie</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Eh bien comme tout le monde nous sommes très déçus par cette lanterne. Elle a certes très bien fonctionné l'été dernier, mais cet été impossible de la rallumer !! Nous n'avons même pas tenté de changer l'ampoule qui en + est très particulière. Pour 30€ on s'attend bien évidemment à une durée de vie + longue, c'est scandaleux !<br/>Decathlon devrait arrêter de commercialiser ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabrina</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>déjà HS</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>C'est après de longues recherches infructueuses en magasin et sur le net pour trouver l'ampoule adéquate, que je finis par chercher conseil sur le site de Décathlon. Je constate que je ne suis pas la seule à avoir ce problème.... L'ampoule est introuvable et ma lampe fichue !!!! C'est intolérable qu'on ne puisse pas se procurer cette pièce en service après-vente.... J'étais pourtant contente de ce produit qui m'a au final peu servi, trop peu pour justifier le prix ! Je déconseille cet achat :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rechargeable secteur et 12V (voiture)</point_positif>
<point_negatif>batterie de très mauvaise qualité, ne pas acheter</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Comme pour beaucoup d'autres utilisateurs (voir les autres avis), la batterie ne tient plus du tout la charge au bout de 12 mois. Déjà des signes de faiblesse étaient apparus au bout de 7 mois. La lanterne est garantie 2 ans. Retour chez Décathlon qui m'a remboursé sans difficulté (j'avais une copie des avis sous la main...). Il n'est pas compréhensible que Décathlon propose encore ce produit avec autant d'avis de défaillance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xav</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>charge avec allume cigare</point_positif>
<point_negatif>lampe inutilisable au bout de quelques jours</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>la lampe a marché quelques jours puis plus rien. L ampoule est grillée et impossible de trouver une nouvelle ampoule!!!!!!!!!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne autonomie produit fiable</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>pour ma part 2 ans d'utilisation aucun probleme a peu pret 10 week-end d'utilisation par ete .baterie conservé chargé et aucun probleme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le principe est bien ...</point_positif>
<point_negatif>... mais la lampe n'a fonctionné que 2h !</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Comme tous les autres, j'ai voulu réutiliser la lampe mais elle ne s'est jamais rallumée. La petite veilleuse fonctionne mais pas l'ampoule. Quasiment impossible de trouver une telle ampoule, je n'ai plus qu'à changer de lanterne ! <br/>C'est la première fois que je suis déçu par un produit vendu par Decathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Tout !</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Utilisée pendant 15 jours de camping...au final batterie à plat et ampoule grillée ! Ampoule difficilement trouvable et Décathlon qui ne sait et ne fait rien...<br/>Bref une belle arnauqe !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
