<liste_avis>
<avis>
<auteur>hippo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Autonomie, éclairage</point_positif>
<point_negatif>ampoule hs en seulement 3 mois d'utilisation</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Bonne lanterne dans l'ensemble excepté l'impossibilité de changer l'ampoule, bref une lanterne jetable, d'où la note.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>fragile+++, autonomie ??</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>parti en camping avec cette lampe, je ne peut être que déçu de constater qu'au bout d'une semaine d'utilisation normale ( 2-3 heures par soir), il fallait d'une part la recharger toutes les 30 minutes, d'autre part que la manivelle s'est définitivement cassée. Dommage. Mes mais en avait une moins chère et semble t'il plus performante et solide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry (Bruxelles)</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon élcairage, autonomie, divers modes de recharge</point_positif>
<point_negatif>Duée de vie trop courte</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Lampe achetée en juillet 2001 comme lanterne pour camping. Elle s'avère idéale pour éclairer la tente une vingtaine de minutes tous les jours. C'est pratique de pouvoir aussi la recharger sur secteur. Utilisation très occasionnelle à la maison après l'été 2011. Au bout de 13 mois elle ne s'allume subitement plus et ne se recharge plus, sans qu'elle ait subit le moindre choc, humidité ou autre stress. J'ignore sa durée de vie programmée mais, pour moi, 13 mois, c'est trop court!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La combinaison alimentation par transfo et dynamo</point_positif>
<point_negatif>Ras à ce jour, à voir dans la durée!!</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Bon produit, très complet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>recharge batterie par dynamo, plusieurs intensités</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix pour cette lampe que l'on peux emporter partout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nico</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bone autonomie, plusieurs niveau d'éclairage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>trés bonne lampe pour le camping , bon éclairage et bonne autonomie. A noté que le mode "lumière rouge en continu" est excellent comme veilleuse si vous avec de jeunes enfant.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rechargeable</point_positif>
<point_negatif>Trop de modes de lumières</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Je l'ai utilisée en camping</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>madeline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres pratique tres bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>prévoir une diode lumineuse pour allumer la nuit</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>bon produit, simple efficace et leger manque une diode lumineuse pour utiliser le produit la nuit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>double mode de charge dynamo / secteur</point_positif>
<point_negatif>dynamo tres fragile et ineficace</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>J'ai chargé la lampe avant de partir en vacances<br/>elle a très bien fonctionné sauf que quand elle a été déchargés, la dynamo fonctionnait très faiblement<br/>a force d'essayer de la charger, la manivelle trop fragile a cassé<br/>J'ai jeté la lampe !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>charge rapide, peu volumineuse securisante</point_positif>
<point_negatif>autonomie su batterie, eclairage un peu juste</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>a emporter en rando, en ballade, en bateau ou a vélo, <br/>ne pas espérer lire un roman sans avoir a tourner la manivelle de la dynamo!<br/>sympa pour une tente d'enfants, ou pour un éclairage secondaire</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
