<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande autonomie, bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>lumière un peu froide</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Utilisée 3 semaines en camping avec un seul jeu de piles, et elle fonctionne encore! Bonne qualité de fabrication, très pratique au quotidien! Un poil lourde, mais c'est le "prix" de l'autonomie!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Eclairage vraiment puissant et très solide</point_positif>
<point_negatif>un peu éblouissant</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>L'éclairage de cette lanterne est vraiment puissant, c'est génial ! (d'ailleurs, il faut faire attention a bien comparer la puissance des lampes en lumen avant d'acheter !)<br/><br/>La lumière est en même un peu éblouissante. De plus, la lanterne est un peu lourde mais c'est tout à fait normal vu les 3 piles et sa puissance.<br/><br/>Je n'ai pas pu tester vraiment la durée des piles, mais j'ai du la laisser allumer 3 à 4h sans baisse de luminosité. <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>led, légère, compacte</point_positif>
<point_negatif>pas de programmation des luminosités</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Très bon produit pour une utilisation courante.<br/>J'ai une autre lanterne FRENDO et il n'y a pas de comparaison possible. Cette dernière produit plus de lumière et avec une autonomie accrue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antonia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES BON ECLAIRAGE, ECONOMIQUE, CROCHETS SUSPENSIO</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>elle a servie tous les soirs pendant un mois, éclaire bien, peut s'accrocher partout avec ses crochets d'appoint</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne luminosité</point_positif>
<point_negatif>l'accrochage moyen</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Satisfaite de cette lampe très pratique, prend peu de place, facile à manier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les différents modes d'éclairage</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>A répondu à nos attentes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>eclaire bien</point_positif>
<point_negatif>trop petite pour une grande tente</point_negatif>
<date>26/07/2011</date>
<commentaire>tres bon prduit comme tout chez decathlon mais pour une grande tente je trouve qu'elle n eclaire pas suffisament donc en plus il va falloir une deuxieme .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pdt ressemblant aux vieilles, risquées lampes gaz</point_positif>
<point_negatif>lumière trop blanche</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>style rustique pour un matériel technologiquement moderne. BIEN</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Puissance et légéreté</point_positif>
<point_negatif>Difficulté pour refermer le couvercle des piles</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Bon produit juste la fermeture du couvercle du logement des piles pas évidente. Une habitude a prendre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hubert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>C'est de loin la meilleur lampe proposée</point_positif>
<point_negatif>La température de lumière un peu froide</point_negatif>
<date>14/06/2011</date>
<commentaire>Cette lampe à tous les avantages elle fonctionne sur piles<br/>avec une autonomie très importante graçe aux LED qui lui confère une puissance d'éclairage très appréciable, elle est compacte et fonctionelle et pas besoin de prise de courant<br/>pour gérer la recharge de la batterie.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
