<liste_avis>
<avis>
<auteur>john</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, faible encombrement</point_positif>
<point_negatif>lourd, dépliageun peu compliqué la 1ére fois</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Travaillant parfois de nuit dans un bureau, je l'ai caché dans mon  vestiaire qui est peu large.<br/>contre toute attente, une fois plié le lit rentre parfaitement dans le dit casier.<br/>Il est certes lourd mais le mien reste au boulot.<br/>Au début le dépliage est un peu dur, mais avec le temps sa s'améliore. De plus il est assez confortable pour faire de gros dodo dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hubert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et solidité</point_positif>
<point_negatif>poids, hauteur, diamètre des pieds</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>- trop haut et trop long pour ma tente Forclaz t3 ultraligh. Pour être totalement OK  il me manque env. 20 cm en H et en L . Je vais donc devoir renoncer soit au lit de camp soit à cette tente, ce que ne souhaite pas. Un lit moins haut de 20 cm serait impeccable.<br/>- le diamètre des pieds est insuffisant avec risque de perforation du tapis de sol. J'ai compensé en plaçant un petit couvercle métallique de bocal. La pression au sol a ainsi été divisée par 2,5</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valentin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>les tubes sont trop fragiles</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>le premier montage s'est fait tout seul, j'étais content de ll'achat. mais après cela s'est gâté, le montage devient dur sans que l'on trouve pourquoi et à l'examen il y a un  défaut sur l'un des tubes. Du coup, je ne recommande pas cet achat. Retour sous garantie envisagé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable avec un matelas auto gonflant</point_positif>
<point_negatif>le poids un peut lourd mais pour le prix c'est nor</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>lit robuste ,confortable et tres pratique</point_positif>
<point_negatif>poids, mais c'est la contrepartie de la solidite..</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>je recommande ce lit,il remplit aisement sa fonction :confortable,robuste et pratique,que demande le peuple...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christopher</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste, facile a monter/demonter, rapport qual/€</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>je le conseille sans reserve</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Encombrement, solidité, confort</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd, mais comme c'est solide...</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>Je cherchais avant tout qq chose de confortable pour m'accompagner sur un raid VTT de 7 jours, donc importance d'un bon sommeil. Je m'en suis servi en ajoutant un matelas auto-gonflant de rando (ép 2.5) et j'ai dormis comme un bébé, alors que j'ai très vite mal au dos sur de mauvaises literies. <br/>Autre avantage en tente : on peut mettre les sacs en dessous, ce que les matelas gonflants ne permettent pas. Je m'en suis resservi cet hiver au ski en lit d'appoint; idem, sommeil de très bonne qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, rapide à monter</point_positif>
<point_negatif>housse un peu juste, coince doigt, bride moyennes</point_negatif>
<date>26/01/2012</date>
<commentaire>Idéal pour lit d'appoint. sinon en lit de grosses tentes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marrie Sanglante</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile A Transporter Et Rapiide a PiEr et Deplier</point_positif>
<point_negatif>Bof .. Sava Koi :D Plutott Riien =P</point_negatif>
<date>15/10/2011</date>
<commentaire>Cv Cv ? =)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chrystel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant et la technique pliage géniale</point_positif>
<point_negatif>extrèmement lourd</point_negatif>
<date>25/07/2011</date>
<commentaire>lit d'appoint formidable pour la maison</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
