<liste_avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Eclaire bien l'interieur d'une caravane.</point_positif>
<point_negatif>Risques de brulure avec le verre, coiffe en metal</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Très pratique pour l'eclairage d'une caravane.Bien lire la notice d'utilisation pour le brulage du manchon.Allumage facile grace au piezo.Bonne autonomie. Point noir le risque de brulure avec le verre et la coiffe metallique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon éclairage : effet naturel, intensité variable</point_positif>
<point_negatif>bruyante, faible autonomie</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Précédemment j'avais une grande bouteille avec l'allumage manuel. J'ai voulu essayer cet version de lampe car l'allumage est plus pratique mais je ne peux pas adapter ma grande bouteille dessus : c'est dommage ! Donc, au lieu d'un mois avec ma grande bouteille, je fais une semaine avec la plus grande des bouteilles proposée pour ce type de lampe ! Il faudrait une plus grande capacité et diminuer un peu le bruit.<br/>Sinon, ce produit a un bon potentiel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simplicité, luminosité, housse protection fourni</point_positif>
<point_negatif>Aucun, ou seulement la peur de casser le verre.</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Très pratique, compact, éclair sans problème les 10m² de notre tente.<br/><br/>Accessoirement apporte un peu de chaleur lorsque le temps est maussade!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>eclairage et autonomie tres bien</point_positif>
<point_negatif>la cartouche ne rentre pas dans la housse</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>lampe sympa mais attention ca chauffe pas mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon éclairage</point_positif>
<point_negatif>La housse destinée uniquement àl la partie haute</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Eclairage satisfaisant, pas de problème d'allumage, mise en place du filet un peu archaique, mais bon produit dans son ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Puissance lumière, réglage luminosité</point_positif>
<point_negatif>Pas utilisable dans tente, besoin des recharges</point_negatif>
<date>01/08/2011</date>
<commentaire>Je le recommanderais dans le cas d'une utilisation extérieure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon éclairage, longe autonomie</point_positif>
<point_negatif>clignotement</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>Je suis très satisfait de cette lampe. Mais de temps en temps, et sans que je ne sache d'où ça vient, la lampe se met à clignoter et à faire un bruit de crépitement.<br/><br/>J'ai changé le manchon, rien n'y fait. Ca n'a rien à voir non plus avec le fait que la bonbonne soit pleine ou presque vide.<br/><br/>Quelqu'un a une idée? Faut-il nettoyer quelque chose?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger et peu emcombrant</point_positif>
<point_negatif>un peu cher, bouteille adaptable de petite taille</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>dommage que le système ne s'adapte pas sur des bouteilles plus grosse car je me retrouve avec la bouteille de mon ancien lumostar (que j'avais cassé) et c'est pour cela que j'en ai acheté un neuf..et donc pas le choix il faut tout racheté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-MICHEL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES BONNE LUMINOSITE ET ALUMAGE EFFICACE</point_positif>
<point_negatif>SYSTEME D'ACCROCHAGE (CHAINE) A AMELIORER</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>BONNE MARQUE<br/>CON PRODUITS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nat</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très lumineux</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>dommage de pas le trouver dans tous les décathlon</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
