<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bel aspect quand il est neuf...</point_positif>
<point_negatif>acheté pour un périple en VTT d'1 semaine en juin</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Dès le deuxième jour, fuite et matelas inutilisable. Le gonflage automatique est donc inopérant, et celui par la bouche fonctionne mais sa tenue est de quelques minutes si l'on s'allonge sur le matelas. Déçu par ce matériel qui pourtant n'était pas un premier prix ! <br/>Je viens à peine de créer mon compte sur décathlon et découvre qu'à priori je ne suis pas le seul à avoir subi ce désagrément ! Peut être une histoire de série défectueuse ?<br/>Pour ma part je n'avais pas osé retourner au magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confortable les premiers jours</point_positif>
<point_negatif>fuites au bout d'une semaine d'utilisation</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Très grosse déception. Nous sommes partis camper 3 semaines en Namibie avec deux de ces matelas, qui, au bout de 3 nuits ont présenté des fuites les rendant inutilisables!<br/>La fuite se situerait au niveau de la couture à proximité de la valve. 45 euros pour une durée de vie de 3 jours, c'est inacceptable!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Gonflé il est confortable.</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise qualité.</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Je suis partie en vacance fin Août avec mon nouveau matelas ... Inutilisable au bout d'une semaine ! Surement une fuite au niveau de la valve ( car le matelas est en parfait état ). Il ne tient pas gonflé plus de 10 minutes !!! Pour le prix scandaleux, c'est du jetable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>très confortable les deux premières nuits</point_positif>
<point_negatif>Fuite apparue dès la troisième utilisations</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Très mauvaise résistance, le matelas s'est dégonflé dès la troisième utilisation à cause d'une fuite au niveau des coutures de l'embout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>inutilisable</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Grosse deception à la première utilisation : une enorme bulle d'air (35*25 cm) apparait empéchant toute utilisation. J'ai du acheter en urgence la nuit suivante un matelas pneumatique.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>A</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>/</point_positif>
<point_negatif>Dès la première nuit, le matelas s'est dégonflé.</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Décevant! Première nuit sur ce nouveau matelas = nuit sur le sol!!! Matelas dégonflé!!  Cause: fuite au niveau de la suture!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la matiere</point_positif>
<point_negatif>un peu petit</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>un peu plus grand  80 cm  sur 200 cm de long  pour les personnes de grande taille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, Fiabilité, Robustesse, Encombrement</point_positif>
<point_negatif>Un peu fin</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Super produit que je conseil à tous ceux qui cherchent un matelas autogonflant peu onéreux mais de qualité. Utilisé en rando comme pour loger des amis dans une maison à chaque fois ce matelas à été à la hauteur.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, largeur à la taille du sac de randonnée</point_positif>
<point_negatif>pas de sangles intégrées</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>très bonne nuit passées au cours d'un long voyage en Grande-Bretagne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à emmener, à mettre en place.</point_positif>
<point_negatif>pas déçu,  à un certain âge cela reste peu épais</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Ce matelas facile à transporter et pas très lourd (pour camper à pied ou en vélo) est un bon compromis. Il reste que ce n'est pas ultra confort, mais je le savais et c'est donc pour quelques nuits en passant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
