<liste_avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La robustesse, pas besoin de pompe à gonfler.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>Super matelas, très robuste et facile à nettoyer. Peut-être pour certaines personnes prévoir un sur-matelas étant donné sa robustesse. C'est un investissement très rentable et une durée de vie très longue contrairement aux autres matelas traditionnels classiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>gonfleur intégré, housse de rangement, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>très pratique avec sa pompe intégrée (manuelle) et sa housse de rangement, grand confort de couchage (stabilité), bonne protection contre l'humidité, très apprécié par les campeurs occasionnels et exigents que nous sommes !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, résistant</point_positif>
<point_negatif>Encombrement</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Matelas très confortable : c'est la première fois que je pars une semaine en camping sans regonfler ni réparer mon matelas...<br/>Je l'ai utilisé 1 fois seulement mais il a l'air plus résistant que mes précédents achats (matelas à alvéoles, +/- 1 matelas par an!).<br/>La pompe intégrée est assez pratique, mais mieux vaut prévoir un gonfleur. Seul petit bémol : l'encombrement, mais le confort le vaut largement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>on dort comme dans un lit, a l'air robuste</point_positif>
<point_negatif>lourd et pompe à pied pas pratique dans la tente</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>content du produit malgré les défauts mentionnés surtout avec la garantie de 10 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>épais (avant dégonflement)</point_positif>
<point_negatif>se dégonfle</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce matelas en prévision d'une semaine de camping. Première nuit: tout va bien. Au matin, matelas un peu dégonflé. Nous le regonflons. <br/>Le soir, nous le retrouvons dégonflé partiellement (sans l'avoir utiliser de la journée!) et c'est allé de mal en pis jusqu'à finir sans matelas au bout de 6 jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintien du dos,pompe integree</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>matière facile à nettoyer,ne sent pas les boudins le fait qu'ils soient en sens inverse du couchage,housse de protection pour le rangement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Barnay</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robustesse et confort</point_positif>
<point_negatif>temps de gonflage plus long que 3mn</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>J'ai failli ne pas acheter ce produit en voyant certains commentaires des internautes, Decathlon devrait afficher la date de commercialisation et le nombre de produits vendu.Avec ce type d'information, j'aurais probablement moins perdu de temps en consultation, car j'aurai pu relativiser les commentaires par rapport au volume vendu.<br/>Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégoire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>matelas assez dur trés bien dormi</point_positif>
<point_negatif>peut etre un peu lourd</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>trés contant , confortable. malgrés la pluie pas d'humidité absorbée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charles</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>taille</point_positif>
<point_negatif>Fragilité</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Voilà de très nombreuses années que je voyage avec ma femme et nos quatres enfants en effectuant du camping, souvent dans des conditions très sommaires. Nous utilisons beaucoup de matériel DECATHLON et sommes souvent très satisfaits. Cependant l'achat dernièrement de ce matelas a été un échec. Celui-ci a déjà crevé deux fois en l'espace de trois semaines. De plus son gonflage intégré n'est pas fiable et très contraignant. Bien à vous,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Pas de modèle équivalent sans pompe</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>J"ai l"ancienne version avec la couette, très confortable, mais avec fuite introuvable après 4 semaines d'utilisation ... Je cherche donc un remplaçant sans pompe puisque j'ai 2 matelas à gonfler, et que je ne vois pas l'interet de payer 2 pompes alors que j'en ai déjà une va-et-viens qui fonctionne parfaitement. Je vais donc acheter un matelas moins confortable mais d'une autre marque !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
