<liste_avis>
<avis>
<auteur>haribo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>je l ai essaye en camping super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poids, faible encombrement, prix, solidité</point_positif>
<point_negatif>isolation, confort</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>excelent matelas mousse. Utilisé en rando longue durée (plusieurs semaines). Bonne résistance grace à la doublure métalisée. Bien sur, comme il est peu épais, lorsque la température baisse on ressent le froid du sol. Mais aucun matrelas de poids équivalent ne permet d'éviter cela (les autogonflants ou mousses plus épaisses sont aussi bcp plus lourds... et plus cher !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibault</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Poids et encombrement</point_positif>
<point_negatif>Faible épaisseur</point_negatif>
<date>16/08/2011</date>
<commentaire>Très bon produit pour le prix mais à n'utiliser qu'occasionnellement. Je l'ai emmené pour faire le GR20 en raison de son faible poids (200gr) mais je me réveillais systématiquement 4-5 fois par nuit...douleurs au bassin et épaules donc pas top surtout si il est très important de bien récupérer dans ce genre de randos. <br/>Pour la prochaine grosse rando j'investirai dans un matelas plus épais même si le poids est plus important.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>L'épaisseur / Le confort</point_negatif>
<date>25/07/2011</date>
<commentaire>OK pour camping TRÈS occasionnel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Un prix très bas</point_positif>
<point_negatif>Pas de systeme d'attache pour le réenrouler</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>On ne peux demander plus pour un tel prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>toni</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>pas de couleur sombre</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>très bien, dommage qu'il n'y ai pas de couleur sombre (noir...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Il est épais et moelleux</point_positif>
<point_negatif>laisse des empreintes  mains et pieds</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>produit nettement plus agréable que les tapis beaucoup plus fins.<br/><br/>Les marques s'estompent avec le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable sur mon carrelage de mon salon</point_positif>
<point_negatif>difficile à maintenir déroulé</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>je l'utilise uniquement pour mes étirements au sol dans mon salon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>mousse dense....</point_positif>
<point_negatif>....</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>je l ai acheter pour faire du rembourrage pour un sac photo matériel pour complément du sac d escalade vuarde 30 qui me convient tres bien mais pour une utilisation materiel photographique .....donc avis détourner....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa couleur, sa faible épaisseur</point_positif>
<point_negatif>sans pour l'usage que j'en ai fait</point_negatif>
<date>06/07/2010</date>
<commentaire>La couleur grise de ce karimat est idéale pour recouvrir les parties métalliques des fenêtres de toit et donc d'amortir les bruits de la pluie. Collage avec de la néoprène. J'ai fait ce bricolage, il y a plus de deux ans déjà et la mousse est en parfait état malgré le soleil, le froid...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
