<liste_avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas de phtalates</point_positif>
<point_negatif>pas solide</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>il  a crevé au bout de 2 utilisations !!!! De plus il n'y avait pas de kit réparation d'urgence (alors qu'il est indiqué sur  le carton).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Gonflé rapidement à condition d'avoir un gonfleur</point_positif>
<point_negatif>Allergie</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>La mention sans phtalates est rassurante je ne m'attendais pas à faire un réaction allergique c'est la première fois de ma vie ! Je me demande bien ce qui a été utilisé pour remplacer les phtalates ! Je retenterai de dormir dessus pour en avoir le cœur net mais j'ai attendu 12h pour que ma lèvre dégonfle !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>crever au bout de une semaine</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Il c'est creve au bout de une semaine d'utilisation dans une chambre. impossible de me le faire rembourser donc poubelle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rapide a gonfler, Prix à première vue</point_positif>
<point_negatif>Une seule utilisation, crevé à la deuxième</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Produit trop fragile et de mauvaise qualité, ne peut que nuire à votre marque.Il serait préférable de vendre un produit plus cher mais fiable.Nous l'avons utilisé une nuit dans une tente, la deuxième nuit en intérieur sur un parquet lisse protégé par un drap et il était crevé. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DOM</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>QUALITE  MEDIOCRE</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>BIEN QU'IL EST 3 ANS IL N'A SERVI QUE 3 FOIS EST AUJOURD'HUI  IL VIENT DE CREVER  2 H APRES LE GONFLAGE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Se range facilement, ne prend pas trop de place</point_positif>
<point_negatif>Se crève très rapidement, les coutures non fiables</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Malheureusement, ce n'est pas la première fois que nous avons des déconvenues avec les matelas gonflables de chez Décathlon.<br/>Malgré une utilisation en intérieur et de manière occaisonnelle, ils se crèvent tous les uns après les autres...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortable lorsqu'il ne se dégonfle pas la nuit</point_positif>
<point_negatif>Facilité de crevaison</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Cela fait deux fois que j'achète ce matelas et à chaque fois il se crève au bout d'un an avec une utilisation faible...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>a tenu gonflé</point_positif>
<point_negatif>acheté tout taché</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>je ne m'en suis servie qu'une fois, mais quelle déception à l'ouverture du carton, le matelas gris à l'origine était maculé de taches comme des moisissures. nous avons du le frotter avant utilisation et certaines taches ne sont pas vraiment parties mais bon. dommage que je l'ai pas ouvert avant de l'emmener en camping, sinon il serait reparti chez decathlon. C'est inadmissible de livrer un matelas dans cet état. pourtant l'emballage était bien fermé. Sinon il a tenu gonflé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>On est bien dessus qd il est gonflé!!!</point_positif>
<point_negatif>1 trou sur chaque face!!!!</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Très peu satisfait de la qualité!! dès la première utilisation, le matelas présentait déjà 2 trous!! j'ai réparé avec le kit d'urgence mais rien n'y fait!! pour une nuit en tente à meme le sol ce n 'est vraiment pas agréable!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>-</point_positif>
<point_negatif>Matelas dégonflé</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Décu, matelas dégonflé après la première nuit d'utilisation.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
