<liste_avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort et compacité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Le matelas Prolite Plus de Therm-a-rest est pour moi le produit idéal lorsqu'on recherche le meilleur compromis compacité/poids/confort. Le modèle Regular est conçu comme un matelas complet soutenant tout le corps, ce qui n'est pas le cas du modèle S qui ne soutient que le haut. Le système de mousse en s'expansant permet effectivement un autogonflage mais il faut disposer de temps. Un gonflement final à la bouche est tout de même nécessaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>épaisseur, isolation, taille plié, poids</point_positif>
<point_negatif>assez étroit</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>excellent, c'est un THERM A REST.<br/><br/>Je lui préfère cependant le modèle Xlite (non disponible ici)<br/><br/>En effet, le Prolite est réservé au petit nombre des randonneurs de "l'extrême" (nuit d'hiver où la température descend sous les 5°C)<br/><br/>Pour un usage en trek, le X-lite est préférable car moitié plus léger et plus épais. Il est certes un peu plus cher, mois bon, quand on met ce prix dans ce type de matériel, on n'est plus à 10€ près.<br/><br/>Pour de l'occasionnel, le A200 light est très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très confort</point_positif>
<point_negatif>le pliage</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>je connaissais l'article car ma fille et mon mari avait déjà acheté cet article</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gabrielle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compact, léger, résistant et confortable</point_positif>
<point_negatif>Un investissement.. Qui demeure rentable selon moi</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Idéal pour les accrocs de randonnées qui cherchent du matériel compact et de qualité. Pour des nuits paisibles et des réveils en bonne forme (et de bonnes humeurs!!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cath</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort et le gonflage automatique</point_positif>
<point_negatif>manque un peu de largeur...</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>j'ai été très bien conseillé par un de vos collaborateurs, après 2 jours , pas facile, j'ai trouvé le juste gonflage nécessaire au confort, de plus il se range très bien... sauf que j'ai pas eu le bon sac qui  va avec heheh, ma jumelle a le même matelas et le bon sac . je le recommanderai sans souci<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RV</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super produit, utilisé durant une année de voyage</point_positif>
<point_negatif>n'est plus autogonflant au bout de quelques mois</point_negatif>
<date>31/05/2012</date>
<commentaire>j'ai utilisé ce produit durant un long voyage en vélo d'une année autour du monde. Je l'ai utilisé sous toutes les conditions climatiques de 46°c à -20°c. J'en suis extrémement satisfait, aucune crevaison seul bémol il n'est plus autogonflant aprés quelques mois donc il faut souffler plus longtemps</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
