<liste_avis>
<avis>
<auteur>Claudie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>néant</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Matelas utilisé seulement 5 nuits et se dégonfle déjà toutes les heures! Achat totalement inutile, donc!  Ne parlons pas de la pompe pour le gonfler, qui elle, a "duré" 5 mn ! Ce matériel chinois est vraiment de mauvaise qualité!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yoan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confort avant fuite</point_positif>
<point_negatif>trop fragile, ne vaut pas 15€</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>j'ai utiliser ce matelas ( sur sol plat et sans la moindre asperitée ) une semaine seulement et déjà 2 fuites de la taille de mon pouce ( la rustine qui se trouve avec le matelas ne sert a rien sur la face tissus et donc inutile pour ces fuites ). grosse erreur de ma part, j'ai jeter mon tiquer de caisse et ne peu donc pas le faire changer  ( jamais de soucis chez decathlon auparavant, d'ou mon erreur ), bref je le déconseille a tout le monde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>aucune résistance</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>au bout de 2 jours d'utilisation, il se dégonfle systématiquement au cours de la nuit, rendant celle-ci très désagréable. Je le déconseille fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>servie  en gros 15 jours et deja crevé</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>produit confortable mais servie en gros 15 jours (.non consécutif) et déjà crevé. nous sommes campeurs depuis plus de 20 ans et faisons attention au matériels; aurez préféré que sa dure plus longtemps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très facile d'utilisation et très confortable!</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Parfait pour nos vacances sous la tente et pour les siestes dans le jardin!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>se dégonfle rapidement</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>MALGRE UN PREMIER ECHANGE DE CET ARTICLE LE SECOND N'EST PAS DE MEILLEURE QUALITE. DURE UNE SAISON ET LA SAISON SUIVANTE EST RAPIDEMENT HORS D'USAGE. ETANT GARANTI DEUX ANS PAS D'ECHANGE POSSIBLE EN MAGASIN.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antonio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, facile a gonfler</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>excellent rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stuart</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Valve d'air antiretour , épaisseur , confort</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Alors pour commencer je conseille fortement ce matelas , pas chers et très efficace sa fait maintenant 5 mois que j'ai le mien et il tient toujours et pourtant des fois j'ai dormis avec sur des cailloux , merci Quechua pour avoir crée et améliorer ces matelas qui sont pour moi très efficace (j'avais acheter y a 2 ans le méme a carrefour et au bout de 1 semaine il s'est creuvé ) ceux qui disent que c'est pas de la bonne qualités c'est faux je soutiens Quechua et j'adore leur produits.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elisabeth</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>ARTICLE NUL</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>Après deux ans et très peu d'utilisation (maximum 5 fois), le matelas dégonfle. Nous sommes obligés de le changer et il n'est plus garanti.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>katell</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucuns</point_positif>
<point_negatif>se retrouver par terre dans la nuit</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>J'ai commandé puis suis allé chercher ce matelas mardi dernier le 06 aout 2012 pour partir dimanche en camping.<br/>ce matelas a servi a ma fille de 2 ans donc a peu pres 12kg.et dès le premier jour, le matelas s'est complètement dégonflé.<br/>Etant toujours très contente de decathlon, j'ai préféré acheter mes matelas dans cette enseigne plutot que dans "une foire fouille" pensant y trouver de la qualité.peut etre aurais je du aller au moins cher, au moins je n'auras pas eu de regrets.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
