<liste_avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>Pour petit gabarit, housse trop petite</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Sur le site il est donné pour 70 cm de large, celui que j'ai acheté mesurait 53 cm, ça fait une différence ! C'est une épreuve de le remettre dans sa housse, il est donc parfait pour ceux qui aiment relever les défis. Je l'ai échangé contre un plus grand dont je suis pleinement satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et encombrement</point_positif>
<point_negatif>bruit</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>confort et isolation thermique d'un matelas gonflable classique avec un encombrement inférieur à celui d'un auto-gonflant ou d'un tapis de sol. Pour ceux qui bougent en dormant, il s'avère bruyant et peu gêner les personnes ayant le sommeil léger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BERNARD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vite gonflé</point_positif>
<point_negatif>difficulté a chasser l'air pour le pliage</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>matelas un peu glissant si on est un peu en pente pour<br/>bivouacer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon confort Leger</point_positif>
<point_negatif>Son prix . Un peut lon a gonflé .</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Confartable et leger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, sac étanche, compact, confortable résistant</point_positif>
<point_negatif>pas très large</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>idéal pour du trek, randonnée, séjour VTT ou kayak de mer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-odile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>trop fragile pour son utilisation : bivouac</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>ce matériel a été utilisé en bivouac et s'est dégonflé dès la première nuit, petit trou</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et bonne isolation</point_positif>
<point_negatif>difficile à bien dégonfler</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>utilisation en moyenne montagne sur sol bien caillouteux. trés confortable. Bonne isolation du sol humide. Un peu pénible à dégonfler complétement. Pratique à transporter vu son trés faible encombrement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger, encombrement minimum</point_positif>
<point_negatif>les tubes dans le sens de la longueur</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Encore un matelas avec les tubes dans le sens de la longueur !!!<br/>Résultat : comme tout ces prédécesseurs des années 90 la disposition des tubes rend ce matelas très inconfortable et assez bruyant.<br/>Il reste très pratique mais je lui préfère largement un auto-gonflant type A200 light / ultralight.<br/><br/>A quand le même avec les tubes dans la largueur?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La toute petite taille dans la valise, le confort</point_positif>
<point_negatif>Gonflage à la bouche de 2 minutes</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Je suis ravi, je le gonfle moi même et ce n'est pas bien méchant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable: on ne sent pas le sol , tres leger</point_positif>
<point_negatif>fragile, mon lot n'avait pas de rustine de secours</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>le lot, selon la notice, devait contenir une rustine de secours pour pallier à la fragilité du matelas, je n'en ai pas eu et c'est un manque: le matelas est tres confortable et tres leger mais en cas de trou...il ne sert a rien!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
