<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable à porter, look sympa</point_positif>
<point_negatif>il manque 1 ou 2 petites poches, un poil cher</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Compte tenu du design minimaliste, le prix est un peu élevé, mais c'est un très bon produit, respirant, souple, et qui tient chaud. Vivement les randos à ski cet hiver!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>coupe près du corps, capuche, confort</point_positif>
<point_negatif>pas de poches, manque de chaleur</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Vêtement de sport actif à porter en seconde couche par temps frais.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le design du produit et la coupe et materiaux</point_positif>
<point_negatif>La fermeture éclair orange, la capuche</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Le midlayer est agréable à porter bien que je ne l'ai pas testé en conditions d'hiver.il ne remplace pas une polaire mais est idéal pour du sport en plein air en plein octobre. La fermeture éclair orange a été une mauvaise surprise lors de la réception du colis (on s'attendait a du noir) mais cela ne change pas la qualité du produit. La capuche n'apporte pas grand chose bien qu'agrable. Bien coupe, respirant il sera mon prochain compagnon pour la saison de ski</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEROME</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prêt du corps, confortable, chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>une vrai seconde peau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nico</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coupe ajustee, respirant, capuche, zip intégral</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>bon produit, utilisé en trail, vtt, escalade, évacue bien la transpiration et coupe relativement bien du vent. il manque toutefois un passage pour le pouce en bas des manches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, look, full zipp</point_positif>
<point_negatif>manque une couleur supplèmentaire</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Reçu en noir avec zipp rouge, ce midlayer est confortable à pieds, en vélo ou pendant les assouplissements porté seul en tee-shirt (t°+10 à +13) dés que les membranes ne sont plus nécessaires.<br/>Les zones de sudation aisselles et dos sont efficaces, la capuche n'est vraiment efficace que sous une hardshell. Très satisfait à l'usage par ce midlayer je l'ai commandé en vert pour  alterner.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
