<liste_avis>
<avis>
<auteur>Danièle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>moufles transformables en mitaines.</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>Ne donnent pas une impression de chaleur dès qu'on les enfile, mais finalement plus chaud que ce que l'on pouvait craindre. Je ne les ai pas testés en période grand froid, car ne les ai achetéds qu'en fin de saison.Pour la résistance, il me faudra attendre l'hiver prochain. Très contente pour l'instant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Chauds et pratiques</point_positif>
<point_negatif>Coutures</point_negatif>
<date>16/01/2012</date>
<commentaire>Gants pratiques et chauds, mais dont quasiment toutes les coutures au niveau du bout des doigts sont à refaire après quelques utilisations seulement. Je finis cette paire à peine commencée et je ne rachèterai pas ! Très déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Polyvalence, Chaleur, Fraicheur, Dextérité</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise fermeture du rabat du pouce.</point_negatif>
<date>09/01/2012</date>
<commentaire>C'est ma deuxième paire, la première m'a accompagné aussi bien à Patrouille des glaciers que lors de l’ouverture de nouvelle voie au Gurkarpo Ri (Népal). Cette nouvelle paire a un default au niveau du rabat du pouce qui ne se ferme pas bien. Malgré ce default ces moufles m’accompagnent dans toutes mes rando à skis ainsi qu'en expé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coralie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très pratique, chaud, confortable</point_positif>
<point_negatif>HS après 1 saison !</point_negatif>
<date>12/12/2011</date>
<commentaire>On en a pour son argent. <br/>Un paire de moufle-mitaine très très pratique en randonnée, qui tient bien chaud, mais qui montre vite ses limites : <br/>un rabat de pouce mal conçu et qui prend l'air, des scratchs qui se décousent, et surtout une paume en cuir qui se déchire comme du papier mâché après une saison d'utilisation. <br/>A conseiller ... pour le randonneur occasionnel.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
