<liste_avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa pointe fine , sa bonne courbure et son adérance</point_positif>
<point_negatif>x</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>supert chausson qui permet de passer la ou on le veut .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>precision et accroche impecable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>je passe de chausson equinoxe boreal a la sportiva je ne suis vraiment pas dessus irréprochable dans les devers et une precision en pointe remarquable.Le système de scratch est parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Précision, durée, gomme</point_positif>
<point_negatif>Serrage à velcros</point_negatif>
<date>10/05/2012</date>
<commentaire>Prendre 1,5 à 2 pointures de moins que la ville, sachant que les chaussons se détendent pas mal, mais juste à la forme du pied pour moi.<br/>Ils sont au début rigide avec une gomme très adhérente, mais au fil du temps s'assouplissent et les rendent extrêmement agréables et polyvalents !<br/>Génial pour les grattons, trous, réglettes, et grimpe en dalle !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, précision, adhérence</point_positif>
<point_negatif>Serrage à revoir. Se détend un peu</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Chausson technique, polyvalent en dalle et dévers, très précis en gratonnage, suffisamment rigide, tout en étant adhérent.<br/>J'aurais aimé pouvoir serrer davantage les velcros au niveau du cou de pied</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ron</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pointe, talon, confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>Chaussons très polivalents, à faire attention par contre, ils ne sont pas fait pour le bloc car le scratch avant peut se déchirer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Adhérence, rigidité, sensations, précision</point_positif>
<point_negatif>scratch avant légèrement fragile.</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>Une pointe plongeante qui ne bouge pas dans le temps, une bonne asymétrie, une gomme très adhérente, un bon rendu de sensations. Ces chaussons sont très efficaces tant en dalle qu'en dévers grâce à sa pointe crochetante, le talon pousse bien. Le chausson est suffisamment rigide pour ne prendre que 2 pointures en dessous pour le confort. Pour les grimpeur lourds, la pointe ne spatule pas et reste donc très précise.<br/>A recommander à tous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clement</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La précision, le talon, le grip</point_positif>
<point_negatif>Sangle scrach un peu fragile, se détend sinon rien</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>Très bon chaussons. S'use pas trop vite. Confort. Précision. Bon grip. Bon talon. Se détend donc au minimum 1.5 pointures en moins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort exeptionnel, très asymetrique,précision</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>24/09/2011</date>
<commentaire>Chausson fortement asymétrique et très cambré, précision exeptionnelle, tenue très bonne sur grattons, très confortable (pour un chausson d'escalade!)<br/>seul point négatif: son prix, la qualité à un cout...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bleausard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cambré,fortement asymétrique,confortable.</point_positif>
<point_negatif>scratch très fragile,se détend beaucoup.</point_negatif>
<date>05/08/2011</date>
<commentaire>très bon chausson,très performant,très précis.<br/>à prendre 2-3 pointure en moins(voire plus),se détend pas mal.très confortable.<br/>la gomme xs edge colle bien mais s'use vite(comparé à une stealth mystique)<br/>le scratch de pointe est très fragile sur grès(fontainebleau),il se cisaille au niveau de la boucle métallique.le mien a laché au bout de 2 mois(à raison de 2 séances/semaine).de plus,les scratch sont trop courts(pieds larges).<br/>c'est un peu léger pour un chausson à 100 roros!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cathy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Excellent maintien</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>20/04/2011</date>
<commentaire>Très satisfaite de cet achat... je recommande ce chausson !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
