<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique à monter</point_positif>
<point_negatif>Des points d'accroche aux coins seraient pratiques</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>De par la longueur du tissu, il est très facile de trouver un lieu d'accrochage. Facile à ranger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emily</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petite poche de rangement, bonne longueur.</point_positif>
<point_negatif>Difficile de trouver le sens, haut pas pratique</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>Je n'ai pas un lit surélevé donc le fait que la moustiquaire se  termine en "pointe" en haut n'est pas pratique car il se repose souvent sur nous, il aurait fallut un système que l'on insère soit même pour former un cercle et ainsi dégager la moustiquaire autour de nous. Sinon il a une très bonne longueur et le sac de rangement est petit et pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ghislaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>transportable dans une housse</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>Je m'en suis servie comme protection pour un buffet. Bel effet déco en plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>zeki</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité, hauteur suffisante</point_positif>
<point_negatif>fermeture</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>comme toutes les moustiquaires, le système de fermeture est inexistant dommage, j'utilise comme tjrs des épingles à linge. C'est ma troisième, habitué des longs séjours outre-mer. 1 place pour le hamac, sinon préfèrez les 2 places. Moi j'ai les 2.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Duvaut</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>pas toujours un support pour l'accrocher</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>au cours d'un stage de plongée j'ai fais des envieux si bien que le lendemain plusieurs sont allés en acheter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>taille des mailles et faible encombrement</point_positif>
<point_negatif>bords pas elastiques accroche fragile</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>le lien pour accrocher la moustiquaire est  trop fragile malgré le fait que nous la laissions accrochée au meme endroit durant les 3 semaines d'utilisation.  les bords de la moustiquaire ne sont pas elastiques  de ce fait  ca complique l'installation sous le matelas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GUILLAUME</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ETANCHE</point_positif>
<point_negatif>PAS DE CROCHET DE FIXATION ET UN PEU PETITE</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>BIEN</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté - housse de transport</point_positif>
<point_negatif>pas imprégné</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>renforcer l'attache</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cela m'a évité bon nombres de piqures</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/05/2011</date>
<commentaire>une fois bien positionnée au dessus d'un bed chair (carpiste). Elle m'a sauvée des moustiques plus d'une fois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>zéro</point_positif>
<point_negatif>La forme, le maillage</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>J'ai une bonne expérience des moustiquaires, et cela n'en est tout simplement pas une. Peut être bon pour la^pêche aux petits poissons. La forme fait qu'on est forcément en contact avec le filet ce qui est fort peu agréable et d'aucune efficacité. Le tissu est de mauvaise qualité. J'en ai acheté 3 que je vais mettre à la poubelle. Obligé d'en acheter d'autres.<br/>Vendre ce produit est véritablement scandaleux.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
