<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La longueur-grandeur</point_positif>
<point_negatif>notice d'utilisation illisible, structure en bois</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>La structure en bois n'est pas insérable dans les encoches. Même dans son salon, en s'y mettant à deux ce n'est pas possible. La notice d'utilisation est écrit en taille de police 4. Pas pratique à lire avec sa lampe de poche. Je compte me faire rembourser pour cette article.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>b</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande et efficace</point_positif>
<point_negatif>amélioration possible dans les attaches</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>amélioration possible dans les attaches</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille pour 2 et cercle en bambou</point_positif>
<point_negatif>fragilité du nylon</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>bon article</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Moustiquaire trés aérée et très transportable</point_positif>
<point_negatif>Croisillon un peu difficile à installer</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Je circule depuis 10 ans avec en Afrique, c'est une des meilleures moustiquaire du marché. Très légère, très aérée, très facile à installer puisqu'une seul point d'attache suffit. (Ou 2 avec une corde transversale) Le croisillon en bambou est un peu difficile à mettre, mais le coup de main s’attrape facilement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère, housse de transport solide</point_positif>
<point_negatif>tissus fragile, ecarteur pas tres pratique</point_negatif>
<date>20/10/2011</date>
<commentaire>Après 2 installations, il y avait un trou dans la moustiquaire<br/>L'écarteur en bois "accroche" sur le tissus quand on l'installe (il faudrait au moins enduire les extrémités pour que ca glisse mieux)<br/>Une petite housse spécialement pour l'écarteur serait top<br/>Sinon, elle est assez longue, pratique (avec son rabat), facile a ranger (pour ca le systeme en bois est très bien)<br/>Le rabat pour entrer dans la moustiquaire pourrait être amélioré car ca n'est pas evident de na pas laisser d'interstices</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>housse de transport</point_positif>
<point_negatif>support écarteur bois peu pratique</point_negatif>
<date>21/07/2011</date>
<commentaire>Il faut prendre un crochet pour essayer de l'accrocher en voyage. De toute façon, dans les pays où ça craint, il y a souvent une vieille moustiquaire trouée : il suffit de la remplacer par celle-ci et le tour est joué !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>non fait pour le voyage itinerant</point_negatif>
<date>08/01/2011</date>
<commentaire>cette moustiquaire n est pas faite pour le voyage, elle est presque impossible a monter, il y a meme une cheville fournie avec, malheureusement, je n ai pas prit ma perceuse pour partir en thailande.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
