<liste_avis>
<avis>
<auteur>J</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le doigt fil inox pour positionner le mousqueton</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Très pratique à utiliser en système d'assurage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Forme, qualité de la bague de serrage, section.Pri</point_positif>
<point_negatif>Voir à l'usage</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Dommage qu'au niveau des EPI la durée de vie ne se limite qu'à 5 ans. Pourquoi? Gros problème en usage collectif.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aime-pie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintien de la vache impeccable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>comme dit dans les points positifs, il maintient la vache impeccablement, c'est le but, voilà tout simplement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légerté, bonne prise en main, bonne conception</point_positif>
<point_negatif>Peut être le prix, mais la sécurité n'en a pas</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>J'ai fait l'acquisition de trois mousquetopns pour compléter votre kit via. dommage qu'il ne soit pas déjà dans le kit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit, léger et pratique</point_positif>
<point_negatif>nada</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Moi perso je l'utilise sur ma longe pour me vacher, le mousqueton ne se ballade pas!!!! Tip top.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le ressort le bloquant dans la position souhaitée</point_positif>
<point_negatif>la molette de blocage (voir commentaire)</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>j'aimerai trouver le même sans la vis de blocage, car j'utilise le mousqueton sur ma stab en plongée, et je n'ai pas besoin de cette vis qui a en plus l'habitude de se corroder avec l'eau de mer bloquant le fonctionnement des mousquetons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>conception, finition</point_positif>
<point_negatif>prix élevé</point_negatif>
<date>12/06/2010</date>
<commentaire>Le système de barette permet au mousqueton de toujours rester dans le grand axe pendant l'assurage, c'est un vrai plus en terme de sécurité mais aussi en terme de confort d'utilisation.<br/>La section ronde du corps du mousqueton favorise la fluidité pour donner ou reprendre le mou (je l'utilise avec un reverso 3 de Petzl)<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
