<liste_avis>
<avis>
<auteur>roger</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>mes pantouffles journaliere</point_positif>
<point_negatif>je n'en connais pas</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>c'est ma 3ieme paires en 10 ans je les portes tous les jours ,pour bricoler jardinner et bien sur en randonnees. Ma paire precedentes avait j'usqu a 25000 metres de devinelle positif par an, par tous les temps ,sec pliie , neige de tous type . voila c'est un plaisir pour moi d'avoir decouvert ce produit apres d'autres marque et type dans la meme gamme de prix.<br/>A 72 ans bientot dont 10 de Sportiva et bientot 55 ans de rando en montagnes je ne regrette pas.<br/>Merci pour ce produit.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort intérieur, bonne accroche .</point_positif>
<point_negatif>Aucuns .</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>C"est bien les premières chaussures qui m'ont permis d'effectuer 5 jours de randonnée consécutifs en montagne, sans connaitre des problèmes d'échauffement, très bonne tenue des pieds aucun frotttement .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun.</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>Je les ai essayées par -15° cet hiver en cascade de glace :<br/>- je n'ai pas eu froid aux pieds<br/>- trés bon maintien du pied<br/>Vraiment un excellent produit qui vaut bien son prix.<br/>Vivement cet été !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La chaussure est à la fois souple et bien rigide.</point_positif>
<point_negatif>Un peu limite en protection thermique pour cascade</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>La chaussure épouse bien la forme de mon pied à l'avant, elle est un peu trop large à l'arrière. Il est cependant agréable de marcher avec, car elle est à la fois rigide à l'avant et souple à l'arrière. Elle offre une bonne protection thermique, un peu insuffisant à mon goût en cascade</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintien confort solidité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Si decath sort une  chaussure  équivalente avec son partenaire simond j achette</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'accroche de la semelle, le confort,</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Essayé en rando glacaire, crampons et en raquettes. Confortable et agréable malgré 8h de marche. pas de problème d'étanchéité. Attention à bien casser les chaussures et surtout à bien régler les lacets dessus avec la boucle d'arret sinon risque de mal au pied dessus.<br/>A tester avant achat car tige haute.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rigidité, Maintien, Etanche, Accroche</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>J'utilise cette chaussure pour de la randonnée alpine technique et j'en suis totalement satisfait!<br/>Chaussure nécessitant une petite période d'adaptation en raison de sa rigidité mais après c'est que du bonheur!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide respirente et resemelable</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>10/05/2011</date>
<commentaire>Je Les utilise pour la rando d ete et hivernal  pour la cascade de glace et en plus on peut Les faire resemeler<br/>chaussure que je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Côme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaudes, solides.</point_positif>
<point_negatif>fait un peu mal aux orteils en descente</point_negatif>
<date>05/10/2010</date>
<commentaire>Des Chaussures vraiment chaudes étanches et solides de chez solides! Je les utilise en cascade de glace et en rando neige, raquettes depuis 7-8 ans. aucun soucis! Vu la qualité des matériaux et de l'assemblage je trouve même qu'elle ne sont pas si chères. Je la recommande a tous ceux qui font de l'alpinisme (hiver ou été).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>José</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort . laçage bien conçu</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Produit très satisfaisant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
