<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coupant facile a aiguiser</point_positif>
<point_negatif>se coince quand on le lave (manche en bois)</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>En l'entretenant régulièrement pas de soucis de blocage. Petite astuce. Nettoyer le couteau normalement puis mettre de l'huile (olive en Provence) alimentaire pour le lubrifier et le nettoyer. ensuite coincer de l’essuie tout dans la fente du manche pour absorber et nettoyer les saletés incrustées En faisant sécher le couteau pas de problème le bois dégonfle rapidement. l'huile permet de l'ouvrir plus facilement. En tapant le manche côté base il s'ouvre facilement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickaël</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Lame, virobloc</point_positif>
<point_negatif>Manche qui craint l'eau</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>Les Opinels sont fidèle à leur réputation : léger, inoxydable, pas cher, solide, facile à affuter, tranchant...<br/>Le seul défaut que l'on peut lui trouver est qui faut faire attention le manche gonfle au contact de l'eau et la lame devient plus dure à sortir.<br/>Astuce : démontez le couteau et limé l'intérieur au niveau du pivot.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>exellent couteau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>tres bon couteau ,je le porte tous les jours; coupe tout , ne pas laver , essuier , saiguise facilement ( si difficulter a ouvrir , taper  au sol , lame en bas )  dure de nombreuses années  ( j'ai essayer toute sorte de marque ) c'est l'opinel le moins cher et le plus solide , cela fait 40 ans que je suis fidele a cette marque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant, léger</point_positif>
<point_negatif>extraction de la lame pas toujours facile</point_negatif>
<date>12/07/2011</date>
<commentaire>Pour garder la tradition,on ne lave pas un Opinel , on l'essuie seulement. Pour ceux qui l'ignorent, tapoter sur l'extrémité du manche aide à extraire la lame.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>coupe bien et bois solide</point_positif>
<point_negatif>lame fragile, difficile à ouvrir et ce bloque</point_negatif>
<date>01/02/2011</date>
<commentaire>ça fais 1semaine que je l'ai et décide de le faire un peu je le lave et la lame ce bloc pas moyen de la relevé (je suis un homme assez sportif alors une femme débutant la montagne(sans être machiste)et la lame ce casse;alors imaginé en pleine montagne seul sans outil qu'avec ce couteau ou en chute(randonnée 7*) avec une corde à couper SUPER DANGEREUX! c la mort! Le truc a ne pas fer quan on fé un couteau (et en vente) , le faire non pliant!ou le vendre avec un carquois! sa couterai encore - cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VALERIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, efficace et peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>difficulté à extraire la lame</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Bonne prise en main, produit qui reste fidèle à son histoire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>bon produit pour l'usage au quotidien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>béatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau, cran de sécurité, très bien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>couteau facile à ouvrir, le cran de sécurité fonctionne très bien, facile à mettre dans la poche, mon fils qui fait du scout est ravi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue en main, très bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>ouverture de la lame très dur</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>un très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
