<liste_avis>
<avis>
<auteur>JP</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la couleur et le bout arrondi</point_positif>
<point_negatif>trop tranchant dans les mains d'un enfant</point_negatif>
<date>26/08/2011</date>
<commentaire>je  pensais qu'à la base, un couteau etudié pour un enfant serait beaucoup moins tranchant que le très classique et bien connu "OPINEL". Mon fils s'est coupeau dés la mise en place de la lame!!! Il a 9 ans et pourtant on l'avait prévenu de son utilisation!!!!!<br/>Maintenat il a peur de s'en servir et ce couteau est donc rangé pour plus tard....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sécurité  pour l’utilisateur grâce au bout arrondi</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>27/03/2011</date>
<commentaire>idéal pour le pique-nique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bout rond, bague de protection, couleur, tranchant</point_positif>
<point_negatif>lame peut etre un peu courte ...</point_negatif>
<date>04/03/2011</date>
<commentaire>un tres bon couteau, j'en ai pris 3 pour mes enfants. <br/>peut etre dur à ouvrir mais en tapotant sur le bec du couteau la lame se degage tres bien et l'ouverture est alors aisée.<br/>je l'emprunte souvent à mes enfants car il a un tres bon tranchant...<br/>Nous nous en servons tous les jours, la lame ne rouille absoluement pas .<br/>un achat sans regret !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le bout rond qui facilite la prise de matière</point_positif>
<point_negatif>pas de modèle inox</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>bien pratique pour préparer des sandwichs en picnic aussi bien pour le beurre que pour toute matière à tartiner. Par ailleurs son tranchant est toujours efficace. A conserver dans la boite à gants de sa voiture comme une lampe de poche car toujours utile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bout rond et les bagues de sureté</point_positif>
<point_negatif>coupe aussi bien que les bouts pointus</point_negatif>
<date>08/12/2010</date>
<commentaire>je m'attendais à un couteau peut être légèrement moins tranchant que l'opinel courant, coupure au doigt pour mon fils dès la 1ère utilisation, mais bonne qualité du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>J LUC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bout rond sécurité</point_positif>
<point_negatif>ouverture difficile</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>néant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hugues</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il coupe très bien et la lame ne rouille pas.</point_positif>
<point_negatif>la protection et difficile à tourner.</point_negatif>
<date>01/11/2010</date>
<commentaire>je suis scout et je m'en sert très souvent pour couper des <br/>ficelles,tailler des bâtons...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bord arrondi, manche et bague sécurisantes</point_positif>
<point_negatif>La lame est difficile à sortir</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Il a été nécessaire de huiler la charnière pour une utilisation par un enfant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
