<liste_avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger et compact</point_positif>
<point_negatif>Tissus un peu rèche pour le coté visage</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Utilisé durant un voyage en train, je me suis servie de l'ouverture pour les vêtements pour le glisser sur le dossier du siège, j'ai dormi sans avoir à replacer mon oreiller toutes les 2 secondes c'était parfait.<br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Natacha</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Peu de place, facilité à ranger, laver, sécher</point_positif>
<point_negatif>Toujours le rembourré pour plus de confort ? ?</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>En trois semaines de camping sous tente mes nuits avec l'oreiller n'était pas identiques un coup il m'agacer d'autres fois il me reposer donc je pense que c'est mitigé par contre ce que j'ai remarquée c'est que je dormais ou me reposer mieux une fois l'avoir rembourré avec un vêtement après reste à savoir lequel et comme dit un internaute c'est vrai que parfois dormir avec seulement une veste peu s'avéré largement mieux toutefois il n'est pas désagréable, facile a ranger, prends pas de place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Je cherche encore</point_positif>
<point_negatif>Trop mou</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>Utilisé seul une première nuit de rando : sensation de dormir la tête à même le sol. La 2ième nuit, j'ai mis ma veste pliée dessous pour avoir plus d'épaisseur. Ma nuque m'a dit merci. La 3ième nuit, l'oreiller est resté dans son. sac. Ma veste suffisait pour mon confort. Bilan : objet inutile utilisé seul.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ergonomie compact cofort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>super coussin qui donne un confort tres reposant lors de grandes randos. les enfants en ont un chacun en n'y renonceraient pour rien au monde. Peut être qu'un choix plus important de couleurs serait souhaitable dans les familles nombreuses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rangement,tissus agréable et absorbant la sueur.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>je viens d'utiliser ce jolie petit coussin en camping pendant quelques jours et je trouve qu'il est très agréagle quand on à le visage dessus surtout si on transpire,mais ce que je prèfère le plus est le fait de pouvoir mettre des vêtements pliés où pas dedans,la capacité de remplissage est impressionnante si on rajoute tous les jours un vêtement en plus car le prècedent aura été très aplati par votre nuit dessus,confortable aussi sans vêtement grâce à une des face qui est un peu rembouré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>texture agréable</point_positif>
<point_negatif>pas très épais</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>J'ai pris ce modèle parce qu'il n'y avait plus "d'oreiller confort" au magasin.<br/>J'ai été un peu déçu par la faible épaisseur de cet oreiller malgré un encombrement moyen.<br/>Celui-ci est doté d'une poche arrière pour glisser un vêtement dedans et je pense le réessayer avec un pull/une polaire dedans ce qui ne peut qu'améliorer mon ressenti.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sky'</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>asser compressible</point_positif>
<point_negatif>s'écrase</point_negatif>
<date>06/07/2011</date>
<commentaire>Quand j'ai acheté cet oreiller pour le bivouac j'étais contente car j'avais à l'idée d'y glisser à l'interieur mon coussin gonfable pour un réel confort ! HELAS ! Ledit coussin ne rentre pas dedans : trop grand. Du coup je dois à peine le gonfler pour que ça passe, en espérant ne pas abimer l'oreiller à la longue !<br/><br/>Pourquoi décathlon qui innove tant n'a pas pensé à un truc aussi simple ?!<br/><br/>malgrès tout l'oreiller compressible est une bonne idée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALICE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>oreiller très confortable, pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/06/2011</date>
<commentaire>super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paolo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Assez lèger et compressible</point_positif>
<point_negatif>Confort limité</point_negatif>
<date>06/03/2011</date>
<commentaire>Testé en Islande et dans les Alpes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CELINE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très compact, rangement facile</point_positif>
<point_negatif>répartition mousse intérieure non homogène</point_negatif>
<date>21/02/2011</date>
<commentaire>hormis le rangement très facile, je suis très déçue par ce produit.<br/>La mousse à l'intérieur de l'oreiller est vraiment peu dense et se répartie très mal à l'intérieur après 2-3 utilisations (s'agglomère)- Dormir avec ou sans , finalement je ne vois pas la différence et donc l'utilité.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
