<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger et très très solide</point_positif>
<point_negatif>Fait mal à l'oreille</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Il est très bien mais me fait mal à l'oreille donc je ne mets pas ma tete directement dessus mais sur la "tete" de mon sac de couchage.<br/>Il ne fait pas de bruit et est très solide, on peut meme s’asseoir dessus. Il est pas salissant.<br/>J'ai un de mes oreiller qui est poreux, je vais le ramener.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant, facile à ranger</point_positif>
<point_negatif>lavage</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Oui bon quand on fait du trek en pleine nature, les cheveux ne sont pas super propres: il se lave cet oreiller ????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marianne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant, prix, léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté deux oreillers pour un voyage de deux semaines  en tente. Je n'ai pas été déçue ! ils sont très bien ! Je vous conseille en revanche de ne pas les gonfler au maximum ( ce que j'ai fais les trois premiers jours) c'est moins confortable ( chacun ses gouts).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cece</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger ne prend pas de place</point_positif>
<point_negatif>un peu dur au debut</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>cet oreiller est très confottable, il est leger et ne prend pas de place. il fait certes du bruit mais ce n'est pas si genant que ça .<br/>conseil: ne pas le gonfler au max sinon il parait tres dur et est très inconfotable (mais chacun peu voir...).  je le recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tovo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>se range facilement, tient la pression</point_positif>
<point_negatif>fait du bruit quand on bouge la tête</point_negatif>
<date>13/09/2011</date>
<commentaire>J'aime bien cet oreiller très pratique à part le fait qu'il est assez bruyant quand on gigote un peu la nuit. Je conseille à ceux qui ont le sommeil lourd :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>légèreté,faible encombrement , confortable,prix</point_positif>
<point_negatif>un seul mais très gênant déjà percé</point_negatif>
<date>13/06/2011</date>
<commentaire>Je viens d'acheter ce produit j'en suis extrèmment content (du moins au début) car recherchant à voyager dans l'ultralight .J'avais la preuve comme quoi on pouvait voyager léger tout en ayant un minimum de confort. Sauf qu'au bout d'un mois le produit se dégonfle donc a noter une fragilité réelle du produit. Je m'en vais le ramener de ce pas. Et retenter l'expérience avec un 2 e produit du meme type. En espérant que je suis tombé actuellement sur une mauvaise série.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, encombrement réduit.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/06/2011</date>
<commentaire>Tissu bien plus agréable et silencieux que du simple PVC, la forme de l'oreiller fait qu'il est trés stable et ne glisse pas durant la nuit,on peut varier le moelleux en jouant sur le gonflage,en plus il est léger et ne tient aucune place dans le sac une fois dégonflé. Le gonflage et le dégonflage ne présente aucune difficulté.Bref trés pratique et une source de confort indéniable (bien plus fiable que les oreillers"maison" confectionné avec des vêtements poche à eau ou autres objets contondant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SARAH</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, pratique, compact et confortable !</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/08/2010</date>
<commentaire>ultra compact dans le sac, il est très pratique et confortable, utilisé en coussin comme en oreiller, une fois gonflé.<br/>de plus, il redevient aussi compact qu'avant le premier usage, une fois dégonflé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Sans avis</point_positif>
<point_negatif>Utilité du produit contestable</point_negatif>
<date>24/01/2010</date>
<commentaire>Au delà de la qualité, des points positifs ou négatifs, ça sert à quoi un coussin ulta light ? (déjà qu'il n'est pas si light que ça)<br/>-Soit c'est pour la randonnée et dans ce cas c'est pas de coussin du tout. Le sac de vêtements enroulé dans une polaire, ça le fait tout aussi bien et c'est polyvalent<br/>-Soit le camping et un vrai oreiller bien confortable, c'est mieux !<br/>Etrange comme produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manuel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Contact matière, légèreté</point_positif>
<point_negatif>Valve trop sophistiquée, bruyant, trop grand</point_negatif>
<date>21/12/2009</date>
<commentaire>Une valve "simple" suffirait, trop pénible à gonfler/dégonfler, trop grand pour la rando, la moitié suffirait en taille.<br/>En moitié taille ça serait un super oreiller pour le trek, et moins bruyant aussi.<br/>Faites-le comme ça l'an prochain, ou bien faites 2 modèles, un grand pour camping et un petit pour rando/trek, la mode est à l'ultralight performant.<br/>Et mettez une valve "à l'ancienne"...<br/>Merci.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
