<liste_avis>
<avis>
<auteur>TiTi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, robuste, fermeture éclair solide...</point_positif>
<point_negatif>Longueur de jambe</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Je mesure 186 cm, il est un peu court dans la longueur des jambes du coup cela fait un peu feu de plancher. Autrement très bien  !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lambert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, sèche vite</point_positif>
<point_negatif>poches trop petites, tissu fragile</point_negatif>
<date>04/11/2011</date>
<commentaire>- utilisation été conventionnelle (rando, tout les jours, etc.)<br/>- utilisation toute l'année pour le vélo : respirant, sèche vite (pluie), mais les bas du pantalon sont un peu fragiles, à la moindre accroche j'ai un trou.<br/>- le bas du pantalon mériterait plus une bande adhésive que des boutons pressions<br/>- marquer discrètement les deux jambes pourrait être un plus, lorsqu'on les remets c'est parfois un peu long de trouver la droite et la gauche.<br/>- culotte un peu fragile pour la rocaille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légereté, solidité, aspect réussi</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>1seul produit 2 fonctions . Bon confort</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouve ..</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>très bon produit pour 1 prix honette , techniqement rien a envier au autre +cher cause marque tendance. Matière très agréable , pour  instant tout ok</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, souple, grande aisence des mouvements</point_positif>
<point_negatif>Pas 2 renfort O niveau D chevilles entre les jambe</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Je chercher un zip off de randonnée comme celui là depuis longtemps.<br/>Ceinture léger efficace et discrète, qui assure son rôle de maintient, de plus je peux fixer la pochette de mon appareil photos, et la pochette de mon couteau. Sur d'autre model la ceinture est complétement caché sous l’élastique.Il manque a mon gout un crochet pour fixer le pantalon au lacet des chaussure (modif faite).Les pressions sur l'extérieur des chevilles sont inutilent, j'ai remplacer cela par un élastique.autre modif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gwenola</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la matière et la coupe</point_positif>
<point_negatif>ras, le prix ?</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>sèche très vite, la coupe est géniale proche pantalon ville, des repères bien étudiés pour rallonger au plus vite le pantalon que des avantages</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Peut se transformer en short en cas de chaud</point_positif>
<point_negatif>Pas facile de remettre les jambes</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Prévoir des jambes plus élastiques et plus faciles à remettre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur, matiere et prix</point_positif>
<point_negatif>short trop long, jambes trop longues</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Un bon pantalon, de couleur sombre donc non salissant, agréable comme matiere, mais les jambes sont longues et on ne peut pas faire d'ourlet. La partie short mériterait d'etre plus courte egalement pour un meilleur confort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, modulable, élastique donc adaptable, résist</point_positif>
<point_negatif>ceinture peu pratique</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>globalement satisfait, mais il faudrait proposer un ceinture plus fonctionnelle et qui ne se dérègle pas.<br/>léger, modulable, élastique donc adaptable, résistant et poches zipées très sécurisantes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, étonnant transfert d'humidité, ceinture</point_positif>
<point_negatif>attention aux accros</point_negatif>
<date>30/06/2011</date>
<commentaire>Séche au fur et a mesure de la marche, la transpiration passe rapidement en surface et n'imbibe pas le pantalon. J'ai fait l'economie d'un short (gain de volume et de budget). Confortable lègerement extensible, important pour se baisser.<br/>La ceinture intégrée est un plus. Attention aux accros. Globalement surpris je ne regrette pas mon achat moi qui suis habitué des grande marque d'Alpinisme.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
