<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>imperméable, respirant, léger, guêtres...</point_positif>
<point_negatif>largeur de bas de pantalon</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>impossible de passer le pantalon par dessus les chaussures de ski de rando en position marche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>matière stretch, renforts efficaces</point_positif>
<point_negatif>il ne seche pas vite, bretelles inutiles</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>idéal pour l'alpinisme d'été. les renforts protègent des coups de crampons, les bretelles sont amovibles (coup de chance car beaucoup trop longues), comme le tissu est assez épais, il ne sèche pas vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ambre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud et isole bien de l'humidité, pas encombrant</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Un pantalon que j'utilise beaucoup pour la randonnée par temps froid pour les raquettes. Il est bien conçu et léger à porter. Il tient l'humidité à l'ecart même après quelques chutes. Le système de guetres sous le pantalon est très pratique. De nombreuses poches pour mettre mouchoir petit appareil photo...Bref un bon pantalon pour les activités hivernales à prix vraiment correct.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité chaud coupe vent et coupe ajustée</point_positif>
<point_negatif>bretelles inutiles</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>Je suis allée au Mont Blanc avec ce pantalon. Il est très bien. Les zips sur les côtés permettent de donner de l'air. Les guêtres sont résistantes aux crampons.<br/>Très bon rapport qualité prix. Je recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bien coupé; bonne isolation thermique et déperlant</point_positif>
<point_negatif>Bretelles jamais utilisées</point_negatif>
<date>01/04/2011</date>
<commentaire>Très bonne qualité pour un prix si abordable! Utilisation hivernale en rando pédestre et raquettes: beaucoup de descentes sur les fesses: bonne étanchéité et bonne élasticité du tissus (prévoir guêtres pour utilisation de crampons). Y-a t'il une réelle différence avec le Bionnassay Lady 700?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, bien taillé, solide</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>10/02/2011</date>
<commentaire>Avec ce pantalon, j'ai fait plusieurs courses d'alpinisme l'été dernier, le Kilimandjaro en octobre, du ski de rando cet hiver à plusieurs reprises, il est super, mon mari a acheté le même en modèle homme. Franchement, les grandes marques (bien plus chères) n'ont rien à lui envier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il est chaud et résistant au froid</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/01/2011</date>
<commentaire>Personnellement, les bretelles ne servent à rien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tissu épais isolant extensible trés confortable</point_positif>
<point_negatif>Les bretelles tombent il faut les croiser devant</point_negatif>
<date>29/01/2010</date>
<commentaire>A la fois isolant et respirant je l 'ai utilisé par temps froid et neigeux avec un collant fin dessous,pour des rando raquettes.<br/>Trés agréable à porter je n 'ai jamais transpiré comme dans les pantalons de ski traditionnels.<br/>Je le porterais pour faire du ski car je m'y sent bien ,et en plus sa coupe affine la silhouette ce qui est un + pour les femmes.<br/>J'ai apprécié les guêtres et les renforts en bas des jambes : je n 'ai pas eu de neige dans les chaussures donc pas de pieds mouillés.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, déperlant, chaud, les guetres super</point_positif>
<point_negatif>pas de poche arriere</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>excellent rapport qualité prix, j'en racheterais bien un autre !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne imperméabilité et isolation du vent</point_positif>
<point_negatif>rien à signaler !</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>Mon amie est ravie de ce pantalon;il est très bien conçu,parfaitement imperméable et étanche face au vent.Idéale pour les ballades,randonnées,mais aussi au ski par temps froid avec un collant dessous !<br/>J'ai opté pour le même model "homme" pour mes sorties à ski de rando</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
