<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>RAS</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Pourquoi n'existe-t-il pas de pantalon en taille 36 pour les pantalons de randonnée.On passe du 14 ans au 38.Il n'y a rien entre les deux tailles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres agréable a porter</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Trés bon pantalon de rando léger et agréable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable, pratique et fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>fragilité du tissu</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>J'ai également eu la désagréable mésaventure de voir le tissu se déchirer au niveau de l'entrejambe, et ce après une dizaine ou vingtaine d'utilisations à peine. La couleur bleue déteint un peu après quelques lavages, mais cela ne me gêne pas trop. Il s'agit effectivement du dernier pantalon que j'ai acheté l'hiver dernier. Le tout premier que j'avais acheté est toujours opérationnel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roland</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Coupe, poche, largeur aux cuisses</point_positif>
<point_negatif>Perd sa couleur, se délave, à raccourci au lavage</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cet article le 18 septembre et déjà il commence à perdre sa couleur par endroit sur les zones les plus exposées. En plus, mesurant 1m92, je pensais être tranquille avec la taille +1m80 indiqué. Malheureusement, il rétrécie au lavage (pas de sèche-linge). Dommage, je regrette mon achat et ne le porte plus pour aller au boulot mais pour bricoler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Aspect, poches, coupe</point_positif>
<point_negatif>Solidité des coutures et du tissu</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Utilisateur de ces pantalons depuis plusieurs années déja, j'en était très satisfait, mais depuis l'apparition des versions " longues " et " courtes ", tout ceux que j'ai acheter on vu le tissu de l'intérieur d'une cuisse se déchirer net, sans avoir forcé dessus... <br/>J'en ai échanger plusieurs avec le SAV, le dernier j'ai repris autre chose a la place, et j'irais voir ailleurs pour les pantalons finalement... Très déçu ! Je n'avais jamais eu ce problème avant !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort, poches accessibles</point_positif>
<point_negatif>solidité de l'entre cuisse</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>acheté en mai 2012, a vécu quelques balades et lors de ma dernière randonnée, a craqué entièrement à l'entre jambe... dommage, il restait encore 3h de marche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable et facile  à porter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Des poches à bonne hauteur, ne tient pas chaud, souple à souhait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et facilité de nettoyage</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>Achat positif; bon rapport qualité - prix<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le look, le confort</point_positif>
<point_negatif>trop serré aux cuisses</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Ce pantalon serait plus confortable si la coupe était moins serrée aux cuisses.<br/>J'ai été obligé de prendre une taille en plus et de faire reprendre la ceinture.<br/>Pourquoi tous les pantalons sont-ils aussi serrés depuis quelques années ? On ne peut pas bouger dedans!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>erhan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la couleur,la coupe et les poches</point_positif>
<point_negatif>deteint devant au niveau des cuisse</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>J'ai tout aimé sur ce pantalon a part le fait qu'il déteint au niveau des cuisses. Ce n'est pas un problème de lavage etc..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
