<liste_avis>
<avis>
<auteur>Denys</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, zip</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, léger et pratique avec des poches bien placées et à fermetures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté / rapidité de séchage / modularité</point_positif>
<point_negatif>Coupe / passant arrière de ceinture / fermeture</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Panatalon ayant de très bons points positifs (séchage rapide + légèreté), mais ces points positifs sont gâchés par :<br/>- coupe : pantalon tombant mal sur les chaussures<br/>- impossibilité de passer la ceinture dans les passants arrières, alors que cela passe dans les passants avants<br/>- ne pas avoir le malheur de confondre jambe gauche et droite au moment de la remise des bas de jambes : la fermeture s'est coincée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ulysse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapidité de séchage</point_positif>
<point_negatif>Fermeture légèrement gênante en position assise</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Sèche vite. Fermeture un peu gênante parfois (pas irritante mais frotte quand même pas mal sur la peau en position assise uniquement. Peut être faudrait il protéger la fermeture )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, séchage rapide, confortable</point_positif>
<point_negatif>poches un peu trop petites</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>très léger, confortable, solide, sèche rapidement, ne se froisse pas. Je l'ai utilisé sur le chemin de Compostelle et j'en ai été très satisfait.<br/>Une amélioration serait la bienvenue sur la profondeur et la fermeture des poches. Le bouton de ceinture semble aussi fragile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Léger, Discret</point_positif>
<point_negatif>Poches - jambières difficiles à oter</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>Manque un zip en bas ! La dernière chose dont on a envie quand on a froid ou qu'il pleut, c'est de retirer ses chaussures en pleine course !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>léger, sèche vite</point_positif>
<point_negatif>poches, bouton ceinture trop gros, assez fragile</point_negatif>
<date>19/03/2012</date>
<commentaire>Les poches avant ne sont pas du tout assez profondes. La première fois en rando mon briquet tombait à chaque fois que je m'asseyais, j'ai donc pris l'habitude de ne plus utiliser ces poches... sauf hier où j'ai mis machinalement mon téléphone portable dedans. Moralité, j'ai perdu mon téléphone qui est tombé de ma poche dans le train. Heureusement que c'était pas mon briquet, en rando pour plusieurs jours seul dans la nature !!! Cela aurait été beaucoup plus grave...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>LEGER, séchage rapide, couleur peu salissante</point_positif>
<point_negatif>Poches asymétriques et PAS TOUTES ZIPPEES</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>les +<br/>Poche filet (aération)<br/>Réglage cheville par pression<br/>Relativement discret pour le voyage ou utilisation quotidienne (couleur unis, pas de truc flashy)<br/>Polyvalent (ville/montagne, chaud/froid avec sur-pantalon imper-respirant et/ou collant polaire)<br/>Tissu assez costaud (pour l'instant) et souple<br/><br/>les -<br/>Poche asymétrique : 3 d'un côté 1 de l'autre donc déséquilibre gênant quand poches chargées, et QUE 2 zippées (donc risque de perdre des truc)<br/>Coutures s’effiloche (pas de trou pour l</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>poches trop petites pas de réglage ceinture</point_negatif>
<date>31/07/2011</date>
<commentaire>ce pantalon n'est pas fait pour faire de la randonnée<br/>le rapport qualité prix ne correspond aux prduits décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>modulable, agréable à porter, facile à entretenir.</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>04/07/2011</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, légèreté, rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2011</date>
<commentaire>Produit de qualité, adapté à toutes les situations climatiques.<br/>Une tirette ouverte et le voilà short, une fois refermée vous retrouvez un pantalon léger et confortable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
