<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistant, leger, pas cher</point_positif>
<point_negatif>manque un zip aux poches</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>testé le modèle pendant 4 mois pour mon travail en afrique par plus de 40° à l'ombre il etait parfait et il a bien resisté. Le seul gros problème ce sont les poches qui ne sont pas assez profondes et le contenu se vide lorsqu'on s'assoit, il faudrait mettre des zip ou des scratch, sinon vous pouvez l'acheter les yeux fermés, surtout pour le prix....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Les poches pour le Beige</point_positif>
<point_negatif>Les poches pour le Brun</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Au cours d'une visite au magasin, j'ai constaté que le modèle Brun (fabriqué en Chine) et le Beige (fabriqué à Madagascar) n'ont pas, ni les mêmes tailles, ni les mêmes caractéristiques : nombre de passants-ceinture, taille des poches (surtout la poche de jambe minuscule pour le Brun), poche révolver seulement pour le beige.<br/>Je ne recommande (très prudemment) que le BEIGE;<br/>Conseil : ne vous arrêtez pas, comme moi, qu'au choix de la couleur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Poche latérale  minuscule + décoloration</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>J'avais eu le modèle précédent, sa durée de vie sans être extraordinaire était à la limite de l'acceptable et le tissu léger agréable à porter, me convenait bien.<br/>Cette fois; le pantalon marron, acheté le 23/05/2012, est complétement décoloré sur le devant des cuisses, au bout de 3 semaines (en usage intermittent). De plus, la taille des poches a été réduite.Je n'ai pas eu le temps de juger de la solidité du tissu. Il est bon a mettre au rebut.<br/>En attendant, je déconseille vivement cet achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>usure entrejambe</point_negatif>
<date>14/03/2012</date>
<commentaire>a l'attention de Mr x je vois que je ne suis pas le seule a me plaindre de ce produit au niveau de l'usure de ce pantalon trouvé vous normal qu'on peut presque voir a travers avant l'utilisation (rappellé vous celui envoyé par la poste pour étude il y a 2 ans).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>Poches avant peut profondes, usure entre-jambe</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>Tous les ans j'en achète 3 de couleurs différentes, ils finissent tous avec le même l'usure à l'entrejambe pour finir complètement craqué (pas plus tard qu'avant hier).<br/>et il ne s'agis pas de problème de couture, mais d'une véritable usure, le tissu bouloche et laisse apparaître la trame du tissu. Je confirme le commentaire du précédent client.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hicham</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confortable et poches bien positionnées</point_positif>
<point_negatif>s'use très très vite au niveau de l'entre jambe !</point_negatif>
<date>17/01/2012</date>
<commentaire>le pantalon à durée de vie très très limité dans le temps et l'usage, le tissus s'use extrèmement rapidement entre les cuisses tout en haut (je vais pas vous fair eun dessin)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mark</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, cout</point_positif>
<point_negatif>Usure à l'abrasion, Poches</point_negatif>
<date>21/08/2011</date>
<commentaire>Un très bon produit en rapport qualité prix, toutefois des progrès pourraient être fait au niveau des poches (en effet celle ci facilitent la chute d'objet lorsque l'on est assi...) et au niveau de la qualité du textile (surtout aux endroit de frottement)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, de bonne qualitée</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/07/2011</date>
<commentaire>Trés bonne qualité trés belle couleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Edouard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très confortable et qualité robuste pour ce prix</point_positif>
<point_negatif>Manque de boucles de  passage pour ceintures</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>Je recherche désespérément ce pantalon en taille 56.<br/>Vu sa qualité et son comfort, j'en achèterai bien plusieurs de plus. Je n'arrive plus à en trouver en magasin !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très agreable a porter , leger , prix</point_positif>
<point_negatif>coloris limiter</point_negatif>
<date>21/06/2011</date>
<commentaire>Bonne qualité vue le prix et agréable a porter</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
