<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Un sèchage rapide, une bonne respirabilité...</point_positif>
<point_negatif>Le pantalon s'effiloche vers le bas</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Un pantalon de bonne facture que j'ai acheté en mai 2012 pour mon voyage au Canada. Je l'ai utilisé pendant 1 mois et j'ai constaté un effilochage tout en bas du pantalon, et ce sur les deux jambes comme s'il s'agissait de laine... J'ai bien respecté les températures de lavage donc je ne comprends pas. Je n'ai pas conservé le ticket de caisse malheureusement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>greg</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon pantalon, seche rapidement, belle couleur</point_positif>
<point_negatif>coupe</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>il faudrait que le pantalon soit ajustée, sinon c'est un très bon article, facile a nettoyer ( la terre et trace d'herbe partent facilement à la machine), ne mettant pas de short en randonnée, je n'ai jamais eu trop chaud en été avec ce pantalon, et pas de sensation de froid à plus de 3000 en été.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple léger bien construit endurant</point_positif>
<point_negatif>pression de la ceinture</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>Je possède ce pantalon depuis plus d'un an. J'en suis très satisfait. Il m'accompagne dans les randos, les trecks, la marche nordique. J'apprécie sa légèreté sa souplesse et l'absence de gène dans les mouvements même lorsqu'il s'agit d'effectuer de grandes enjambées. Seul bémol. Depuis le début, la pression de la fermeture de la ceinture ne tient pas<br/> Il me faut sans cesse la remettre<br/>Pour l'hiver, je pense m'acheter le Forclaz  900 WARM ou Bionnassay mais y-a-t-il des petites tailles (1,70m)?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>pas de 38 rouge</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Pourquoi ce pantalon dans cette couleur rouge n'est pas disponible en 36, 38, 40 ??? C'est dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe, renfort genoux, ceinture et tissu</point_positif>
<point_negatif>Absence renfort aux fesses et réglages bas inutile</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Très bon pantalon de randonnée, le tissu est juste ce qu'il faut élastique pour se faire oublier lorsqu'on doit lever bien haut la jambe sur les rochers.<br/>Le renforts de genoux sont appréciables, en revanche sur les fesses il n'y a pas de renfort, juste le tissu qui est foncé, c'est dommage... <br/>La ceinture est mieux que je ne le pensais, et finalement sert bien ! En revanche je ne voit pas l'intéret des réglages en bas des jambes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, confortable, rexpirent, ...................</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>dommage qu'il n'y ai plus la taille 40 en rouge</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon article sauf que (voir négatif)</point_positif>
<point_negatif>N'est pas imperméable !!</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Il aurait été utile d’inclure dans le prix de cet article l’imperméabilité !!<br/>Mais je le recommande quand même, par météo pas humide !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très souple ,suit bien les mouvements, léger</point_positif>
<point_negatif>Usure rapide au niveau de l'ourlet des jambes</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>J'ai ce pantalon depuis trois mois et déjà j'ai une usure au bas des jambes, coté intérieur, au niveau de l'ourlet  faisant apparaitre un trou "naturellement". C'est par le simple frottement sur les chaussures de marche que c'est arrivé.<br/>Je proposerai de mettre des renforts aux bas des jambes sur la partie intérieure.<br/>Je marche une fois par semaine mais là j'ai peut être mis le pantalon que 4 ou 5 fois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté peu salissant tres bonne coupe et longueu</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>très bon compromis prix qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphaël</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Joli, léger, respirant et confortable</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>J'ai été enchanté lors des 2 premières randos mais à la troisième le pantalon s'est déchiré des côtés sur le bas dans la partie qui recouvre la chaussure. Des renforts à cet endroit là pour un prochain modèle seront les bienvenus.<br/>A éviter dans les pierriers donc...<br/><br/>Pour 50 euros c'est assez décevant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
