<liste_avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Modularité, facililité d'entretien, légereté</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Pantalon parfait pour la rando itinérante, permet d'alléger le sac car tout en un, à la fois short et pantalon, léger de surcroît. <br/>Des poches pour mettre ses petits accessoires très appréciées pour faire comme papa et maman.<br/>Séchage trés rapide si peu qu'il fasse un peu de soleil et de vent(10min la dernière fois!). Pas de repassage.<br/>Bref si vous randonnez avec vos enfants, ce pantalon aura sa place dans votre sac à dos.<br/>A quand les soldes sur ce modèle comme pour le modèle fille l'année pa</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable, facile d entretien, sechage+, modularité</point_positif>
<point_negatif>choix couleur quasi inexistant, repassage à l enve</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>acheté pour mon fils de 9 ans, le pantalon fut très apprécié lors de randos, agréable, pratique pour sa modularité<br/>Mon fils le porte même pour aller à l’école, et sa modularité lui permet d 'etre en short l'apres midi qd il fait chaud et froid le matin!! excellent produit facile d entretien, attention à repasser sur l'envers <br/>dommage que le choix des couleurs est quasi inexistant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, sobre, modulable, léger, sèche vite</point_positif>
<point_negatif>poche cargo basse inutile; zips de jambe fragiles</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Avec son tissu léger, résistant, qui sèche très vite (en une nuit) et sa modularité en bermuda, c'est un "must have" durant les saisons tempérées et chaudes. Et en portant des collants, il est utilisable aussi à des températures plus froides.<br/>Deux gros défauts: le tissu autour des zips est trop fragile (mais le SAV Décathlon est bon) et la poche cargo basse est très mal positionnée (chargée, elle gêne lors de courses en pantalon; et elle disparait totalement en bermuda)<br/>Sinon, excellent produi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>séchage</point_positif>
<point_negatif>la coupe n'existe pas dans le modèle femme</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Dommage que vous ne fassiez pas le même pour femme, c'est à dire la même coupe. Il faut alors s'habiller rayon homme ou enfant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>seche tres vite</point_positif>
<point_negatif>la couleur passe au lavage</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sèche très rapidement après lavage !</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>idéal pour les vacances : 2 vêtements en 1; génial, les repères de couleur pour remettre les jambes au bon endroit ..<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathias</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'être en short quand il fait chaud</point_positif>
<point_negatif>coup de main pour trouver le bon sens de la fermet</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>mon fils est très satisfait de ce pantalon, il est à l'aise</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matière agréable et légère, facile d'entretien.</point_positif>
<point_negatif>choix de couleur trop limité</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>facile d'entretien pour les mamans, sympa avec ses nombreuses poches pour les enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, pas cher</point_positif>
<point_negatif>Trop cher</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>J'adooore les produits Décatlhon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, pratique, bien coupé</point_positif>
<point_negatif>???</point_negatif>
<date>14/06/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce pantalon pour mon fils pour les balades  en montagne, solide, bien coupé  (pour une fois).<br/>Je recommande.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
