<liste_avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souple, bien coupé, agréable à porter et modulable</point_positif>
<point_negatif>Un seul minime : plein de petits fils à couper</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Grande amoureuse de voyages, j'ai cherché partout et sans résultat un pantalon transformable en pantacourt. Heureusement Décathlon est là!! Pantalon joli, hyper confortable, j'en suis vraiment ravie. Vivement le prochain départ!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, coupe féminine, transformable en bermuda</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>je l'aime beaucoup, à porter lors de balades ou au quotidien. Il se marie bien avec une chemise à carreaux ou un débardeur. Agréable et léger à porter et transformable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, facile d'utiisation</point_positif>
<point_negatif>pas assez fluide pour les mouvements</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Un produit léger et pratique à utiliser mais une matière un peu plus souple aurait facilité la fluidité des mouvements (ex pour faire du vélo)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le tissus avec élastane donne du confort</point_positif>
<point_negatif>fermeture éclaire niveau des genous</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>très pratique en fonction de la météo,confortable,petite poche coté pas très fonctionnelle,il vaudrait mieux une poche battle à fermeture, doute sur la tenue de la couleur au lavage,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleurs pour reconnaître les jambes du pantalon</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>val</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tissu agréable à porter, coupe, les bas amovibles</point_positif>
<point_negatif>Finitions des fermetures côté intérieur</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Pantalon agréable à porter et pratique avec les bas de jambes amovibles. Par contre, certains détails à corriger. Les fermetures côté intérieures qui servent à détacher les bas étaient mal finies (restes de bout de plastique), ce qui créait un frottement désagréable en marchant. J'ai du découper un petit bout, maintenant, c'est nickel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable pratique fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>assez élégant couleur sympa pouvant être améliorée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>liz</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille bien, tissus sympa et agréable a porter</point_positif>
<point_negatif>couture (fils qui depassent)</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>pantalon agreable a porter, code couleur pour les jambes seul point négatif :les coutures (des fils depassent et on se demande combien de temps ils vont tenir)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon rapport qualité prix, resistant, leger</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>devrait exister pour homme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christiane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>lavage facile pas de repassage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>trés agréable à porter</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
