<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gaëtan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, souple, résistant</point_positif>
<point_negatif>une fois mouillé le tissu devient flasque!</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>c'est dommage que le tissu devienne élastique après une petite averse...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très léger, résistant; sèche très vite;</point_positif>
<point_negatif>Manque une poche plus grande à la cuisse</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Testé depuis 2 ans en randonnée en moyenne montagne en octobre et avril : pas de sensation de froid en marchant dans des températures descendant à - 5° (- 15 ° estimé avec le vent), mais en précisant que je ne suis pas frileux. Un collant doit suffire pour le rendre encore plus résistant au froid<br/>Mouillé par la pluie au niveau du genou (la limite de la cape de pluie) A quand même séché tout en marchand dans le froid quand la pluie a cessé<br/>Jamais testé par forte chaleur<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>lèger à porter , bonne aisance , coupe sympa</point_positif>
<point_negatif>peu de choix pour le coloris</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>convient bien pour la rando ou les courses  facile d'escalade en moyenne montagne  , pas encore testé dans le mauvais temps mais sans doute le  sèchage doit  être assez rapide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté, tissu elastane, plusieurs poches</point_positif>
<point_negatif>poche thermocollé, tissu "granuleux"</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Trouver un tissu plus doux serait appréciable pour les longues marches et plus agréable au toucher. Modèle court en plus grande quantité, il ne reste plus que le modèle long disponible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger, coupe-vent, seche très vite</point_positif>
<point_negatif>Prix un peu élevé</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>C'est vraiment un super pantalon, quelque soit la météo, vous n'avez pas trop chaud, pas froid, et en plus il sèche en quelques minutes après une averse.<br/>Je le conseil pour la randonnée et toute les activités sportives en extérieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, solidité, fluidité, séchage rapide,...</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Je le recommande à tout le monde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michèle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, belle coupe</point_positif>
<point_negatif>un peu moulant</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>rapport qualité prix bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Une seconde peau bien agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Je ne compte plus les commentaires positifs entendus au niveau de l'esthétique..<br/>Peu de coloris disponibles pour les hommes; pourquoi pas<br/>Bleu ciel  / parements bleu marine<br/>Ecru et gris<br/>Vous détenez le patron et maîtrisez l'exécution alors: foncez !  noir pour l'hiver et pour la période estivale ?<br/>Mon utilisation: balade, vtt et aviation... EXTRA</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort légèreté et design</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>à acheter sans soucis. très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>umasilver</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ceinture intégrée, fermetures pour poches</point_positif>
<point_negatif>nombre de poches</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Très agréablement surpris par la qualité du textile, les poches, la ceinture intégrée et le confort de ce pantalon. <br/>Pour un article aussi cher, je regrette des poches supplémentaires au niveau du haut des genoux.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
