<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cmte-Vlad</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>j'étais a coté du magasin donc vite acquit</point_positif>
<point_negatif>petit , chère , pas très pratique</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheté ce petit produit car j'étais sur place , bon pour pour allumer un réchaud a alcool ou du coton ( si vous voulez allumer un feu ) .....je suis un peut déçu car il s'use très vite a mon gout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>originalité</point_positif>
<point_negatif>pas facile de s'en servir sans mode d'emploi</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>surprise du jeune qui l'a reçue, mais déception lorsqu'il s'est demandé comment s'en servir, il n'y avait aucune indication.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger et fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>manque notice, gratoir de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Impossible de faire du feu sans notice !<br/>Nous venons de réussir à allumer du coton en plaçant la lame d'un couteau Opinel sur le coton et en déplaçant la tige de ferrocérium sur le dos de la lame. Nous avons trouvé la méthode dans le livre "le manuel de survie de Colin Towell"<br/>Il vaut mieux remplacer le grattoir actuel par la lame d'un Opinel ou de scie à métaux qui génèrent beaucoup plus d'étincelles !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valeriu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La qualité du ferocium moindre, le gratoir</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour le camping en famille mais pas pour le bushcraft en milieu humide. La qualité de la tige en ferocium est moyenne mais le diamètre de celle-ci marque 1 point. J'ai remplacé le grattoir par un bout de lame de scie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, prise en main</point_positif>
<point_negatif>S'use relativement vite</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Très bon produit le seul point négatif : la pierre s'use trop rapidement mais bon..., le prix comble cette petite lacune...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Greg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctionne bien</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>Fonctionne bien, pas du premier coup mais après plusieurs coups (4 ou 5) . Même avec le grattoir .  Mais le prix est un peux trop élevé .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gautier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pratique ne prend pas de place</point_positif>
<point_negatif>Bien trop chere pierre se casse gratoir inutil</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Le raport qualite prix est mauvais presque 9 euros pour sa ! et le gratoir et vraiment inutil un couteau est bien mieu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxking01</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Longueur de la pierre, efficacité</point_positif>
<point_negatif>Grattoir(quelle horreur)</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>J'ai cet allume feu depuis environ 6 mois, et depuis je n'ai jamais pus allumer un feu avec(baton+GRATTOIR) jusqu'à aujourd'hui.<br/>J'ai trouver le probleme: Le GRATTOIR...quelle da***, il s'use extrement vite et plus moyen de faire des etincelles plus grosse que celle d'un briquet.....Mais j'ai trouver une solution: ''Grattez avec le dos d'un opinel'' et la c'est une explosion d'étincelle TRES TRES EFFICASSE.<br/>Alors coupler à un opinel je recommande énormément ce produit qui est très performant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur bien visible, fait le boulot...</point_positif>
<point_negatif>Bien trop cher par rapport à la concurrence.</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>A 5€ ce serait une affaire. Fonctionne, mais ne vaut pas le prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La tige, ergonomie</point_positif>
<point_negatif>Le grattoir</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>Pour moi le grattoir n'est vraiment pas efficace, pour avoir quelque chose de beaucoup plus pratique est efficace j'utilise le dos de la lame de mon Opinel N°8 inox (acier 12c27). Mais sinon au vu du prix je recommande cette pierre à feu.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
