<liste_avis>
<avis>
<auteur>abder</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>les vis se detachent toute seule</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>ce ki a fait ke tou les les lame et autre objets se sont detacher!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Embout standard. efficacité de l'outil. prix</point_positif>
<point_negatif>Embout qui se décroche du plastique</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>Très bon outil, un peu lourd, J'ai été surpris de son efficacité. La housse est légèrement trop petite. Ranger l'outil dans sa housse ne se fait pas "naturellement". Le couteau manque un peu d’affûtage. Ce problème se règle assez facilement avec un affûteur. Le seul soucis que j'ai eu c'est le plastique qui maintien les embouts. Un embout tombe à chaque fois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aat</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>c'est mon deuxieme pince dans une année, parce que l'autre est volé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-noel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>multi fonction (comme son nom l'indique)</point_positif>
<point_negatif>rivets fragiles, house inadaptée</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Un outils très pratique à avoir toujours à la poche, mais en une journée la house s'est cassée. Aujourd’hui je remarque que les rivets de fixation s'enlèvent d'eux mêmes. Il faut toujours faire attention à pas en perdre un bout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Erwan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>les vis</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette pince pour un periple à vélo  , elle a tenu meme pas 4 jours, je l'ai retrouvé dans ma trousse à outil avec un manche en moins, une vis c'etait devissée et naturellement impossible de la retrouver l Je me tate de la ramener chez decathlon , le prenez pas mal mais tous les produits decathlon que j'ai acheté pour mon periple n'a jamais tenu plus d'une semaine ... Franchement la misere...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prend peu de place-facile à caser dans un sac.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>D'un emploi simple et facile, il vous accompagne aussi bien en rendonnée pédestre que cycliste: un petit compagnon de voyage très utile!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
