<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Membrane intérieure peu robuste, indisponibilité</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Au bout de quelques nettoyages, la membrane intérieure se décolle jusqu'à obstruer la pipette.<br/><br/>D'autre part, il semble que le seul décathlon de France où l'on trouve ce produit soit Campus à Lille. Ailleurs, les vendeurs conseillent gentiment de racheter une poche complète. Ca fait marcher le commerce, bravo decathlon !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple</point_positif>
<point_negatif>se nettoie difficilement</point_negatif>
<date>04/10/2010</date>
<commentaire>l'eau à tendance a stagner dedans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à poser et à utiliser</point_positif>
<point_negatif>on ne trouve pas l'embout seul</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>L'embout est la chose qui s'use le plus vite, après plusieurs utilisation il fuit, c'est impossible à laver correctement : bref il faut le changer souvent, or aujourd'hui je n'arrive pas à le trouver sans le tuyau. Je suis obligé d'acheter un tuyau neuf. Pire un autre magasin voulait me vendre la poche entière sous prétexte qu'on ne trouve pas les pièces détachées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Géraldine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>possibilité d'acheter la pipette séparément</point_positif>
<point_negatif>système ouverture/fermeture trop rigide</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Le système ouverture/fermeture est trop rigide. Il faut tirer ou pousser fort avec les dents. J'ai perdu l'embout bleu sur une course à cause de ce système je pense, très moyen...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angela</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à monter sur la poche d'origine</point_positif>
<point_negatif>trop de plastique dans les emballages</point_negatif>
<date>12/08/2010</date>
<commentaire>une bonne pièce détachée à un prix raisonnable. Rapport qualité/prix assez bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>adaptable sur ma poche</point_positif>
<point_negatif>l'embout pour boire se deteriore trop vite</point_negatif>
<date>02/08/2010</date>
<commentaire>bon rapport qualite prix dommage pour l'embout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à changer</point_positif>
<point_negatif>un peu diificile à "ouvrir"</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>lorsque la poche est pleine il faut bien refermer l'embout sinon ça coule, c'est un peu difficile à ouvrir, pas gênant en rando mais pas facile en course.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charly</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tuyau souple</point_positif>
<point_negatif>la pipette se démonte trop facilement</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>La souplesse du tuyau a pour inconvénient de rendre plus difficile l'extraction de la pipette pour le nettoyage. A ce moment, la pipette se démonte en deux et c'est encore plus dur d'enlever le reste du tuyau !<br/>L'ouverture à vis est un peu petite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>puvilland</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité d'utilisation, légèreté, couleur sympa</point_positif>
<point_negatif>tuyau sale et pipette dur à ouvrir</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>toujours difficulté de nettoyer le tuyau (à trouver un nettoyant?) <br/>et système de vérouillage de la pipette parfois dur à fermer et à ouvrir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadège</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>nettoyage difficile</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>J'ai utilisé cette pipette avec du sirop energétique mais , ne pouvant pas le nettoyer correctement ensuite, des traces de moisissures sont très vite apparues et j'ai du en acheter une autre.L'utilisation doit donc être stricteme,nt réservée à l'eau pure.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
