<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anouche</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger - facile à voir et donc pas facile à perdre</point_positif>
<point_negatif>Manque de solidité</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé 4 piquets 10 fois cet été (tour du Mont Blanc) en complément de ceux livrés avec la tente (Il en manquait).<br/>Ils sont faciles à repérer ce qui évite de les perdre et léger ce qui est important quand on a déjà pas mal de poids sur le dos.<br/>J'ai utilisé un tissu pour les enfoncer et éviter de me faire mal aux mains. Pour les retirer j'utilisais un autre piquet c'était plus facile. <br/>Par contre j'en ai déjà tordu un. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kidicoi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poids, solidité, prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>utilisé en bivouac depuis des années, un peu absents des rayons!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poids et section carré</point_positif>
<point_negatif>un peu court</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix avec un poids maîtrisé.Section carré évitant aux piquets de se tordre facilement.<br/>En contre partie ils ne sont pas trés long, donc attention sur sol trés meuble.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidite legerete</point_positif>
<point_negatif>fait un peu mal aux mains pour les enlever</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>rarement  disponible en magasin donc commande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoît</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté robustesse finition</point_positif>
<point_negatif>moins pratique qu'une sardine traditionnelle</point_negatif>
<date>18/05/2010</date>
<commentaire>Piquet fortement inspiré des "needle" de chez MSR, sa forme évite qu'il se torde trop facilement, la contrepartie c'est que la boucle est beaucoup plus petite que sur une sardine traditionnelle donc il faut bien l'enfoncer dans le sol pour être sûr de fixer la toile, ce qui rend l'extraction difficile lors du rangement. Sa légèreté et sa finition est franchement irréprochable digne, à mon avis, de ceux de chez MSR. (reste à savoir si l'alliage est de même qualité....)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yvon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légers et solides</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/04/2010</date>
<commentaire>le meilleur rapport poids solidité efficacité pour randonnée mul</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistance, poids, prix.</point_positif>
<point_negatif>La couleur qui part vite. Mais bon…</point_negatif>
<date>17/10/2009</date>
<commentaire>C'est vraiment très performant. Aucun problème sur sol dur, poids, prix. Il ne s'agit pas d'une moyenne, c'est simplement parfait. On fait plus léger mais c'est plus cher et souvent moins performant (titane), aussi résistant mais plus lourd (acier) Très bonne résistance à l'arrachement. Le seul truc, mais on ne peut pas tout avoir, pas fait pour le sable.<br/>Evidement c'est fait pour des tentes légères de randonnée ou des tarp, pas pour des tentes de camping !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sam</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas au vent</point_negatif>
<date>14/09/2009</date>
<commentaire>des qu'il ya un coup de vent autant dormir dehors</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugues</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La texture, la couleur, ne se tord pas</point_positif>
<point_negatif>Tendance à casser</point_negatif>
<date>27/08/2009</date>
<commentaire>Attention, ce piquet a tendance à casser si l'on marche dessus alors qu'il n'est pas complètement enfoncé, ce qui est souvent le cas dans les terrains très dur.<br/>Il faut donc en avoir quelques un en réserve ou les enfoncer complètement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENT</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>RAS</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>18/07/2008</date>
<commentaire>Tres bon piquet terrain dur non rocheux, alliage leger et resistant, forme carree, compacte.<br/>Un model plus long de 5 cm serait le bienvenu en complement.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
