<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméabilité/ Dimensions/ Pliage/  Transport</point_positif>
<point_negatif>Un peu fin/ Couleurs</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Un plaid que nous utilisons pour nos petites balades (parc, plage..) et nous poser n'importe où sans nous salir où sans que bébé se retrouve dans le sable. Il est très pratique à transporter (petit et léger), facile à replier et isole bien de l'humidité.<br/>Par contre on s'accroche facilement dans le tissage et la partie plastifiée est un peu fine: on a fait plusieurs trous en se posant sur des herbes sèches.<br/>Pour finir j'aurais aimé des couleurs plus modernes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Priscilla</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>gain de place</point_positif>
<point_negatif>L'herbe et autres reste accroché</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Pratique sauf que son revêtement polaire accroche tout et reste accroché donc si vous avez du sable ou herbe a coté il en est plein, une horreur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>falicle a ranger à utiliser</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Le dessous plastifier permet de l'utiliser sur tous les sols, (herbes, cailloux, sable ... etc...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grand, carreaux, léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>Je l'adore !! petit, pratique, léger, il  se glisse dans tous les coffres, tous les sacs. J'adore l'effet rétro des carreaux, un indémodable et passe partout. Idéal pour la plage, pour un pique nique sur l'herbe, on ne sent pas l'humidité, il fait bon faire une sièste dessus !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'entretien, doux et grande surface</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>un plaid acheté pour les pique-niques, il a depuis été embarqué sur la plage, en tapis de sol dans une tente, etc....<br/>très pratique, c'est un excellent achat pour un petit prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARINA</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>compact, le système de fermeture</point_positif>
<point_negatif>la matière qui accroche tout, un peu fin</point_negatif>
<date>20/10/2011</date>
<commentaire>Produit avec une couleur sympa, trés pratique à transprté et à refermer. PAs trés agréble sur une surface irrégulière.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>grande surface</point_positif>
<point_negatif>la partie desous plastifiée trop mince</point_negatif>
<date>10/10/2011</date>
<commentaire>Ce plaid est très pratique par sa grande surface, mais trop fragile sur les petits cailloux, grains de sable où le revers risque de se déchirer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>toujours au sec par temps humide</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>c'est une couverture géniale qui protège très bien, si pluie la veille et beau temps le lendemain, rien à crainde avec cette couverture. Avec bébé c'est l'idéal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la partie en contact avec le sol de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Les couleurs vraiment viellotte</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Pour revenir au point négatif il faudrait penser a des couleurs plus jeune et aussi avec des motifs ludique !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françoise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très pratique,</point_positif>
<point_negatif>les fils du tissage se tirent facilement</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>bon produit dans l'ensemble, pratique avec des enfants, le côté protection du sol très positif, mais reste fragile côté tissage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
