<liste_avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas de goût désagréable au niveau de l'eau</point_positif>
<point_negatif>fuite au niveau de l'attache</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Le produit a fui très vite et est inutilisable au bout de 3 mois et une dizaine de sorties.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide, pratique, indicateur de volume</point_positif>
<point_negatif>La  sortie d'eau est un peu trop sensible</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>C'est un très bon produit qui a su se faire oublier pendant la rando grâce à son poids plume, sa contenance permet de ne pas avoir soif avec une hydratation continue et elle a moins le gout de plastique que d'autres poches à eau . Les marqueurs de volume permettent d'évaluer les besoins en eau pour chaque fin de rando et sa bonne solidité permet de partir l'esprit tranquille.<br/>Seul point négatif: la sortie d'eau est un peu trop sensible et de l'eau s'échappe si elle est en contact avec le sol.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légère, pipette pratique</point_positif>
<point_negatif>fuite</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>C'est la deuxième que je possède, et qui a une fuite au niveau des soudures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La poche conserve longtemps la fraîcheur de l'eau.</point_positif>
<point_negatif>Il manque un bouchon pour l'embout.</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>C'est vraiment un très bon produit pour transporter facilement de l'eau dans son sac sans avoir à sortir une gourde systématiquement. Je m'en suis servi en colo, et c'était vraiment pratique durant les randos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Contenance, pipette</point_positif>
<point_negatif>Petit bouchon</point_negatif>
<date>17/02/2012</date>
<commentaire>Voila maintenant trois ans que je l'utilise dans les Chasseurs Alpins quasiment toutes les semaines. Le tuyau gèle régulièrement si on ne boit pas régulièrement. La pipette commence a goutter un peu  surtout quand la poche est en haut du sac. Le problème est réglé en descendant la poche plus bas car il y a moins de pression. Si ce n'est le petit bouchon qui rend difficile le remplissage dans les cours d'eau, je suis entièrement satisfait de ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La pipette. Facilité pour boire</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>tres satisfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>johann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas de gout de plastique</point_positif>
<point_negatif>la positon de sortie de l'eau</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>utilisée avec un sac décathlon (oxylan strenfit) la valve de sortie d'eau n'est pas dans une position idéale et la pression de l'eau ne se fait pas comme avec la poche d'origine (dont le gout de plastic est horrible....) cela oblige a aspirer plus fort mais malgrès cela ce produit est top et je le conseil vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DANY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PRATIQUE  A  UTILISER  DANS LE  SAC  A  DOS</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>15/07/2011</date>
<commentaire>JE L  AI  UTILISE  DEUX  SEMAINES  SUR  LES  CHEMINS  E  COMPOSTELLE EN  PLEIN  SOLEIL</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raquin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>contenance</point_positif>
<point_negatif>remplissage</point_negatif>
<date>06/07/2011</date>
<commentaire>produit vraiment  alimentaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean- Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très adapter  pour vider le contenu</point_positif>
<point_negatif>l'embouchure n'est pas très "patrique, commode"</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>revoir l'embouchure ou avoir + d'explication sur l'emballage. Le fonctionnement.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
