<liste_avis>
<avis>
<auteur>renaud</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>2 litres</point_positif>
<point_negatif>imbuvable, ce produit est a fuire.</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>mais ou est la soi disant qualité de chez decath???<br/>made in taywan, importé du brésil, je me demande si l eau qui sort de la dedans est bien consommable?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poche très simple à laver</point_positif>
<point_negatif>nettoyer le tube</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>après plusieurs utilisations, l'eau n'a pas le goût de plastique. La poche garde bien la fraicheur au cours de la journée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Capacité ergonomie</point_positif>
<point_negatif>Entretient , goût de l'eau , solidité .</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Bonne capacité pour la randonnée , mais l'eau a un goût infect de vieux plastique , la poignée se décolle très rapidement , séchage difficile . Produit très moyen par sa qualité !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne conception générale</point_positif>
<point_negatif>Collage de la poignée plus que limite</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Très bon produit hormis le collage de la poignée qui se décolle dès les premières utilisations. Quid du SAV ?<br/>Cette conception dénote avec le reste.  <br/>Pour ce qui est du reste, je trouve cette proche très hygiénique, du fait de l'ouverture totale. <br/>Le goût n'est pas insurmontable, certaine autres marques sont beaucoup moins mal placée sur ce plan.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à remplir, à rincer après usage</point_positif>
<point_negatif>Donne un fort arrière goût chimique à l'eau.</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit, le système de pince permet de remplir facilement la poche. Par contre, attention, malgré de nombreux rinçages avant utilisation (j'ai tout essayé ou presque: vinaigre blanc, produit vaisselle, eau chaude, remplissage avec de l'eau ou du lait pendant 24h00, puis rinçage abondant, séchage en plein air pour aérer la poche...) il subsiste un fort arrière goût chimique, âcre , voire amer. Si vous avez un truc pour pallier à ce désagrément...qui s'atténue avec l'utilisation heureusement!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facilité de nettoyage</point_positif>
<point_negatif>Goût de l'eau : plastique</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Malgré les nettoyages multiples préalables, l'eau prend un goût "plastique" au cours de la randonnée. Même remarque pour la poche forclaz. Les randonneurs avec qui je marche conseillent l'achat du tuyau seul à adapter sur une bouteille plastique à renouveler. Et c'est moins cher !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de remplissage et de fermeture</point_positif>
<point_negatif>Séchage difficile</point_negatif>
<date>21/03/2012</date>
<commentaire>Il s'agit d'un bon produit, je l'utilise régulièrement et ce depuis plus d'un an, je n'ai jamais rencontré de problème. Seul petit bémol : le séchage n'est pas difficile (il faut tenir la poche ouverte, vers le bas).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>trop parfais</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Poche a eau super, pas de gout de plastique facile a nettoyer<br/>grasse a  l'ouverture large , a utiliser partout en rando comme en vtt.( dommage le prix a un peu augmentais de 19.95 a 22.50) je conseil le produit et le recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aucun goût de plastique, s'accroche facilement</point_positif>
<point_negatif>embout à vis pas pratique</point_negatif>
<date>29/07/2011</date>
<commentaire>L'embout à vis est une bonne idée pour éviter les écoulements d'eau mais si on a les mains mouillées il est très difficile de le faire pivoter (ds les 2 sens) et il faut le faire avec les dents. A force on y fait des trous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>? ? ?</point_positif>
<point_negatif>inutilisable : ne peut être tenue par la ? poignée</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>la partie rigide pourvue de trous pour suspendre (ouverture en haut !) et clore la gourde s'est décollée au premier remplissage ; on ne peut pourtant pas la tenir autrement avec 2 kg d'eau, la conception de cette poignée est nulle et son collage, soumis à un effet d'arrachement rotatif ne peut tenir le coup ; la fermeture est en plus très malaisée ; le produit Quetchua semble bien mieux conçu avec bouchon à vis et poignée (1l.) absente sur le modèle 1,5 l. De plus, pas de housse iso assez grande</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
