<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>fuit, se déchire</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>5 poches à eau en 3 mois ça commence à être pénible. Les bouchons fuient tous, les trous prévus pour l'accrocher au sac de la même marque se déchirent au bout d'une sortie. Malgré les précautions prises pour ne pas suspendre la poche dans le sac. Informations signalées au vendeur mais rien ne change. Donc je change de marque. Je préfère payer plus cher mais avoir de la qualité. C'est dommage que Décathlon tombe si bas et ne corrige pas ces défauts maintes fois constatés au vu des avis clients.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>nettoyage facile, prix</point_positif>
<point_negatif>trous d'attache fragiles</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>produit premier prix donc les trous d'attache au sac se sont déchirés au bout de 2 sorties (15 jours après l'achat). J'aurais préféré y mettre un peu plus cher mais qu'il me dure plus longtemps...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Finesse, longueur du tuyau</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Très déçu par ce produit pour trois raisons :<br/>- le tuyau est beaucoup trop long. Conséquences : il se plie dans le sac et impossible de boire, ou alors on le sort en entier et il balance...<br/>- la poche est très très fine. Conséquence : l'eau chauffe très vite en cas de chaleur. Testée en moyenne montagne pourtant...<br/>- l'embout est très difficile à manoeuvrer et à retirer / enfiler. C'est problématique pour le remplissage en trail !<br/><br/>Je suis bien obligé de déconseiller ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, efficacité du bouchon</point_positif>
<point_negatif>Bouchon goutte</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Dès le début, le bouchon n'était pas étanche (achat effectué en 2011). J'envisage d'en racheter une, si l'achat n'est pas concluant, je change de marque, même si + cher ailleurs<br/>Perso, le gout de plastique ne m'incommode pas (je doute que les autres marques fassent beaucoup mieux).<br/>Idée de développement: comme une marque concurrente, pourquoi ne pas proposer un add-on pour brancher des compléments isotonics sans avoir à le faire dans la poche et avoir le choix entre eau claire / eau complément</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>contenance de 2L</point_positif>
<point_negatif>mauvais gout de l'eau</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour, j'ai aussi constaté la persistance d'un gout de plastique très prononcé après plusieurs utilisations et nettoyages de cette poche à eau. Je pense que cela ne doit pas être très bon pour la santé. Avez-vous fait des études de toxicité? Quels sont les résultats? Merci de votre réponse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>juif</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>simple à remplir et à nettoyer</point_positif>
<point_negatif>le gout persistant rendant l'eau imbuvable</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Après une dizaine d’utilisations et de multiples remplissages/rinçages, l'eau reste imbuvable après 1/2h de stockage en raison d'un gout de plastique persistant qui s'accentue au fil des minutes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lyes</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide et pratique</point_positif>
<point_negatif>Gout desagreable donné à l'eau</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Achetée récemment et toujours ce gout désagréable ! Comment cette poche à t'elle pu être mis en vente sans avoir été testé ? Pour le reste c'est une bonne poche qui mériterai sa version 3 litres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Simple d'utilisation, pas cher</point_positif>
<point_negatif>Étanchéité bouchon</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Sur deux poches à eau acheté l'une c'est mise à fuir au niveau du bouchon, ce qui avais le dont de mouiller toutes les affaires. Sinon très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>embout pour boire</point_positif>
<point_negatif>odeur et gout plastique de l'eau</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Produit adapté à mes attentes à part le gout lors des premières utilisations</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tom</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Contenance, grand goulot, points d'attache</point_positif>
<point_negatif>la pipette s'est déchirée</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Bonjour, <br/><br/>Une bonne poche à eau petit budget. La contenance est bonne : pas trop, pas trop peu. Mais la pipette s'est déchirée au bout d'une dizaine d'utilisations... S'il faut en acheter une toutes les dix randos, il vaut mieux prendre alors une Source... <br/><br/>Je précise que c'est le modèle 2011. Le modèle 2012 semble plus solide, mais la pipette reste la même.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
