<liste_avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien pour l'instant</point_positif>
<point_negatif>acheté hier</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette poche hier,lavée aujourd'hui, puis essai ,pas moyen de boire je tire la pipette comme une gourde,j'aspire et rien ne vient dans le tuyau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide et tuyau assez long</point_positif>
<point_negatif>léger goût de plastique</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Cette poche à eau m'a fidèlement accompagné pendant deux semaines de raid sans que j'ai à m'en plaindre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nico</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>RAS</point_positif>
<point_negatif>Bouchon difficile a étancher/fuite/Migration</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Fuite dès la 1ere utilisation au niveau de la soudure du fût de vissage du bouchon= sac à dos trempé!<br/>Difficulté de fermer le bouchon et d"étancher<br/>Migration de la matière dans l'eau =eau avec vieux goût de plastique <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>gout de plastique</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>après plusieurs utilisation le goût de l'eau est épouvantable !!!!! Du coup je pars en randonnée et je ne peux même pas me déshydrater ce n'est pas agréable!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix peu élevé à l'achat, élevé car poche à jeter</point_positif>
<point_negatif>Goût de l'eau Abominable</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>Malgré les lavages répétés de la poche, le goût de l'eau reste épouvantable : je bois le produit chimique composant la poche, pas de doute !!! Produit à recommander à son pire ennemi !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>gout plastique</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>Acheté il y a 3 ans, je m'en suis servi 1 mois, toujours ce gout persistant désagréable, resorti cette année pour un nouveau voyage, après de nombreux nettoyage, gout de plastique toujours présent ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRATIQUE , BONNE SOUPLESSE, TUYAUX ASSEZ LONG</point_positif>
<point_negatif>PAS ENCORE TROUVER</point_negatif>
<date>19/02/2012</date>
<commentaire>j'ai acheter cette poche pour la mettre dans mon chest pack de pêche, il s'adapte très bien,pour le gout du plastique,j'ai mis de l'eau avec du jus de citron presser. résultat, au bout de deux plein de 1 litre je n'ai plus le gout de plastic .Bien rincer après chaque sortie.bon matos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Goût de plastique</point_negatif>
<date>26/01/2012</date>
<commentaire>Je suis d'accord avec l'avis précédent. J'ai acheté un sac équipé de cette poche il y a environ un an, je trouve cela très pratique mais je m'en sers presque à contre coeur. En effet, il y a un goût prononcé de plastique... et je ne pense pas qu'après un an même si insatisfaite et ayant déjà fait la remarque en magasin, un échange soit possible...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-Sophie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>goût de l'eau</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>La poche donne un goût absolument insupportable à l'eau.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
