<liste_avis>
<avis>
<auteur>charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude et agréablement douce</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>Veste très agréable, chaude et très douce, je ne là quitte plus et pense même la racheter dans un autre colorie.<br/>Il faut malgré tout la prendre une taille au dessus, mais se nest qu'un détail car elle est vrt pratique, coupe vent et chaude.<br/>Je la recommande fortement pour la montagne ou autre randonnées en Normandie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout doux</point_positif>
<point_negatif>pas de poche intérieure-couleur</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>il manque des autres colories et des poches vraiment fermées intérieures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Douce et chaude</point_positif>
<point_negatif>Trop serrée, ajustée surtout au niveau des bras.</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>Vraiment dommage !! Je l'ai acheté il y a 2 ans, elle dort dans mon armoire, parce que bien trop ajustée, impossible de mettre un pull en dessous, seulement un pull très fin ... pourtant je connais bien ma taille chez Decathlon, et je pensais qu'elle se ferait avec le temps, malheureusement ce n'est pas le cas, vraiment dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaude et douce</point_positif>
<point_negatif>trop serrée aux coudes</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>quand je plie les bras j'ai la sensation d'un garrot au niveau des coudes. Je peut seulement la porter avec un tee-shirt très fin. Dommage, elle dort dans mon armoire !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jennifer</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude et confortable</point_positif>
<point_negatif>la texture "fourrure" ne reste pas longtps</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>une veste confortable et bien chaude comme on les aime !!! je ne m'en passe plus! meme quand j'étais enceinte je l'avais tjs sur moi, meme si je ne pouvais pas la fermer ^^ quechua reste une tres bonne marque !!!  il est vrai que à l'achat elle fait bien "fourure" tte douce, apres plusieur lavage ça reste pas trop mais elle reste douce quand meme ^^ pis le principal c'est qu'elle soit chaude !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadege</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent produit très chaud et bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>très bonne qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maeva</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien coupée, chaude</point_positif>
<point_negatif>Lourde</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>Je pense qu'il y a une erreur sur le poids dans la description du produit : je l'ai en M et elle pèse 620g!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MIko</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Coupe ajustée</point_positif>
<point_negatif>Insuffisamment technique pour la randonnée</point_negatif>
<date>27/01/2012</date>
<commentaire>testée en patagonie en trek. Transpiration difficilement avacuée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud et confortable</point_positif>
<point_negatif>Taille petit</point_negatif>
<date>26/01/2012</date>
<commentaire>Veste très chaude, idéal avec un léger pull dessous, confortable, doux, pratique avec la poche sur la manche pour y glisser pièces et monnaie.<br/>Prévoir 1 à 2 taille en plus de votre habituelle car, vraiment, taille petit. Je prend toujours du XL pour mes vestes ou blouson, et là, j'ai dû prendre XXL. Pour rassurer les inquiètes,  le XXL taille comme un XL normal (autre veste polaire Quechua en XL=</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françoise</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aspect seyant</point_positif>
<point_negatif>trop cintré</point_negatif>
<date>23/01/2012</date>
<commentaire>manches trop longues ,et étroites ;  difficultés pour l'enfiler, car celles - ci ne sont pas doublées ; ce vêtement taille très petit ; j'ai procédé à un échange : peine perdue !  on ne peut pas bouger les bras ! très déçue</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
