<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud et léger nouveaux coloris</point_positif>
<point_negatif>disparition de la poche poitrine</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté le modèle vert et noir en complément de polaires achetés (même modèle) il y a quelques années !<br/>Je déplore la disparition de la poche poitrine et la baisse de qualité des "tirettes de zip" des poches (morceaux de cordelette avec un simple noeud)<br/>J'apprécie le doublage en polaire derrière le zip principal et la protection au cou qui améliore le confort zip relevé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibaut</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger chaud, pratique avec ses poches qui ferment</point_positif>
<point_negatif>sensible à l'électricité statique</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>ce matin, 2°, grand vent. un t-shirt, ce pull et mon blouson. pas gêné le moins du monde: fin donc libère le mouvement, chaud et suffisant. à éviter tout de fois en veste pour la course car non-respirant (n'évacue pas la transpiration de l'effort).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort poids look</point_positif>
<point_negatif>rien pour ce prix</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>une polaire pratique, encombrement reduit, remplace avantageusement n importe quel sweat shirt!!!!<br/>des couleurs vous rendant visible de loin, bien taille......ideale pour des temperatures fraiches ou en deuxieme couche sous une veste type arpenaz 100/300</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>produit très agréable</point_positif>
<point_negatif>La longueur</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>J'ai plusieurs produits quechua, et aucun n'est pareil. Vous achetez une grande taille et la longueur est la même que pour un L?!. Quand est ce que les fabricants asiatique respecterons vos patrons? Et le montage, sur le même article, un a les élastiques de manches trop serrés, le deuxième il n'y en a pas, le troisième est correct. Donc il vaut mieux vérifier et essayer en magasin qu'acheter sur internet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaleur, pratique</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité textile</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>ayant acheté un produit identique, aprés quelques lavages, les bouts des manches se sont déformées, ainsi que la base du polaire. Je ne sais si d'autres ont eu la meme malchance; mais je me suis vraiment fait avoir en achetant ce produit.<br/>C'est dommage car il me plait beaucoup au point de vue confort.     Alain</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère chaude et sa couleur</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>prix intéressant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il tiens bien chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>j'adore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la qualité de la matiere et sa chaleur</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>tres pratique d une bonne qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud</point_positif>
<point_negatif>trop resserré sur le bas</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>bon produit bien chaud et aux couleurs attrayantes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séverine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la couleur, la texture, la qualité des finitions</point_positif>
<point_negatif>tout est parfait</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Ravie de mon achat</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
