<liste_avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Polaire passe-partout et chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>C'est un polaire qui par sa couleur passe-partout et tiens chaud</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Judicaelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>col haut</point_positif>
<point_negatif>pas encore remarqué</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>tient bien chaud</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>myriam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort,chaud et avec des poches qui ferment</point_positif>
<point_negatif>broderie de la marque a la vue</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>j ai acheté 3 polaires noir pour mon travail qui exige du noir mais sans marque apparente mais une broderie logo est tolérée .je suis obligée de couvir votre inscription (dommage)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit à prix soldé interessant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/01/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la taille est à peu près bonne</point_positif>
<point_negatif>finition des manches différente</point_negatif>
<date>20/10/2011</date>
<commentaire>La photo sur le site est beaucoup plus flatteuse que la réalité. Sur le site, le zip est bien fait, les bas des manches sont "finis"comme je les aime, càd sans élastique qui serre les poignets..et, quand on reçoit le colis, surprise, les bas de manches avec un gros élastique inconfortable et moche.. Où sont passées les polaires Décathlon du passé, qui étaient bien finies, avec un prix pour autant raisonnable..Et pourquoi cette lubie de gros élastiques sur les manches sur TOUTES vos polaires ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>J'aime bien la couleur</point_positif>
<point_negatif>La forme cintrée</point_negatif>
<date>17/10/2011</date>
<commentaire>Dommage, j'aimais bien la couleur mais la forme cintrée du polaire ne convient pas aux femmes qui sont fortes car même la taille XXL ne convient pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fine & Protège du froid</point_positif>
<point_negatif>Rien à dire</point_negatif>
<date>11/09/2011</date>
<commentaire>Je ne l'ai pas acheté mais j'ai emprunter celle d'une amie lors d'une ballade à cheval. <br/>Quand j'ai vu à quelle point elle était fine je me disais que j'allais avoir froid mais finalement elle m'a tenu chaud tout du long. Je la recommande et je vais aussi aller m'en acheté une pour l'hiver !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, chaleur, fermeture éclair.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>16/08/2011</date>
<commentaire>Polaire achetée pour les balades le soir le long de la plage, elle a remplie emplement son role, souple, robuste et chaude (pas trop pour le grand froid). Fermeture éclair très pratique contrairement à une polaire type pull.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>textile pas trop épais</point_positif>
<point_negatif>manque fermeture éclaire sur les poches. dommage</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>bon produit à petit prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/06/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce polaire car j'ai toujours froid chez moi, et je ne suis pas décue, je ne le quitte jamais tellement il me tient chaud! Pour le prix il n'y a vraiment rien à redire!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aurelie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude, confortable, ideale pour l'hiver</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Acheté pour le boulot, j en suis tres contente. Passe tres bien au lavage, reste douce et est bien chaude</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère, agréable au touché,</point_positif>
<point_negatif>les poches me semble pas trés solide</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>Le colorie vue par internet n'est pas du tout le même que celui reçu, couleur beige et non pas écru, tout de même une jolie couleur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>joli colori</point_positif>
<point_negatif>il a rétréci d'une taille au lavage à 30° C</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>si il n'avait pas rétréci ce serait super. Je vais devoir aller acheter une taille au dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mireille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère,chaude,respirante,pas chère.</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas.</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>en plus de ces qualités,les découpes sur les épaules et les hanches font une jolie silhouette,elle est facile à transporter,elle s'ouvre entièrement.Je l'ai déjà lavée plusieurs fois,elle ne s'abîme pas .conclusion:excellent rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Enfin une jolie coupe féminine</point_positif>
<point_negatif>Pourrait être un peu plus chaude, mais...</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Gilet polaire très seyant, agréable à porter et facile d'utilisation (poches zippées notamment), LEGERE dans les bagages, utilisée dans un climat irlandais 12 ° sur un sous-pull et sous un goretex léger. Parfait ! facile à retirer ou à simplement ouvrir quand le soleil se montre plus audacieux. Si le vêtement était plus chaud il perdrait certaines de ses autres qualités (légèreté, maniabilité). Je suis preneuse d'autres coloris !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix l'entretien confort transport</point_positif>
<point_negatif>les couleurs formes finition fermeture éclair</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>produit accessible  amélioration finition fermeture éclair coutures <br/>existe-t-il des panels d'essai des produits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, confort, couleur</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Annick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort, la matière, la couleur très agréables</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Un produit que je recommande à tous ceux qui aiment associer confort et chaleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séverine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Douceur de la matière et couleur éclatante</point_positif>
<point_negatif>pas super chaud</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Polaire de bonne qualité pour une utilisation quotidienne, notammentt quand il fait un peu froid.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le confort la chaleur la légéreté</point_positif>
<point_negatif>peu de choix de couleur poignets sans élastique</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>polaire très confortable, léger et chaud, facile à laver et à sécher <br/>pratique les poches zippées pour ne rien perdre en courant <br/>dommage que les poignets ne soient pas élastiqués quand il fait un peu plus chaud et qu'on veux remonter les manches ça ne tient jamais</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
