<liste_avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>compact,léger, qualité-prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>on est souvent en camping. je l'utilise pour mon matelas 2 places haut de 10cm environ il a 2 valves. j'ai cet appareil depuis 2ans environ. je l'ai utilisé pendant 1mois tous les jours car mon matelas se dégonfle un peu et on change d'endroit tous les 2-3jours. L'appareil n'a connu aucun problème jusqu' à maintenant et je peux gonflé mon matelas complètement 2-3fois avant recharge. je le recommande vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>embouts</point_positif>
<point_negatif>batterie pas assez suffisante</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>obligé de recharger plusieurs fois pour gonfler correctement le matelas 02 places(1.20m).<br/>Prob : on ne peut pas brancher et utiliser en meme temps le gonfleur, tres decu , je vais acheter un manuel du coup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne autonomie - Pratique</point_positif>
<point_negatif>Ne fonctionne que sur batterie</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Pompe très pratique avec les sleeping-bed. seul bémol qui a son importance malgré tout: le chargement de la batterie par l'allume-cigare (indispensable en camping itinérant) n'a jamais été possible... L'adaptateur ne fonctionne pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Celine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres pratique, pas embarrassé par le fil electriqu</point_positif>
<point_negatif>autonomie un peu juste</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>tres fonctionnellle , pas trop bruyante, à de multiples utilisation en camping, pas emcombrante.trés bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique pour un pré gonflage</point_positif>
<point_negatif>Pas suffisament puissant</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>Si nous n'avions pas essayé avant de partir en vacances, nous aurions été déçu car le gonflage n'est pas suffisant. Pour un matelas correctement gonflé, il faut se munir d'un gonfleur manuel... A postériori, je me dis que c'était un achat dont nous aurions pu nous passer...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Blandine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Gonfler sans se fatiguer</point_positif>
<point_negatif>Peu puissant et temps de charge long.</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>Nous l'avons testé pendant 8 jours, où nous changions de camping tous les 2 jours. Impossible de le recharger efficacement sur l'allume cigare quand nous avions besoin. Je préférai l'ancienne version qui marchait sur l'allume cigare et qui fonctionnait directement sur l'allume-cigare. Le gonflage était bien plus rapide, bien que ne pouvant pas s'effectuer directement dans la tente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>batrie reste bien en charge</point_positif>
<point_negatif>Bruiant</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>Simple d'utilisation et pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>déjà charger à l'achat. rapide</point_positif>
<point_negatif>bruyante</point_negatif>
<date>18/10/2011</date>
<commentaire>petit plus pour les matelas sans valve anti-retour, les diferents embouts modulables permettent de dégonflé aussi trés rapidement...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>c'est l'outil ideal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sans branchement, utilisable par les enfants.</point_positif>
<point_negatif>Manque de puissance avec petit embout</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Gonfler les matelas pneumatiques n'est plus une corvée.<br/>Le camping devient un vrai plaisir.<br/>Le bruit du moteur est assez discret pour ne pas déranger les autres campeurs.<br/>Ce produit nous a tous conquis.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
