<liste_avis>
<avis>
<auteur>johanna</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>oxydation après passage au lave vaisselle</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Nous venons d'acheter ce produit, un passage au lave vaisselle et la popote est toute oxydée ... Poubelle!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALICE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>optimisation du rangement avec la poignet amovible</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>parfait pour se faire à manger en camping !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Muriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légéreté, pratique</point_positif>
<point_negatif>l'interieur de la casserole noirci vite</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit, dommage qu'il n'y ait pas les assiettes avec. L'intérieur de la casserole a viré rapidement et au retour impossible de lui redonner le lustre du début.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chauffage rapide - nettoyage simple</point_positif>
<point_negatif>--</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>un très bon produit d'entrée de gamme.<br/>ce produit nous a servi tous les jours pendant 15 jours en itinérance. Se lave facilement, est léger, poignée resistante,... super!<br/>pensez juste à prendre une petite cuillère en bois (légère!!!) pour remuer vos aliments car sinon ça peut irriter les oreilles (et rayer le fond du plat!!!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Resistance popote</point_positif>
<point_negatif>poignee fragile en usage intensif</point_negatif>
<date>23/06/2011</date>
<commentaire>En tour du monde velo depuis 18mois, usage quotidien, la poignée a peter apres 7mois, On a preferé 4 bols en plastique encastrable leger a la place des assiettes. ( ce que j ai acheter a babou a 1euro les 4 avant de partir ). Utilisé sur feux de bois-rechaud  Tjrs nikel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Partique, leger et compact</point_positif>
<point_negatif>Se raye facilement</point_negatif>
<date>07/08/2010</date>
<commentaire>Bon produit bien pratique quand on veut voyager léger et gagner un maximum de place. Un seul bémol, les assiettes ont tendance à se rayer au moindre coup de fourchette. Il ne manque plus que des couverts, une spatule et un entonnoir pour que l'accessoire soit au complet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rangement, léger, assez complet</point_positif>
<point_negatif>Poignée, couteau assiète</point_negatif>
<date>24/07/2010</date>
<commentaire>testé en randonnée de 4 jours ce set à fait à manger pour 5 ados affamés.<br/>Pratique et on peut ranger le matos de netoyage (éponge + paille de fer) dedans. <br/>Dommage que la poignée si maintenue trop longtemps fonde sur le bord.<br/>Il manque dans ce kit des assiètes des bols et surtout des couteaux (bien que tout le monde ait un canife)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique pour 2 personnes</point_positif>
<point_negatif>si cabossé, pas évident de sortir les éléments</point_negatif>
<date>18/07/2010</date>
<commentaire>légère, adaptée aux plats pour 2 personnes<br/>manque juste un élastique sympa pour maintenir l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son poids plume, les couverts</point_positif>
<point_negatif>la poignée</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Une poignée de la même matière que la popote serait peut-être mieux avec une autre matière pour le maintien sans se bruler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>manque peut être un couteau</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>pratique et nettoyage facile</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
