<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger - pratique</point_positif>
<point_negatif>l'assemblage pour rangement</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>l'ensemble est pratique (rangement possible à l'intérieur). <br/>léger soucis avec le filet .. pas pratique. je l'ai remplacé par un gros élastique à 4 branches</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marina</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rangement</point_positif>
<point_negatif>complétement oxydée</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Dés la première utilisation, le revêtement de la passoire a complètement sauté, arrivé chez nous passage au lave-vaisselle : résultat passoire et assiettes complétement oxydées. Je ne recommande absolument pas ce produit.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Revêtement anti-adhésif, poignée sur le couvercle</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Cette popote a eu de meilleures performances que celles de nos compagnons de randonnée, pour tous les repas (cuisson riz, pates, semoule) et ce quelque soit le réchaud utilisé. La poignée pliante intégrée sur le couvercle/poêle est une très bonne idée, qui évite de se brûler ou de tout renverser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne-cecile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bien conçu, solide</point_positif>
<point_negatif>aucun, à voir sur la durée vu les autres avis...</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>rien à dire, très bon produit, un peu lourd mais vu le prix, faut pas se plaindre....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>oxydationc</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>nous avons acheté des tasses dans la même matière, et avons le même problème après un passage dans le lave vaisselle. Nous voulions trouver une solution mais à priori elle n'existe pas!!! Si peut etre tout racheter mais dommage!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>PRATIQUE NE PREND PAS DE PLACE</point_positif>
<point_negatif>ALUMINIUM OXYDE !!!!!!! apres un an</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>bonjour, je viens déposer mon avis apres un an à compter de la date d'achat. j ai voulu laver toute la vaisselle de camping avant de partir, je vais tout jeter à la poubelle.. le revetement est tout oxydé apres etre passé au lave vaisselle je vous le deconseille fortement et suis entrain de chercher autre chose.ne pas oublier que nous devons cuisiner et manger dans ces recipients. je vous laisse prendre la decision qui s'impose cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eddy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, facile de lavage</point_positif>
<point_negatif>Manque un petit bec verseur</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>Lors du versement de l'eau ou autre dans les bols, il manque un bec pour ne pas renverser sur les pieds ou sur la table</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eddy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile de lavage, pratique</point_positif>
<point_negatif>Manque un bec verseur</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Lors du versement de l'eau ou autre dans les bols, il manque un bec pour ne pas renverser sur les pieds ou sur la table</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Legerete,  la vitesse de chauffe grace au couvercl</point_positif>
<point_negatif>Depuis 2 ans de rando, que du plus!</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Tip top , j'adore, je peux meme y glisser mon rechaud + ma bouteille de gaz dedans en enlevant les gobelets...<br/>Prochaine version, pourquoi pas inclure des cuilleres pliables... Et une mini spatule en bois pour 5€ de plus ! (j'ai moi meme tordu 2 cuilleres pour qu' elles se logent dans la casserole !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Nettoyage très facile grâce au revêtement.</point_positif>
<point_negatif>Usure du téflon et stabilité du tout.</point_negatif>
<date>21/09/2011</date>
<commentaire>Le nettoyage est particulièrement facilité grâce au revêtement. Petite astuce, en bivouac sauvage, il est facile de faire partir le gras en frottant sans forcer à l'aide de hautes herbes arrachées !<br/>Points négatifs : la stabilité de la poêle (tenue par deux anses) laisse vraiment à désirer lorsqu'on la manipule, et le conditionnement d'origine du lot avec le manche en aluminium dans la casserole USE le revêtement (et même l'entaille légèrement !).<br/><br/>Bon produit tout de même !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
