<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable et facile a mettre l'enfant.</point_positif>
<point_negatif>L'enfant a la ficelle dans le visage</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Confortable et facile a mettre l'enfant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>manque l'attache sucette</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>super pour se déplacer lors de manifestation,marché...<br/>confortable pour l'enfant et pour celui qui porte l'enfant, notre fille s'est déjà endormie dedans !<br/>bref trés bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à utiliser, robuste</point_positif>
<point_negatif>pas d'habillage pluie</point_negatif>
<date>25/06/2011</date>
<commentaire>après l'avoir utiliser avec trois enfants, il reste en très bon état. Excellent rapport qualité/prix, les enfants adorent se promener dedans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le bon maintient du sac, le confort</point_positif>
<point_negatif>Le repose tete absent sur les côtés</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Très bon produit, mais avec de la mousse sur les côtés comme sur le devant, BB pourrait poser sa tete autrement que entre la rembourrage et les guides latéraux.<br/>A part celà RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort parent / enfant, rangement</point_positif>
<point_negatif>encombrement de l'armature</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>C'est un produit de bonne qualité et très confortable. Seul hic l'armature arrière pour la dépose / pose du bébé prenant de la place au rangement et en utilisation le bébé peut y coincer ses pieds sans gravité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>pour le prix , il aurait pu avoir le cale-cou</point_negatif>
<date>16/10/2010</date>
<commentaire>très confortable pour la personne qui porte, le bébé est très bien soutenu et en sécurité, s'endort facilement, poche du bas est très large, peut transporter beaucoup de chose, la prise sur le dos est agréable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poids modeste, sangles réglable, usage simple</point_positif>
<point_negatif>assise pour enfant un peu étroite</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>a bien été utile durant notre séjour en Irlande<br/>sans torturer le dos du porteur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sangles porteur et enfant confortable et reglable</point_positif>
<point_negatif>rein de grave :manque des cale-pieds pour l'enfant</point_negatif>
<date>12/06/2010</date>
<commentaire>Sac parfait pour les balades en famille (ville, foret) et pour la grande rando , des que l'enfant se tiens bien droit assis vous pouvez le mettre dans le sac sans probleme mon fils fait meme la sieste  pendant que je marche (prendre un renfore de servicales pour l'enfant sa tiens chaud mais il sera protegé lors d'une tite sieste) .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il se règle parfaitement pour enfant et porteur</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/05/2010</date>
<commentaire>Idéal pour porter l'enfant, que ce soit en petite ballade ou en rando. L'enfant est bien installé et le porte-bébé très stable sur le dos du porteur. Mon seul regret est de ne pas l'avoir acheté quand mon fils était plus petit (il avait 16 mois lors de l'achat), c'est une bonne alternative à la poussette. Maintenant il fait 15 kg  (3 ans) et c'est un peu lourd...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Idéal pour la randonnée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/02/2010</date>
<commentaire>Idéal pour la randonnée. Je le recommande a tout le monde</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
