<liste_avis>
<avis>
<auteur>PATRICE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jusqu'à -10°, on est assuré de pouvoir s'hydrater.</point_positif>
<point_negatif>au delà de -10° , ça gèle.</point_negatif>
<date>24/01/2011</date>
<commentaire>pourquoi ne pas créer une housse isotherme pour les températures extrèmes type -20° voir -30°</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ernest</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à installer, souple, confortable</point_positif>
<point_negatif>efficacité d'isolation à améliorer, trop cher</point_negatif>
<date>29/08/2010</date>
<commentaire>Sans aucun doute, ce produit améliore la protection thermique du tuyau vinyle de la pipette. Néanmoins par forte chaleur, son efficacité est modeste. Il reste à vérifier, lors de l'hiver prochain son efficacité. Nous verrons alors si l'eau gèle toujours dans le tuyau. En attendant, je recommande de souffler dans le tuyau pour chasser l'eau vers la poche ou la gourde après chaque usage de la pipette. Il doit être possible d'en améliorer les performances. A garder au catalogue car c'est un plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je cherche ..... : sa longueur !</point_positif>
<point_negatif>le tuyau de la pipette ne s'accroche plus au sac !</point_negatif>
<date>24/07/2010</date>
<commentaire>gain isothermique à vérifier et la pipette ne cesse de se décrocher des attaches du sac à dos Raid car trop large</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Isolation correcte, recoupe facile</point_positif>
<point_negatif>Glisse facilement jusque sur la pipette</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Je l'utilise été comme hiver sur des pipettes Platypus. L'été c'est parfait, l'hiver c'est parfois un peu juste (en dessous de -5°)<br/>Il manque un système pour l'empêcher de glisser sur le tuyau, Sinon, pour le prix il n'y a pas mieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dolou</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Pas très esthétique.  Ne conserve pas la fraîcheur</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>L'ayant utilisé pendant une semaine sur le tour du Mont-Blanc, je n'ai pas pu apprécié ses vraes qualités d'isotherme car l'eau (pourtant froide) était tiède.  Peu mieu faire.  Une autre couleur que noire aurait été sympa.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistant et adaptable au tuyau des poches a eau</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Produit très intéressant pour protéger des coupures les tuyaux des poches à eau lors de raids, randonnées en forêt,, sport de plein air !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>constant</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés souple</point_positif>
<point_negatif>manque attache</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>trés bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Isole correctement le tuyau de la gourde</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Très satisfait surtout du système permettant de connecter une pipette à une gourde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très léger efficace  bonne protection</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>il faudrait peut être prevoir des petites boucles pour pouvoir l'accrocher sur le sac<br/>sinon c'est trés bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>longueur adaptable</point_positif>
<point_negatif>trop large par rapport au tube. couture exterieure</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>pratique malgré le coté trop large avec courture exterieure trop épaisse,  qui pourrait être plus soignée et intérieure afin de faciliter les sorties de sac.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
