<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lilou</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>trés joli chaussure</point_positif>
<point_negatif>prix et le confort</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>je trouvais ces chaussures très jolies et quand je suis arrivée en magasin j'ai été déçu on est très mal dedans et en plus quand on relève l'ourlet la languette est trop courte ce qui crée un style pitoyable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Melow</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur, esthétique, confort</point_positif>
<point_negatif>Prix, "mode botte"</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Ces bottines passent partout, on peut les porter aussi bien en ville qu'à la montagne. Elles sont imperméables : j'ai fait une promenade de 2h dans la neige et je n'avais pas les pieds mouillés en rentrant.  Elles sont confortables et jolies, même avec une robe ça ne fait pas ridicule. Seuls bémols, le prix assez élevé et quand on les met en mode "botte" avec un assez gros mollet ça n'est pas très esthétique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALICE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jolies, légères, antidérapentes, maintien du pied</point_positif>
<point_negatif>manque de chaleur au niveau des orteils</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>Très bonnes chaussures pour marcher dans la neige, aucun risque de glissades et en plus elles sont jolies, on peut être pratique et stylé sous la neige !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaleur-etancheité-à la mode</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>habitant en montagne, je conseille vivement ce produit, malgré la neige, le froid et l'humidité mes pieds restent au chaud et au sec; en plus elles sont très à la mode!!! un plus qui n'est pas négligeable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La chaleur, le look, le réglage par lacets</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>j' étais ravie de trouver une grande taille sans souci! j' ai tjs froid aux pieds et là, ça m' a changé la vie; je suis vraiment enchantée!de plus elles ont look super actuel avec leur fourrure et je les mets aussi bien en ville que qd je monte en station dans la neige;<br/>Super achat, n' arretez pas la production pour l' année prochaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chantal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le confort   la légéreté  l'esthétique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>Des chaussures ou bottes très agréables à porter.<br/>Très efficaces pour la neige je ne risque pas les chutes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chacha</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur, confort, look</point_positif>
<point_negatif>la languette qui ne monte pas et le prix !</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>J'ai fait tous les décath' du coin pour les trouver et j'ai pris la dernière paire! Aussitôt achetées, aussitôt enfilées dans le magasin. Testées dans la neige, elles ne glissent pas, elles sont imperméables et surtout très chaudes. Elles ont l'air de bonne facture, le pied est doublé en moumoute.<br/>J'ai des gros après skis Sorel et je cherchais une alternative pour la ville et là c'est le top, la chaussure est fine, en mode "botte" c'est très joli avec une jupe, ça donne un look :)<br/>Je recommand</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétique, légèreté, confort</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Très contente de mon achat. Je cherchais des chaussures qui puissent se porter en cas de pluie, neige et balade à la campagne l'hiver, testé dans les trois situations. Je ne suis pas déçue du tout pour l'instant. A recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur, esthétisme</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Bottines très chaude, elles sont jolies ce qui permet de les mettre en ville comme à la montagne !<br/>Je les conseille, très bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Maintien bien au chaud et look sympa</point_positif>
<point_negatif>Horrible douleur au niveau de la cheville arrière</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>Je n'ai pas pu continuer la ballade jusqu'à la fin à cause de l'intensité de la douleur. Une semaine après j'ai encore une marque à la cheville. Je ne vais pas prendre le risque de les remettre, j'ai eu trop mal.  Je vois parmi les commentaires que je ne suis pas la seule dans ce cas...il s'agit peut être d'un défaut de fabrication sur certaines paires.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
