<liste_avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, petit volume, solide.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Exellent produit d'un très bon rapport qualité/prix. Il convient parfaitement pour préparer un café, un chocolat ou une soupe. Par contre l'aluminium garde la chaleur.Une fois le liquide porté à ébulition il suffit de laisser le quart reposer 3 ou 4 minutes avant de commencer à boire. C'est une habitude à prendre pour éviter de se bruler les lévres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'alu permet de le poser directement sur la flame</point_positif>
<point_negatif>manque un petit couvercle,  anses trop souple</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>un petit quart tout leger qui prend la flamme pour une toute petite somme, les gaine qui faisait defaut signalé sur les autres avis on ete remplacé par des gaine silicone qui tiennent bien a la temperature, la tasse est manipulable par sont anse avec de l'eau bouillante dedant. il faut laissé refroidire un peu la tasse avant de la porté au levre,mais bon c'est comme si on essayait de boire directement dans la casserole, il faut etre logique!<br/><br/>bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lana</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>légère</point_positif>
<point_negatif>Un design vraiment pas réfléchit</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>Je suis pourtant une fervente utilisatrice du matériel de décathlon souvent TRÈS BIEN PENSÉ.<br/>Mais alors LÀ ! Qu'elle déception...<br/>Cette tasse n'est pas utilisable pour boire des boissons chaudes... brûlure garantie... aux doigts et aux lèvres !<br/>Lorsque l'on verse ça boisson dedans, le matériel reste brûlant, alors que la boisson refroidit. RESULTAT, on boit très tiède voir froid....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>chaleur du récipient</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>le liquide refroidi .. le quart non..  c'est le prix du métal et de la légèreté.  Cependant je préfère au plastique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cindy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>Attention aux brûlures!</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Bien pour les anses "anti-brûlures", mais pour le reste???<br/><br/>Je me suis brulée en buvant du café. Le café avait pourtant bien tiédi, mais le matériel était bouillant! Je précise que le café a été fait dans un autre récipient. <br/><br/>Je ne recommande pas ce produit pour les boissons chaudes et je vais d'ailleurs m'en débarrasser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Minjou</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>dangereux</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>verre dangereux quand on l'utilise avec des boissons chaude je me suis brule les levres et les doigts</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>V</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix,le poids</point_positif>
<point_negatif>Les anses, la qualité</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>J'ai voulu essayé pour le peu d'euros qu'il coute. Je me fais du café ou des pates en randos vtt, je l'attache a mon camelbak, il est léger et peu encombrant.<br/><br/>Je le pose sur la braise et non dans les flamme comme 90% des randonneurs ( ou parisiens ) feraient. Il faut attendre une a deux minute que le bord refroidisse sinon attention la brulure.<br/>Bilan mitigé mais pour une utilisation occasionnelle çà fait l'affaire. Pour le nettoyage, brosser l'interieur avec du vinaigre, çà fera partir les t</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bon produit</point_positif>
<point_negatif>avec une boisson chaude on se brule les lévres</point_negatif>
<date>14/12/2011</date>
<commentaire>léger dans un sac a dos en rando,avec une boisson chaude on se brule les lévres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gool</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Légé</point_positif>
<point_negatif>odeur de plastique</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Il y a une odeur de plastique lorsque l'on fait bouillir de l'eau, pour un quart c'est très moyen! L'eau est brune et à un goût de plastique brulé après plusieurs tests. Un peut déçus. A revoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-louis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>20/11/2011</date>
<commentaire>le problème est que ce produit brule.. On se demande si il y a un mec qui teste le matos en conditions réelles... Les spots de pub pour les polaires chinoises, c'est bien joli mais là, ça craint !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
