<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa stabilité- sa puissance- son prix</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Le top du réchaud!<br/>A la fois stable et pas trop encombrant, ni trop lourd!<br/>il a une bonne puissance , pas besoin d'attendre 3 heure pour faire chauffer un paquet de pates! ^^<br/><br/>très bon rapport qualité prix! je recommande vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stabilité, facilité de rangement</point_positif>
<point_negatif>cartouches très difficiles à trouver</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Très bonne stabilité, très bonne rapidité de chauffe due à la bonne largeur de flamme. Les cartouches sont en revanche un point négatif, il faut bien faire son stock avant de partir...ou être en vacance près d'un décathlon!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très stable, très pratique, rangement facile</point_positif>
<point_negatif>Faites du stock avant, une vrai galère pour le gaz</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Je conseil ce produit, je l'utilise depuis un mois environ, stabilité parfaite, bonne tenue au vent, rangement facile dans sa valisette et ne tiens pas de place dans le coffre. Par contre faites le stock de gaz avant de partir 1 bonbonne pour 2 jours environ, car sur place c'est une galère incroyable pour se procurer du gaz compatible (60km cette semaine pour trouver 2 cartouche).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aymeric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chauffe vite et bien stable</point_positif>
<point_negatif>cartouche introuvable et très faible durée de vie</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>après 1 mois d utilisation, je confirme que c est un excellent produit à  un gros détail près : la cartouche qui ne dure que 2 jours avec un petit dej + 1 repas par jour, et qui était tout simplement introuvable en Corse! (supermarché ou accueil campings), dommage.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas cher - stable et pratique</point_positif>
<point_negatif>recharge très chère et souvent introuvable</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>dommage que le cartouche soit si chère et introuvable car le produit est bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>encombrement, prix , facilité d utilisation</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>produit simple d utilisation prix raisonnable je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Malette de rangement-stabilité-sécurité</point_positif>
<point_negatif>Faites des réserves de gaz, pas facile à trouver</point_negatif>
<date>22/03/2012</date>
<commentaire>Je m'en sers pour les fondues ( Bourguignone, fondue chinoise...), très bonne source de chaleur.  Faible hauteur= risques d'accidents réduits.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile et peut encombrant</point_positif>
<point_negatif>rechage dur peut de temp a peine 6jours</point_negatif>
<date>27/01/2012</date>
<commentaire>tres bon produit meme si il consome un peut pour une personne seul ou meme a deux ça sufit tres bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stabilité, faclité d'allumage.</point_positif>
<point_negatif>Recharge pas dispo partout, cout élévé de conso.</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>Bon produit en dehors du coût du consommable. En ce mois de janvier, j'ai cherché dans les grandes surfaces, generales et de sport : pas de recharge !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-françois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a utiliser,  bouteille de gaz jeu d enfant</point_positif>
<point_negatif>pas de support</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>trés pratique facile d'utilisation , a voir pour la bouteille de gaz combien de temps elle dure...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
