<liste_avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>assez bon débit</point_positif>
<point_negatif>piezo mort dès le 4e trek</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Le piezo électrique est mort assez rapidement, dès la 4e sortie. Les pièces en plastique s'usent rapidement à cause des parties métalliques rendant le tout branlant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>faible encombrement puissant</point_positif>
<point_negatif>impossible d'atteindre la puissance max</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>manque une branche car manque de stabiliter pour les grosse casserole<br/>et mal conçus car les cartouche même la plus grosse ne suivent pas se réchaud car a pleine puissance la cartouche deviens glacer par la décompression du gaz et la pression  diminue et donc la puissance du réchaud diminue fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>temps de chauffe assez court bonne stabilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>bon produit pour rando faible encombrement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Temps de chauffe, la cartouche peut être retirée</point_positif>
<point_negatif>Stabilité.</point_negatif>
<date>19/01/2012</date>
<commentaire>Le temps de chauffe est vraiment court ! (grosse puissance ). Avant je possedais un bleuet qui ne chauffait presque plus par temps froid ou par petit vent. Avec ce produit vous ne serrez pas déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>entièrement réutilisable( démontage et remontage )</point_positif>
<point_negatif>baisse de puissance lors de basses températures</point_negatif>
<date>20/09/2011</date>
<commentaire>attention : seules les cartouches marquées + sont compatibles avec le twister; difficiles à trouver lors de randos  loin d'une grande ville.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Allumage aisé. Flamme puissante.</point_positif>
<point_negatif>Le sytème de verrouillage ne fonctionne pas.</point_negatif>
<date>20/07/2011</date>
<commentaire>Impossible de faire tenir une casserole pleine d'eau : le réchaud refuse de se bloquer sur la cartouche. Rien sur la cartouche ne permet d'accrocher la bague de serrage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Come</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>puissance - encombrement minimum</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>super rechaud leger et compact - on peut enlever la cartouche meme si elle n'est pas vide e qui rend le remplissage de son sac a dos plus commode. on peut aussi eviter de partir avec une cartouche a moitié vide et une pleine...<br/>Il est aussi tres puissant ce qui diminue les temps de chauffe. le Piezo: c'est super pratique, pas besoin de chercher son briquet et de se bruler les doigt en allumant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cuisson hyper rapide</point_positif>
<point_negatif>S'adapte uniquement sur les bouteilles de gaz à vi</point_negatif>
<date>25/09/2010</date>
<commentaire>Pendant mon périple, je n’ai pas devisé quotidiennement le réchaud se sa bouteille de gaz car une petite fuite insignifiante est perdue à chaque fois. La boite de rangement en plastique livrée avec le réchaud prend moins de place et permet de protéger  des trépieds du réchaud.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Allumage piezo</point_positif>
<point_negatif>La tenue du rechaud sur la recharge gaz</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>1: Mise en place simple mais le rechaud bouge sur la bombonne de gaz<br/>2: le nombre de support (3) est insuffisant (casserole ou poelle ne sont pas stables)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Poids, taille, PIEZZO !!!</point_positif>
<point_negatif>stabilité ?</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce réchaud pour 8 repas pendant une randonnée dans les vosges.<br/>Pratique facile à utiliser (le piezzo permet de ne pas user de briquets/allumettes) il est très compact, ce qui est aussi son défaut car les grandes marmites sont dures à faire tenir. Idem pour la stabilité au sol, qui nécessite une surface très plane.<br/>Les recharge 240g (cv300) sont super utiles avec et peuvent tenir une 12aine de repas (selon le repas). A utiliser à deux avec les kits à tambouille Décathlon !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
