<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maurice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>La peinture est fragile vers les feux</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Très pratique d'utilisation. Juste à faire très attention au nettoyage lors des débordements de liquide(s). Ne pas utiliser de tampon...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Utilisation très aisée et faible encombrement</point_positif>
<point_negatif>Un sac de rangement robuste serait un plus</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Un produit basique mais toujours aussi pertinent. Une offre plus large de la gamme camping gaz serait la bienvenue, en particulier pour l'été.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Design,simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Fermeture capot</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>On ne le trouvait dans tous les décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>noelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>encombrement minime facile à ranger dans la voitur</point_positif>
<point_negatif>raccords gaz pour la bouteille trop fragiles</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>suffisant pour un camping de courte durée. j'ai du changer les colliers pour raccorder la bouteille trop fragile ont cassé dès le premier montage. bonne stabilité. le temps d'ébulition est correct. se range facilement dans la voiture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Son poids et sa stabilité</point_positif>
<point_negatif>Le système de fermeture du couvercle</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Quelques soucis de fuites de gaz ayant nécssité la fermeture de la bouteille après chaque utilisation.<br/>Le système de fermeture du couvercle relève du gadget, très fragile, à manipuler avec précaution pour ne pas le tordre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>simple d'utilistation</point_positif>
<point_negatif>Embout pour mettre le tuyau de gaz</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>a voir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la facilité d'emploi,de nettoyage,de transport</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>aucun regrets de notre achat que des points positif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stewart</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Relativement facile a allumer et a controler</point_positif>
<point_negatif>Branchement au gaz difficile</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>La modele que j'ai acheté avait uniquement la possibilité de branchement de tuyaut de gaz par tetine. Des autres modeles avait un tetine devissable qu'on peut enlever et visser un tuyaut de a gaz a visse qui est plus secure.  Il n'y avait pas des recommandations sur quel detenteurs, tuyauts etc a selectionner, et a la fin j'ai depensé autant sur tout ca que sur le rechaud.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>produit de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>je recommande ce produit qui est de bonne qualité pas encombrant pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>KATY</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>STABLE + LARGE + SECURISANT</point_positif>
<point_negatif>GROSSE DIFFICULTE A PASSER LE TUYAU DANS L'EMBOUT</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>TR7S BON PRODUIT HORMIS LE PROBLÈME DU TUYAU TRÈS DIFFICILE A EMBOITER</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
