<liste_avis>
<avis>
<auteur>Chakanag</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger - compact - facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>Pas pour l'instant</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce réchaud pendant 10 jours 2 fois par jour. Il est léger. Se range facilement dans sa housse parce que très compact.<br/>Je l'ai trouvé facile à utiliser. la flamme tient bien au vent.<br/>Il se visse aisément sur la cartouche.<br/>Je ne l'ai pas utilisé suffisamment pour donner d'avis sur sa solidité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rechaud leger et performant</point_positif>
<point_negatif>n'accepte pas les cartouches dites à valvle</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Contrairement au descriptif il n’accepte pas les cartouches a valve camping-gaz. Le primus réchaud duo vendu chez décathlon ou le primus express duo (non présent au catalogue décathlon eux acceptent ces cartouches.<br/>C'est un point a prendre en compte en France ou l'on trouve pour moins chère et plus facilement les cartouches camping-gaz.(en dehors des utilisations par grand froid évidemment)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation, faible consommation</point_positif>
<point_negatif>il manque une petite housse</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>pas de problème pour trouver les cartouches adéquates en Grèce</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Étienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue de la flamme au vent.</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Pratique à utiliser et à ranger dans sa housse.<br/>Un petit anneau permet d'y mettre un ficélou pour y accrocher un briquet (pas d'allumage automatique).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>-</point_positif>
<point_negatif>impossibilité de trouver une cartouche de gaz</point_negatif>
<date>12/09/2010</date>
<commentaire>Une vendeuse décathlon nous a conseillé d'acheter ce produit car nous partions à l'étranger (par avion). Or, nous n'avons pas trouvé une seule cartouche de gaz adéquate en Irlande, ce qui fait que nous avons "promené" le réchaud pendant 3 semaines et mangé froid pendant 3 semaines !<br/>Mauvais conseil ou pas de chance ?????????????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michèle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ultra-léger et peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>Bouteille de gaz difficile à trouver au USA</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Pas compatible avec les bouteilles de Gaz COLEMAN.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>côté pratique, petite taille</point_positif>
<point_negatif>recharge difficilement trouvable (vu qu'à décathlo</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Le système de fixation par vis est sécurisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Petit, léger ... et TRES rapide : Idéal en rando !</point_positif>
<point_negatif>La bague en plastique se dévisse ...</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Celui que j'avais avant ( de couleur bleue ... ) est bon pour le musée !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Faible poids et volume, pochette de rangement</point_positif>
<point_negatif>Ce n'est pas un rechaud de cuisine !!!</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Utilisé dans des conditions rudes (au dela du cercle polaire)... il est tres puissant, leger, et se range dans n'importe quelle petite poche du sac. Parfait pour chauffer les liquides et rechauffer sa nourriture, mais ne pas tenter de "cuisiner", a cause de la diffusion de la chaleur concentrée sur un point, mais ce n'est pas son but ! J'en suis tres content et je le prefere au MSR (pochette plutot que boitier plastique, molette plus pratique que le "fil de fer" du MSR)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>masse faible, encombrement réduit, petit étui</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Très efficace,  entièrement pliable, environ 80 grammes,  Inutile de mettre le débit au maximum pour chauffer un quart d'eau en 3 minutes. Un briquet tempête prend presque autant de place et de poids dans le sac !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
