<liste_avis>
<avis>
<auteur>JULIEN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>RANGEMENT,FACILE D'UTILISATION RAPIDITE DE CHAUFFE</point_positif>
<point_negatif>TEMPERATURE PAS HOMOGENE SUR LA SURFACE</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>TRES BON PRODUIT LA GROSSE CARTOUCHE DURE 15 JOURS EN UTILISATION GRILLADE UNIQUEMENT ET CE 1 A 2 FOIS PAR JOUR. POUR UNE GROSSE TRANCHE DE BOEUF OU MAGRET C'EST NICKEL POUR DES CHOSE PLUS PETITES LE MANQUE D'HOMOGENEITE DE TEMPERATURE OBLIGE A DEPLACER LES ALIMENT IL FAUDRAIT MOINS AJOURER LA PLAQUE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bien pour les grillades</point_positif>
<point_negatif>piezzo hs au bout de 4 mises en marche</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>comment une marque comme camping gaz peut mettre sur le marché un allumage d aucune fiabilitée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ghislaine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, facile à utiliser, démontable facile à stoc</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>géraldine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité de nettoyage de rangement d' utilisation</point_positif>
<point_negatif>consommation de gaz trop rapide</point_negatif>
<date>23/07/2011</date>
<commentaire>Simple d'utilisation, prend peu de place et rassurés par sa stabilité.Seul regret la petite bouteille de gaz est vite consommés, pour une semaine de camping nous en avons consommés 2 avec une utilisation tous de même fréquente sur les 2 modes de cuisson.Très content de notre achat, je le recommande vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beaucoup plus pratique qu'un barbecue, léger...</point_positif>
<point_negatif>Plaque de cussion trop "bombée" sur les bords</point_negatif>
<date>18/10/2010</date>
<commentaire>Idéal pour les camping cars, léger, peu encombrant. Seul reproche la plaque de cuisson est un peu trop bombée sur les bords et la viande (saucisses par exemple...) à tendance à glisser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ghislaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés pratique et peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>pieds en fer blanc et absence d'embouts protecteur</point_negatif>
<date>25/09/2010</date>
<commentaire>sastifaite du produit , je ne regrette pas mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>estelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilement demontable, bien stable.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/09/2010</date>
<commentaire>c'est un super produit, on fait tres rapidement bouillir de l'eau, la plaque grill ne colle pas, et en plus il est demontable du coup ne prend que tres peu de place... en un mot : super.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Milo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'utilisation, cuisine variée</point_positif>
<point_negatif>Allumage automatique</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>Simple d'utilisation en version classique pour chauffer une casserole ou en version barbecue pour les grillades. Nettoyage simple, tous les éléments étant démontables et la plupart passant à la machine. <br/>Par contre, l'allumage automatique est tombé en panne dès la deuxième utilisation, et c'est impossible de rallumer la flamme avec des allumettes en configuration grill, sans enlever la grille chaude. Résultat, on se brule les doigts...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prend peu de place. se nettoie-se range facilement</point_positif>
<point_negatif>je  n'en vois pas.</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Nous avons acheté ce produit pour pouvoir faire grill sans louer un barbecue sur notre lieu de camping. Nous ne sommes pas déçus, ce produit est très facile à utiliser. Il prend peu de place sur une table de camping. Si on utilise la partie grill, elle se détache facilement pour la nettoyer. La partie réchaud est aussi bien conçue, nous l'utilisions tous les jours sur notre lieu de vacances.<br/>Pas de points négatifs pour notre part.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rangement,opérationnel, compact</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>très bon produit aussi bien qualité prix et sur la qualité des matériaux</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
