<liste_avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rien a dire trés bon produit</point_positif>
<point_negatif>rien du tout</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>rechaud trés pratique , je le conseil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>deux feux pratiques</point_positif>
<point_negatif>installation des cartouches</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Pratique avec ses deux feux ! Mais mettre et retirer les cartouches n'est pas si aisé que cela est annoncé par les vendeurs ! Un quart de tour, certes ! Après plusieurs tentatives et  petites fuites de gaz, on finit par y arriver...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, très stable, accepte tous types cartouches</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Super, nous avons itinéré aux USA pendant 10 semaines. Grace à ce réchaud, nous avons pu cuisiner très confortablement.<br/>Il est passé en soute à l'avion, et a trouver une place dans le coffre de sol que nous avions loué (comme beucou d'autres français !).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>hauteur des pieds</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Il est parfait pour le camping , super produit...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Réchaud léger et stable</point_positif>
<point_negatif>Pas de paravent (remplacer par de l'imagination..)</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Ne prenez pas son aspect minimaliste pour un manque de qualité. Au contraire ce réchaud est hyper pratique : léger, stable, les 2 feux permettent de vraiment cuisiner à l'aise (cuisson rapide possible, les brûleurs sont très efficaces, possibilité de mijoter aussi).<br/><br/>Pas de couvercle, donc pas de protection contre le vent : il suffit d'un peu d'imagination ou d'organisation.<br/>Il faut aussi bien gérer les 2 cartouches indépendantes.<br/><br/>Je recommande franchement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chauffe très bien et vite, stable, pliable,</point_positif>
<point_negatif>Pour fixer la cartouche...pas habitué ...</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Bien pour chauffer les grosses casseroles et les petites.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Puissance de feu, 100% compatible</point_positif>
<point_negatif>Pas de sac ou valise de transport</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Un très bon produit, solide. Le système d'accroche des bouteilles de gaz très malin le rend 100% compatible avec toutes les bouteilles à valve: Easy clic de camping gaz leader en France mais aussi avec les bouteilles à valve avec norme internationale (qu'on trouve le plus dans le reste du monde...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mxponpon65</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la rapidité de chauffe</point_positif>
<point_negatif>il est pliable que quand on l'achète</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>pour une famille de 5 en vélo . Le temps de chauffe des aliments est réduit et ça c'est le top . On peut manger deux plats ensemble . Par contre après première utilisation , plus difficile de le ranger dans une remorque à vélo. Il faudrait presque une bouteille de gaz rebouchable !!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation  grande stabilité du matériel</point_positif>
<point_negatif>coupure du doigt</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>très pratique et très stable. mais lors de la première utilisation je me suis coupé le pouce avec la la tôle de protection du protection du bouton d'allumage: Cette tôle est sans doute découpée au laser ce qui la rend extrêmement coupante. A revoir  et éventuellement passer une meule pour éviter ce genre d'inconvénient. A par ça, c'est super  et la chauffe est très rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>- encombrement, qualité des matériaux, puissance</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Une puissance qui fait froid dans le dos... à peine allumé, on peut déjà cuire, la consommation de gaz est minime, LE TOP</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
