<liste_avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>mini encombrement,rapidité de chauff</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>encombrement mini pour un rechaud au top,utilise tous les jours pour mon travail ,café plats</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compact et puissant</point_positif>
<point_negatif>Piézo qui dépasse</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Très pratique et compact. Chauffe rapidement et supporte bien le vent fort.  On peut mettre une cartouche de 100g et le brûleur dans le récipient, mais bizarrement il manque quelques millimétré pour empêcher le piezo de dépasser.<br/>Détacher le récipient quand celui-ci est rempli d'eau chaude est parfois délicat. Il faut avoir une grande main ! Faire attention de ne pas se brûler !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lisa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit - pratique - rapide</point_positif>
<point_negatif>pietzo</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>le réchaud et la bouteille de gaz rentrent dans la gamelle : excellent car prtaique, ça ne prend pas de place et facile à transporter. son tour en tissu caoutchou est très pratique ainsi que lance, tout ceci évite de ce bruler.<br/><br/>Par contre le pietzo dépasse de quelques milimètre de trop! du coup, au lieu de laisser la bouteille sur le réchaud et ranger le tout, il faut enlever la bouteille, mettre le réchaud au fond de la gamelle et mettre la bouteille par dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compact et performant</point_positif>
<point_negatif>tarif élevé hors promo , autonomie limitée</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>a utiliser regulièrement pour rentabiliser le tarif<br/>chauffe vite, ne craint pas le vent, facile a transporter.<br/>avec la grande cartouche : plus stable et autonomie augmentée.<br/>rondelle anti chaleur mal conçue : petite modif necessaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compact, modulable, rapide et simple à utiliser</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>C'est un produit intelligemment conçu, rapide à installer et permettant une ébullition rapide de l'eau, il est efficace même sous le vent, il devient vite incontournable pour le bien être du randonneur. !<br/>Son rangement cartouche de gaz comprise dans la popote facilite son placement dans le sac à dos. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chauffe très rapide de l'eau</point_positif>
<point_negatif>fond du recipient</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>dommage que la condensation de la cartouche de gaz marque le fond du recipient</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compact, leger, simple, facile a utiliser</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Même si ce n'est pas la dernière version, un bon produit, en plus en promo donc a un prix intéressant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compacité, légéreté, robustesse, efficacité</point_positif>
<point_negatif>Disponibilité des bonbonnes</point_negatif>
<date>11/05/2011</date>
<commentaire>Pour ce tarif, on a un dispositif ultra efficace ! Je suis bluffé !<br/>Il démarre dans toutes les conditions (testé à 3400m en hivernal), porte rapidement l'eau à ébullition. C'est comme si l'énergie libérée restait concentrée sur la tasse (ailettes en spirales intégrées sous celle-ci), avec un minimum de dispersion.<br/>Bilan, un truc qui chauffe vite par tous temps, sans trop vider votre réserve de gaz...<br/>A tester et à adopter si vous êtes adepte des sorties en solo...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
