<liste_avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, très facile à regler</point_positif>
<point_negatif>Poches sur les côtés peu pratiques</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Sac très confortable, le systeme de reglage automatique est très bien et tient sur la durée.<br/>Par contre, les poches latérales sont peu pratiques une fois le sac plein. On ne peut pas les remplir completement car sinon avoir acces à leurs contenus deviens pénible. <br/>De plus, le zip d'acces frontale rend la sortie d'objets du sac peu pratique surtout s'ils sont grands. Un zip en U aurait été parfait.<br/>A part ses 2 détails, on est pas loin de la perfection.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>il est agreable a porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Mise à la morphologie facile et rapide</point_positif>
<point_negatif>Maintien difficile si non rempli (inclinaison)</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Bon sac de randonnée, avec un chargement facile (grandes ouvertures)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'ouverture frontale qui permet un meilleur acces</point_positif>
<point_negatif>l'adaptation à la morphologie du dos</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité-prix pour un sac fonctionnel, dont la partie ergonomique peut être améliorée au niveau du dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintien de tout part</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>randonnée dans les higlands pendant dix jour avec ce sac 25kg au depart vraiment rien a redire le réglage et parfait super maintien vraiment top</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grande capacité, super réglable, beaucoup de poche</point_positif>
<point_negatif>pas certaine de la resistance à l utilisation</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Avec ce sac à dos grande capacité ou peut avoir sa maison sur son dos, mais je ne garanti pas la tenue des fermetures eclaire et la resistance du tissu aux nombreux chocs qu il peut y avoir en rando</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la simplicité des réglages dorsaux</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Pas testé en rando, mais pour un sac de ville ou de voyage, il me semble super robuste (y compris les fermetures éclairs qui à mon gout sont souvent le talon d’Achille des produits Décathlon, personnellement ceci dit désormais j'utilise les fermetures éclairs déca avec précaution). Très confortable à mon goût</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>volume, bonne répartition du poids, réglages nbx</point_positif>
<point_negatif>quelques grincements certains jours de marche</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix.<br/>Le sac est très logeable avec ses 2 compartiments principaux. <br/>Les réglages sont bien conçus et on arrive à bien adapter le sac à notre morphologie du coup il devient suffisamment confortable pour presque l'oublier.<br/>Un bémol, certaines fois il grince.<br/>En amélioration, j'aurai souhaité une seconde poche sur la ceinture ventrale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Réglages quasi auto</point_positif>
<point_negatif>Le porte tente</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Pas de commentaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable souple et confortable beaucoup de place</point_positif>
<point_negatif>manque de poche accessible a la ceinture</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>trés bon sac pour des randonneurs experimentés avec une ouverture centrale trés pratique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
