<liste_avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les 2 compartiments, léger, volume réglable</point_positif>
<point_negatif>les coutures, la poche supérieure</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Ce sac m'a servi de sac de voyage pour un mois et demi passé dans l'Asie du Sud-Est. <br/>Je suis très contente de l'accessibilité aux affaires qu'il permet sans avoir à le défaire entièrement à chaque fois. <br/>De même, la possibilité d'avoir deux compartiments facilite le rangement des affaires. <br/>Le(s) hic(s) : les coutures qui se distendent facilement, la poche supérieure qui tend à se déverser facilement si le sac est couché et l'absence d'accès à la poche supérieure par l'intérieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eva</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très pratique, léger et logeable</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Bonne qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Accessible,confortable</point_positif>
<point_negatif>Les rapports avec l'eau...</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Aprés 4 jours passés sur les routes avec toute la journée,avec 20 kg dans le sac qui ne se font pas ressentir,on note que ce qui est dans la pochette du dessus est trempé,les papiers démélés a cause de la pluie...une protection aurait été la bienvenue pour un sac de cette qualité<br/>Une base plus large permettrait de mieux répartir les objets assez lourd a l'intérieur (entre la popotte et les bouteilles d'eau,comme le fond n'est pas droit,cela fait un peu désordre)<br/>Sinon bon produit dans l'ensemb</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>une fois bien réglé , confort absolu ,</point_positif>
<point_negatif>la poche supérieure n'est pas imperméable</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>7 semaines , 1500kms , pluie , grêle , vent , grosse chaleur , pas un seul souçis , bien rempli (14kg ) un excellent achat !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guislaine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>La qualité des coutures</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>Dès la première véritable utilisation (même pas en rando, d'ailleurs, mais juste pour un voyage), une couture s'est décousue...<br/>Malheureusement je n'ai plus le ticket de caisse et ne sais donc pas si je vais pouvoir rendre le sac.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélody</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, grand</point_positif>
<point_negatif>la poche du haut qui se renverse si ouverte couché</point_negatif>
<date>26/05/2012</date>
<commentaire>Tout est parfait dans ce sac...<br/>petit détail, s'il y avait une deuxième fermeture pour la pochette du haut, par l'intérieure, lorsque le sac seraient couché (avec grand pochette ouverte), on pourrait plus facilement attrapé les objets de cette meme pochette sans galèrer à attraper un objet sans faire tout tomber de cette meme pochette ou de la grande! <br/>Sinon les ficelles du haut se sont décousus du sac facilement...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort. Séparation int et accès pratiques</point_positif>
<point_negatif>Manque housse anti-pluie et zone poche à eau</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>Sac testé en rando raquette haute montagne 2 jours (pluie et neige). Bon sac confortable. L'espace intérieur cache un fond fond qui permet de séparer en 2. Accès rapide à toutes les zones. Sac solide et étanche.<br/>Pour un sac de ce niveau la housse anti-pluie fait défaut. Pas de compartiment et accroche poche à eau. Dommage. J'ai résolu en la mettant dans une poche latérale. <br/><br/>Mon sac n'est pas équipé des sangles pour sac de couchage (dessous) comme sur la photo. Il n'a que les crochet. Normal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mustapha</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>accessible</point_positif>
<point_negatif>mal au dos</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/> J'ai marché 5 heures avec 8kg dedans et j'avais mal au dos bien qu'une personne de décathlon m'a fixé la bonne taille sur mon dos.. <br/><br/> Le point positif est que le sac rentre dans la cabine d'avion :-) <br/><br/> ça fait 1 semaine que je l'ai acheté donc il n'y a pas d'autres choses à signaler..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les ouvertures sur face avant</point_positif>
<point_negatif>Manque de poches avec fermetures sur l'ext.</point_negatif>
<date>03/01/2012</date>
<commentaire>Voyage de 3 semaines en Inde avec ce sac rempli comme un œuf et pas de problème!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>John</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pratique en vélo</point_positif>
<point_negatif>1 couture se défait déjà</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>1 couture se défait déjà alors que l'achat date de - d'1 mois</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
