<liste_avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité confortable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>je l ai depuis 3 ans super solide rando courses  je le charge quand je vais au magasin vrai_ment tout usages a ce prix ;la en plus suoer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ergonomique, sympa, prix relativement correct</point_positif>
<point_negatif>Attache poitrine;cher (poche à eau à changer)</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Pour la première fois, un produit Decat décevant, il fallait que ça arrive (je suis un très ancien client). J'ai du découdre les sangles de poitrine pour les descendre sur les sangles bretelles : meilleur réglage et ne touche plus la glotte. La poche à eau est une horreur. Je l'ai jetée, carrément, pour la remplacer par une marque plus sérieuse. La poche extérieure reste ouverte, je me demande à quoi elle sert (décoration, peut-être ?). Points positifs : ergonomique sur le dos, bonnes finitions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Sac de bonne qualité et joli</point_positif>
<point_negatif>Poche à eau catastrophique</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>J'ai un avis mitigé sur ce produit, le sac en lui même est agréable visuellement et en pratique. MAIS attention si vous esperiez comme moi utiliser la poche à eau pour vos sorties ( velo / course ..) sachez qu'elle à un HORRIBLE goût de plastique qui vous donnera un mal de crâne pas possible. (et n'esperai pas faire disparaitre le gout j'en suis au 20ieme netoyage. Je me demande même si c'est pas dangereux pour la santée ... <br/><br/>Ce n'est pas un produit que je recommanderai<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité, confort</point_positif>
<point_negatif>poche externe</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit, solide, confortable.<br/><br/>Utilisé sur la CCC sans probleme.<br/><br/>Petit bémol pour la poche arrière, il faudrait pouvoir la fermer en haut par scratch ou autre. <br/><br/>Une petite poche accrochée aux bretelles serais un vrai plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>T.</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, nombreuses poches...</point_positif>
<point_negatif>Poche à eau 1L!!!!!!</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>Sac acheté ce matin, pour satisfaire rando vtt et running/trail. Nombreux rangements, aération, attaches ventrales/pectorales impec de ce coté la. <br/>Je suis cependant très déçu que Decathlon mette des poches à eau 1L dans maintenant tous ses sacs, à part le 27L... La poche à eau 1L n'est pas du tout adapté au volume du sac 17L et à son utilisation... Les vendeurs ne proposent même pas un changement gratuit de la poche à eau...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CEDRIC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bonne tenue au dos leger et confortable</point_positif>
<point_negatif>sortie du tuyau d eau sous les bretelles</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>tres confortable pour les grands gabarits comme moi 1.90m colle bien au dos sangle ventrale bien faite mieux que le modele raid ultralight 5L que je possede aussi dommage que la poche a eau ne contienne qu un seul litre et sortie du tuyau que j aurais prefere  sur le dessus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-joséphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide léger pratique</point_positif>
<point_negatif>gout "plastique" dans la poche à eau</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Ce sac est idéal pour la petite randonnée. Il est léger et se fait oublier.<br/>Seul bémol: le goût de plastique assez prononcé De plus, il manque une attache pour la fixation de la poche à eau. J'ignore si seul mon sac est concerné ou si tous les sacs sont ainsi fait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue sur le dos</point_positif>
<point_negatif>visibillité de nuit</point_negatif>
<date>09/09/2011</date>
<commentaire>j'utilise ce sac tous les jours dans un cadre pro. J'ai cousu sur la housse un gilet FLUO avec bandes reflechissante pour être mieux vu. Un dévelloppement de ce type serai apprécié de tous les cyclistes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tenue parfaite</point_positif>
<point_negatif>porte baton un peu leger en descente</point_negatif>
<date>19/08/2011</date>
<commentaire>Super sac tres polyvalent : rando à la journée, deux jours en refuge, raid, ski, VTT... Baton qui ont tendence à descendre en descente rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Miculian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne tenue dans le dos; pleins de pochettes</point_positif>
<point_negatif>housse de protection pas vendue séparément</point_negatif>
<date>11/08/2011</date>
<commentaire>Après avoir fait plus de 5 magasins, je n'ai pas trouvé de housse de protection. Elle n'est pas vendue séparément!!! C'est vraiment dommage car pour voyager et épargner le sac de salissures, c'est très utile!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
