<liste_avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa grande capacité,les roulettes silencieuses</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>très fonctionnel,prix accessible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les roulettes, fermeture éclair solide, capacité</point_positif>
<point_negatif>griffes sur le côté</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Très bon sac de voyage, costaud, grande capacité. Les roulettes et la fermeture éclair sont solides. <br/>Seul point négatif : le petit côté se griffe facilement lorsque l'on pose le sac à la verticale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>estétique, étanche</point_positif>
<point_negatif>stabilité déplacement, poigné transport trop basse</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>solidité a voir dans le temps, je voyage beaucoup en Afrique, en expédition, je vous  direz ça?<br/>Manque une poche caché, et ou un autre rangement a fermeture intérieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Grand, souple, "étanche". Sangles latérales</point_positif>
<point_negatif>Fragilité, portages dans le dos</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Permet de mettre des palmes car +70 cm de long.<br/>Pas trop lourd. Revêtement "étanche", c'est bien sur un bateau.<br/>Mais, il faudrait permettre un portage dans le dos, comme sur votre modèle sans roues car il est peu instable sur ses roulettes.<br/>Et surtout, il a une grande fragilité de la petite face perpendiculaire au fond du sac. Elle s'abîme très vite lorsque l'on met le sac debout. Il faudrait un renfort en plastique dur. Très bien sans ces 2 très gros défaut (il n'a pas résisté à 15j en Grèce</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cat</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Trés maniable même hyper chargé et résistant</point_positif>
<point_negatif>Le logo Quechua un peu trop visible</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Super pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne contenance - imperméabilité -</point_positif>
<point_negatif>peu résistant</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>La face du sac côté roulette n'est pas protégée entraînant très facilement des trous et déchirure alors que la résistance de ce sac est mise en avant. Il suffirait de mettre des renforts. Les poignées sont un peu trop courtes.<br/>Côté imperméabilité, c'est parfait.<br/>Il ne faut pas grand chose pour que ce sac soit parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Grande capacité, sac et roulettes solides.</point_positif>
<point_negatif>manque renfort, sangles de transport...</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Très bon sac, voici des améliorations à y apporter:<br/>Manque renfort sur le coté du sac qui repose par terre lorsqu'on l'entrepose de façon verticale.<br/>Manque sangle pour le tenir comme un sac à dos.<br/>Manque cloison intérieure.<br/>10cm de plus serait idéal pour une traction optimum (pour éviter qu'il ne bascule en arrière lors de la traction.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistance, nombreuses poches de rangement</point_positif>
<point_negatif>manque une poignée retractable</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Utiliser pour un voyage en avion à Chypre. aucune déchirure à déplorer. Manque une poignée telescopique retractable pour cavaller dans les aérogares mais ce sac n'est pas conçu pour à la base!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tilsa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très grande solidarité et des roulettes bienvenues</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Nous avons déjà trois autres sacs trek Quechua de 100 L, que nous utilisons depuis 5 ans mais sans roulettes à travers pas mal de voyages. Toujours pleins à craquer mais ils n'ont JAMAIS craqués ! Les roulettes apportent un vrai plus !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marianne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très léger, les nombreuses poignées</point_positif>
<point_negatif>S'use vite quand on le pose en vertical</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Sac très pratique et léger. Le côté qui repose sur le sol quand on le met sur les roulettes devrait être renforcé</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
