<liste_avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>se fixe sur un sac, résistant</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>bon produit avec un prix canon<br/>la sangle continu tout du long permet de fixer la housse à l'extérieur du sac.<br/>Boucle d'apparence grossière mais facile à manipuler avec les gants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christof</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>pas encore remarqué</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Un bon produit avec un bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédérick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, ne se perce pas, ouverture pratique, prix</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Utilisation avec crampons grivel. Le tissus est assez solide et ne se perce pas. L'ouverture frontale sur la totalité de la housse est super pratique lors d'un rangement avec la neige ou pour les sortir avec les gants. Je recommande chaudement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport qualité prix pratique et sans problèmes</point_positif>
<point_negatif>aucun (à voir avec le temps ..)</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>bon produit ,pratique et pas cher ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ouverture facile</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Un sac bien fait avec une large ouverture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rangement facile des crampons dans le sac</point_positif>
<point_negatif>rien de marquant</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>point d'amélioration possible: ajouter des passants sur l'arrière pour pouvoir le fixer sur le sac à dos sans que ca balotte de trop</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide et résistant.</point_positif>
<point_negatif>Néant.</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ginkgo12</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Mode d'ouverture simple rapide et efficace</point_positif>
<point_negatif>à ce jour pas de points négatifs</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>A l'usage, ce sac est simple d'utilisation surtout lorsque l'on a les gants d'hiver, qu'il fait froid et que l'on a les mains froides et engourdies. La taille est suffisante pour ranger mes crampons (Grivel air-tech light)<br/>A ce jour, il correspond à mon attente<br/>L'usage intensif et le temps viendront j'espère confirmer mon propos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>moi il me sert pour ranger mes palets. Pratique</point_positif>
<point_negatif>trop long</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Pour le jeu du palet . Ce sac est pratique car costaud les palets étant en plomb (je pense) je le trouve facile pour transporter le jeu<br/><br/>Je serai encore plus contente si vous faisiez un peu plus petit; voilà le seul inconvénient   merci d'y penser</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
