<liste_avis>
<avis>
<auteur>TMB</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le poids</point_positif>
<point_negatif>très mal conçu</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Sac qui à mon avis n'aurait jamais dû être mis en vente, ou alors le contrôle qualité est inexistant : j'ai acheté un sac cet été qui au bout d'une journée, malgré des bretelles bien réglées et un poids bien réparti, penchait très fortement sur le côté et m'a donné un terrible mal de dos qui m'a empêché de continuer mon tour du mont blanc. L'ami qui m'accompagnait l'a porté après et confirme largement, ayant aussi eu très mal au dos. Conclusion : il traine chez moi et ne sera jamais réutilisé !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hind</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poches et ouvertures pratiques</point_positif>
<point_negatif>pas de poche zip interne pour clefs + papiers</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour je viens d’émettre un avis sur ce sac or je me suis trompée de produit il s'agit du : QUECHUA SAC À DOS SYMBIUM ACCESS 70 L" pourtant le mien il fait 60 litres et a les mêmes caractéristiques. Ces 2 sacs se ressemblent beaucoup et mon avis tient toujours. Je voudrais rajouter, que dans les photos il y a des sangles pour attacher le sac de couchage en bas du sac, or il n'existe que l'emplacement, faudrait il acheter les sangles en plus, où auraient-ils été perdu en magasin ? Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>dos réglable jusqu'à petit dos (ado de 12 ans)</point_positif>
<point_negatif>teinte trop claire et trop salissante</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>utilisé par ma fille 12 ans pour partir en camp... c'est le seul Sac à dos 60L qui propose 2 positions "grand dos" et "petit dos".</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la légèreté; le confort et les différents réglage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité /prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>meme peu rempli reste assez lourd</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Des poches et des rangements accessibles</point_positif>
<point_negatif>confortable grâce à l'armature mais un peu lourd à</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Très bien il m'a accompagné sur un tronçon du GR 20</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eloïse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande place tout en étant ordonné et confortable</point_positif>
<point_negatif>la sangle de maintient est trop grande !!</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Ce sac permet de ranger beaucoup d'affaires dedans, beaucoup de poches sont a notre disposition pour pouvoir ordonner les affaires, prendre ce qu'il y a au fond sans tout sortir (c'est très pratique) !! Il est en plus très confortable et étanche ... En bref, très bon rapport qualité-prix !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les réglages</point_positif>
<point_negatif>Pas de possibilité de le fermer avec des antivols</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Sac très ergonomique du aux différents réglages. Le poids du sac est entièrement porté par le bassin et la poitrine. La charge portée par les épaules est donc très réduite.<br/>Possibilité de mettre un antivol sur la poche du bas mais qui reste uniquement dissuasif car la poche du haut ne peut pas être fermée avec un antivol et celle ci communique avec celle du bas. Dommage.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort , couleur ,</point_positif>
<point_negatif>Respirabilité des matériaux au niveau du dos .</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>J'ai l'impression que la ventilation ne se fait pas .J'avais mon t-shirt vraiment trempé (et non mouillé) , ou que les matériaux ne sont pas adaptés .<br/>Une autre poche sur le côté serait sympa .<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANNE MARIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ERGONOMIQUE DE JOLIE COULEUR CLAIRE</point_positif>
<point_negatif>SANGLES DE TOUR DE TAILLE DIFFICILES A LAVER</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>TRES PRATIQUE POUR LA GRANDE RANDONNEE</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
