<liste_avis>
<avis>
<auteur>Beatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa légèreté</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>pas de regret pour cet achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne contenance. Solide.</point_positif>
<point_negatif>Pas imperméable. Pas de bandes réfléchissantes.</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce sac quotidiennement pour aller au travail. Il contient un imperméable, un polo, un t-shirt, un casse-croute, une bouteille de sirop (75 cl) ainsi que du bric à brac (téléphone portable, cadenas, trousseau de clés, baladeur...) sans problème. Jusqu'à maintenant, je n'ai eu aucun souci de solidité.<br/>Son gros défaut : il n'est pas étanche. Sous une pluie normale, l'intérieur sera mouillée : la poche de devant bien plus que la poche principale. A garder à l'esprit les jours de pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>taille convenant à l'utilisation que je souhaitais</point_positif>
<point_negatif>trous dans les côtes et transpiration du dos</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>La fixation basse des bretelles fait remonter le bas du sac à dos et du coup la structure basse du sac appuie fortement sur le dos entrainant un gène permanante et déagréable sur le bas du dos.<br/>Matière du sac non adapté à la transpiration.<br/>Dommage, esthétique et prix du sac sympa.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yohann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, qualitatif, peu cher, bon maintient</point_positif>
<point_negatif>Rien !</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce sac a chaque fois que je prend mon vélo ou que je grimpe en escalade. Je l'apprécie particulièrement pour cette discipline, son faible encombrement et son bon maintient dans le dos ne gêne aucun mouvement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Volume correct pour petite rando à la journée.</point_positif>
<point_negatif>Ne sèche pas une fois mouillé de transpiration.</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>On sue tout de suite avec ce sac sur le dos, et ensuite il reste mouillé y compris aux intérieurs de bretelles. Ce sac ne sèche jamais et génère même de la sudation par rapport à d'autres sacs. A proscrire absolument au-dessus de 20 degrés et dans le cas de rando un peu physique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cette garantie</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>sac simpas belle colorie et son prix a la porter de tous le monde.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabryna</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légerté, poignet, confortable</point_positif>
<point_negatif>le tissu  du dos qui glisse sur les coupe-vent</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté le sac a dos gris pour mon usage quotidien et le gris et rose pour changer un peu et pouvoir alterner . j’apprécie la forme compacte bien que parfois on aimerait bien qu il soit un peu plus grand pour pouvoir contenir un maximum de choses (équipements sports ).  Le moins c'est que le tissu du sac a dos qui vient se plaquer au dos de celui qui le porte est très lisse  , ce qui fait que sil n' est pas assez chargé le sac à tendance a se balancer dans le dos et a relever le T-chirt.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>sac hyper pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bénédicte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable et pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Taille idéale pour les grandes ou petites sorties</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sangle  de serrage devant</point_positif>
<point_negatif>pas possible de rajouter pochettes supplémentaires</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>bon sac pour petites balades, mais  peu évolutiv (camel bag, poches supplémentaires....)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
