<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, rangements, sangles, répartition du poids</point_positif>
<point_negatif>Elastique du dessus peu pratique, pas très solide</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Je voyage depuis près de 2 ans avec ce sac. Comme tous les sacs à dos Quechua que j'ai utilisés comme globe-trotteuse et éclaireuse, il est : résistant, assez bien pensé niveau rangements et attaches, la répartition du poids est parfaite et les réglages faciles à faire. La ventilation dans le dos est correcte. Seul bémol : l'élastique du dessus, pas pratique du tout et pas très résistant non plus - une paire de sangles aurait été appréciée. Très bon rapport qualité-prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce sac et franchement je retourneré beaucoup plus souvent a déclathlon car c'est un éxélent rapport qualité prix. J'ai 12 ans j'ai pas l’habitude de la randonné mais ce sac et pratique et facile a réglé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rangement</point_positif>
<point_negatif>aucxun</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter ce sac récemment, je m'en sers beaucoup étant paysan, je transporte des produits pour les bêtes, je le conseille énormément car il est solide, sans parler des casse croûte que je me suis fait dans les prés avec mes vaches, je suis un amoureux de la nature, merci décathlon, les meilleurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jordan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Franchement super,  j’habite dans une région de montagne donc je vais souvent marché, j'en ai passé des sac mais celui la est un excellent rapport qualité prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Je n'en ai pas eu.</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Moi j'ai prix ce sac plein de foi. je l'ai prix pour aller a la pêche avec mon voisin un jour, On en a péché des poisson ! et on les a mis dedans ! et tout rentrée ! même le casse-croûte avec les petite poche ! Une bonne après-midi que je partage avec vous grâce a ce sac.<br/>Merci décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jordan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>résistance moyenne</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>Ce sac est très pratique, mais il résiste difficilement a des condition extrême, cependant par rapport au prix, ce sac n'est pas très décevant, et je le conseille a ce qui prévoie de petite randonnée.<br/>Un homme habitué de randonné.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyrille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sac de bon volume et pratique</point_positif>
<point_negatif>couture</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>j' ai acheté ce sac a dos qui a fait en tout et pour tout 3 jour de randonnée ; les couture présentent déjà des signes de faiblesse ; au vue d'autres comentaires il doit ausi s'agir du lot evoqué dans de précédent commntaires  je compte retourner au magasin pour en demander l'échange; sur tout le reste effectivement très bon sac ; bien pensé avec de nombreuses poches pratiques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hichem</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Capacité, Solidité, Confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Rien à dire, c'est un très bon compagnon de voyage !<br/><br/>J'en ai fait l'acquisition il y a 2 mois, 3 longs weekend camping randonnées , 6 A/R en avion en soute (dans un sac plastique) il tient bon :p !<br/><br/>Juste une question, est ce que c'est normal que lorsqu'on marche avec il fasse du bruit au niveau du réglage du dos (zwééét zwééét :p) ? Ou c'est dû à un mauvais réglage, car j'ai bien essayé de changer de position c'est la même chose.<br/><br/>Merci !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>flex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité, confort espace</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>j'ai été a la rue pendant prés de 6 mois avec ce sac et il a bien résister et pourtant il été vraiment charger, je trouve ce sac confortable et pratique avec ses multi point de serrage qui permettent de bien l'adapter a notre morphologie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kévin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, prix, comfortable</point_positif>
<point_negatif>rien pour le prix</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>A survécu sans aucun problème à 3 mois en Australie</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
