<liste_avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>réglages; aération du dos, larges poches latérales</point_positif>
<point_negatif>manque possibilité sangles au-dessus du sac</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Sac utilisé sur une marche de 1400 Km en camping sauvage.<br/>Suffisant pour emporter la tente, le duvet, le matelas auto-gonfflant, le réchaud....<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La dimension, le réglage dos</point_positif>
<point_negatif>Poche avant trop petite</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>En plus de tous les aspects positifs mentionnés dans les autres avis (et je les confirme tous!), il est surtout à la taille imposée par la compagnie Ryanair! Adepte de courts séjours aux 4 coins de l'Europe, pas besoin de bagage supplémentaire! Ce sac suffit à emporter tout le nécessaire pour 3-4 jours et vadrouiller des journées entières sans subir le poids du sac, et donc les douleurs qui vont avec en fin de journée!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sac léger, aux réglages faciles et très efficaces</point_positif>
<point_negatif>pas de 2ème poche à l'avant</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfaite de ce sac, utilisé 1 semaine sur un tronçon du chemin de saint jacques. Il se règle très facilement, il est léger et pratique. Il repose bien sur les hanches et les sangles devant sont bien rembourrées et ne blessent pas du tout. Mais comme beaucoup je souhaiterais une 2ème poche à l'avant pour pouvoir garder à portée de mains plus de choses. enlever le sac pour attraper une barre de céréales, ou son porte-monnaie c'est dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>reglage du sac</point_positif>
<point_negatif>poche trop petite   sur sangle</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>il est super car je fait 160 cm et mon mari fait 190 cm <br/>il ce regle bien  la grande poche souvre sur le dessus et sur le devant le seul point faible cet la toute petite poche qui est sur la sangle  devant elle est trop juste pour metre des cles et paquet de mouchoir  et une lotion desinfec  il faudrai la prevoir plus grande car avec des enfants cet pas facile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sac léger, facile à régler, aération du dos</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Très bon sac à dos.<br/>Sac agréable à porter même pour un grand (je fais 1m90) grâce aux bretelles réglables.<br/>Très bonnes finitions.<br/>Je recommande fortement ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mohamed</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile, confort</point_positif>
<point_negatif>RIen a dire</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Un super sac a dos pour les randos, pratique facile confortable aussi avec un très bon prix !!<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, pratique, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>poche pour la gourde pas trop pratique</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>utilisé pour des rabdonnées de 8 heures avec des dénivelles de plus de 1000 m. sac léger, confortable, se règle facilement.il faudrait prévoir une poche plus accessinle pour la gourde et pourr  les cartes. est ce possible. ? VRAIMENT CONTENT DE NOTRE ACHAT. nous en possédons un hacun avec mon épouse.en plus en promo en juillet, <br/>utilisé 20  fois environ, depuis la  mi juillet 2012</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aération</point_positif>
<point_negatif>nul pour le vélo</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>le sac est pas mal , bien au niveau de l'aération par contre j'ai vu des commentaires de certains qui disent faire du vélo avec et alors je me demande le poids de leur sac ! En effet, j'ai été faire des courses avec pour tester et l'unique barre dorsale me rentrait en plein dans la colonne vertébrale, HORRIBLE !<br/>heureusement que je n'avais qu'un kilomètre et que je ne suis pas partie 2 jours en vélo !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, Réglages faciles, Qualité des coutures.</point_positif>
<point_negatif>Ecart entre passant des sangles de compression</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Très bon sac pour le prix, au moins une poche filet sur le côté en aurait fait un sac parfait!!! Pas de problèmes pour le confort même très chargé, le seul vrai defaut de ce sac est l'ecart entre les passants des sangles de compression qui est trop large et j'ai perdu a plusieurs reprise le sac de couchage, obligé de sangler en croix pour régler le problème. Alors qu'avec un autre sac de 60L de la même marque, aucun problème!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solide aux coutures,rapport qualité :prix</point_positif>
<point_negatif>porte piolet , filet du dosdu sac</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>porte piolet fragile avec son elastique =totalement à revoir<br/>dos du sac , le filet s'use rapidement au bas du dos<br/>ceinture ventrale trop longue</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
