<liste_avis>
<avis>
<auteur>joelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger  confortable</point_positif>
<point_negatif>piece de rechange introuvable</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>je possede ce sac depuis - 5 ans pas de probleme particulier mais la poche ceinture impossible a ouvrir d'une seule main.Dimanche je m'aperçois que la boucle sifflet a disparu avec la laniere sans que le support soit casse.Peut etre decousue ?je vais donc au service atelier de Decathlon Vitrolles(13) pour le faire reparer et là surprise :pas de piece de rechange pour ce modele!Je ne comprends pas puisque le modele se fait toujours......</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légèreté, look, confor, finission</point_positif>
<point_negatif>pas adapté au dessus d'1m90</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Testé 1 semaine avec 5kg au Maroc (mont toubkal), impec pour le prix.<br/><br/>Une fois le bout de plastique dorsale viré on y gagne 160gr<br/><br/>Résiste très bien à la pluie sans transpercer même sans housse (les zip sont "siliconés".<br/>Les poches des cotés sont pour la creme solaire, pas pour les bouteilles d'eau ;)<br/><br/>Seul reproche le soutien lombaire arrive un peu haut pour les grands gabarits. je fait 1m92 et c'est vraiment tout juste<br/>avec + de 5kg sur le dos j'aurai eu mais aux épaules je pense.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>faible poids, bon volume</point_positif>
<point_negatif>dimensions, réglages</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Un bon sac léger avec un volume suffisant pour rando jusqu'à 3/4 jours. La poche de ceinture ne sert à rien à moins d'être contorsioniste. Retirer l'armature douleureuse à remplacer par le matelas mousse. Sangle de poitrine trop haute pour ceux de plus de 1,80m. Les poches latérales ne permettent pas d'y placer de bouteilles 50cl. Il manque une protection pluie. <br/>Une fois les réglages bien effectués, le sac fini par se faire oublier. Testé sur 2x2jours et 1x4 jours sur GR34, 37 et 380.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très léger, très facile à remplir</point_positif>
<point_negatif>armature convexe très présente</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>après 2 randos journée, je n'arrive toujours pas à m'habituer à l'armature, qui me rentre dans le dos, elle est bombée et je ne trouve pas de réglage!! d'autre part, je lis partout qu'il y a un sifflet, mais où est-il?Il est très pratique à utiliser La petite poche de ceinture pourrait être super si le tissu en était plus rigide, elle est très dure à fermer d'une seule main. les poches latérales acceptent très bien une gourde d'un litre contrairement à ce que j'ai lu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurelien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légéreté</point_positif>
<point_negatif>Pas pour les grands.</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté, il y a 2 ans. Le vendeur me disant qu'l est adapté pour ma taille 1m91, mais au final il d'avère trop petit pour êtr porté confortablement. La sangle du haut est trop haute doit une sensation d'étranglement.<br/>Ma copine (et son 1m65) qui l'a récupéré en est très satisfaite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Légèreté, dimentions</point_positif>
<point_negatif>Gros inconfort de portage</point_negatif>
<date>05/05/2012</date>
<commentaire>(+) sac léger et dimentions permettant d'être embarqué comme bagage de main en avion lowcost<br/>(-) Une fois chargé à 37 L, le sac est très inconfortable: L'armature métallique verticale est très incurvée et le haut de l'armature vient appuyer sur les omoplates. Les sangles de réglage de bretelle sont trop courtes pour pouvoir faire peser le sac sur les hanches (et je ne mesure qu'1m72), la sangle de poitrine étrangle. J'ai rendu ce sac après une rando. Existe-t-il d'autres sacs ultralight de 40L?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ses rangements</point_positif>
<point_negatif>Sa sangle de poitrine trop haute m'étrangle.</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>J'avais choisi ce sac pour ses sangles. Mais après plusieurs randonnées, je suis déçu. Je suis obligé de laisser la sangle de poitrine libre car sinon elle m'étrangle.<br/>De plus, le dos aéré est décevant.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Natha</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ultra léger, confortable, très abordable</point_positif>
<point_negatif>soufflets latéraux peu spacieux, brides inutiles</point_negatif>
<date>02/11/2011</date>
<commentaire>Il n'est pas très grand, mais 37 litres, soit 9kg environ, je ne peux de toutes façons pas porter plus vu ma petite morphologie!!!!<br/>Et j'arrive à y mettre de quoi partir en trek pendant 5 jours!<br/>Je le conseille à tout le monde, j'en ai déjà offert 4 et tout le monde est enchanté... Weekend à la plage, trek en montagne, il est tout simplement parfait pour les petits gabarits...<br/>Ses grands copains sont peut-être plus confortables, mais tellement plus lourds!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger solide pratique</point_positif>
<point_negatif>bretelles trop courtes / salissant</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>Après le GR20 corse en 9 jours voici quelques remarques : <br/>- je suis plutot grand (1m84) et, bien que je porte le sac à 80% sur les hanches, les bretelles relachées au maxi sont trop courtes : du coup l'extrémité de la bretelle est en appui sur la clavicule (douloureux à la longue) et la sangle de poitrine est en appui sur la base du coup (plutot désagréable)<br/>- les parties gris-beige sont salissantes <br/>Mais ça reste un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger. Toile résistante. Ouverture ventrale.</point_positif>
<point_negatif>Inconfort. Mauvais positionnement sangle pectorale</point_negatif>
<date>05/08/2011</date>
<commentaire>Après plusieurs randonnées, j'ai trouvé que ce sac manquait de confort en ce qui concerne les mousses, je les ai trouvé beaucoup trop ferme; bretelles et du haut du dos. Au bout de quelques heures de marche, cette rigidité est fatiguante. Et puis en réglant le sac pour ma première randonnée, je me suis rendu compte que la sangle pectorale était positionnée beaucoup trop haute. En qui me concerne, elle arrivait juste en bas de mon cou! <br/>Sinon, il a bien résisté aux ronces, et via ferratas.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
