<liste_avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille ni trop petite, ni trop grosse & contenance</point_positif>
<point_negatif>Absence de rangement pour la lanière centrale</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce sac pour mon quotidien (Sac de travail du prof d'EPS que je suis). Je l'utilise donc intensivement tous les jours.<br/>Il est très pratique car il est à la bonne taille pour être un bagage en cabine lorsque l'on prend l'avion. Et en général, je le blinde !<br/>Le seul point négatif c'est la lanière centrale que je n'utilise pas et il n'a pas de système de rangement donc elle a tendance à trainer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>C'est un sac léger, résistant, confortable.</point_positif>
<point_negatif>difficulté d'accès aux poches latérales</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>J'ai fait le gr20 au mois de juin avec je n'ai pas rencontré de problème. Les portes bâtons sont forts utiles dans les descentes avec chaînes. Il manque peut-être de quoi attacher un duvet sous le sac.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>capacité</point_positif>
<point_negatif>fracile/aréation dos/poche coté trop petite</point_negatif>
<date>22/06/2012</date>
<commentaire>bonjour je viens de l'acheter il y as une semaine pour mes randonnés de 2 jours je suis trés deçu il s'est cassé au niveau des élastiques du haut plus aréation du dos pas bonne plus poche sur le coté trop petite pas pue mettre une poche à eau et il faut mal au dos. randonné/peche de 2 jours avec 3 heures de marche et 600 metres de denivelé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ambre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique et bien conçu</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>13/04/2012</date>
<commentaire>Un sac vraiment bien fait pour partir quelques jours en vacances. La fermeture dans la longueur permet de ranger vêtements et accessoires et de les retrouver facilement. Je ne l'ai pas utilisé pour la rando mais je crois que je n'hésiterais pas. Bonne contenance pour quelques jours. Pour la rando accès rapide sur les côtés pour l'eau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jayce</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>double accès au compartiment principal</point_positif>
<point_negatif>pas de place pour une gourde sur les cotés dommage</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>parfait pour les randonnées sur la journée, compartiment principal facile d'accès. excellent produit ! bonne tenue sur le dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lee</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable a porter surtout pour le dos.</point_positif>
<point_negatif>Provoke beaucoup de transpiration dans le dos</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Excellent produit qui fait tous ce que les fiches annoncent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le volume , les poches et l' accès fond de sac .</point_positif>
<point_negatif>Aération du dos insuffisante .</point_negatif>
<date>12/11/2011</date>
<commentaire>Je m'en sers pour le transport de matériel photo (reflex motorisé , télé 300mm et pied/rotule gdes dimensions  ) vêtements et alimentation/eau , tout rentre contrairement au sac dédié photo et bien plus cher ! Il faudrait juste un dos "Air Cooling " et une housse anti-pluie et il serait PARFAIT  !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>zakaria</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beucoup de poches pratique pour le "petit materiel</point_positif>
<point_negatif>un peu petit</point_negatif>
<date>12/11/2011</date>
<commentaire>bon sac dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>transpire beaucoup, manque de poches</point_negatif>
<date>24/10/2011</date>
<commentaire>on accède à toutes ses affaires avec l'ouverture centrale, super pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple</point_positif>
<point_negatif>poche ceinture d'un seul coté et petite</point_negatif>
<date>22/10/2011</date>
<commentaire>Je l'utilise quand je part pour des court séjour mais avec beaucoup d'équipement, il est simple avec une bonne contenance mais on aurait préféré une poches ceintures des deux cotés et de plus grandes.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
