<liste_avis>
<avis>
<auteur>Joel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa solidité, son ouverture et ses poches intérieur</point_positif>
<point_negatif>Aucun en particulier</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Répond exactement aux critères énoncés sur le descriptif, c. à d. "Conçu pour le RANDONNEUR souhaitant faire transporter ses affaires d'étape par une assistance pendant sa randonnée. Solide, grande ouverture et bretelles d'appoint.", je reviens de 3 semaines de trek au Ladakh et Zanskar, plus qques jours en Inde et à part qques marques sur l'extérieur dûes au transport aérien il a parfaitement bien tenu. rapport qualité/prix très bon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>J'avais besoin d'un grand sac pour mon matériel de sport, c'est une réussite. Je l'utilise sans ménagement depuis 2 ans, il est encore parfait état.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>sensible aux frottements</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Utilisé en expé au Pérou, modèle 100l chargé à plus de 20kg. Pas de gros défaut, le portage reste possible sur des courtes distances. Quelques marques d'usures et petits trous sur les points durs (bâtons, pilolets) après les trajets en avion.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, bretelles reglables aux deux extrémitées</point_positif>
<point_negatif>Fragilité des clips en plastiques des bretelles</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Je possède 2 sacs de 100L. Pour les deux, les clips des bretelles ne resistent guère à plus de 20kg de charge. Au delà les clips  sautent et on ne peut plus qu'utiliser les poignées pour porter le sac</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grande contenance</point_positif>
<point_negatif>poignées un peu trop longues, manque d'étancheité</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>j'ai emmené ce sac aux quatre coins du globe, du tuk tuk Indien aux taxis brousse de Madagascar, pas la moindre déchirure.. espace de rangement idéal (avec des pochettes étanches à prévoir car la fermeture n'est pas étanche) les bretelles peuvent dépanner à l'occasion</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Contenance</point_positif>
<point_negatif>Portage très mal pensé</point_negatif>
<date>10/05/2012</date>
<commentaire>Les poignées de transport sont trop longues ou pas assez, pas de sangle unique pour portage en bandoulière, ancrages bretelles pour portage type sac à dos très mal positionnés également. Sac de voyage uniquement pour passer de la malle de la voiture au lieu de résidence, et c'est tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Concept copié de The North Face, abordable</point_positif>
<point_negatif>Pas la finition des originaux North Face</point_negatif>
<date>11/02/2012</date>
<commentaire>J'ai les versions70 et 100 depuis longtemps. Le 100L n'a fait qu'un seul voyage en avion (Mexique) et semble OK, le 70L me sert pour des WE avec 2 sacs de couchages et 2 changes. Le rapport qualité/prix est bon, mais c'est en regard des 40 Euros. J'ai la version XL de "l'original" (The NORTH FACE) qui coute 130 Euros pour 140L, et là on touche la perfection et la solidité, mais bon 3 fois plus cher. Pour le prix, je recommande qd meme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maha</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, résistance.</point_positif>
<point_negatif>Peu de compartiments à l'interieur</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Tout est dans le titre!<br/>J'ai pris quatre vols différents, de nombreux bus et trains, ce sac ne m'a jamais fait défaut. <br/>A noter qu'à chaque fois j'ai pris l'avion je l'ai fait plastifié à l'aéroport, mais un ami l'a utilisé pour un voyage au Vietnam tel quel et il est revenu indemne.<br/>Je pense qu'il est malgré tout préférable d'y ajouter une protection supplémentaire type housse ou plastification pour l'avion (comme pour n'importe quel bagage en soute d'ailleurs!).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Murielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maniabilité, grande capacité de rangement</point_positif>
<point_negatif>Résistance et étanchéité</point_negatif>
<date>24/10/2011</date>
<commentaire>TB rapport qualité/prix. Utilisé lors de nombreux treks, il s'adapte à tous les types de portage (mules, dromadaires, bus locaux...) grâce à sa structure souple qui permet aussi de caser sans problème les souvenirs même si le sac est déjà bien plein. Le fond a tendance à s'user assez vite voire à déchirer. Même si le rabat sur la fermeture protège bien de la pluie, la fermeture n'est pas étanche et n'empêche pas l'eau de pénétrer en cas de pluie diluvienne et que le sac est sur un toit de bus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phil</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique, beaucoup moins cher que la concurrence</point_positif>
<point_negatif>Trop fragile pour un sac d'expédition</point_negatif>
<date>21/04/2011</date>
<commentaire>Séduit d'abord par le prix de ce sac, j'ai été aussi satisfait par son côté pratique. Facile à charger, on accède aux affaires sans tout déballer grâce à son large couvercle. Facile à caser sous une tente ou sur le toit d'un 4x4. <br/>Mais il se détériore très vite, déjà dans les soutes des avions (c'est un comble pour un produit censé être résistant), il est revenu troué lors d'un trekking au Tibet sur dos de yack.<br/>Une erreur de conception : les coins carrés qui s'accrochent aux obstacles.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
