<liste_avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solidité modulable (bandouliere ou sac à dos)</point_positif>
<point_negatif>pas de choix de couleur sur le 70l ,poche en moins</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté mon sac en magasin, après l'avoir vu sur le site, hors arrivé chez moi je m'aperçois qu'il manque la poche sur la face, hors sur les photos du site elle est présente et même sur l'étiquette du produit. De retour au magasin on m'annonce qu'elle est présente uniquement sur le 100l et le 120l alors attention lors de votre achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Volume</point_positif>
<point_negatif>Pas étanche et manque de rangements séparés</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Vendu en magasin comme "sac étanche" alors que ça n'arrête même pas une bonne pluie !<br/>Manque de poches externes d'accès rapide (1 seule petite) et de possibilités de compartimentation interne : une à chaque extrémité serait souhaitable et aussi une à rabat du côté vierge</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>robustesse, volume</point_positif>
<point_negatif>bretelles inconfortables, ouverture étroite</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>trimballé à travers la Bretagne et à Jersey. Le volume est intéressant, en revanche les bretelles sont inconfortables, la pseudo-protection en mousse ne sert à rien. De vraies bretelles de sac à dos améliorerait grandement le produit! L'ouverture mériterait d'être agrandie sur les cotés pour une meilleure accessibilitée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alison</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, peu encombrant, souple, pratique, résistant</point_positif>
<point_negatif>Manque un compartiment interne</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Sac idéal pour toutes les personnes vivant sur la route entre plusieurs villes, pratique pour voyager en road-trip soft, le sac se porte facilement même remplis, je l'ai monté a 22kg et il reste confortable (pour ce type de sac). Cet été, le sac restait en dehors des tentes, il a pris la pluie et rien à signaler. Je regrette juste un compartiment pour éviter que tout se tasse au fond lorsqu'on le porte sur le dos. Peut-être une paroi verticale amovible, je ne sais pas, avis aux designer...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tib</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité, protection, portabilité</point_positif>
<point_negatif>ouverture trop petite</point_negatif>
<date>19/10/2011</date>
<commentaire>un très bon sac qui me suit partout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Augustin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>se porte en sac à dos</point_positif>
<point_negatif>prend l'eau, pas de compartiment dans gde poche</point_negatif>
<date>14/09/2011</date>
<commentaire>j'ai laissé mon sac sous la pluie 30min, quand j'ai récupéré mon sac, j'ai essoré mes affaires qui étaient à l'intérieur. Embêtant pour un sac qui est normalement imperméable. <br/>Sinon, il n'y a rien pour compartimenter la grande poche (seulement un mini filet le long dur rabat). pas de poche fermée et imperméable pour du matériel plus précieux (portable, porte monnaie...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>etancheite</point_positif>
<point_negatif>ouverture pas assez grande</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>bonne contenance mais l'ouverture n'est pas fonctionnelle pour ranger correctement les affaires de plus il manque une poche separee (chaussures)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il se range bien qd il est vide et il est grand</point_positif>
<point_negatif>assez lourd même vide</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Un sac bien pratique pour emmener partout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sydney</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité, pratique.</point_positif>
<point_negatif>grand manque de confort sur le dos, manque poches</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>meilleur sac de voyage que je n ai jamais eu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, peu encombrant à vide, coût modéré</point_positif>
<point_negatif>inconfortable en mode sac à dos, peu sécurisé</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>j'avais besoin d'un sac sans roulettes pour le ranger à plat dans la couchette du bateau, mais assez grand pour emporter palmes, masque, tuba, tous mes maillots de bains ... et une polaire en cas de gros temps ! compromis idéal, même si on regrette l'absence de roulettes dans les couloirs du métro !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
