<liste_avis>
<avis>
<auteur>le</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Globalement plus que correct MAIS !!</point_positif>
<point_negatif>!! ATTENTION  !!  sangle pectorale ...</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour, <br/><br/>Produit convenable dans l'ensemble, mais ATTENTION il peut nous couter tres cher a l'utilisation.<br/><br/>Ce sac détériore les vêtements Kalenji par le frottement de la sangle pectorale .<br/><br/>un tout neuf (MML ISO ATHL ROUGE/NOIR/VERT12) apres 10 km de running tout peluché et fortement usé.<br/><br/>Quel dommage !! demain j'essaye de me faire reprendre le sac et remplacer mon (MML ISO ATHL ROUGE/NOIR/VERT12) qui au passage lui est un tres tres bon produit ...<br/><br/>Mr SAV Decathlon @ demain ;O)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>popop</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Plein de petite poche bien pratique</point_positif>
<point_negatif>Poche principale trop petite</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Bon petit sac dans l'ensemble, mais la grande poche est beaucoup trop petite des que la poche a eau est rempli a fond. Les petites poches sur les cotés et devant sont bien pratique pour mettre plus de matos, mais elle ne compense pas la grande poche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eddy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>volume, poches, maintien</point_positif>
<point_negatif>je chauffe l'eau avec mon dos..!? tétine fuit....</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour, j'utilise ce produit en VTT, bizarrement je chauffe la poche avec mon dos,comme si ce n'était pas isolé...l'eau est donc tiède. (je ne met que de l'eau plate)<br/>De plus la tétine fuit après environ 6 utilisations de deux heures. J'en ai racheté une, on verra bien.<br/><br/>A part ça ce sac reste un bon produit pour le prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robuste; leger;bon maitien</point_positif>
<point_negatif>accessibilité des 2 poches en ceinture</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise pour mes entrainements long et mes compet de trail , avec actuellement environ une quinzaine de course en 2 ans  dont 2 fois la 6000D et je n'ai rien à redire d'important sur ce sac qui reste un sac avec un super rapport qualité prix. Juste prévoir des poches laterales plus accessible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bien pour la course</point_positif>
<point_negatif>Sa poche à eau. Taille petit</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Bon sac pour les trail ou les petites randonnées. Par contre sa poche à eau est de mauvaise qualité, embout peu pratique et goût déagréable. Ce qui est irrémédiable pour moi, ce sac est trop petit pour les grandes personnes la sangle perctoral arrive au niveau du cou !!.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victorien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Sac confortable et stable, poches pratiques</point_positif>
<point_negatif>Embout et capacité de poche à eau</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>Le sac est pratique pour la course et permet de loger casse croute, carte, éventuellement petit coupe vent.<br/>Il tient bien sur le dos et se laisse oublier.<br/>Les poches latérales accessibles sans retirer le sac.<br/><br/>Un problème sur la poche à eau qui a l'embout devenu un peu dur et a tendance à partir en tirant dessus pour le déverrouiller.<br/><br/>J'ai voulu racheter le même modèle et ai été surpris de voir que le volume de la poche à eau a été réduit à 1L, du coup je ne l'ai pas repris. J'aurai préfé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son poids. Pratique</point_positif>
<point_negatif>poche à eau qui laisse un gout très désagréable</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Sac bien pratique pour des petites randonnées d'une demi journée. Dommage le gout de la poche à eau malgré plusieurs rinçage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olive</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La taille, maintient, rangements et accroches</point_positif>
<point_negatif>La poche à eau qui laisse un gout plastique !!!</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>Je pratique l'escalade et je cherchais un petit sac à dos journalier. Une SoftShell, un sandwich et une paire de chaussure d'approche sur l'extérieur du sac et quelques barre de céréales dans les poches ceinture.<br/>J'ai testé la poche à eau après l'avoir bien rincer 4 ou 5 fois et j'ai un gout de plastique très violant dans la bouche meme 2h après et des maux de crane ! Une honte !!<br/>La livraison express commandé le vendredi à 10h30 recu le mardi je trouve cela long pour "du lendemain avant 13h"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédérick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stabilité , robustesse, compacité,ergonomie.</point_positif>
<point_negatif>Gout le la poche (plastique)</point_negatif>
<date>04/04/2012</date>
<commentaire>Très bon sac pour mes activités (trail,vtt,vélo route) ,excellente stabilité en toutes conditions.<br/>Pratique, car plein de poche.<br/>Le rapport qualité prix au top.<br/>Mon fils 7 ans est ravi de pouvoir prendre le sac à papa qui en terme de taille lui convient bien pour de courtes rando.<br/>Le gros point noir est la poche à eau qui donne du gout(plastique) aux liquides malgré plusieurs rinçage et son entretien est peu aisé.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>- Le sac ne bouge pas ! - Les réglages</point_positif>
<point_negatif>- Rien pour tenir les sangles des bretelles..</point_negatif>
<date>03/04/2012</date>
<commentaire>Il serait intéressant pour quechua de mettre un élastique sur chaque bretelle pour ne pas avoir à coincer les sangles autre part...<br/>Petit question : peut-on mettre une poche de 2L à l'intérieur ?<br/><br/>Sinon rien à redire, pour un prix comme ça... je ne pensais pas qu'il était possible d'avoir cette qualité aux vues des prix pratiqués ailleurs.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
