<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>réglages et volumes</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>J'ai randonné 300 Km avec cet été, en totale autonomie.<br/>chaque partie du sac est facilement accessible.<br/>le réglage du sac est d'une simplicité déconcertante.<br/>le portage du sac est très confortable, de ce fait on oublierai presque qu'on l'a sur le dos en fin d'étape !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rangements, Prix, Confort</point_positif>
<point_negatif>Sangles de compression vendus séparemments</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Aucun regret dans le choix de ce sac, les rangements sont astucieux et pratiques, ce qui laisse de nombreuses possibilités. <br/>Il est très facile à régler et aussi ajuster les réglages pendant de longues marches. Le système shock est un pur bonheur lors de descentes abruptes avec une lourde charge...ca soulage!!! Pour le prix, la qualité est au rendez vous, ne pas hésiter. Dernière chose que je ne comprendrais jamais, pourquoi ne pas fournir les sangles de compressions?!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>Très fragile</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>La toile principale s'est déchirée le premier jour.<br/>Très mauvaise qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacky</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>réglages - confort de portage</point_positif>
<point_negatif>Une deuxième sacoche ventrale</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Les niveaux de réglage sont excellents et tellement faciles. Le portage, même avec un sac très chargé, s'en trouve facilité. Une 2ème sacoche ventrale viendrait parfaire ce sac. Il me reste à le tester en climat tropical humide où je conserverai une étanchéité intérieure (sac poubelle).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>accessibilité/confort</point_positif>
<point_negatif>quelques détails</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Un bon sac très confortable, les amortisseurs sur les bretelles sont très agréables pour la marche.<br/>L'ajustement est très simple et pratique.<br/>Il manque peut-être une sangle de maintien des côtés au milieu, et celles du bas empêchent un peu d'utiliser les filets latéraux ...<br/>Si les fermetures éclair possédaient de quoi attacher un cadenas, cela permettrait de sécuriser un peu les ouvertures, mais l'utilisation de la capote peut suffire.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>on devrait pouvoir les essayer sur un parcours</point_positif>
<point_negatif>a voir plus</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>on devrait pouvoir les essayer sur un parcours à croire que ceux qui les conçoivent ne randonnent pas souvent, j'ai un stock de sacs tous le même probleme les boucles ne tiennent pas, ou sa tire à droite ou à gauche, le rangement interne bref je me suis résolu à l'achat d'un sac type militaire mieux adapté pour moyenne et grande rando</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aymeric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Portage agréable et bonne conception des rangement</point_positif>
<point_negatif>Pas trouvé</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la capacité du sac et le rangement</point_positif>
<point_negatif>les bretelles</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>les bretelles ne sont pas assez larges ni assez longues devant, cela blesse aux aisselles, lorsque le sac est chargé.<br/>le poids du sac fait qu'il se détend et il faut rajuster les bretelles assez souvent, ce qui n'est pas pratique lorsque l'on marche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et facilité de rangement</point_positif>
<point_negatif>Pas de points négatifs</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Excellent portage utilisé avec plaisir sur les chemeins de Compostelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne-virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>se regle facilement, bon equilibre des charges</point_positif>
<point_negatif>la heusse est peu pratique en cas de pluie</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>c est un tres bon equipement meme pour une femme. La poche du bas est une bonne trouvaille surtout a la fin du sejour pour avoir un maximum de rangement. La housse en revanche elle ne sert pas a grand chose, elle ne s adapte pas bien donc en cas de pluie mieux vaut avoir un imper en plus. En revabche je m en suis servie pour proteger mon sac pendant les transports</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
