<liste_avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>praticité</point_positif>
<point_negatif>Mal de dos</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>A chaque fois que j'utilise ce sac lors de voyages, j'ai un mal de dos qui apparait assez rapidement. Ce n'est pas supportable et je n'envisage pas de l'utiliser pour des voyages en randonnée. C'est vraiment dommage car il a sinon beaucoup  d'avantage en termes de rangements notamment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PAULINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille et contenu</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Voici un sac de voyage idéal pour quelques jours à l'étranger.<br/>Pratique à porter, à régler, et avec une contenance bien suffisante !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Naomi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>3 semaines de stop sans problème</point_positif>
<point_negatif>les fermetures trop fragiles</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>je n'ai vraiment eu aucun problème avec ce sac pendant le stop, c'est quand j'ai pris l'avion que deux des ouvertures se sont cassées.autrement, c'est un super sac.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable / volume tres correct</point_positif>
<point_negatif>absence poches laterales / aeration dos moyen</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>sac a dos parfait pour la rando à la journée pour y transporter casse croute et habillement pour 2 adultes et un enfant. Sangles tres confortables. apres plusieurs sorties absence de trace d'usure...tres résistant. Rapport qualité/prix très bon<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les poches, l'ouverture par le devant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté pour de la petite randonnée, après réglage des bretelles et de TOUTES les sangles, je peux marcher des heures, il ne me fait absolument plus mal ! On envisage des randonnées plus longues (sur quelques jours) ou la place va manquer dans le sac,du coup on va acheté le même pour mon mari !<br/>Les poches sont ultra pratiques et vraiment grandes (on peut y glisser pas mal de choses tout de suite accessible).<br/>Parfait pour mon gabarit (1m69) ainsi que pour celui de mon mari (1m76)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sév</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne taille. Pratique</point_positif>
<point_negatif>Pas de housse pour la pluie</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Très pratique pour voyager en avion avec une célèbre compagnie low cost anglaise avec ce seul bagage à main! <br/>On peut facilement fermer le sac avec des cadenas.<br/>J'ai déjà fait de nombreux voyage avec ce sac et il est en parfait état. Je le lave régulièrement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le volume le rangement</point_positif>
<point_negatif>Les sangles,L equipement</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>J ai fait une semaine de randonneE en appréciant le volume ,mais pas facile d y installerLa poche à eau (pas de sortie et pas de fixation) et bêtement pas de housse protection pluie intégrée alors que c est  qd même un sac de randonnée 2/3 Jours!Pour ce qui est du confort, les sangles étaient pas ou peu réglables j ai fait avec ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, poids et solidité</point_positif>
<point_negatif>Convient uniquement aux petits gabarits</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Utilisateur d'un forclaz 40 depuis plusieurs randonnées, je n'ai que peu de reproche à lui faire, produit d'entrée de gamme convenant aux petits budgets ayant une approche de marche ultra legere avant tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nolan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix, Poid, Robustesse</point_positif>
<point_negatif>Taille, Fermeture</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Ce sac à dos ne convient pas du tout à la randonnée. Si vous faites 1m80 ou plus, oubliez le, il vous sera trop petit et aucun réglage n'est prévu au niveau dos. Je penses qu'au dessus de 1m75 il faut partir sur un autre sac...<br/>Le système de fermeture ne permet pas de bien s'organiser et a force de forcer sur les fermetures éclaires...<br/>A éviter si vous souhaiter randonner avec, si c'est pour voyager en transport en commun/covoiturage c'est un bon compromis!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>TARILLON</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Zip sur le devant du sac, pochette sangle ventrale</point_positif>
<point_negatif>sangles inadaptées</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>Je cherchais un sac à dos pour la rando moyenne, les petits voyages, et qui disposait d'une ouverture "de face" pour acceder facilement au contenu du sac.<br/><br/>Le principal problème est la taille des sangles, trop grande pour la ventrale que je peux serrer au maximum, trop courtes pour les bretelles, que je désert au max, et la sangle thoracique un peu haute mais ça va, bref les réglagles me vont tout juste ! <br/> pour info je fais 1m82 pour 80kg<br/><br/>Une bonne solidité générale et un confort apprécia</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
