<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compact pour 10°C, tissu intérieur agréable, joli</point_positif>
<point_negatif>C'est vrai que le tissu glisse dans la tente</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Duvet très compact, facile a transporter. Joli couleur orange. Le tissu est très fin mais en camping à la mi saison, quelques minutes à l'intérieur (nu) suffisent pour ne plus resentir la fraîcheur. Donc excellent compromis encombrement / température. Le tissu intérieur est agréable à la peau. Par temps humide, il faut être isolé du sol par un matelas. C'est peut être l'inconvénient majeur des ultralight. Sinon, attention à ne pas coincer la fermeture et tissu glissant si on dort en pente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vivi</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Chaud</point_positif>
<point_negatif>Impossible à ranger</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Un bon duvet, le principe de faire des duvets de petite taille est très bon, si seulement ça marchait... J'ai passé énormément de temps (et d'énergie !) à essayer de ranger le sac de couchage dans sa housse, en laissant les lanières lâches, en poussant de toute mes forces, en vain. Impossible. À chaque fois j'ai laissé dépasser une partie du sac hors de la housse. C'est fatiguant et inefficace... J'ai essayé dans tous les sens... J'en ai mal aux doigts ! Si quelqu'un a une solution...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THOMAS</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille / Poids / Prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Duvet facile à transporter de part sa petite taille. Le rangement dans sa sacoche est plutôt simple!<br/><br/>Ce duvet a donc un bon rapport qualité / prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tom</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger, intérieur doux, facile à ranger.</point_positif>
<point_negatif>Glissant, inutilisable en dessous de 15°</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>J'ai beaucoup aimé ce sac pour mes randonnées en été, léger, tissus intérieur très doux, prix très compétitif.<br/>En revanche, dès que la température passe en dessous de 15° c'est une autre histoire, il fait trop froid pour dormir ...même avec un drap en soie<br/>La matière extérieure est également trop glissante, pour peu que le terrain ne soit pas parfaitement plat, on se retrouve vite en bas du matelat entortillé dans le sac !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adé</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>poids</point_positif>
<point_negatif>qualité - chaleur</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce sac de couchage car il était facilement transportable. Quelle erreur !! Ce sac de couchage ne tient pas du tout chaud ! même avec une nuit à 17°C en tente j'ai eu une sensation de froid que je n'ai jamais eu avec mon bon vieux vercors (plus gros plus chaud ). En plus la matière n'est pas agréable, la couleur très kitch. N'achetez pas ce sac de couchage ! c'est une arnaque vendu a un prix exorbitant !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hortense</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger; compact; facile à transporter</point_positif>
<point_negatif>ne retient pas bien la chaleur</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>j'ai dormi dans une tente à une température extérieure de 8 degrés et je vous avoue que j'ai du mettre un pull et de grosses chaussettes car j'étais frigorifiée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Léger, compact, facilité de rangement</point_positif>
<point_negatif>Température, matière, glissant</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce duvet en Amérique latine, Équateur et Colombie en période estivale. <br/>Duvet léger, très compact et aucun problème pour le ranger dans sa housse (soit plié ou en le tassant). Pratique pour la randonnée. <br/>Sensation de froid en dessous de 15 degrés dans une tente et pourtant je ne suis pas frileuse, de plus j'avais un matériel adapté à la randonnée. Et à température plus élevée la matière est collante à l'extérieur comme à l'intérieur (désagréable). <br/>Je suis déçue par cet achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ok en hamac en juin sous un orage normand</point_positif>
<point_negatif>dificultée de dispo chez décathlon !!!</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>j'ai fait un trek avec;<br/>hamac + S15 ultra light + draps de soie + bache système D<br/>pluie, orage et vent j'ai bien dormi<br/>mon complice avec le même équipement idem<br/>sportivement ,<br/>jm</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Compact, leger</point_positif>
<point_negatif>Froid, glissant</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>Duvet léger et compact mais qui ne tient vraiment pas chaud (utilisé pourtant en août) et qui glisse sans cesse sur un terrain légèrement pentu.<br/>A déconseiller<br/>Et impossible de le changer puisque le ticket de caisse n'a pas été conservé.<br/>Très déçu pour du produit decat...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Facilité de rangement, poids light</point_positif>
<point_negatif>T° d'utilisation indiquée complètement fantaisiste</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>Sac abordable, léger et très facile à ranger avec sa housse (très intrigué par ceux qui disent le contraire) mais à quoi bon d'avoir un sac de couchage tellement light qu on a froid lorsque l'on dort dans une maison à 15°c? Ma femme a le sac  S10 simple qui est très chaud. nous avons inversé pour compléter le test les avis sont unanimes: le S10 light ne tient pas du tout chaud sous 15°c.. Très déçu !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
