<liste_avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, le poids, la foncitonnalité</point_positif>
<point_negatif>Saisià quand le modèle pour les petits ?ssez ici</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>je précise que je mesures 162 cm pour 50 kg, il n'est pas conçu pour les femmes minces !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande capacité, poche latérale pratique</point_positif>
<point_negatif>le tuyau de la poche a eau trop souple</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>les poches latérales manquent un peu de volume, le tuyau de la poche a eau se plie trop facilement et l’écoulement de l'eau se fait avec difficulté lorsque l'on aspire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stabilité</point_positif>
<point_negatif>Pas du tout imperméable</point_negatif>
<date>12/03/2012</date>
<commentaire>Sac pratique pour la rando à la journée. Très stable pour la marche seulement. Déconseillé pour la CAP parce que trop volumineu, donc instable. Pas du tout imperméable malgré sa protection séparée. Pour SUPPRIMER le GOUT DE PLASTIQUE  de la poche à eau : la remplir avec de l'eau additionnée de plusieurs cuillères à café  de BICARBONATE DE SODIUM. Laisser toute la nuit. Rincer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la fonctionnalité</point_positif>
<point_negatif>une poche de 2 litres me semble plus adaptée</point_negatif>
<date>12/03/2012</date>
<commentaire>pas conçu pour les petites, même toutes sangles au minimum, je nage encore dedans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la légereté, le look, le confort.</point_positif>
<point_negatif>la poche a eau laisse un mauvais gout</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>J'aimerai bien que les poches latérales soient un petit peu plus grandes. et une poche telephone portable sur une des bandoulière le rendrait kazi parfait. <br/>Sinon j'aime ce sac.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, poids, polyvalence</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/02/2012</date>
<commentaire>Très bon sac pour la rando sportive. Les nombreux rangements permettent de moduler l'usage en fonction de l'activité (plutôt balade ou plutôt sportive). La poche pour le casque VTT est très pratique pour caler un appareil photo un peu volumineux ! Le volume 27 litres, trop important pour en faire un sac de trail, permet de partir pour 3-4 jours de rando tonique en montagne en ayant avec soi le nécessaire et sans porter 15 kg !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, contenance</point_positif>
<point_negatif>Poche à eau petite, noir,manque de reflecteurs</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>Bon produit, bons  espaces de rangement, bonne contenance. Très  Confortable, très bon maintien sur le dos, aucune gêne, aucune blessure, Même sur 3h00 de course  non-stop ou presque.De ce côté-là, très grande surprise - n’a rien presque rien à envier à son petit frère (Sac à eau medium Ref : 8072453). Deux poches ventrales qui rendent, les clés  ou les barres de nutriments, le portable facilement accessible, gros avantage comparativement au Calenji- Sac à Eau Medium. Inconvénient, bien remplies</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, sursac imperméable, look</point_positif>
<point_negatif>embout de la poche à eau trop fragile</point_negatif>
<date>15/08/2011</date>
<commentaire>L'embout (qui doit être mordu pour pouvoir aspirer l'eau) s'est déchiré 3 mois après l'achat, usé par les morsures répétées. <br/>Sinon rien à reprocher sur ce sac, très polyvalent (je l'utilise aussi bien pour la rando que pour rouler à vélo, et également pour aller en cours).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aymeric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Design, pas trop grand, sangles, poche à eau</point_positif>
<point_negatif>poches en filet un peu trop petites</point_negatif>
<date>17/03/2011</date>
<commentaire>Bon sac pour faire de la ballade à pied ou en VTT, bon maintien des sangles et de la ceinture, on ne sent presque pas le sac, poche à eau est pratique même si elle donne un peu gout de plastique. Sifflet intégré sur la boucle orange de maintien des bretelles en haut,  housse de protection contre la pluie repliée dans la poche à l'intérieur du sac. Seul bémol la toile du fond du sac trop mince à mon gout. <br/>Bon produit pour ce prix, dommage qu'il soit vendu plus cher en magasin que sur internet!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon maintien, poches laterales ceintures,</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>10/11/2010</date>
<commentaire>proposition: changer ou proposer une housse impermeable fluo jaune avec bandes reflechissantes pour la securité si necessaire ( le sac au dessus du gilet ne rend celui ci que trop peu visible par exemple en vtt par mauvais temps ou chasse...))</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
