<liste_avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande capacité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Idéal pour les picnics en famille, et utile pour apporter au bureau en cas de besoin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>assez d'espace</point_positif>
<point_negatif>manque un 2e compartiment</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>bien mais quechua svp .... !!! un peu de bon sens et faite deux compartimenst parce que manger une baguette de pain froid.... c'est comment dire..no comment ;) et moins de blanc pour eviter que ca se salisse! sinon très très bien !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, garde bien au frais, espace rangement</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>Pratique en tout occasion. Garde bien au frais, divers espace de rangement. Agréable à porter. Idéal pour la plage, les randonnées, les sorties dans des parcs...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>garde bien au frais  les aliments et boissons</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/08/2011</date>
<commentaire>Meme dans le coffre d'une voiture les aliments et les boissons restent au frais pendant plusieurs heurzs  dans un sac de 20 L. Je le conseille pour les familles nombreuses qui ont des enfants car si vous allez à la mer il est plus difficile de transporter une glaçière donc le sac convient mieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>EVA</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, garde bien au frais</point_positif>
<point_negatif>pas de notice explicative pour le rangement</point_negatif>
<date>10/07/2011</date>
<commentaire>sac à dos tres pratique pour les sorties l'été à la plage ou en randonée avec mon fils</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Will</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Autonomie du froid + confort dans le dos + réglage</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>Utilisation intensive pendant 15 jours de rando en Corse sous un beau soleil. Les produits restent relativement frais en fin de journée. Bonne tenue du sac dans le dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>volume , systeme ouverture , facile a porter</point_positif>
<point_negatif>juste la couleur ...</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>excellent produit , pratique , facile a utiliser , facile a porter , le seul defaut ... a la longue j ai bien peur que sa belle couleur glacier ne soit pas toujours propre . en effet c est un produit pour les ballades ( perso je l utilises sur mes chantiers)  mais un ton blanc ... c est un peu comme si vous habiller votre enfant en blanc le mercredi apres midi .... sinon ras , je le recommandes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Espace intérieur</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Espace suffisament adapté pour 4 personnes (2 adultes et 2 enfants). Se porte comme un sac a dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, agréable à porter, rangement facile</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>ce sac nous a accompagné tout l'été et nous servira encore longtemps tant il a été conçu intelligemment.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout est tres bien pensé dans ce sac, rangements,</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>A conseiller</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
