<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son poids, son faible encombrement,se fait oublier</point_positif>
<point_negatif>non imperméable,supports tuyau, rangements extér</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>acheté mi 2012 pour traversée du viaduc de millau et trail jusqu'à 30km: largement suffisant pour ce type d'épreuve lorsque le temps s'y prête en cas de fortes pluies gare à ce que vous emportez... cependant j'ai acheté ce sac en connaissances de cause, seul hic ma poche à eau ne faisait que 1L et c’était vraiment juste sur 30km en autosuffisance, celle ci a fini par craquer aux points d'attaches je l'ai donc ramené hier chez ONTARIO qui m'a changé tout le sac par un neuf avec donc 1 poche de 2L</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, trés bonne tenue, sanglage rapide</point_positif>
<point_negatif>volume de la poche extensible un peu juste</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Porté sur la Saintélyon, il est trés léger et ne bouge absolument pas. Manque un peu de rangement sur le devant pour les barres énergétiques. Crochet de poitrine difficile à manipuler car le temps était trés froid. Bretelles un peu trop fines et trop longues. Un compartiment étanche serait bienvenu pour loger télephone, ou un léger rechange. Sinon top.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>assez léger et stable</point_positif>
<point_negatif>manque poches filets</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>il serait bien d'ajouter des poches filet comme sur les Team 5 ou 10 L, <br/>Ceal permetrait pendant les courses de ranger rapidement des papiers d'emballage ou sortir le téléphone par exemple.<br/>Et mieux organiser le rangement sans mélanger les genres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Hyper léger, Bien pensé, Très bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>Le gout de la poche à eau</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Testé sur le Restonica Trail 33km et j'en suis 100% satisfait. La poche à eau de 2 litres me parait solide et elle est parfaitement adapté à la forme du sac (c'est peut être un nouveau modèle), par contre le gout de l'eau est immonde, même après l'avoir nettoyée 24h au bicarbonate. Le sac est hyper léger et parfaitement adapté à ma morphologie (rien ne bouge !), c'est vraiment top cette poche extensible (j'ai pu y mettre mes coupes vents veste et pantalon ainsi qu'une polaire, gants et bonnet).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeremy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, Tenue, Espace disponible, Légèreté</point_positif>
<point_negatif>Pipette poche à eau</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Je viens de faire un trail de 30km en cette journée avec ce sac et le verdict est sans appel : Je le conseil ! Il est vraiment super ! Il ne bouge pas quand on court; il est très léger et permet d'avoir une très grande autonomie en course à pied !!! Pour le prix il est EXCELLENT ! BRAVO</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>attache du thorax  a entrelasser</point_positif>
<point_negatif>changer la poche</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>au top!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun, trop de retour négatif</point_positif>
<point_negatif>brule le cou</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>un beau soufflé qui retombe vite ,le velcro de la sangle a abrasé mon teeshirt technique ,foutu ,la poche eau trop petite .Ouverture partiel peu pratique .Mauvais maintien de la charge,effet elastique du sac est trop limite.Sangles tirée a fond . ET vous dites que c'est   le sac TEAM decat ,heureusement qu'ils ne le payent pas . Mais QUI teste les produits ? quand on voit autant de retour négatif, pourquoi est il sur le marché ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Théo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, poches sur le devant, maintien</point_positif>
<point_negatif>la poche à eau, fragilité du tissu?</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Très bon produit dans l'ensemble acheté pour des trails moyen à long (40 à 70km), testé sur une sortie longue pour  le moment, le sac se fait oublier. Par contre la poche à eau d'origine laisse à désirer (trop fragile mais en même temps vu le prix du sac...). Je l'ai directement remplacé par une "vraie" poche à eau un peu plus solide, et là aucun souci. J'hésitais avec le Salomon Slab et je suis plutôt content de cet achat pour un prix beaucoup plus faible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ophélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ergonomie, couleur</point_positif>
<point_negatif>attache du tuyau, réglage bretelles</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce kamel pour les raids multisports et mes entrainements. Il est agréable à porter, tient bien et contrairement à certains commentaires, j'ai une poche à eau 2L qui tient très bien.<br/>Le réglage des bretelles est vraiment LIMITE;Je suis une fille et je mesure 1m73 et j'ai les bretelles tirées à fond.<br/>R&D Décathlon = Pensez à couper le scratch ventral en 2 car  pas pratique pour enlever le sac rapidement!<br/>+ ajouter une accroche tuyau, qui existe sur les modèles plus anciens (top)!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le sac</point_positif>
<point_negatif>la poche à eau</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Après rupture de la première poche, changement de la poche à eau sous garantie par le personnel (toujours à l'écoute) de mon décathlon. après une première sortie de 1h30 sur bitume avec un litre d'eau, je constate de légères amorces de rupture aux niveau des orifices de la poche à eau. deuxième sortie sur le même parcours dans les mêmes conditions, et chute de la poche au fond du sac après 28 minutes chono. Retour au magasin et remboursement du sac. Une explication serait la bienvenue merci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
