<liste_avis>
<avis>
<auteur>Girard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>presque tout</point_positif>
<point_negatif>La fermeture a tendance à s'ouvrir</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Acheter dans le cadre de l'école pour mon fils, nous l'avons inauguré durant une semaine de vacances afin de l'habituer. Il réalise très bien ce qu'on lui demande malgré une légère tendance à s'ouvrir tout seul. Je pense lui poser un système scratch en point haut comme sur les anciens duvets S0 light.<br/>En résumer, c'est bien, c'est pas cher... c'est décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>entretien facile et pour ma part fermeture solide</point_positif>
<point_negatif>xxx</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>adapté à l'enfant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit prix ; confortable</point_positif>
<point_negatif>la fermeture éclair s'ouvre toute seule</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce sac de couchage pour ma fille de 8 ans après en avoir acheté un la veille pour son frère de 10 ans. Elle bouge beaucoup pendant son sommeil et la fermeture éclair s'est complètement ouverte pendant la nuit. Je l'ai fait dormir dans celui de son frère la nuit suivante et celui-ci est resté fermé. Donc il y a visiblement un problème de fermeture éclair sur cet exemplaire. Je vais le ramener en magasin pour échange.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique et éstétique</point_positif>
<point_negatif>Pas trés épais.</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>Rajouter un matelat en dessous et fournir un oreillé.Pratique de rangement en 1min.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, confort</point_positif>
<point_negatif>place roulé, pas pour randonneur hors été</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>Routier, je dors dans mon camion, donc, bien adapté car il est chauffé. Je dors avec une housse drap, ce qui me permet de le laver que tout les mois environs, et il ne bouge pas.<br/>Je l'ai essayé ce printemps sous une tente, pas adapté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>KARINE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleur, utilisation comme couverture d'appoint</point_positif>
<point_negatif>Descriptif internet trompeur sur la taille</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>J'ai achete le produit sur internet et alors que sur le site c'est mentionne morphologie jusqu'a 190cm, le duvet ne fait que 140cm si bien que mon fils de 10 ans n'est couvert que jusqu'a la poitrine!!!<br/>Concernant le produit je ne peux pas juger, je ne l'ai pas utilise, je vais l'echanger contre un plus long.<br/>Merci de corriger le descriptif internet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger, se range facilement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>je l'ai acheter pour mon fils pour l'ecole, il s'en sert donc tout les jours, je le lave regulierement et le passe au seche linge sans aucun probleme. en 2 ans il n'a pas bouger!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Branca</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur , pratique , Prix , etc..</point_positif>
<point_negatif>Un peu fin.</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>Un très bon sac de couchage  , c'est bien car il peut ce deplier ce qui forme une couverture SUPER ! En plus la couleur et super puis assez chaud!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très léger et chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>je l'ai acheter pour un voyage en ardèche début septembre. il est très léger, facile à ranger, prend peu de place, peut servir d'oreiller pendant le voyage et chaud pour une utilisation du primmtemps à l'automne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>moelleux</point_positif>
<point_negatif>étanchéité et résistance à l'humidité</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>sac de couchage pour campeur occasionnel et en période d'été</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
