<liste_avis>
<avis>
<auteur>Valente</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>utilisation simple et rapide, la corde se tient bien quand le sac est fermé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Portabilité</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Sac à corde pratique et solide. <br/>Facile à mettre en place pour recevoir la corde et la transporter sans difficulté.<br/>Les 2 boucles disponibles permettent un rangement sans nœud.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Corde protégée, large bâche au sol.</point_positif>
<point_negatif>Bandoulière</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Le produit protége bien la corde mais la bandoulière n'est pas adaptée pour les falaises dont l'acces est long et/ou escarpé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, pas cher</point_positif>
<point_negatif>manque poignées</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Impeccable, simple, pratique et pas cher. 2 poignées en plus de la bandoulière auraient été les bienvenues.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, bien conçu, solide, bon desin, prix</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Produit bien conçu, solide, pratique et au look sympas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Porte matériel à l'intérieur, bâche de protection</point_positif>
<point_negatif>Pas de bretelles pour le mettre en sac à dos</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Sac très simple d'utilisation, bonne protection de la corde lors de l'utilisation et lors du transport.<br/>Les dégaines peuvent être rangées à l'intérieur.<br/>Seul petit regret, l'absence de bretelles pour porter comme sac à dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>johan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>praticité, portage bandoullière, place</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Vraiment très pratique, permet même de ranger du matèriel en plus d'une corde à simple 70m. Un sac pour toutes mes affaires d'escalade, à 15€, plutôt joli et confortable.., d' autres questions ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>grande toile pour étaler la corde</point_positif>
<point_negatif>obligé de mettre la corde en long pour fermer sac</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>mauvais maintient sur le dos<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix et il remplit parfaitement sa fonction</point_positif>
<point_negatif>le portage bandoulière n'est pas toujours pratique</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>simple et pratique. Je m'en sers pour corde à simple 60et 70m et corde à double 2x50</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>réglage des sangles et positionnement des crochet</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>gain de temps plus besoin de lover la corde, protection de la corde, stockage protégé, transport aisé, se loge faciliment dans le coffre sans s'accrocher à d'autres affaires... que du bon...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
