<liste_avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids, petite taille, chaleur</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>J'ai trimballé ce sac partout avec moi depuis 2008 et sa petite taille en fait un ami indispensable pour de la rando là où il ne fait pas trop froid. Très facile à placer au fond d'un sac, très petit, très léger et chaud quand même (j'ai dormi habillé dedans en haut du mont Moïse et il faisait pas chaud).<br/>Très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alison</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compact, facile à transporter, confortable</point_positif>
<point_negatif>La couleur</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Déjà, il est tout petit et ultra léger et dans un sac c'est pas négligeable. Ensuite, il se range en 1 minute, pour ceux qui n'aiment pas rouler et plier leur duvet, c'est le rêve : on bourre, on bourre et tadaaaah ! Puis en même temps, il fait tout ce qu'on demande à un sac de couchage, il tient chaud, il est confortable...<br/>Par contre, quand on a le sac de couchage vert, la tente verte, le sac à dos vert...autrement dit la panoplie camping by Quechua, on se sent vite l'ami de Shrek...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lori</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Super compact et leger</point_positif>
<point_negatif>Température annoncée trop large</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Le sac c'est pas coupe-vent pour un sou ! Au moindre coup de vent c'est l'angoisse. Et le dos devrais avoir un isolant plus performant pour s'isoler du sol. Sinon produit sympa.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Compact</point_positif>
<point_negatif>Tissus déchiré - fermeture qui accroche</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Après 4 nuits, le tissus s'étant pris dans la fermeture éclair, s'est déchiré !<br/>Fort regrettable.<br/>Remboursé par le SAV.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phil</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compact, chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Leger compact chaud, bivouac avec sursac, + une polaire légère j'ai bien dormi dans des températures bien au dessous de 15° (gelée blanche sur le sursac le matin)<br/>Je le bourre dans le sac et le range a la maison hors de son sac dans un hamac avec les autres, ça prend de la place mais j'ai eu des mauvaises experiences avec d'autres sacs qui n'ont pas survécu a des rangements trop serrés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille, poid</point_positif>
<point_negatif>Matière, Prix, liberté de mouvement</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>J'ai fait un mois de camping avec ce sac, il se range très bien dans un sac 70L, il est très petit, c'est le gros + ! <br/>Par contre, il faut savoir que si vous voulez du confort, ne choisissez pas celui-ci. Car une fois dedans il faudra rester dans une position et éviter de bouger. Mais on ne peut pas avoir "le beurre et l'argent du beurre". Il faut également savoir que la matière intérieur est un peu "plastique", donc pas très doux. <br/>Mais globalement: bon produit, encombrement zero !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien à certaine température, rangement</point_positif>
<point_negatif>Fermeture vraiment pourri, bloque et ce coince.</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Il faut revoir la fermeture éclaire qui n'est pas digne de la qualité retrouvé sur les produits decathlon habituel. Sinon un bon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Encombrement très faible, très léger.</point_positif>
<point_negatif>Peut être un peu cher...</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Ne pas écouter les avis négatifs:<br/>Il est très confortable, se range en 2mn chrono (à condition de savoir plier un sac de couchage, c'est à dire roulé et pas en boule...), et il est assez chaud! J'ai dormi une nuit à 10° avec juste un T-shirt et un short et je n'ai pas eu froid du tout!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger et très peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>La matière intérieure n'est pas des plus agréable</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>Utilisé depuis 2 ans dans toutes les situations possibles et imaginables, ce sac de couchage remplis parfaitement ses fonctions pour les températures indiquées.<br/>La matière le rend léger mais n'est pas toujours agréable en cas de grosse transpiration pendant la nuit au contact de la peau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>phil</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>faut voir</point_positif>
<point_negatif>faut voir</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Je suis allé au Décathlon Clermont Ferrand et dans cette version de sac de couchage ,il y avait que des droits,au moins une trentaine,impossible de trouvé la version gauche pour l'accoupler,meme avec un conseiller décathlon...<br/>En attente...Dommage...a quand le renouvellement des stocks...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
