<liste_avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Largeur aux épaules, chaleur restituée</point_positif>
<point_negatif>impossible à ranger dans le sac de transport</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>A vouloir réduire les couts de fabrication au maximum, la housse de rangement est la meme pour la taille M et la taille XL. Manque de chance, j'ai acheté une taille XL. Du coup impossible de le ranger dans la housse. C'est vraiment petit de la part de décathlon de vendre des housses aussi petites pour des duvets très grands. Il faut le tasser pour le faire rentrer et risquer de déchirer le duvet. Je ne trouve pas cela très sérieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud sans transpirer, tissu intérieur agréable</point_positif>
<point_negatif>Moins compact que les autres ultralight</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Pas eu froid dans ce duvet (sauf peut être au moment d'y rentrer) lors de nuits sous la tente avec gelée blanche au petit matin. Mais s'isoler du sol par un matelas (mousse ou gonflable) surtout par temps humide. On n'y transpire pas par 20°C. Tissu intérieur agréable si on dort nu. Comme pour les autre ultralight (j'ai aussi un S10), le tissu est glissant. Dans un sac à dos, c'est le plus encombrant des ultraligth, ce n'est donc donc pas mon meilleur choix pour de longs trajets à pied en été.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Un prix très intéressant</point_positif>
<point_negatif>Le poids</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Globalement très satisfaisant, je ne l'ai pas encore testé aux températures limites indiquées. Pour le plier, ne pas chercher à l'enrouler, mais plutôt à l'écraser en vrac dans la housse en commençant par les pieds. En trente secondes et seul c'est fait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philip</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>sans doute confortable</point_positif>
<point_negatif>impossible de le plier</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Quasiment impossible de remettre le sac de couchage dans son étui, donc pénible de le ranger dans un sac à dos. Produit à éviter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>L'épaisseur, facilité de rangement, design, prix</point_positif>
<point_negatif>volume</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Super sac de couchage !<br/>Contrairement à ce que j'ai pu lire j'ai été surpris de le ranger facilement dans son sac de compression. Je mesure 1.80m et le modèle L (1.85m max) est très bien adapté ! L'épaisseur est appréciable car je n'aime pas prendre de tapis de sol pour dormir. Pas trop lourd mais un peu encombrant. A ce prix la impossible de trouver un duvet avec toutes ces qualités et un encombrement moindre !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud, robuste, confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>4 ans d'utilisation (env. 100 nuits) en conditions parfois tres froides, le sac est toujours en excellent état</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaleur, poids et compacité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise pour toutes mes vacances en camping et je suis ravie. Il tient bien chaud et j'ajoute toujours un drap de soie pour éviter de le laver trop souvent.. Pour le ranger c'est un peu dur mais finalement en bourrant bien, même le drap de soie rentre avec le duvet dans le sac de rangement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brigitte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud, doux, agréable</point_positif>
<point_negatif>pas de mode d'emploi fourni pour le rangement !</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Très très frileuse. Je n'ai eu froid qu'au petit matin avec l'humidité de la rosée ! C'est un 0°   XL.  Pour le ranger, il faut tasser, tasser, tasser dans la housse en rentrant d'abord le bas du sac de couchage. C'est le vendeur qui m'a fait une démo. Il paraît qu'il y a un tutoriel sur le site. Pas trouvé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier54</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tissu déperlant. chaleur</point_positif>
<point_negatif>rangement</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Bon sac de couchage essayé à la belle etoile a 6° avec rosée du matin : resultat concluant niveau chaleur et efficacite du tissu deperlant. par contre un un peux etroit au niveau des jambe.Le seul vrai point negatif c'est le rangement du sac de couchage dans son emballage qui n'est possible que si il est rentré en le bourrant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MIKAEL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Possibilité de le coupler avec un autre sac</point_positif>
<point_negatif>Aucun!</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>La possibilité de le coupler avec un autre sac de couchage (principe des sacs droite / gauche), le design, la chaleur qu'il apporte: que des points positifs! De plus, le sac est facile à ranger dans sa pochette et est assez compact.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
