<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à utiliser et à transporter</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Idéal pour transporter sa corde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christopher</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile et rapide d'utilisation.</point_positif>
<point_negatif>Aucun.</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Sac très pratique qui se range très vite et tarif intéressant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Surface pour poser la corde une fois le sac ouvert</point_positif>
<point_negatif>sangle pour porter sur l'épaule  très inconfortabl</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>La sangle pour le portage sur une seule épaule est très inconfortable pour le poids d'une corde, et pas très pratique non plus pour poser sur un sac à dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, prix</point_positif>
<point_negatif>rien pour le moment</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Sac à corde classique, pratique et pas chère.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hate</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poche filet à l'intérieur-2 arrête cordes-dimensio</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Manque possibilité de porter ce sac en sac à dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>El Cagouillar</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, efficace, pas cher</point_positif>
<point_negatif>Les accroches de fermeture du sac</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Je n'avais encore jamais utilisé de vrai sac à corde, et celui-ci comble toutes les attentes: il contient une bâche intégrée assez large, un système ingénieux de pliage rapide pour passer d'une voie à une autre (deux sangles à tirer et la bâche se referme autour de la corde pour former un "2ème sac"), ainsi qu'une petite poche de rangement. Le seul point faible vient des accroches de fermeture du sac, on aurait préféré des clips. Mais le rapport qualité-prix est imbattable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité et conception du sac</point_positif>
<point_negatif>Manque poche de rangement (clefs, portable, papier</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Très bon produit, très pratique à l'usage, reste compact même avec corde 10.2mm de 70m.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ollivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile pour déplacer en bas des voies</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>utilisé à l'intérieur d'un gros sac pour les grand déplacements<br/>très pratique en bas des voies, déplacement rapide en tirant simplement les 2 cordelettes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien conçu et bien réalisé</point_positif>
<point_negatif>Pas de bretelles de portage</point_negatif>
<date>13/02/2011</date>
<commentaire>Celui que j'ai acheté porte la marque Simond (?), gage de qualité. Les ficelles de serrage, incontournables, sont ici repliées dans le sac, contrairement au sac Vuarde où on doit les entortiller comme on peut... Par contre, le sac Vuarde est plus pratique à porter grâce à ses bretelles. Petit détail, je trouve aussi la bâche du Simond moins glissante sur le sol.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
