<liste_avis>
<avis>
<auteur>Kangane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>doux, agréable</point_positif>
<point_negatif>pas assez chaud, glissant</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>je l'ai utilisé deux semaines en Islande fin août et j'ai eu très froid 3 nuits. Au point d'acheter un sac de couchage supplémentaire à mettre dessus !! Il faisait entre 0 et 5° quand j'ai eu très froid, peut être parce que je suis une fille. De plus il est glissant ce qui est gênant lorsque le sol n'est pas bien plat. Je le recommande pour des températures supérieures à 5°C.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Volume réduit, poid léger, douceur.</point_positif>
<point_negatif>aucun, sauf un rangement délicat.</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Utilisé une semaine en camping en Islande, ce sac de couchage à rempli entièrement sa fonction. C'est à dire ne pas peser trop lourd ni prendre trop de volume dans mon bagage de soute. Une fois sur place, je n'ai jamais eu froid alors que plusieurs nuits ont été passées à une température entre 0 et 5°.  La température de bien être pour dormir est assez subjectif, pour situer habituellement je dors bien à 25° sous une couette d'hiver.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geoffroy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>doux et leger</point_positif>
<point_negatif>pas chaud</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour, <br/>J'ai acheté ce sac de couchage en demandant auparavant à un vendeur si nous pouvions nous fier à l'étiquette car nous allions faire du camping sous 2-5°C environ. Le vendeur nous a répondu aucun souci si vous mettez un petit pull. Résultat j'avais deux paires de chaussettes, deux pantalons, 3 pulls et une polaire et un bonnet. Cela ne m'a pas réchauffé. Ni mon conjoint ni moi. Nous ne sommes pas du tout frileux mais là nous avons eu beaucoup trop froid!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur, taille</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Très bon sac de couchage, chaud la nuit dehors (environ 5-10°C), compact, se range assez facilement par rapport à de nombreux autres sacs de couchage, je le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le poids, l'encombrement, chaud</point_positif>
<point_negatif>"Velcro agressif" et la housse non solidaire</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Il a été testé en camp scout et le retour de ma fille était très bon. Seuls bémols, le velcro à hauteur de capuche qui lorsque mal positionné vient vite abîmer le tissu intérieur qui certes très léger et agréable n'en est pas moins "fragile". un renfort voir doublage me semble nécessaire. Il serait bon aussi de rendre la housse solidaire du sac (avec une attache au niveau des pieds peut être via un clip?). En effet, cette dernière a été perdue lors du camp.... et cela devient galère à ranger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur</point_positif>
<point_negatif>Rangement du sac dans la housse</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Sac de couchage compact et efficace thermiquement.<br/>Le seul petit bémol concerne la housse de rangement, un peu petite, et le système de compression que je trouve peu pratique.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud et Confortable</point_positif>
<point_negatif>?????</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Ayant lu les avis avant notre achat, nous avons de plus suivi les conseils du vendeur et nous n'avons pas été déçus.<br/>Très frileuse, je n'ai absolument pas eu froid et je n'ai eu aucun problème à ranger le duvet (y compris mon fils de 14 ans).<br/>Par contre, nous avons pris la taille XL (je suis grande et pas tès fluette...) et je n'ai pas eu la sensation d'être à l'étroit.<br/>Pour moi, c'est le sac de couchage qu'il me fallait...Petit prix, facile à ranger, chaud et confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mimi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortable et agréable.</point_positif>
<point_negatif>Impossible de le remettre seule dans sa housse.</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Je l'ai trouvé vraiment confortable même si la fermeture a tendance à se coincer souvent (le tissus se prend dedans). Mon gros problème est surtout de le ranger dans sa housse qui est ridiculement petite. On a dû s'y mettre à 2 et on a vraiment galéré. Je vois que c'est conçu pour une compression maximale mais moi je suis incapable de le compresser assez pour qu'il rentre, en plus ça glisse beaucoup donc le comprimer et le rentrer sans qu'il ne se regonfle c'est terrible. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix, poids</point_positif>
<point_negatif>taille annoncée</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>En M, la taille de l'utilisateur conseillée est de moins d'1m70. Pour une personne d'1m68 d'une corpulence adulte (sous entendu pas taillée commune un cure-dent), les pieds touchent au fond, le sac est très serré, donc les ponts thermiques font que sous une température d'utilisation adaptée (2300m, 5°), le froid est présent... Il a fallu se couvrir anormalement pour dormir correctement.<br/>Complètement déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le poids, la chaleur en tente</point_positif>
<point_negatif>Capuche trop petite, glisse, résistance au vent</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>Testé sur le GR 20 à 1850 mètres, en tente et à la belle étoile, température extérieur 5 ° avec un peu de vent, très chaud en tente quand il fait plus de 8 ° à l'intérieur, pour cet t° extérieur, en tentes,  je conseille d'opté pour s10.<br/>Maintenant, test à l'extérieur sur tapis de sol avec habits chaud qui tiennent près du corps,le vent à rapidement traversé le sac est refroidit l'ensemble, et la t° de confort et vite passé en température limite.<br/>Note: <br/>- en tente 4/5<br/>- en extérieur : 1.5/5</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
