<liste_avis>
<avis>
<auteur>eddy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>joli apect esthétique</point_positif>
<point_negatif>la mule ne s'adapte pas au pied quand je marche.</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Quand je marche, les pieds sortent des mules. les talons dépassent de la semelle. La mule ne s'adapte pas du tout à la morphologie du pied. Je suis bien uniquement quand je suis assis, parce que mon pied ne force pas.<br/>Je pensais qu'après plusieurs jours la situation allait s'améliorer mais rien. Je fiinis par croire que ces mules font très vite finir à la poubelle parce que je ne peux pas faire de réclamation : je n'ai pas gardé le ticket de caisse pour faire des réclamations.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>AMORTI ET CONFORT</point_positif>
<point_negatif>PEUT ETRE PAS ADAPTE A LA MARCHE</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>TOTAL CONFORT JAMAIS EGALé , IMPRESSION DE MARCHER SUR DES CHAMALLOWS SEMELLE A MEMOIRE DE FORME.<br/>MAIS MAUVAISE TENUE LORS DE LA MARCHE SI LE 'COUP DE PIED' N'EST PAS ASSEZ CAMBRé. NIKEL POUR LA DETENTE MAIS PAS POUR LA MARCHE PURE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Veronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort esthétique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/08/2011</date>
<commentaire>Très confortable, jolies et sympa pour l'été. Sandales résistantes en cuir, entretien facile... A recommander...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look et confort</point_positif>
<point_negatif>pas assez large</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>Comme toutes les chaussures, il faut tenir compte du volume d'un pied, il n'y a pas que la longueur (pointure). La lanière de la sandale Arpenaz ne permet pas de glisser le pied jusqu'au bout, j'ai pris 1 taille de plus mais ça ne suffit pas. C'est un problème récurant dans les chaussures, il n'y a pas assez de place en largeur et ici en hauteur. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse du cuir ,confortable,jolie</point_positif>
<point_negatif>semelle qui déteint</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>une seule couleur disponible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roberto</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>cuir,</point_positif>
<point_negatif>blessure,maintien,deteint,prix</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>je pratique du tennis (3eme serie),vtt,trail,course a pied environ 7h de sport en moyenne par semaine.je m equipe de la tete au pied chez decat en haut de gamme sauf tennis(raquette,chaussure).<br/>tt ça pour dire que je n ai jamais été deçus.<br/>mais la c la total avec a peine un jrs de mise au pied .<br/>le pied refoule en ar ce qui met le talon en portafeau sur bordure resultat douleurs en marchant.a priori je ne suis pas le seul rien a faire pourtant j ai le pied fin.j ose pas les ramener car mise 1</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ergonomie complètement à revoir</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>no coment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le produit ssemble solide à l'usage</point_positif>
<point_negatif>trop de cuir à mon avis</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>une utilisation de plusieurs heure quotidienne n'entraine aucune douleur ni échauffement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN YVES</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>QUALITE</point_positif>
<point_negatif>ASSEZ LOURDE</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>UNE BELLE QUALITE POUR UN USAGE DETENTE, IDEALES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christèle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaussure trés robuste</point_positif>
<point_negatif>pas points négative</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Ce produit a été offert a l'ocasion de la fète des père, sa plus elles sont portées tous les jours</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
