<liste_avis>
<avis>
<auteur>Armelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très agréables, légères, confort exceptionnel</point_positif>
<point_negatif>robustesse</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>je suis très soigneuse, fais fort attention à mes affaires  en avril, achat d'une paire (1 mois 1/2 après, la toile du dessus se troue<br/>retour decathlon, pas de problème, échange, et la, après deux mois, de nouveau le même défaut<br/>j'en suis triste car jamais sentie aussi bien dans des chaussures<br/>mais bon, porter des chaussures trouées sur le dessus !!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintien, adhérence, taille 42</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté 2 paires en 42 avant de partir en Crète. Bien taillées pour mon pied. Suite à un accident, je cherchais des chaussures qui tiennent bien le pied : bingo ! les scratchs permettent un bon règlage et les semelles amovibles dotées d'une voute plantaire correcte, ont soulagé la mienne en attendant des semelles ortho. Très confortables malgré la chaleur même si, comme dans toute chaussure fermée, on transpire un peu. Mieux que les baoma que j'aime beaucoup.<br/>De vrais chaussons..j'adore.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurelie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, adhérence, usage multiple</point_positif>
<point_negatif>Ont du mal à sécher, peu respirant</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Chaussures utilisées lors de voyages dans les pays chauds. Pratiques pour les terrains peu accidentés, confortables en ville etc. Par contre on transpire vite dedans, dommage car elles sont faites pour l'été. Elles résistent assez bien aux passages dans l'eau, mais elles mettent du temps à sécher une fois mouillée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie Françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bonnes semelles, chaussures légères</point_positif>
<point_negatif>maillage du dessus et grande attache trop fragiles</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>le maillage du dessus a craqué et l'orteil passe au travers.<br/>la grande attache s'est complètement détériorée rapidement, une tige noire apparaît.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TRES CONFORTABLES</point_positif>
<point_negatif>LEGERE TRANSPIRATION</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Je fais 3/4 de marche tous les jours et ces chaussures sont vraiment confortables. <br/>Quand il fait très chaud, on a tendance à transpirer, mais cela à rien à voir avec les "baoma"<br/>Les "baoma" font plus habillées, mais le confort n'a rien à voir. Semelle épaisse qui permet de ne pas sentir le terrain.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>transpiration</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ces chaussures pour mon travail (je suis factrice), je suis a l'aise et je ne les sent même pas. Petit inconvénient, je transpire beaucoup et j'aurais aimé qu'il y ai des semelles en vente a part.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Muriel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon maintien</point_positif>
<point_negatif>ampoules au talon</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Pratique pour la randonnée sur les platiers. Les cailloux pénètrent peu mais des ampoules au talon sont vites apparues .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maïté</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>des veritables pantoufles...</point_positif>
<point_negatif>se trouent au niveau des orteils</point_negatif>
<date>23/06/2012</date>
<commentaire>une fois que je  les ai à mes pieds...je ne peux plus sans passer...marche velo rando et ds la vie de tt les jours <br/>elles sont ideales...<br/>mais quel dommage qu'elles se trouent si facilement au niveau des orteils...sinon bonnes semelles bon sctrach...rien à redire...sauf que avec le temps mes orteils sortent!!!!!!!<br/>euhhhh????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gisèle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>souple et réglablr</point_positif>
<point_negatif>trop larges</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>J'ai les pieds très fins mais longs je fais du 38 et pour avoir des chaussures confortables de marche j'ai bien du mal aussi ce modèle réglable me semblait approprié mais dans le 38 qui est ma pointure en longueur c'est bon mais en largeur je nage dedans, j'ai donc fait un échange et pris le 37 et là c'est un peu juste et surtout les brides sur le coup du pied me coupent alors la circulation, je crois que c'est brides sont trop hautes sur le coup du pied (déjà en 38 c'était juste).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort - maintien</point_positif>
<point_negatif>trop marqué sport</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>pour le sport je préfère une vraie chaussure de marche</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
