<liste_avis>
<avis>
<auteur>Magalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>AGREABLE ET SOUPLE</point_positif>
<point_negatif>Tendance à la transpiration</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>très facile à enfiler pour les petites mains, elles sont élégantes et s'adaptent à toutes les tenues</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>angélique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRATIQUE</point_positif>
<point_negatif>MANQUE DE COULEUR</point_negatif>
<date>04/06/2012</date>
<commentaire>Bon produit, pratique à enfiler, et bon maintien des petits pieds<br/>Très sympathique niveau look mais couleur restreinte et c'est bien dommage. <br/>Passage en machine pour le nettoyage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fonctionnelles, réglables</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>Parfaites pour mon fils de 3 ans qui a un pied large. Bien adaptable en largeur, les le blocage des lacets se fait bien, l'enfilage se fait facilement avec le scratch en arrière... Je recommande !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>La semelle s'use trop rapidement</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>La matière de la semelle est trop light, elle s'use très rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bouts fermés - réglables</point_positif>
<point_negatif>tailles doubles et ficelles un peu longues</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>bien. trouver une technique pour raccourcir les lacets<br/>les tailles doubles ex ; 34/35 sont embêtantes pour les enfants qui sont en dehors de ces tailles (mon fils fait du 35/36 : 34/35 un peu trop petite, et 36/37 trop grandes !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit léger,confortable,facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatif</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>mes enfants se sentent bien à l'aise avec ses chaussures,ainsi ils peuvent courrir sans probleme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Réglage largeur & longueur, aération & protection</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Chaussure très pratique pour faire du sport en été (aération), très confortable (les scratches ne sont pas en contact avec la peau), il est possible de la régler en largeur et en longueur, et les bouts de pieds sont protégés. C'est donc une chaussure idéale pour les enfants : c'est comme une sandale mais le pied et non seulement maintenu mais aussi protégé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>moïse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere bien aere</point_positif>
<point_negatif>systeme d attache</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>un chaussure tres legere ,aere en gardant le pied bien maintenu systeme d attache peu pratique pour un enfant de 4 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a mettre et bien aeree</point_positif>
<point_negatif>peu de choix de couleur</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>agrandir le choix des couleurs aussi bien pour la chaussure mais aussi pour les lacets</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>solides</point_positif>
<point_negatif>puanteur</point_negatif>
<date>06/06/2011</date>
<commentaire>Je déconseille vivement ces chaussures pour être portées plus d'une heure... car au delà, les pieds sont trop enfermés et la matière plastique omni présente les transforment en éponges à odeur insupportable...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
