<liste_avis>
<avis>
<auteur>Silvia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellente sandale agreable qui sèche vite</point_positif>
<point_negatif>Le scratch et trop court</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Déjà la deuxième fois que j'achète cette sandale. L'autre pair m'a durée deux ans, avant que la semelle s'est abimée. Utilisé pour des balades familliales en montagnes, dans l'eau et autour de la maison. Cette fois si par contre le scratch semble encore plus court que la dernière fois. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort intérieur, confort de marche</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Super confortable pour la marche(intérieur agréable au pied nu, chaussure légère, sangles douces au toucher. Je les ai testées en terrain caillouteus, plus ou moins accidenté: rien à reprocher pour le moment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>esthétique, épaisseur semelle</point_positif>
<point_negatif>lanières et adhérence</point_negatif>
<date>29/03/2012</date>
<commentaire>Achetées le 25 juillet 2011 et portées 3 fois : les lanières se replies vers l'intérieur, les coutures blessent sur les côtés,  Sur surface plate et humide, aucune adhérence.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jos</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistance</point_positif>
<point_negatif>un peu chère</point_negatif>
<date>10/10/2011</date>
<commentaire>Passe dans tous les terrains et tous les climats, bien que des marches de la journée dans les îles tropicales font un peu souffrir le dessous des pieds, mais depuis 3 ans je n'ai pas trouvé mieux. Polyvalence excellente, sable mer, bateau etc...Excellente durée de vie. Produit à continuer en fabrication. Un peu chère mais vu dans la durée ça va.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>josiane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable - semelle vibram - bon maintien</point_positif>
<point_negatif>une couture blessante (noeud en fil nylon) -</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>Je ne regrette pas mon investissement. Je n'ai pas compris comment on pouvait les transformer en mules.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>semelle extérieure qui a une bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>semelle intérieure glissante quand est mouillée</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>bonne accroche sur tout type de terrain grâce à sa semelle extérieure, bon look, un peu large pour des pieds féminins? mais la semelle intérieure, quoiqu'agréable, n'a pas une bonne tenue quand elle est mouillée (transpiration)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, passe dans tous les pays (asie, Pérou</point_positif>
<point_negatif>au contact avec la semelle  le pied chauffe</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>c'est la 2ième paire que j'achète, elles sont parfaites pour les voyages, se nettoient parfaitement, un peu longues à sécher cependant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-luce</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien du pied</point_positif>
<point_negatif>la boucle sur l'avant a tendance a faire mal</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>bien pour la marche en terain plat et pour petites distances</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>monique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté  ,bonne tenue des pieds, semelle galbée</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>c'est ma deuxième paire  . indispensable pour marcher confortablement sur des sentiers caillouteux . on ne ressent pas les aspérités et les semelles  crantées donnent une bonne assurance , pour marcher sur les chemins qui ne nécessitent pas des chaussures de randonnées<br/><br/>De plus  on peut les laver  en machine ... je dirai qu'elles sont inusables ...  Idéales en été</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yvette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien pour marcher  et couleurs gaies</point_positif>
<point_negatif>ouvertures intempestives</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>bon produit d'été</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
