<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapidité d'installation</point_positif>
<point_negatif>Augmentation considérable du prix!!!</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>J'ai énormément d'amis qui en possède une. Je trouve le concept de pouvoir les relier les unes aux autres très intelligent et surtout bien pratique.j'ai souhaité en acheter une depuis 1 ans, mais les décathlons de ma région m'ont annoncé la cessation de ce produit. <br/>Je viens de le retrouver sur votre site. Je me suis précipitée afin de le commander. J'aurais dû lire les commentaires avant, car en effet, je ne comprend pas la grande différence de prix en si peu de temps, passer de 39€ à 149.95€</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>janick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Efficace</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Les 4 arceaux principaux sont cassés et ce à plusieurs endroits. Je l'ai acheté d'occasion, je suppose donc que le précédents propriétaire a du la maltraiter un peu... ??? Existe il un kit de rechange ? J'ai vu que quechua propose de les réparer mais étant qu'ils sont en plusieurs morceaux cela risque de ne pas etre faisable.... Merci pour les infos !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapidité d'installation, prix (de l'epoque 45 €)</point_positif>
<point_negatif>usure dûe au frottement du sol + prix actuel ...</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>j'ai cette base depuis quelques années, a l’époque je l'avais payé 45 € en promo, la mienne est grise, je suis très étonné et très déçu du prix actuel, (y a t'il des nouveautés, des améliorations par rapport à l'ancien modèle), le  point négatif que je lui reprocherai serait l'usure au niveau du tissu qui enferme les arceaux inférieur qui touche le sol (vent + sols rugueux)...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage/démontage rapide, résistante</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas, hormi le prix !</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette tente à l'époque où elle était bcp moins chère, en plus en promo. Cela fait maintenant 3 ans que je m'en sers en camping pdt les vacances d'été. L'an dernier, ns sommes allés à Lacanau, ns avons eu droit à averses, orages, vent. Elle a parfaitment résisté. Cette année, ns sommes allés en Espagne, pluie + rafales de vent à presque 100 km. Parfaitement attachée, elle s'est pliée au passage des rafales mais s'est totalement remise en place. Elle est parfaite, com neuve après 3ans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elodie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>montage et repliage très rapides!</point_positif>
<point_negatif>tapis de sol non intégré</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>dès qu'on en a pris l'habitude le montage et le repliage sont très rapides.<br/>le tapis de sol non intégré est problématique (forte pluie, vols dans la tente...) Quand vous dormez pensez à ne rien laisser près de la toile...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jauneau</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à déplier, à mettre la chambre dedans</point_positif>
<point_negatif>demontage tres difficile</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>super produit acheté il y a plus de 4 ans, facile à mettre dans le coffre d'une voiture, seul point noir, le démontage malgré la vidéo, pas de notice dans les anciens modèles, peut etre faudrait il editer une notice vers papier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage encombrement prix</point_positif>
<point_negatif>couleur ...</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Carpiste nous sommes beaucoup à avoir ce produit pour faire un appoint cuisine séjour mais quel dommage qu'il ne soit pas en couleur kaki ou camouflage cela ferait un malheur dans le milieu de la pêche en complément de nos biwy !! j'en  posséde moi même 2 et dans mon entourage au moins une 20aine !!! Sortez un modéle pour notre pratique cela serait formidable ...<br/>Sinon rien à redire sur le produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michèle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Montage et démontage rapide, gain de place</point_positif>
<point_negatif>Un coup de main à prendre... mais si vite!</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>Je suis ravie de mon achat. ça fait 4 ans que je m'en sers, elle est comme neuve! On est à l'abri du soleil comme de la pluie...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-Lisea</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas encore essayé mais a l'air spacieuse</point_positif>
<point_negatif>une misere a replier</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>J'ai deplié ma tente chez moi pour tester surtout le repliage et surprise!! la notice de repliage est une video dispo sur le site de quechua... alors les malheureux qui n'ont pas d'ordi chez eux (ou au camping pour ce qui n'ont pas testé leur tente avant de partir) se retrouve avec une tente au milieu de leur salon!!! franchement c'est vraiment pas futé de ne pas avoir pensé que tout le monde ne vit pas avec un ordi a la maison... ou alors fournissez un lecteur avec la tente petits malins!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ouvert en quelques segondes même sous la puie</point_positif>
<point_negatif>hauteur de retour de toile au passage</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>Nous avons un T5 California et avions besoin d'un "auvent" en complémént très facile à déplier et replier : c'est super. Dans les camping ou nous restons quelques jours, cela nous permet de cuisiner facilement, de manger quand le temps est un peu juste  et même d'y placer le WC chimique, quand les sanitaires sont un peu loins. Il existe des auvents spéciaux pour les Calif, mais le prix est exorbitant. Question rapprt qualité/prix+ services rendus,il n'y a pas mieux que ce super produit Décath</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
