<liste_avis>
<avis>
<auteur>Raph</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, ceinture élastique</point_positif>
<point_negatif>Couleurs, poches cuisses, prix augmenté ?</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>Ce short est confortable, solide et pratique au quotidien. <br/>C'est super de l'avoir sorti en vert cette année, et encore plus de couleurs seraient les bienvenues.<br/>Par contre, c'est dommage que le prix ait augmenté !<br/>Enfin, le même genre avec des poches sur les cuisses serait très pratique, on n'en trouve que pour les hommes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacqueline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coupe féminine ET confort grâce à la ceinture</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>Quelques coloris supplémentaires (kaki, blanc, gris, marron) seraient appréciables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeannine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien  taillé, à l'aise dedans , petit prix</point_positif>
<point_negatif>pas assez de coloris, ( pas de  blanc, marine )</point_negatif>
<date>18/08/2011</date>
<commentaire>je conseille ce short à porter tout l'été, facile d'entretien. dommage , pas assez de coloris!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>J'ai trouvé la coupe assez féminine, bien taillée.</point_positif>
<point_negatif>la ceinture</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Par sa matière, short agréable à porter. <br/>Je n'aime pas trop les ceintures élastiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coupe du short</point_positif>
<point_negatif>couleur du produit</point_negatif>
<date>14/11/2010</date>
<commentaire>J'aurais aimé avoir ce produit dans une autre couleur mais hormis dans les tailles courantes rares sont les articles offrant un choix de coloris.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Danielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse, confort</point_positif>
<point_negatif>séchage un peu long, lien de serrage un peu long</point_negatif>
<date>05/11/2010</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix.<br/>Proposer d'autres coloris plus clairs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ceinture élastiquée</point_positif>
<point_negatif>pas de poche à fermeture (velcro ou glissière)</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>bon article, avec un choix de couleur plus important ce serait encore mieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>severine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide mais souple tres confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>utiliser dans la pratique du rugby loisir je suis une femme et je cherchais un short solide (qui ne fasse pas trop masculin) ,mais souple a la fois dans lequel on est a l'aise j'ai trouvé tout cela  dans cet  article belle decouverte pour ma part</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-lyne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne qualité, agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Pas de commentaires</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne taille</point_positif>
<point_negatif>Tissu trop léger et couleur par défaut</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>ce type de short devrait être dispo en beige/ kaki et ne pas se finir avec un élastique à noeud . Il devrait être le short ( genre st trop) qu'on met tous les jours dans le sud!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
