<liste_avis>
<avis>
<auteur>Clovis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>LE CLIQUET, la largeur</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Bonne slack, bien pour débuter mais les sangle de 2.5 cm sont vraiment mieux (et non ce n'est pas plus dur), le cliquet a tendance a abîmer la sangle. si vous êtent sur de votre achat ne pas prendre cette slack car vite ennuyeuse. Et éviter les cliquet!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rémi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile d'utilisation Joli et sac pratique</point_positif>
<point_negatif>Vite sale ! N'a pas l'air trés solide</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>Cette slackline est bien pour lec personnes qui ont déja touchés a une Slack mais elle devient sale dès la premiére utilisation et il n'y a pas de protection pour l'arbre ou le roher :/ domage :/</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a l'instal bon produit pour debuter</point_positif>
<point_negatif>un peu fragile aux frottement</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>rapport qualité prix très bien pour le début</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Edwyn</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Pas de protection pour la partie de la slack fixée</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Idéal pour débuter et avoir des bonnes sensations ! Dommage qu'il n'y ait pas de protection pour la partie de la slack fixée (arbre ou autre), ça devient vite sale !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile a installer</point_positif>
<point_negatif>Qualité moyenne de la slack</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Améliorer la qualité de la slack. La corde s'est abimée après 15 utilisations. <br/>Personellement je préfère la slack un peu plus fine.<br/>Ajouter un renfort tout au long du bord de la corde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yoann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, sac pour ranger très pratique, joli motif</point_positif>
<point_negatif>salissable</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Très bonne slack, bien pour commencer et pour les avancés. longueur largement suffisante, le motif est sympa et le sac pour ranger est très pratique !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité, largeur line, sac de rangement</point_positif>
<point_negatif>Matière agressive pour les pieds</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Un bon raport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>dispositif de serrage et boucles renforcées</point_positif>
<point_negatif>sangle usée localement sur produit neuf ...</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>produit globalement de bonne qualité et adapté à la pratique du slack line. Bonne qualité du dispositif de tension et renforcement aux points sensibles. deçu par la qualité de la sangle avec fibres usées à 2 endroits sur le produit neuf</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile d'utilisation et de rangement.</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Super pour petits et grands. Des bon moments de jeu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sara</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>longeur de la slack, couleur, sac pratique</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>La slack est très facile à installer. Côté prix c'est aussi très intéressant. J'ai acheté ce produit aujourd'hui chez decathlon à Thonon et j'en suis très contente.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
