<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>il ne prend pas de place on dort bien</point_positif>
<point_negatif>utilisé 3 fois maintenant il ne tient plus gonflé</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>j'étais ravis de cette achat mais après plusieurs utilisations il ne tient plus gonflé je n'ai pas trouvé de fuite...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>matelas et couette agréable</point_positif>
<point_negatif>se dégonfle sans raison</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Nous avons été charmés par ce matelas pdt 15 jours au camping. Nous avons pris soin de la ranger et stocker convenablement (étant donné le prix, nous ne voulons pas en changer de si tôt). Quelle ne fut pas notre surprise lorsque nous l'avons ressorti dernièrement. Je le gonfle et une heure plus tard il est complètement mou. Il n'y a pourtant aucune raison, ni crevaison apparente. Nous sommes de personnes soigneuses (nous avions notre ancien matériel depuis plus de 10 ans, encore en état!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean hubert</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pratique, esthétique</point_positif>
<point_negatif>Matelas se déglonfle</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Aucune notice, même si le montage est logique. Pas de Kit de réparation. Après plusieurs tentatives de gonflage le matelas ne tient pas. Heureusement que nous n'étions pas en pleine nature. Perte de temps puisque nous devons revenir au magasin pour échange en espérant que ce produit ne souffre pas d'un problème de fabrication</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>servane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapide à gonfler et à dégonfler. conrfortable.</point_positif>
<point_negatif>utilisé 3 jours et ensuite il se dégongfle</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Nous l'avons acheté au mois de juillet pour 3 jours de camping et tout s'est bien passé. Nous venons de le ressortir et voilà que nous sommes obligé de le regonfler chaque soir. Le magasin où je l'ai acheté va t-il accepter un échange car le prix justifierai un produit de bonne qualité!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marianne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>à voir</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Acheté hier malgré les avis négatifs, car en promo fin de série à 15 euros.<br/>Je l'ai gonflé à la bouche, ça m'a pris 1 min. Le tout en n1 très pratique. Confortable. Se range facilement dans le sac.<br/>A voir si il tiendra les 3 semaines de camping cet été.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chantal</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>peu encombrant,rapide, complet</point_positif>
<point_negatif>matelas ne tient pas gonflé une nuit</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>serait très pratique mais...après2 achats ....quand même persévérant !!!!  il faut finalement admettre de  dormir à même le sol ils n'ont pas tenu toute la nuit après seulement 4 ou 5 couchages</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>priscilla</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>couchage complet facilement transportable</point_positif>
<point_negatif>matelas qui ne tient pas une nuit complète</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>utilisé seulement 4 nuits occasionellement en 2 ans .<br/>le matelas se dégonflent tres rapidement, ce qui demande de le regonfler à 2 reprises si on ne veut pas dormir à même le sol.<br/>n'ayant plus le ticket de caisse, est il possible de changer le matelas défectueux? Etant donné le prix, on s'attend à dormir confortablement au moins une nuit complète.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elsa</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>FACILITE D'utilisation. Drap et housse tout en un.</point_positif>
<point_negatif>qualité du matelas. Il se dégonfle après 15 jrs.</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Le principe du tout en un est très interéssant,malheureusement le matelas n'est pas la hauteur. Du coup le prix est un peu élevé !!!<br/><br/>Nous avons ramené le matelas pour échange, sans problème on nous l'a échangé, en espérant que l'été prochain il tienne plus de 15 jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FREDERIC</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Très peu d'utilisation et se dégonfle déjà</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Nous avons acheté ce matelas dans le but d'une utilisation occasionnelle, environ 10 fois en 2 ans. Nous sommes actuellement obligé de le regonfler entre deux nuits car il se dégonfle rapidement. Ce produit est donc trop fragile même pour une utilisation en appartement. Ayant perdu le ticket de caisse, le magasin a refusé l'échange du produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virgine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ne prend pas de place, plus besoin de s'embeter à</point_positif>
<point_negatif>taille des oreillers</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Très pratique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
