<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le côté fonctionnel tout réuni</point_positif>
<point_negatif>volume  on y dort très mal couette pas assez chaud</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>très décu de ce produit nous y avons très mal dormi <br/>on l'avait pris aussi pour un couchage d'appoint on ne l'utilisera pas  on souhaite que le produit soit repris</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, chaud</point_positif>
<point_negatif>le temps de séchage après lavage en machine</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Nous avons passé deux semaines au camping sans éprouver le mal de dos, le matin au reveil ou dans la journée, comme dans certain matelas gonflable, sachant que nous sommes tous plus ou moin sensible, le repos et le sommeil se fait presque comme à la maison dans son lit .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Will</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, même comme literie pour toute l'année</point_positif>
<point_negatif>A part le bruit que ça fait au couché, RAS</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Cela fait environ 2 mois que j'ai remplacé mon matelas par le sleepin' bed en tant que lit pour utiliser toute l'année, le côté gonflable et fonctionnel m"a emballé.<br/>Je n'ai aucun regret, il suffit de gonfler les matelas à notre convenance (dur, mou), idem pour les petits oreillers. Je dors très bien, aucune courbature au réveil et je n'ai pas encore eu besoin de regonfler les matelas.<br/>En ce qui me concerne, je l'ai adopté !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>couleur de la couette</point_positif>
<point_negatif>il y en a trop....</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>montage pas pratique a la tombée de la nuit et aucune explication...housse de matelas très difficile a enfiler,oreiller pitoyable 18jours de camping,matelas inutile, impression de dormir a même le sol, ayant un grave accident de la route en 2007 je suis obligé aujourd'hui de retourner chez mon kiné pour un mal au dos du au matelas inconfortable, valve des matelas pas au point, le matelas se dégonfle rapidement,pour le prix j'aurais mieux fais d'acheter un matelas plus gros et moins tape a l'oeil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tête relevable, esthétique, pratique,confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Génial, 2 semaines de camping et l'impression d'avoir dormi dans un vrai lit !!<br/>Le point génial qui m'a fait acheter ce produit est le système de tête relevable qui permet de lire pour une fois agréablement installé sous une tente.Je ne comprend pas tous les avis qui trouvent l'installation compliquée ou l'impossibilité de tout ranger dans le sac.c'est simple et même si le sac est gros, ça ne prend pas plus de place en terme de volume qu'un matelas et deux duvets séparés.<br/>On a adoré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, pratique, esthétique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>3 semaines d'utilisation en itinérant en Scandinavie cet été.<br/>Nous avions préparé avant notre départ en gonflant juste un peu avant d'enfiler la housse : aucun problème.19 pliages et dépliages en 3 semaines : rapidité de la mise en place et du rangement en laissant la couette à l'intérieur. <br/>Nous avions rajouter un drap housse et une housse de couette supplémentaire car nous avions des températures pas très élevées. Nous avons très apprécié l'oreiller relevable et le confort de ce matelas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, assez chaud</point_positif>
<point_negatif>1er montage</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Le 1er montage il faut prévoir de le faire à la maison tranquille est pas au camping à la tomber de la  nuit ! :)<br/>agréablement surpris par le confort<br/>je recommande ce produit :</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carol ann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable douillé et vraiment jolie et pratique</point_positif>
<point_negatif>première utilisation</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Premier montage et premier rangement qui demande un peux d'expérienc sinon un vrai bonheur d'utilisation qui nous ferais oublié qu'on dors dehors</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, silence, facilité de mise en oeuvre</point_positif>
<point_negatif>Encombrement</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Rien à voir avec le JEWELS SL2 ! Celui-ci est beaucoup plus confortable et silencieux. C'est un vrai lit d'appoint. Génial, son système de relevage de la tête. Un seul bémol, une fois replié et mis dans son sac, l'ensemble reste tout de même un peu encombrant. Prévoir impérativement un gonfleur électrique ou à pied pour l'installation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon couchage</point_positif>
<point_negatif>difficile de mettre les matelas dans la housse</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Pour les nerfs, c'est horrible ; les matelas sont très compliqués à installer. Pour le lavage, il faut avoir une machine à laver de grande capacité, sinon la housse est mal lavée. Perso, je l'utilise avec un drap housse que j'ai adapté. Dommage, car ce point négatif me gâche une peu le plaisir quand je fais du camping.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
