<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-françois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ne se dégonfle pas</point_positif>
<point_negatif>rien trouvé encore</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>c'est un super produit qui change des matelas que l'on peut trouver ailleur dans le commerce. ici le matelas ne se dégonfle pas pendant la nuit, la couette reste bien en place avec ses attaches qui la maintienne (et pourtant moi dans la nuit je bouge.....) l’oreiller tient bien la tête.... bref je recommande vivement l'achat de ce produit qui est super. vive les produits décathlon......</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très confortable, aspect couette très cocooning</point_positif>
<point_negatif>- le garnissage de la couette qui se promène</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>dommage que pour  la version single  il n'a pas  été prévu de repose tête.<br/>l'oreiller est presque inexistant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de montage, gonflage et de rangement</point_positif>
<point_negatif>oreillers et repose tete</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Nous redoutions le mal de dos à dormir sur un matelas. Ce produit nous a permis de dormir confortablement presque comme à la maison. Pas de problème de dégonflage, les matériaux sont doux et la couette est chaude. Il faut néanmoins utiliser son propre oreiller, ceux fournis ne servent à rien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jack</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mise en place facile ,rapide, bon confort,</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>le concept est bien realise, campeur depuis tres longtemps,j'ai été agrablement surpris par le confort de couchage,surtout a mon age 58 ans c'est la premiere des qualités que l'on recherche .Je ne peut que  le conseiller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>genoux</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon confort</point_positif>
<point_negatif>manque de résistance</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>fragile car peut etre déjà percé car obligé de le gonfler 2 fois et des enfant de 45 kilos qui dorment dessus pas de gros poids pas de sauts peut être sur le sol ou la valve défectueuse sinon bon produit pour le camping en confort</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le dossier inclinable- le matelas excellent-</point_positif>
<point_negatif>epaisseur de l'oreiller- encombrement</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>dossier inclinable facile à manipuler<br/>matelas super confortable .<br/>lit facon couette laissant plus de mouvement qu'un sac de couchage.<br/>oreiller peu épais mais avec poche pour ajouter épaisseur.<br/>possibilité de laver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Excellent matelas par rapport a tout autres</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Excellent produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DIDIER</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>a utiliser par temps assez chaud</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Facile a  utiliser , tres confortable au niveau couchage demande une couette plus épaisse si température à 15°</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, grand, l'option tête relevé avec oreillé</point_positif>
<point_negatif>la couette !</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Avec un sac de couchage ce matelas est vraiment idéal pour les petit déplacement, sinon il faut vraiment que la température extérieur soit supérieur a 10°. L'accroche de la couette sur le matelas au niveau des pieds est insuffisant. Et le matelas a besoin d’être regonfler quotidiennement après ça deuxième utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapide fonctionnel confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>pratique et confortable</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
