<liste_avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, rapide, pratique, léger, facil à ranG</point_positif>
<point_negatif>Ne voit pas de point négatif</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Un produit vraiment adapté aux nuits en tente ou extérieur. Pratique à déplier, pratique à ranger, léger à transporter, il est le confort d'un vrai lit, à l'extérieur. <br/>Un mois et demi d'utilisation non stop, aucun souci relevé ! <br/>Merci Sleep'in'bed !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapide a sortir et a ranger</point_positif>
<point_negatif>matela trop dur au sol</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>il faut un sol herbeux si non on a tres mal au dos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prend peu de place une fois plier</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>très bon produit confortable et très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victor</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique, confort, Prix</point_positif>
<point_negatif>Encombrant</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce sac depuis maintenant 2 ans, et de façon assez régulière. Il est pratique, en intérieur comme en extérieur.<br/>Cependant, je me suis rendu compte qu'il était percé et je ne voit aucun moyen de le réparer! Et donc ce sac, sans matelas perd tout son intérêt! Je m'attendais a ce quiu me dure beaucoup plus longtemps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres chaud</point_positif>
<point_negatif>un matelas fin</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>tres bon produit,tres chaud,presque trop ,mais le probleme est son matelas qui est efficace mais un peu trop fin pour dormir au sol,meme tres gonflé moi qui dors sur le cotes je le traverse facilement,en plus le matelas est durs a degonfler et donc a plier... j ai preferé echanger contre un vrais airbed moin chaud et plus adapté,prevoyez un lit de camps sinon avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le tout en 1</point_positif>
<point_negatif>Regonfler le matelas de temps en temps</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Utilisé pour nos 2 enfants(11 et 2 ans) lors de séjours en camping et ils y dorment très bien.<br/>Le matelas fuit légèrement nous l'avons regonflé 1 seule fois sur un séjour de 15 jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrille</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chaleur, dimension, poids, pas d'odeur chimique</point_positif>
<point_negatif>Pliage sportif, la fermeture coince</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté en taille XL, je mesure 1,86 pour 83kg. En longueur et en largueur, il est adapté, on ne se sent pas engoncé. Par contre, le matelas n'est pas adapté pour supporter mon poids. J'ai dû ajouter un tapis de sol pour éviter les courbatures. Je l'ai prêté à un amis qui fait 10 kilos de moins et il n'a pas eu ce désagrément.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>liberté de mouvement</point_positif>
<point_negatif>pas assez chaud</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Très bon produit mais j'ai cependant une question je vais pour un camp de 15 jours dans les Alpes est il assez chaud ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Encombrement</point_positif>
<point_negatif>Fuite, fermeture qui bloque</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Un matelas et un duvet classique font tout aussi bien voir mieux! <br/>Après c'est une question d'encombrement!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Compact, sac de couchage léger et douillet</point_positif>
<point_negatif>Difficile à "dégonfler", replier...</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Personnellement, je ne suis peut-être pas très douée, mais je n'ai jamais réussi à le rouler aussi petit qu'à l'achat. Impossible donc de le remettre dans sa housse.<br/>Pour le mode d'emploi : juste 2 dessins pas très clairs, en tout cas pour des novices comme moi.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
