<liste_avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Fragilité</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Je n'ai qu'un reproche à faire à ce produit, sa fragilité. J'ai pu utiliser le mien que 3 fois, car par la suite le matelas s'est troué et je me suis retrouvée au milieu de la nuit à même le sol. <br/>Pourtant j'en possède un autre en deux places pour lequel il n'y a rien à redire. <br/>Je suis de ce fait quelque peu déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>couette et draps trés agréable</point_positif>
<point_negatif>matelas trés trés désagréable, sac trop petit</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>matelas inconfortable, je me suis orienté sur ce produit sur les conseil d'un vendeur qui aurait mieux fais de me proposer le sleep'n bed camp sur lequel on dort beaucoup mieux.<br/>Le sac est trop petit pour tout rentrer facilement.<br/>Je suis de plus déçu de ne pas pouvoir trouver le matelas du modèle supérieur pour faire l'échange.<br/>J'ai eu du mal à rentrer le drap sur ce matelas (problème. de différence d'épaisseur)<br/><br/>Bref, bravo l'innovation de décathlon, mais je suis déçu de se produit.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Pas d embout pour le matelas à l achat,</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Un conseiller nous a pas préciser quil n t avait rien a l intérieur pour le gonfler, de plus, pas de bouchon à l intérieur pour le matelas donc peu même pas le gonfler car il manque le bouchon.... Puffff doit refaire 90km pour réclamer et aller chercher le bouchon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalue</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Matelas se dégonfle très rapidement</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Très déçue par mon achat! Acheté le matelas pour que mes enfants dorment confortablement et en fait il n'a fait que se dégonfler! Résultat ils ont dormi à même le sol!! De plus, la housse est trop petite, le matelas ne rentre pas à l'intérieur. Vraiment déçue surtout que j'ai acheté chez Décathlon pour être sûre d'avoir de la qualité! 50€ jetés par la fenêtre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien niveau confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>non commentaire quand un produit est bien nous avons rien à dire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique le 2 en 1</point_positif>
<point_negatif>le rangement dans la housse trop pénible!!!</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>j' ai acheté une tente double chambres et ce matelas y trouve très bien sa place! très bon produit mais pour le ranger c'est long et pas pratique..;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matelas impecable pour 2 personnes de poids differ</point_positif>
<point_negatif>duvet un peu juste en dessous de 5 degres</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>pour une premiere utilisation,tres bon confort mais il a fait 4 degres et le duvet etait un peu juste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>régis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>gain de place</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>recommandons ce produit a d'autres personnes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique et peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>un lit et duvet confortables et surtout très pratiques et peu encombrant 2 en1 impec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon matelas, gonflage et dégonflage tres facile</point_positif>
<point_negatif>couette pas assez épaisse</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>juste sous temperature inferieur à 18°</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
