<liste_avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, confort, chaud et aucune transpiration</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>je l'ai acheté pour mon fils qui fait de l'athlètisme . Vêt très lèger très chaud lorsqu'il à fait 3° , et le point fort c'est qu'après  2h de sport mon fils n'est pas mouillé par la transpiration ce qui est exceptionnel pour lui.Je me fies toujours à la fiche technique du produit qui m'est indispensable avant l'achat. Encore un bon achat .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légère, idéale mi-saison, ouvertures latérales</point_positif>
<point_negatif>Pas de possibilité de retirer les manches</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Usage quotidien pour trajets urbains à pied ou à vélo. Manque une poche intérieure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mireille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude et coupe vent</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>cette veste était un cadeau mais mon neveu en est très content</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cathy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'entretien couleur vive</point_positif>
<point_negatif>pourrait etre plus chaude</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>utilisée cet été en station de montagne<br/>parfois un peu juste le soir lorsqu'il fait frais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hélène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleur, poids, praticité , chaleur et épaisseur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>parfaite !!! autant lors des soirées d'été que pour faire du ski de fond !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claudine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere, belle coupe, resiste bien au lavage</point_positif>
<point_negatif>pour le moment pas de defaut a signaler</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Veste agréable qui peut être portée assez facilement et chaude malgré sa légèreté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Veste confortable, pratique et bien en inter saiso</point_positif>
<point_negatif>Manque d'autres coloris, couture au niveau coude</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Dans l'ensemble  la veste confortable. . la couture  au niveau du coude est gênante et donne une coupe un peu "diforme".<br/>Dans l'ensemble c'est un bon produit  inter saison.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son imperméabilité et facilité d entretien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>a développer pour les adultes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légerté, chaleur, coupe vent</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Je la porte très souvent, été comme hiver. Elle ne "bouge" pas au lavage. J'apprécie son épaisseur réduite pour une bonne chaleur sans transpiration (les dessous des bras s'ouvrent). De plus, les poches intérieures sont très grandes et permettent de transporter les papiers précieux à l’abri des pickpockets.<br/>J'ai la même pour les enfants, je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coupe vent, un minimum déperlant, chaud,</point_positif>
<point_negatif>Coloris peu variés</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Super pour la mi-saison en moyenne altitude ! Bonne longueur, qui couvre bien les reins des enfants. Serait encore mieux avec une capuche, mais ce sera peut-être prévu sur le modèle de l'an prochain...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
