<liste_avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Agréable à porter.</point_positif>
<point_negatif>N'évacue pas suffisament la transpiration.</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Très agréable à porter.<br/>Bonne sensation de maintien.<br/>N'évacue pas la transpiration sur des activités de type vélo ou course à pied. <br/>Conséquence, le froid s'installe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit élastique,épouse la silhouette,tient chaud</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant,aucun.trop tôt pour juger.</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>achat trop récent pour juger de la qualité dans le temps.<br/>Il prend très peu de place et tient chaud.<br/>Textile qui permet la ventilation et qui évite la transpiration.<br/>La coupe est parfaite et les couleurs discrète.<br/>peut se porter à maintes occasions(course,trail,ski,randonnée,vélo)<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Se fait oublier dans l'effort</point_positif>
<point_negatif>Évacue mal la transpiration</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Assez déçu, le matériaux est très fin (trop à mon goût), il évacue mal la transpiration et reste très mouillé après l'effort.<br/>Je ne peux m'empêcher de le comparer à un go sport que j'ai acheté il y a 5 ans et qui fait encore le job (matériaux épais, tiens chaud l'hiver et de fait oublier l'été, sèche en peu de temps... Malheureusement je n'ai jamais retrouvé l'équivalent).<br/>Donc des progrès à faire.<br/>PS: le maillot est très mal taillé et remonte sur les bras et le bas ventre pendant l'effort !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Trés agréable à porter, efficace</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatif</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>a ce jour je suis entièrement satisfait de l article, correspond à mes attente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légéreté,pratique</point_positif>
<point_negatif>tarif</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien être</point_positif>
<point_negatif>la sensation de chaleur qd on le met</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Un très bon produit à mettre une grande partie de l'année</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Epouse bien le corps, reste assez sec</point_positif>
<point_negatif>Un peu fin pour l'hiver</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Je l'ai porté lors de 3 sorties cet été, dont un 4000m à des températures proches de zéro la nuit et 30°C le jour: bon maintient de la température du corps et il reste assez sec même après une transpiration abondante au soleil. Pas de sensation de froid à l'arrêt avec un vent fort comme ce vendredi lors d'une escalade. Permet d'effectuer des courses sans polaires et de voyager léger en combinaison avec les slips de la même marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légèreté du tissu, Séchage efficace</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Je recommande vivement.<br/>D'ailleurs, le même sous-vêtement en manche courte est tout aussi TOP !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victor</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur apportée, surtout en plein soleil</point_positif>
<point_negatif>transpiration</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>satisfait jusqu'à présent, attends de voir sur le plus long terme et en hiver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficace pour la chaleur, confortable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Simple et efficace. S'utilise bien volontiers l'hiver sur des courses longues.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
