<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look sympa, laine mérinos naturelle</point_positif>
<point_negatif>Ne sèche pas aussi vite que du synthétique, pique</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce t-shirt après en avoir acheté un autre à col rond en mérinos, très agréable à porter, mais la qualité de celui-ci n'est pas aussi bonne que l'autre modèle à col rond. La laine pique aux endroits où la peau est plus fine et frotte contre le tissu (épaules). Dommage... Par contre, c'est vrai que le mérinos ne développe pas d'odeurs !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>PRIX/FORME COL ZIPPé</point_positif>
<point_negatif>QUALITé LAINE MEDIOCRE/COULEURS/COUTURES</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>qualité laine médiocre car gratte et pas assez chaud par rapport mes autres SSVET LAINE.vilaines couleurs vert/bleue inutile pour SSVET.noir/ivoire ideal pour ssvet laine.trop de couture.mauvais gout de distinguer zipp par autre couleur.<br/>rapport qualite prix satisfaisant mais moins de couleur et de coutures pour choisir qualité laine superieure .<br/>BON MODELE COL CHEMINEE ET COL ROND;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aucune sensation de froid a l'éffort</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Produit intéréssant qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean baptiste</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>joli</point_positif>
<point_negatif>pas assez chaud</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>moins chaud que les ss vetements odlo par exemple</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>un petit coup de fer  après lavage .....</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>en sortie raquettes je l'ai bien apprécié pour son confort</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très chaud, évacue bien la transpiration</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Très bon sous vétement, chaud, confortable, évacue bien la transpiration ( ce qui n'est pas le cas de sous-vetement Flowfit à déconseiller), je conseille pour le ski , le vélo l'hiver.  Reste a verifier la tenu dans le temps mais pour l'instant rien à dire , Parfait !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BETTY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légereté, chaleur, confort</point_positif>
<point_negatif>choix couleurs réduit</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Léger et très chaud, il peut être porté en tenue sportive ou sportwear (sous vêtement ou seul), sous une veste. La possibilité de dégager le cou est appréciable. Il ne provoque pas d'allergie, dommage que le choix des couleurs est assez réduit. Difficile de se procurer la taille adéquate en magasin (souvent en rupture de stock).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d'entretien, petit prix !</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Acheté à l'origine pour ma fille pour l'hiver au Québec, j'en ai acheté un à mon mari puis un à mon autre fille. Finalement, je m'en suis acheté un me qui me sert tout le temps en 1ière couche: je le porte même sous ma combi pour faire du kayak de mer par temps froid... Le seul regret : de ne pas en avoir acheté plusieurs de formes et coloris différents !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>pas pour le moment</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, avec un bon rapport qualité/prix<br/>Chaud, confortable, la laine ne gratte pas , lavage et séchage facile !!!<br/>Un bon produit d'hiver à un bon prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chaud, forme très ajustée</point_positif>
<point_negatif>Les nombreuses coutures sont gênantes</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Le tissu est chaud et agréable. Dommage que les coutures soient gênantes à l'usage : ce sont uniquement elles qui grattent.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
