<liste_avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>doux, tres resistant aux lavages ,assez chaud</point_positif>
<point_negatif>le prix un peu cher</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>ce sous vetement me sert pour faire de la mecanique dans un garage non chauffé et me permet d'avoir moins froid sans devoir mettre trop de couche ,il ne s'est pas deformé apres lavages. j 'aimerai tester une version pour le bas (pantalon)  je testerai bien egalement une version un peu plus epaisse ( legerement) je le trouve bien honnetement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur, pas d'odeur</point_positif>
<point_negatif>disponibilité des couleurs les moins flashy</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Les surcoutures ont disparues cette année ce qui en fait un t-shirt portable tous les jours en ville avec un look moins rando.<br/>Le probleme c'est que ce produit est quasiment introuvable en magasin. Quand on demande au vendeur, il n'y pas de réappro prévu. Les couleurs les plus neutres (noir, bleu marine, gris) sont aussi indisponibles sur le site. Faites quelque chose pour la disponibilité de ce produit incontournable en période hivernal aussi bien en ville qu'à la campagne ou à la montagne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>garde chaleur, coupe près du corps</point_positif>
<point_negatif>coupe irrégulière, controle qualité ?</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>j' en ai acheté un l'an passé bonne coupe, malgré manches un longues( made in Mauritius) .<br/>Un nouveau cette année ( made in Mada, pas très éloigné du précédent ) avec un écart de 2cm de largeur entre les 2 manches!<br/>Donc une coupe ou couture à la va très vite et absence d' AQ . <br/>C'est dommage car la matière correspond bien à l'usage et le rapport Q/P est très bon hormis le point cité .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fin, épouse le corps, très chaud et très résistant</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatif constaté jusqu'à présent</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>Excellent produit, confortable et très efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud, aucune odeur de transpiration et agréable</point_positif>
<point_negatif>difiicile à trouver en magasin</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Ce sous-vêtement est vraiment un très bon produit qui égalise ou dépasse certaine grandes marques de sous-vêtements (plus chaud et évacuant mieux la transpiration). Je l'ai vite conseillé autour de moi!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés chaud, respirant, trés doux sur la peau</point_positif>
<point_negatif>peu de choix de couleur</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>excellent produit pour le froid. A porter à même la peau pour plus d'efficacité. sensation de chaleur immédiate avec un grand pouvoir respirant. Facile d'entretien en programme laine. Ne se déforme pas, ne bouloche pas. Idéale pour les balades au froid, le ski ou les travailleurs en extérieur.Seul bémol, un choix limité de couleur et des couleurs trés flashy.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mignan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort legerete bonne regulation thermique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>a recommander pour les frileux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fin et protège du froid aisance des mouvements</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>09/03/2012</date>
<commentaire>confortable et pratique pour les activités sportives extérieures en hiver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>j'aurais aimé vert kaki</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Je ne le quitte plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandr</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa souplesse, sa legereté, il tiens chaud</point_positif>
<point_negatif>son prix est un peu élevé</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Mon ami travail dehors c'est pas possible pour lui de mettre des surépaisseurs c'est un bon produit qui permet d'etre alaise dans ces mouvements</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
