<liste_avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, coupe vent et pluie, très souple</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>J'ai mis taille en "négatif" car il faut vraiment prendre une taille au dessus pour les utiliser en surgant. Pour moi, enfiler les XXL avec des gants de soie en pleine course n'est pas très simple.<br/>Sinon, c'est BIEN. Je n'ose pas dire très bien tant que je ne les ai pas plus testés sous la pluie. Mais sous une première pluie, c'était bien!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chantal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>c est une paire de gant chaude et tres souple</point_positif>
<point_negatif>moi je n en trouve pas mais c est mon mari qui les</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>comme je vous l ai dit plus haut chaud ,souple,bonne longueur pour cacher les poignets, on peut conduire facilement meme en les ayant mis<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MAHIEU</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficace contre le froid et la pluie</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces surgants parce que je fais de la moto, pour mettre sur des gants de protection et le résultat est vraiment parfait, effet coupe vent et imperméabilité tip top ^^ et les attaches de poignets sont vraiment pratiques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hugo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables, légers, résistants</point_positif>
<point_negatif>pas assez rembourrés à l'intérieur</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>très confortables, ces surgants sont très performants, légers et solides.<br/>petite amélioration requise: l'intérieur des doigts bouge beaucoup, ce qui rend parfois difficile l'accés des doigts!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROLAND</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la dragonne pour ne pas les perdres</point_positif>
<point_negatif>pas encore constaté</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>je les ai acheté pour le printemps et l'automne en cas de pluie<br/>car pour l'hiver j'en ai d'autres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>chaleur!!</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>le but de cet achat était pour faire de la moto l'hiver!!et là,déception car le froid passe au travers!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
