<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aurel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique à mettre / enlever, rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Le film imperméable sur les coutures se détache</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Ce surpantalon m'a accompagné pendant les 90km de la CCC 2012 sous la pluie. Effectivement la non-respirabilité faisait que j'étais mouillé au bout de quelques heures, mais sans que cela n'affecte la liberté de mouvement et la capacité de courir. Se met et s'enlève facilement même avec des grosses chaussures de trail aux pieds. Dommage que les "surcoutures" commencent déjà à se détacher, ce qui me fait douter de son efficacité lors de la deuxième utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ghislaine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>aussi mouillé à l'intérieur qu'à ext</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>bonjour, lors de la première utilisation, le pantalon est imperméable, c'est vrai, mais on est aussi mouillé à l’intérieur, c'est très désagréable car il faut changer les deux pantalons ce qui n'est pas possible en randonnée<br/>je ne suis vraiment pas satisfaite des 2 pantalons de mon mari et moi même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lydie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legerete</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>la qualité de la marque est toujours suivi super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arno</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>legereté,couleur,fermeture</point_positif>
<point_negatif>pas etanche du tout</point_negatif>
<date>14/12/2011</date>
<commentaire>encore une fois deçu par un produit decathlon.utilisé pour faire du velo autant ne rien mettre,à banir comme tout les produits recent de la marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Étanche et peu de place dans le Vespa</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>05/12/2011</date>
<commentaire>Juste avant de prendre la route pour Marseille en Vespa, un temps à l'orage et pas d'équipements contre la pluie! Un saut à Decath, d'odysseum et je saute les deux jambes dans ce pantalon. Arrivée à marseille....sec! Très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent Désiré</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ce produit est léger, moins encombrant et pratique</point_positif>
<point_negatif>moins étanche par , pas très résistant j'estime</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Essayer de corriger les points négatifs évoqués et surtout y adjoindre un prix abordable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nabil</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique,resistant,prix</point_positif>
<point_negatif>pas trouver</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>je m'en sert pour mettre au dessus de mon pantalon quand je prend mon scooter,ideal,et le prix est interessant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>Non respirant et retient la transpiration</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Difficultés à l'enlever avec les chaussures de trail aux pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Blandine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>imperméable</point_positif>
<point_negatif>transpiration, fragilité</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>J'attends un pantalon plus solide. J'aimerais pouvoir protéger mes chaussures en même temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jennifer</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, vraiment imperméable,longueur,esthétique</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>je recherchais un sur-pantalon pour  mes trajets à vélo lorsqu'il pleut.Comme le seul modèl était pour homme et pas très habillé un vendeur m'a redirigé vers ce rain-cut pain.La longeur permet de couvrir toute la jambe et même un peu la chaussure, même à vélo, sous forte pluie j'étais au sec, ne fait pas transpirer, est très léger donc on oublie qu'on le porte et comparé aux sur-pantalon il est, pour les femmes, plus joli à porter, ça ne fait pas sac poubelle. donc je le conseille vivement 20/20</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
