<liste_avis>
<avis>
<auteur>aline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bien avec un duvet</point_positif>
<point_negatif>manque de fermeture eclair il faut etre menu</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>je suis menu le sursac malgres son manque de fermeture ecclair il me convient parfaitement je ne l est pas essayer sous la pluie mais il ma ete livrer en un jour</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Encombrement et poids réduit</point_positif>
<point_negatif>UNE ouverture, imperméabilité légère</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Contrairement a ce que l'emballage laisse penser, le sursac ne bénéficie pas de zip pour y entrer. Praticité: 0. On appréciera que très peu la surprise.<br/><br/>Imperméabilité seulement pour la rosée. N'espérez pas résister a une pluie.Condensation bien évidement présente. <br/><br/>Vue qu'il n'y a pas de zip, impossibilité total de bouger. Dormez comme une momie, ou ne dormez pas. Pour la sortie, imitez la chenille. Praticité: 0.<br/><br/>Un sursac d'apoint,donc,qui remplira très bien ce rôle de secours.Pas plu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Manque une fermeture éclair + trop étroit</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>J'ai eu de grandes difficultés à rentrer dans le sursac car il n'y a que l'ouverture du haut (il manque une fermeture éclair dans la longueur). Une fois à l'intérieur, impossible de bouger, les bras plaqués le long du corps car trop étroit. Difficile de sortir du sac puis du sur sac.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patricia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très efficace...trop.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>En plein été, en moyenne montagne, à la belle étoile, j'ai eu trop chaud. Par contre, il préserve parfaitement de l'humidité ambiante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>protège du froid, de l'humidité et du vent.</point_positif>
<point_negatif>ne protège pas de la puie</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>En effet, j'ai testé ce sur sac sous une bonne pluie nocturne, au bout de 10 minutes, la pluie avait traversée, Sans une couverture de survie pour me protéger, j'aurai été complètement trempé au matin. Cela dit, ce sur sac convient très bien à des sorties sans pluie car il protège bien du froid, du vent et de la rosée matinale tout cela avec peu (pour ma part) de condensation intérieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kolka</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coupe-vent , imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Très utile pour gagner quelques degrés de confort lors de forts vents. Utilisé sur le Bionassay -5, s'adapte parfaitement.<br/>Aucun problème d'humidité interne due à la chaleur corporelle. Isole parfaitement de l'humidité de la nuit et la rosée.<br/>Je précise que je n'ai pas eu l'occasion de le tester sous une vraie pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rineflo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>taille unique</point_negatif>
<date>25/07/2011</date>
<commentaire>Pourquoi n'existe-t-il pas en plusieurs tailles, comme les sacs de couchage ? cela permettrait d'optimiser l'encombrement et le poids quand on est petit...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Volume, poids</point_positif>
<point_negatif>respirabilité...</point_negatif>
<date>02/01/2011</date>
<commentaire>Avant un voyage en stop pour la Pologne cet hiver, j'ai tenté de dormir avec et sans en plus de mon sac de couchage dans mon garage, Il apporte effectivement quelque degré en plus.<br/>Testé à la belle ensuite par 0°C et a bien protégé mon sac de couchage de la rosée. <br/>Il se range très facilement dans son sac si on fait le vide en commençant par le bas. Se dispose très bien à l'extérieur du sac.<br/>J'ai hâte de le testé en rando à la place de la tente !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>silouane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>protege le duvet du vent,de la rosée..</point_positif>
<point_negatif>n'est pa étanche longtemps !</point_negatif>
<date>13/12/2010</date>
<commentaire>tres déçu du produit , je l'ai essayé sous une pluie fine 15min aprés l'eau traversée le sursac..Depuis je m'en sert surtout pour proteger le duvet des rosées matinales et de protection de la saletée au sol,mais c'est tout !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>imperméabilité, prix</point_positif>
<point_negatif>couleur et facilité d'utilisation inadéquate</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Ce sursac est bien imperméable, l'humidité n'a pas atteint le duvet, cela fait aussi une couche en plus contre le vent.<br/>Le seul colori disponible était gris clair, pas l'idéal pour moi. J'aurais préféré noir, ou vert kaki.<br/>Une fois plié et rangé dans sa pochette, il prend très peu de place et est léger.<br/>En revanche, il est difficile de rentrer dans ce sursac puisqu'il n'y a pas d'autre ouverture que l'emplacement de la tête pour se glisser dedans. Un zip ou scratch aurait été mieux.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
