<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, poids mini, coupe</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Bon produit, testé en randonnée au long cours et en trail.<br/>Ne retient pas les odeurs contrairement à certains modèles plus anciens.<br/>Coupe près du corps, zip pratique et facile à manoeuvrer, très confortable, léger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Evacuation de la transpiration; pas d'odeurs</point_positif>
<point_negatif>bouloche à certains endroits; un petit peu court</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Testé lors de randos par temps chaud : la transpiration est TRES bien évacuée (j'avais juste le dos légèrement mouillé après la montée, mais n'ai pas eu de sensation de froid après avoir posé le sac, et le dos a séché très vite), et il n'y a aucune mauvaise odeur, contrairement au synthétique. Ne gratte pas du tout. Autre point positif : la coupe près du corps (mais un peu court, 2-3 centimètres de plus auraient été bien). Bouloche un peu au niveau de la ceinture ventrale du sac après 2 semaines</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sèche vite agréable à porter régule chaleur</point_positif>
<point_negatif>fragilité surtout pour ce prix.</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>La laine c'est bien, à part une légère odeur en plein effort. ce t-shirt tient presque toutes ses promesses. MAIS ils sont très fragiles. J'ai 2 modèles techwool de 2011 et chaque exemplaire est troué au niveau du passage de la ceinture du sac à dos après seulement une randonnée chacun. 2 jours pour l'un et 1 jour pour l'autre avec un petit sac. Pour plus de 20  euros l'addition est salée. J'ai eu auparavant des synthétiques qui ont fait plusieurs saisons et qui sont encore en bon état.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>douceur du tissu / coupe / fonction respirante</point_positif>
<point_negatif>col trop ras du cou</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit, à la fois fonctionnel et élégant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger très respirant sèche vite empêche les odeurs</point_positif>
<point_negatif>S'abime avec les lanières du sac sur les flancs</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Bien mieux que les T shirts "respirants" habituels. Parfait régulateur thermique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ne gêne pas aux entournures</point_positif>
<point_negatif>choix des couleurs restreint</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, idéal pour la randonnée d'une journée.<br/>Bon séchage rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, ergonomique, agréable, évacue la transpirat</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité /prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas d'odeur apres effort, leger et aéré</point_positif>
<point_negatif>Logo tient pas au lavage, moins chaud qu espéré.</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit, prix tres accessible, matiere non odorante apres transpiration. Epaule et dessous de bras aéré. Manque de chaleur dans le chalet, peut etre un peu trop fin pour etre porté sans surcouche à la montagne. Et trop chaud au dessus de 20 degrés. Convient pour la rando et le bivouac entre -5 et 15 degrés.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple et performant</point_positif>
<point_negatif>peu de coloris</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>test en regate, impec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean marc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>léger et chaud</point_positif>
<point_negatif>déteint énormément même sur soi avec transpiration</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>cet artcile nous convenait léger et chaud- cependant même apèrs lavage, lors d'un voyage a déteint. La chemise blanche columbia a été rouge......</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
