<liste_avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté du produit une fois déplié</point_positif>
<point_negatif>embouts de pieds des tabourets</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>je signale un pb.occassionné par les pieds des tabourets sur le tapis de sol cuvette de notre tente T6.2 xl air C (après un orage j' ai constaté un trou à l 'emplacement ou était disposé un des tabourets que ma famille et moi avions utilisé )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marina</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grandeur</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Table très pratique, très bonne largeur/longueur, bonne stabilité due à ses pieds réglables en hauteur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>peu encombrante, légère, pratique</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>table très pratique, peu encombrante, super idée de rangée les sièges a l'intérieur !!<br/>idem pour la hauteur réglable en table basse ou table haute<br/>très satisfaite a première vu, à voir à l'utilisation et la résistance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>compacte, grande, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>3 semaines d'utilisation en itinérant. Nous avons apprécié sa grandeur, et le confort des sièges. Nous n'avons pas eu de soucis en terme d'encombrement (remorque). Nos amis, équipés autrement vont investir dans le même matériel que nous. A peine rentrés, nos enfants sont repartis pour 2 semaines avec l'ensemble. L'utilisation en table basse est un plus. Elle est très esthétique, ce qui ne gâche rien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique de par l'encombrement, on peut manger à 4</point_positif>
<point_negatif>table branlante, inconvénient de sa grande surface</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Cette table est pratique de par son encombrement, les tabourets se rangent dedans. Ils ne sont pas "super confortables" mais ça reste des sièges d'appoint. <br/>La table est un peu "branlante" une fois ouverte mais c'est l'inconvénient de sa grande longueur une fois dépliée, elle fait quand même 120 cm. <br/>Sur la notice, il était indiqué de bloquer la table avec un "crochet rouge" en position ouverte. J'ai eu beau chercher, tourner la table, pas de trace de ce crochet... un oubli sur mon modèle ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tout en un</point_positif>
<point_negatif>dimensions refermées trop grandes et trop lourd</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>problème : ne tient pas dans le coffre de ma voiture familiale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nolan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prend pas beaucoup de place</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>vraiment idéale dans un camping car</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Peu encombrante</point_positif>
<point_negatif>Manque le trou pour mettre le parasol !!!</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>Tout est déjà dit plus haut !!! lol</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie laure</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique et peu encombrante.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Vraiment très pratique ! Peu encombrante, et facile d'utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La couleur, les sièges.</point_positif>
<point_negatif>Imperméabilité.</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>Cette table est très belle, très grande, de plus 4 sièges sont fournis. Malheureusement, la table est les sièges sont restés quelques heures sous l'eau et la table a tellement gondolée qu'elle s'est fissurée ! De plus il est impossible d'acheter des sièges identiques à ceux fournis car il n'existe pas...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
