<liste_avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à mettre en oeuvre, règlage des pieds</point_positif>
<point_negatif>Pieds à réglage fragiles</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Légère, encombrement réduit, facile à monter et un prix raisonnable. Attention à la surface imitation bois qui se raye facilement par frottement dans un coffre ou une soute. Je la protège avec un vieux drap dans la soute de mon C.C..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fanny</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>2 hauteurs</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/07/2011</date>
<commentaire>solide, pratique et suffisament grande pour 4 assiettes, un plat et 1 bouteille.utilisable à l'apéro en table basse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La surface utilisable, la finition</point_positif>
<point_negatif>pieds non réglables</point_negatif>
<date>15/05/2011</date>
<commentaire>J'ai oublié cette table à l'abri de la pluie sous ma voiture et j'ai roulé dessus. Résultat : à peine un petit coin du plateau a été très légèrement enfoncé et vite remis en place !<br/>J'ai rendu les pieds réglables. Pour les bricoleurs : Sur chaque pied tracer l'axe des trous, pointez deux trous équidistants à 5,5cm du trou existant, pré-percez à 3m/m, percez à 7 m/m et vous avez 4 hauteurs de réglage possible, ebavurez. Noubliez pas d'enlever la partie mobile des pieds avant de percer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prend pas de place vite monte bien stable</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>01/12/2010</date>
<commentaire>top du top stable sur tous les terrains robuste et confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, simple d utilisation, facile à ranger</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>Rangement facile dans un coffre de voiture. Simple d utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adi</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne manutention</point_positif>
<point_negatif>Il suffit d'appuyer ses bras dessous por la casser</point_negatif>
<date>01/11/2010</date>
<commentaire>La légèreté des matériaux de la table pliante la rend facile à transporter ; mais cela ne doit pas justifier sa trop grande fragilité !<br/>Un petit effort à faire dans le choix des matériaux pour la rendre un petit peu plus résistante comme même ; vu son prix qui est assez élevé.<br/>Ce n'est pas un produit d'unique utilisation !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique à transporter(poignée) et facile à ranger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>ne se déforme pas sous la pluie(plateau en métal).Le produit est solide ; je suis satisfaite de cette table tout comme la tente"base second".Vos produits rendent nos loisirs plus agréables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>reglege en hauteur des pieds</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>dommage que les pieds ne se régle pas en hauteur independament les un des autres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MAUD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TABLE RESISTANTE TENANT RELATIVEMENT PEU DE PLACE</point_positif>
<point_negatif>UN PEU LOURDE</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>J AI ACHETE CETTE TABLE NON POUR LE CAMPING MAIS POUR FAIRE LES FOIRES A TOUT VRAIMENT IDEAL</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à ranger</point_positif>
<point_negatif>A manipuler avec précautions</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Très pratique et peu encombrant mais attention cela reste du matériel léger...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
