<liste_avis>
<avis>
<auteur>Naomi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La taille, le confort</point_positif>
<point_negatif>Semelles non "collantes", elles glissent parfois</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Des semelles très pratiques, qui conviennent du coup à toutes les chaussures. Elles sont discrètes, pas trop volumineuses et se portent facilement, même avec des petites chaussures. <br/>La différence se sent très vite et le confort est top. <br/>Dommage que le côté autocollant ne dure pas si on change deux ou trois fois de chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DOMINIQUE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres agreable et soulage bien la douleur</point_positif>
<point_negatif>pas tres facile a trouver et un peu cher</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>exact bon produit a porter dans toutes sortes de chaussures <br/>dur a trouver et un peu cher car on ne peu pas les changer d une paire de chassures  a l autre car se colle a la semelle interieur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Multiusage</point_positif>
<point_negatif>n'existe pas en petite taille</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>les enfants, pendant leur croissance, ont parfois des petites douleurs au talon qui peuvent être simplement soulagé par ce produit, mais apparement la gamme est limté. (produit non trouvé pour des pointures de 31/32)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amorti, tient bien en place</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>très bon produit, permet de soulager les tendinites du tendon d'achille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amorti bien, se lave, peut changer de chaussure</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>03/12/2011</date>
<commentaire>J'ai vu la différence avec des chaussures qui commencent à vieillir. Je cours 12km 3 à 4 fois par semaine depuis quelques mois, et les amortis de chaussures s’abîment vite. donc pour faire durer la chaussure jusqu'à ce que le reste s'use, c'est parfait. De plus, on peut facilement le changer de chaussures, le laver, et il garde sa forme sans problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon amorti, se glisse partout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/03/2011</date>
<commentaire>Très bon amorti, utilisation facile.<br/>J'ai vraiment senti la différence. Moi qui avais des problemes de talon, je peux marcher longtemps avec y compris dans des chaussures de ville et escarpins.<br/>C'est la deuxième paire que j'achète et je m'en sers dans toutes mes chaussures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karim</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'adaptation, résultat immédiat</point_positif>
<point_negatif>le prix(on veut toujours payer moins cher,normal)</point_negatif>
<date>17/02/2011</date>
<commentaire>Il y a un avant et un après talonnette.<br/>Je joues au foot en club et on joue sur du schiste, je suis un peux costaud(95Kgs pour ~1.90m).<br/>Je me pleins à chaque fois de mon dos après l'entrainement.<br/>Plutôt que de prendre une semelle à 2 balle, j'ai préféré investir dans une bonne talonnette et j'en suis très satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable a porter, protège bien des chocs</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/09/2010</date>
<commentaire>Produit très efficace, très agréable a porter, de réels points positifs constater très rapidement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cindy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Soulage les douleurs aux tendons</point_positif>
<point_negatif>fin, s'affaissent rapidement</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>Le produit est bon, mais il faut tout de même penser à le changer de temps en temps lorsqu'on en a une utilisation quotidienne, car les talonettes s'affaissent avec le poids du corps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Wilfrid</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>un confort et un amorti sans pareil.</point_positif>
<point_negatif>un prix tout de même un peu cher</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>Lorsque je cours,  mon genou gauche ne me fait plus souffrir. J'apprécie vraiment.ces talonnettes sorbothane car elles me permettent de prolonger mes séances de footing.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
