<liste_avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon amorti</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas bien en place</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>pour une marche intensive</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très bonne durée de vie</point_positif>
<point_negatif>Se déplace</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>La talonnette doit être replacée à chaque utilisation, et est moins efficace que la semelle faite par le même fabricant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Amorti</point_positif>
<point_negatif>peut être pas assez d'explication dans la notice</point_negatif>
<date>06/04/2012</date>
<commentaire>Ai acheté ces talonnettes pour augmenter l'amorti de mes chaussures de trail dans les descentes. J'ai fait 2 trails depuis (de 34 et 47km) ainsi que tous mes entrainements de dénivelés et elles ne bougent pas du tout ! Je peux aller à nouveau à fond dans les descentes sans douleurs dans les genoux. Je précise que je les place SOUS la semelle intérieure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Excellent amorti</point_positif>
<point_negatif>ne tiens pas en place et fragile</point_negatif>
<date>20/03/2012</date>
<commentaire>Je les utilisent pour mes chaussures de Handball et depuis je n'ai plus mal à mes tendons. Mais elle ne tiennent pas et je suis obligé de les replacées souvent. De plus la partie orange s'est déjà décollée après une dizaine d'utilisation.Je vais racheter une version en semelle complète.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>je n'ai pas aimé</point_positif>
<point_negatif>qualité, ne soulage pas</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>la partie orange s'est décollée au bout d'une journée. <br/>j'ai acheté ce produit pour épaissir les semelles de mes baskets que je trouve trop fines. mais ca ne m'a pas soulagée. de plus, ces talonettes glissent dans la chaussure. il vaut mieux acheter une semelle compléte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maryan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon amorti</point_positif>
<point_negatif>Doit etre repositionné à chaque utilisation Domage</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>probleme de tendinite, produit efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cécile</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>aucune efficacité</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>déjà à la poubelle ! merci pour les conseils de vos vendeurs : nuls</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROBERT</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent amorti du talon</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>à recommander</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
