<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas encombrant, léger, modulable</point_positif>
<point_negatif>pas assez de mâts</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Comme j'ai pu le lire précedement, c'est vrai que la bache est un peu basse mais serait parfaite avec 2 mâts en plus. Si quelqu'un a un tuyau pour savoir ou en acheté, n'hésitez pas a me le dire! Sinon acheter pour agrandir une petite tente et nous en sommes content malgré le manque de mâts.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BLANC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>LEGERETE  MONTAGES DIFFERENTS</point_positif>
<point_negatif>INSTALATION</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>SUPER PRODUIT OFFRANT DE NOMBREUSES POSSIBILITES.<br/>DE L'ABRI EN RANDO PEDESTRE, A L'AUVENT EN CAMP DE BASE. EN CAMPING PROLONGE JUMELAGE AVEC CELUI  DES AMIS OFFRANT AINSI UN GRAND ABRI POUR LA CUISINE ET LE REPAS.<br/>EN RANDO 4X4 EXCELLENT ABRI POUR LES REPAS OU SE REPOSER EN L'ACCOLANT AU VEHICULE<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bourgeais</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>vraiment trop bas</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>acheter pour mettre la table de camping en dessous comme le dessin dans l'ilustration ....mais pas reussit car il est vraiment trop bas !!! il faudrais réhausser les mats de 50 cm pour bien faire ....du coup on s'en es pas servit .<br/>acheté pour rien en fait !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cynthia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, légèreté.</point_positif>
<point_negatif>Trop bas.</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Acheté comme complément de grande tente familiale, j' ai trouvé que l' illustration "terrasse" ne reflète pas totalement la réalité. Il est beaucoup + bas sur les côtés et il faut se baisser pour quitter ladite terrasse. Il faudrait réhausser un peu les mâts centraux. Impossible aussi de le monter toute seule. Il faudrait le faire également en bleu, si ce n' est pas trop comique comme demande, ben oui la tente est bleue. Sinon, il a été bien résistant au vent et au soleil puisqu'il n'a pas plu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cindy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille suffisante</point_positif>
<point_negatif>que 2 mâts</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Quelques difficultés lors de la première installation. La configuration de notre emplacement aurait nécessité deux mâts supplémentaires (à acheter à part).<br/><br/>Sinon, 2 nuits de violents orages et vent soutenus, il a très bien tenu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le poids</point_positif>
<point_negatif>une seule couleur dispo pas de vertion camouflage</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter ce tarp QUECHUA , c'est vraiment du trés bon matos moi je m'embête même plus à porter une tente je met le tarp dans mon sac à dos coté dos ça me fait une protection , il y à même un passant au centre de la toile qui permet de le monter rapidement comme une tente d'indien par contre je voudrais que QUECHUA m'explique pourquoi nous en France on a droit au 290X285 alors que le modèle import pour le Brésil est du 300X300 ? serions nous des clients "moins interressants" ???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Un peu bas</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>Là, chapeau car pour le prix, ça vaut le coup ! Que ce soir pour se protéger du soleil ou de la pluie, c'est bien pratique !!!<br/>Il ne faut pas être grand... 1,80 m au faitage, comptez 80 cm de moins sur les côtés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eddy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Je cherche encore</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Un abri idéal en cas de pluie. Nous avons fait la jonction entre 2 tentes avec 2 Tarp, ce week-end, et l'idée a séduit d'autres campeurs. Attendez a un explosion des ventes bientôt...........</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Abrite bien</point_positif>
<point_negatif>Difficile à fixer sur du bitume, mais on y arrive</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Nous utilisons se produit pour s'abriter en bord de circuit (haute saintonge), ça nous permet de ne pas prendre le soleil ou la pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathurin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Juste pour dire que le poid de la toile seul est erroné... <br/>Le poid indiqué est 1000 grammes;<br/><br/>Apres pesée precise, j'obtiens 710 g avec ficelle livrés... <br/>c'est sur que le kit en lui meme est trop lourd mais en utilisant les batons et des sardines alu... c'est le top.... <br/>a bon entendeur</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
