<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Praticité</point_positif>
<point_negatif>Peu d'innovation pour le prix</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>J'ai essayé le produit lors d'une soirée de mariage, c'était à des amis, et ça m'a permis d'allaiter ma fille en toute discrétion et de la laisser s'endormir dans la foulée (elle avait 3 mois). J'étais ensuite allée en magasin pour l'acheter, ravie du produit, mais je me suis rabattue sur une 2 secondes 1 personne, à seulement 30€ : pas d'aération, mais je peux ouvrir la porte, et au moins quand je la ferme, elle est imperméable ! Ma fille a depuis dormi en bivouac avec (à 7 mois).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Enna</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, légère, pratique, multifonction</point_positif>
<point_negatif>Le prix, la couleur.</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Cette tente est très bien conçue. Utilisée assez tôt (mon fils avait environ 2 mois) et elle est rapidement devenue indispensable! Au bord des lacs, de la plage, comme lit d'appoint et maintenant, le matelas trône dans le salon comme espace de jeux. <br/>J'aurais aimé pouvoir acheté un ou deux drap housses supplémentaires, l'utilisant tous les jours et ayant un bébé baveur...<br/>Un système pour accrocher quelques jouets à l'intérieur serait le bienvenue.<br/>Un peu plus de choix comme colori également.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fonctionnelle, pratique, confortable</point_positif>
<point_negatif>seule couleur en magasin: orange :((   et prix</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>un must pour emmener son bébé à la plage en toute sécurité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>matelas confortable, anti UV, gain de place</point_positif>
<point_negatif>aucun!</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>très pratique et confortable pour un bébé de 5 mois, cela évite de s'encombrer avec un parasol et un matelas. Le transport est petit comme tout ce pli et le sac façon sac à dos est très pratique. 70€ c'est un peu cher mais quand on voit son bébé faire une sieste paisiblement en étant protéger, le prix n'a plus d'importance. Je recommande ce produit aux parents qui veulent profiter du plein air avec tout le confort pour leur bébé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bertrand</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compacité, ergonomie</point_positif>
<point_negatif>souplesse des armatures</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Cette tente est devenue le compagnon idéal des sorties de nos jumelles. Repliée, elle rentre pile poile dans notre remorque vélo. Le repliage est un jeu d'enfant. Nous pouvons juste regretter que la souplesse des armatures empêche de fixer des mobiles pour transformer cette tente en tapis d'éveil d'extérieur. Un super achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, fonctionnelle, protecteur</point_positif>
<point_negatif>le prix, 2 sec à ouvrir, 10min à plier</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Nous cherchions une tente pour bien protéger notre puce de 4 mois. Nous partions le jour même, ce qui m'a beaucoup rebutée c'est le prix (10€ de différence magasin/internet, n'est ce pas abusé ???). A la plage nous avons vite oublié son prix pour apprécier son côté très pratique, notre fille s'est endormie dedans protégée du vent, du sable, du soleil et des insectes ! Je recommande mais svp baissez le prix 70€ pour ça c'est trop !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>moustiquaire</point_positif>
<point_negatif>le pliage</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>tente super genial, nous avons une tente 4 places nous avons donc installé cette petite tente dans l'espace centrale. Ma fille de 6 mois s'y endormais comme un petit loir en regardant les petits dessins, le matin elle chantait en les regardant. je pouvais la surveillé grace à la moutiquaire tout en etant à l'abri des moutiques. comme d'habitude 2 seconde à déplier mais 30 minutes a replier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Spacieuse, prend peu de place</point_positif>
<point_negatif>Les volets sur les côtés, poids, les motifs, prix</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>Vraiment très satisfaite de ce produit. A répondu à toutes mes attentes. <br/>Assez spacieuse pour ma fille de 9 mois (sieste, jeux) le matelas auto gonflant est une idée ingénieuse mais plus long à degonfler...<br/>Très légère sans le matelas, se déplie en 2secs et tout aussi facile à replier.<br/>Les volets latéraux sont juste scratchés ce qui laisse passer l'air. Les motifs sont assez moyens<br/>Moustiquaires assez épaisses (moustiques, sable)<br/>Chère (en rose +10€ édition limitée) mais bon investissement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adagio765@gmail.combibi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>idem</point_positif>
<point_negatif>idem</point_negatif>
<date>06/09/2011</date>
<commentaire>idem</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GAY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>moustiquaire+espace+fermeture+anti uv</point_positif>
<point_negatif>chaleur (comme ds ttes les tentes...)</point_negatif>
<date>24/08/2011</date>
<commentaire>avec la moustiquaire bébé est à l'abri des insectes (moustiquaire très bien tissée : mailles pas trop grandes)<br/>un grand espace au sol pour que bébé se déplace sans rapidement touché les bords (par rapport à un lit/parc) à même le sol : si c'est dans le salon il peut en sortir sans tomber. servira longtemps car ma filleule  (4 ans) adore jouer avec on fils (6 mois) dedans !) cabane... bref produit IDEAL !! (test à la place la semaine prochaine)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
