<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de montage -  espace (si seul) - prix</point_positif>
<point_negatif>poids mais tout est relatif</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>Nuit passée en forêt sous une pluie diluvienne : RAS pas d'humidité.<br/>Le poids peut paraître un peu excessif pour certains mais ceux habitués à porter lourd le trouveront très raisonnable. A recommander aux mulets ;les MUL l'éviteront. L'espace de vie est peu-être juste pour deux. Moi qui randonne seul ,j'y suis comme dans un palais. Discrète dans sa version vert olive. Le volume une fois repliée se sangle facilement sur le sac à dos. Excellent rapport qualité prix. Très satisfait de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>faible encombrement, rangements, espace</point_positif>
<point_negatif>tapis de sol imparfaitement imperméable</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité/prix pour de la randonnée. Bon compromis, adaptée pour de la randonnée (poids réduit), sans pour autant couter le prix des tentes ultralégères.<br/>Rangements de toit et absides très pratiques.<br/>Montage/démontage facile.<br/>Testée sous le vent et la pluie, aucun soucis hormis le tapis de sol qui laisse passer quelques gouttes (sans que cela ait posé un réel problème pour autant).<br/>Les matériaux semblent de qualité et sont aisément nettoyables.<br/>Très bon achat, à recommander.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>je le recommande a tout le monde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>REGIS</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très facile à monter  - Bonne isolation</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourde</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Très bonne tente 2 personnes malgré un poids un peu élevé !! encombrement raisonnable pour le transport<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fauchard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ouvertures latérales, rapide, légère...</point_positif>
<point_negatif>évitez couleur fluo, horrible dans la nature!</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Onzerod</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à monter, compacte, volume utile</point_positif>
<point_negatif>rien pour le moment</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Je l'ai utilisé cet été dans 4 camping dans les alpes et en Italie. Elle s'installe et se range facilement L'installation et prend peu de place une fois repliée.<br/>Les ouvertures moustiquaires de part et d'autre permettent une bonne ventilation qd il fait chaud, et protegent bien des insectes volants. Le vide poche au "plafond" avec son crochet pour lampe est bien pratique .<br/>Les piquets ne se sont pas tordus avec ma technique de plantage à la caillasse :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Montage facile et très imperméable</point_positif>
<point_negatif>Notice pas clair</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>J'ai achété cette tente pour un road trip au Quebec. Le premier avantage est son poids, légere surtout lorsqu'on doit prendre l'avion où il faut minimiser le poids des baggages. Facile à monter sauf la première fois car la notice n'est pas trop claire. Avec l'habitude, c'est rapide même pour la ranger. Sympa le filet à l'intérieur et les petits rangements. Nous avons passé une nuit sous la pluie (grosse pluie) et cette tente est bien étanche. Idéal pour 2 personnes même pour une personne de 1m85</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Famille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, tempérée, facile à (dé)monter, légère</point_positif>
<point_negatif>tapis de sol non imperméable</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour  la rando cool. Assez spacieux même si 2 sleeping-beds de Quechua ne tiennent pas côte à côte. Confortable, petits rangements intéressants (surtout celui qui est en hauteur). Aération et bonne tenue à la température. On peut regretter un tapis de sol non imperméable. Manque une astuce quand on veut ouvrir les portes sans les rouler, pour faire sécher la rosée par exemple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité</point_positif>
<point_negatif>manque de luminosité et d'une avancée fermée</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Dommage qu'il n'y ait pas une avancée fermée et séparée de la tente pour pouvoir entreposer des affaires et manque d'une ouverture pour la lumière</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très facile d'utilisation. Bonne protection pluie</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>nous avions acheté la tente pour les deux destinations suivantes: Alaska et Hawaï et elle a parfaitement remplie ses fonctions (petit encombrement et suffisament spacieuse pour 2) . Bonne résistance au vent, bonne isolation au froid et à la pluie.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
