<liste_avis>
<avis>
<auteur>TAZ</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La rapidité</point_positif>
<point_negatif>heu</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>J'ai eu un souci à cause du vent, deux arceaux ont cassées, et le sav de Perpignan qui s'est "spécialisé" dans la clientèle vacancière, propose de réparer par remplacement les arceaux via des tentes qu'ils ont eux mm récupéré de tente hs. Rapide, ils ne font payer que la main d'oeuvre (10 euro), pas les arceaux, ouf! Merci Perpignan<br/>J'ai été informé que les arceaux cédent quand le vent dépasse les 80 kmh, test fait en labo m'a t'on dit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>MONTAGE ET DEMONTAGE RAPIDE</point_positif>
<point_negatif>PAS DE TAPIS DE SOL</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit avant de visionner tous les avis sur ce site, et j'avoue que de retour chez moi, après avoir lu toutes les critiques, j'ai failli ramener la tente avant même de l'avoir déballée...Pourtant le WE étant programmé, j'ai tenté l'expérience. le résultat; que du bonheur: une installation rapide et intuitive, (grâce au visionnage de la vidéo), 3 jours de pluie et rien à signaler, et le démontage impeccable, Le tapis de sol manque; j'ai investi 40 euros dans une bâche de 5mX4m.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>hauteur de tente</point_positif>
<point_negatif>gros problème au niveau des ardines en cas de vent</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>peu d'aérations malgré les moustiquaires, l'air circule mal, quand aux chambres ouvertures des moustiquaires trop petite obligé de dormir chambre ouverte, manque le tapis de sol pour le prix quand même....doublure des chambres blanches fait rentrer énormément de soleil et de chaleur dans les chambres!!! la doublure se prend tout le temps dans la fermeture éclair d'entrée, les ficelles pour tenir la tente ne sont pas visible(blanche)...gros problème de sardines pas du tout adapté..bref très déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montage à 2 assez rapide (sauf par grand vent !)</point_positif>
<point_negatif>A la dernière utilisation, pb avec les arceaux</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>L'élastique qui rend solidaires les arceaux était coupée en plusieurs endroits au déballage (sur 2 arceaux)  alors qu'on avait déjà utilisé la tente cette année pendant 3 semaines et tout rangé en ordre. Pourtant l'élastique n'a pas l'air cuit ! Je vais les changer. Pas très grave au bout de 5 ans mais bizarre !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>angelique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à monter</point_positif>
<point_negatif>qualité produit dans le temps</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>j'ai un soucis depuis cette année concernant les sangles d'attache de la tente, elles me lachent une à une, je vais essayer de les faire remplacer mais si cela coute aussi cher que la tente je n'en voit pas l'interet. Dommage vraiment d'investir mais pas sur du long terme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chamb 3 pl pour 2 + sacs, spacieuse par tps pluvi</point_positif>
<point_negatif>ancrages au sol inadapté (formes des sardines)</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>le 15 Aout, toute la journée sous des rafales, ma tente et d'autres de la gamme Décathlon présentes sur le camping, se retrouvent envolées sur les voisins.<br/>Tout ça parce que la forme des sardines ne sont pas adaptées, pivotent sous l'effet du vent sur les cordes, et les cordes se décrochent !! <br/>Les tentes se retournent et s'envolent.<br/>Si vous êtes absents à ce moment, bonjour les dégats à votre retour = à revoir Mrs les ingénieurs !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GWENAELLE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>montage simple</point_positif>
<point_negatif>tissu trop fin</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette tente en 2011, à la 2ème utilisation cette année, la toile s'est déchirée sur le dessus en la montant.je suis vraiment très déçue par la qualité de ce produit;de plus pour 6 personnes c'est  trop juste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chevalier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>l'espace est encore la t4 2xl a 6 m2 cela fait plu</point_positif>
<point_negatif>humide</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Acheter la toile de tente juste avant de partir .une apres midi de pluie et cela goutte au niveau des coutures  Au niveau des fenetres tout humide On est beaucoup deçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>l'espace</point_positif>
<point_negatif>le jour entre la toile et le sol, la solidité</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>utilisé une fois 2 jours,1 arceau cassé et  la fermeture éclair de la porte a lâché ,impossible a monter seul il faut être au moins 2 et dans un terrain ou il n'y a pas trop de cailloux car sans les sardines et les ficelles elle ne tient pas, l'espace entre la toile et le sol laisse passer l'air , l'eau, la poussière et tout le reste. tente a utiliser par 30° sans vent et par beau temps, les arceaux sont très difficile a passer dans la toile et encore plus a enlever, tres déçu par cette achats<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à monter et super pratique</point_positif>
<point_negatif>manque un tapis de sol à rebord.</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Nous sommes partis en vacance avec ma femme est mes deux enfants (9 et 5 ans) le montage de la tente et l'installation de notre campement nous à prit à peine 2 heures (un vrai bonheur quand il fait plus de 34° à l'ombre) le démontage c'est passé dans les même condition voir mieux. Tout nos matelas et la tente ont été rangés comme à l'origine avec une facilitée à laquelle je ne m'attendais pas !<br/>Ils nous a juste manqué un tapis de sol à rebord, seul manque dans ce modèle comparé au modèle T6.2 X</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
