<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, forme cylindrique une fois pliée</point_positif>
<point_negatif>Arceaux et fermetures pas très solides</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Moins chères que les tentes X secondes on n'a pas besoin d'un stage pour apprendre à la replier. Sa forme cylindrique est plus adaptée au transport à moto qu'une tente discoidale.<br/>Par grand vent (mais quelquefois sans) les arceaux cassent facilement et ensuite peuvent déchirer la toile. La durabilité de la fermeture éclair extérieure est limitée. Après 100 nuits maxi en camping, prévoir une tente neuve. La garantie de 2 ans semble correspondre à sa durée de vie. Colori clair - lumière très tôt.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l´espace intérieur / monter que la moustiquaire</point_positif>
<point_negatif>l´abside trop petite / son poids</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>J´ai passé casiment un an dans toute l´Amérique Latine (de 3000 m à la côte tropicale) avec cette tente.<br/>À force des intempéries il y a avait plus de scotch que de tissus. Mais elle resistait encore aux pluies tropicales.<br/>Ce qui l´avait vraiment abîmé c´était de rester monter trois mois dans un endroit où il y avait du sable très fin (genre argile) qui a usé/séché/raidi le tissu extérieur et qui se glissait dans les glissières ; en plus du soleil équatorien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poid, facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>fragilité des fermetures éclairs</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>j'ai fais de nombreux roadtrip à vélo avec cette tente, elle est excellente. Je n'ai eu que deux problèmes avec en tout et pour tout. Durant la traversée du Nord Canada : la fermeture du double toit qui s'est brisée et un des arceaux qui a éclaté (mais je mets ça sur le compte du vent du à l'alerte tornade qui était en cours).<br/>Bref, pour le prix, c'est une tente incroyable!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vite monté et vite démonté</point_positif>
<point_negatif>peut être le poids</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>je voudrais l'alléger peut on mettre des arceaux allu pour réduire le poids ,je part seul et pèse 53 kg ;100g compte pour moi .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légère, pratique, pas chère</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Tente achetée récemment pour la randonnée. Se monte et se démonte facilement, tient dans le sac à dos une fois rangée. La résistance sera à vérifier sur le long terme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roman</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix et poids</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair toit - crochet manquant</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Dès le montage un crochet en haut de la chambre qui manque (s'accroche normalement aux arceaux). Donc le toit qui pendouille à l'intérieur.<br/><br/>La fermeture éclair du toit qu'il faut guider avec précaution sinon ça se coince. <br/><br/>Qualité médiocre. J'espère que Décathlon va réparer le problème de contrôle de qualité et remplacer le crochet manquant ou changer la tente. <br/><br/>Moralité, je conseille aux acheteurs de vérifier la tente avant de partir pour s'assurer qu'elle est complète.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tente pas chère</point_positif>
<point_negatif>les arceaux fragile et 25 euros la pièce?...</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Bonjour,25 euros l'arceau de rechange comment expliqué vous<br/>ce prix et de plus il n'y en a pas au magasin de Mulhouse et<br/>de witthenheim.     ps la tente est à 29.90 euros.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Johan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix, facile a monter</point_positif>
<point_negatif>Fragilité des fermetures éclair</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Après trois ans d'utilisation "normale", en camping 2 semaines par an et stockage en intérieur, la femeture éclair du double toit s'est cassée ... impossible de la refermer !! Nous souhaitons racheter un double toit es ce possible ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>excellente tente pour les randonnées à vélo, mais</point_positif>
<point_negatif>usure inattendue du tapis de sol en polyéthylène</point_negatif>
<date>08/06/2012</date>
<commentaire>Nous venons de sortir notre tente pour une 4ème saison (stockée dans un local tempéré sans beaucoup de lumière et normalement aéré). Surprise au montage : le film noir qui recouvre les fibres croisées du tapis de sol pèle ! Le tapis de sol à donc tendance à devenir blanchâtre. Les pellicules noires se collent un peu partout : sur la toile de la chambre, sur nos vêtement, sur notre matériel... et quid de l'étanchéité ? Le reste est toujours en très bon état. Donc tapis à revoir... Merci Quechua !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage facile pour des enfants</point_positif>
<point_negatif>rangement de la tente dans le sac plus difficle</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>Mes enfants sont tres heureux de pouvoir dormir sous la tente sur notre grand verger;mais ils ont ''perdu''le double-toit de leur tente 2 places!Puis-je commander cette pièce ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
