<liste_avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapide,qualité-prix</point_positif>
<point_negatif>prise de tête pour le 1er pliage</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>J'ai ce produit depuis 2ans environ et je pense l'avoir dû le plier-déplier minimum 20fois et on a dormi au moins pendant 1mois complet ça fonctionne toujours. bon,ok il ne se déplie plus tout seul quand on le lance mais aucune couture n'a lâché le tissu ne s'est toujours pas déchiré. super qualité-prix. <br/>Pour le pliage la 1ère fois faut juste oser appuyer dessus. Aprés 1 ou 2 fois le pliage devient facile. le mode d'emploi en tissu fixé à la fourre et super bien pensé!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>vitesse de montage</point_positif>
<point_negatif>soliditée</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>3ieme fois que l'arceau casse dans son sac... Ces tente ne sont absolument pas resistante! 3ieme reparation donc!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapidité</point_positif>
<point_negatif>schema de rangement</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Une ouverture ultra rapide, un espace de vie extra pour deux personnes. Le seul point avec lequel j'ai eu du mal lors du premier pliage est la methode à appliquer. Un ami m'a fait une démonstration puis cela devient tres facile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>dépliage facile et repliage relativement simple</point_positif>
<point_negatif>arceau cassé  après peu d'utilisation ... dégoutée</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>achetée en juin 2010, la tente a déjà bien servie ! mais surprise la semaine dernière en la reprenant, l'arceau était cassée au dessus de la porte : elle n'est plus sous garantie et le magasin me propose une réparation pour plus de la moitié du prix d'achat (50 € il y a 2 ans) <br/>y a-t-il une autre solution moins onéreuse ?<br/>merci d'avance pour vos réponses !...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEREMY</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de repliage. Gain de temps</point_positif>
<point_negatif>Aider au dépliage</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>Très bon produit cette tente facile à replier. Seul petit bémol il faut l'aider au montage, on la jette elle reste à moitié fermée il faut ouvrir les arceaux nous même.<br/>Sinon je n'ai rien à redire même en camping sous la pluie on n'a pas été mouillé. Vraiment bon produit que je conseille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facilité d'emploi et de transport</point_positif>
<point_negatif>arceau cassé dans la housse</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>tente achetée en 2009. Je viens de l'ouvrir et l’arceau s'est cassé dans la housse cet hiver. Comment peut on le réparer car il fait toute la tente? Quel est le prix de la réparation ou du changement d'arceau ? Est ce que ça vaut le coup? Je suis très fidèle à Quechua car j'ai aussi une 6.2 XL sans soucis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SOPHIE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>RAPIDITE DE MONTAGE</point_positif>
<point_negatif>DIFFICILE A REPLIER</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>AU BOUT DE LA DEUXIEME UTILISATION L'ARCEAU EN FIBRE C'EST CASSE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>hyper rapide et facile</point_positif>
<point_negatif>arceaux fragiles</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Partis en vélo pour plusieurs mois, quel confort le soir quand on est fatigué, d'avoir son chez-soi en quelques minutes!! Par temps froid, nous montions même la tente à midi, pour manger au chaud, c'est dire si elle est simple a utiliser!!<br/>Par contre, un arceau a laché un soir de pluie froide, ce qui ne fait jamais plaisir. Nous avons du rafistoler la tente et la changer rapidement. <br/>A recommander pour ceux qui ne l'utiliseront jamais très loin de la "civilisation"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super leger, facile à monter</point_positif>
<point_negatif>déçu des arceaux</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté il y a même pas deux mois. Je suis partie en vacances 2 semaines, je change de camping plusieurs fois aucun problème au pliage et au montage et là les arceaux se sont cassés dans la housse, je suis verte!! Je comprends pas bien plier et bien monter. Je vais être obligée de m'en acheter une autre pour repartir en vacances fin aout. Mais elle est bien autrement!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anaïs</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jolie couleur , légére et simple a installer .</point_positif>
<point_negatif>J'ai des difficulté pour la replier .</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Je pars en vacance dans le sud , tout les ans depuis a peu prés 4 ans . Ma tente préféré ( tester sur 3 autres modele ) reste la 2 seconde air ( Je me vois deja la lancer , piqué les sardines attacher les ficelle est me sauvée a la place :3 ) elle est extremement simple a installer et ne prend pas de place ( enfin pour les campeur pour les randonneur je crois pas ... ) Ces un excellent modele .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
