<liste_avis>
<avis>
<auteur>cathrin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ingeniosite, espace, montage et démontage facile</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>J'ADORE!! J'ai acheter la tente pour partir a deux en Italie. Chambre assez grande avec le matelas gonflable P300. Deuxième nuit il pleuvait des cordes, pas une goutte a l’intérieur! <br/> Montage et démontage très facile, même sans avoir vraiment compris les instructions les 2premieres fois (en tant que femme je l'ai fait toute seul). <br/>Vraiment ingénieux avec rangement, sol et chambres détachables, il suffit de mettre a l'envers pour nettoyer!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rapidité de montage</point_positif>
<point_negatif>fragile, mauvais ecoulement eau et condensation</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>L'eau stagne sur les casquettes en exterieur et au milieu de la tente à l'interieur à cause des formes de la tente. Donc des gouttes tombent lorqu'on ouvre vers l'ext s'il pleut et lors de grosses condensations l'eau tombe du toit à travers la moustiquaire du double toit dans la tente !!<br/>Plus grave après 10 montages et remontages soignés : usure de la toiles du toit au niveau des arceaux (frottement lors du pliage des anneaux les unes sur les autres):tente morte mais reprise pour défauts merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manny</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Espace, prix, facilité de montage et démontage</point_positif>
<point_negatif>Moustiquaire aurait été  top pour l'espace de vie</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>En lisant les commentaires sur la difficulté à démonter la tente, j'ai longtemps hésité à l'acheter... Me voilà totalement rassuré pusqu'il m'a fallut 1 minute chrono pour la monter (sans les fils) ET TROIS MINUTES TOUT SEUL pour là démonter. (dès la première fois!). Si on regarde correctement la vidéo aucun problème de démontage. Ma femme était là au cas où pour un coup de main, mais elle n'a pas bougé... Je suis vraiment satisfait de mon achat!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pliage tres simple</point_positif>
<point_negatif>pas de moustiquaires dans les  chambres</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Apres plusieurs utilisations toujours aussi ravi de ce produit. Malgré un  depliage plus compliqué que prevu lors de ma derniere excursion.On vient de s'equiper du sleeping bed 140.Ces  produits  tres pratique facilite les vacances et rend le camping tres agreable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a monté et a remballé ultra rapide</point_positif>
<point_negatif>les chambre sont trop petite</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>les chambre sont trop petite on se sent étouffé par la toile quand on est dans le fond , dommage . Sinon ces un très bon produit .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>montage démontage rapide et facile</point_positif>
<point_negatif>arceau cassé à la deuxième sortie</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>montage démontage facile après lecture du mode d'emploi et visionnage de la vidéo<br/>achetée en juin 2011, utilisée une semaine en juillet 2011 et une semaine en août 2012 ; bien pratique...<br/>Mais la pièce qui fixe ensemble les deux extrémités de l'arceau s'est cassée et l'arceau s'enroule sur lui-même, la tente est donc plus haute d'un coté que de l'autre !<br/>fiabilité à revoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super rapide d'installation, spacieuse...</point_positif>
<point_negatif>Repliage difficile</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Super contente de mon achat même si la marque Quechua n'a pas pensé aux mamans célibataires qui partent seules avec leurs enfants... Il faut de la force pour le pliage...Mais une fois compris (grâce à la vidéo sur internet ) comment faire ça va... De plus son faible encombrement est pratique pour la ranger une fois l'escapade terminée... J'ai repris gout au camping avec mes enfants... Que du bonheur....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bibip</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapidement de montage et démontage</point_positif>
<point_negatif>compréhension du mode d'emploi</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Rapide à monter, fonctionnelle et parfaitement étanche. Très bon rapport qualité/prix. Difficile de demander plus à ce prix là.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ricocobeloeil</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>installation et vie sous la tente agréable</point_positif>
<point_negatif>le pliage de la tente est une énigme</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>j'ai vu et revu le mode d'emploi sur internet et c'est à se demander si c'est la même tente. <br/>c'est toujours la même galère pour la plier avec l'aide ou sans de personnes habitués à ce type de tente.<br/>On sue sang et eaux pour arriver, je ne sait comment à la fermer mais ce n'est pas la peine de penser à ranger le tapis de sol avec la tente, pas la place.<br/>J'ai déjà cherché à la donner à deux reprises. Pas bêtes les gens , ils n'en veulent pas.<br/>j'appréhende de la sortir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montage-démontage et grand salon</point_positif>
<point_negatif>Aération et taille des chambre</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Le montage est hyper simple, le pliage est très simple... une fois qu'on a le coup de main.<br/><br/>Les vrais défauts : les deux places coté exterieur (une par chambre) qui ont vraiment la toile sur le bout du nez, en particulier avec un matelas gonflable... et le fait que ces deux chambres sont presque entièrement fermées : il eu été plus agréable de ne pouvoir fermer qu'une moustiquaire... là les nuits un peu chaudes, on étouffe !!!!<br/>C'est OK pour la montagne ou la Bretagne</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
