<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie Claude</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à ouvrir quand cela n'est pas cassé</point_positif>
<point_negatif>Obsolescence programmée</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté la tente turquoise 2 place en juillet 2010. Je m'en suis servie 4 fois et la dernière fois en juillet 2012, un arceau a cassé au repliage, je suis très très mécontente, car une tente qui se casse au bout de 4 pliages même au bout de 2 ans c'est scandaleux ! Je n'ai pas gardé la facture depuis le temps, je ne sais pas où elle est sauf à éplucher mon compte bancaire pour retrouver la paiement. Je ne conseille pas du tout ces tentes. J'ai du dormir sous une tente effondrée !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité - imperméabilité - facilité</point_positif>
<point_negatif>un peu juste pour 2 personnes</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, ma tente a résisté aux intempéries bretonnes (vent violent, pluie forte), sans que mes affaires ne soient mouillées. Seul point négatif, c'est un peu juste pour dormir à 2, mais parfait pour une sieste en amoureux !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Montage et pliage rapide</point_positif>
<point_negatif>Un arceau cassé après 2 utilisations....</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Nous avons acheté cette tente il y 1 an et demi, elle nous a servi 1 nuit l'été dernier et 1 nuit cet été seulement. Mais un arceau a cassé: quand, comment? Nous l'avons constaté lors du dépliage de la tente. Nous avons heureusement pu dormir dedans, cependant... je ne vous explique pas l'enfer pour la remballer: Nous avons été contraints de "l'achever" afin de la rentrer dans le coffre de la voiture. Nous sommes très déçus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique et résistant</point_positif>
<point_negatif>Pas trouvé</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Ma II secondes a plus de six ans je l'utilise régulièrement, elle est nickel, j'ai juste repassé un produit imperméabilisant cette année. Dés qu'elle sera dispo je commande la version Bretagne!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>etanche</point_positif>
<point_negatif>petite</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>facile a monter et a demonter le seul point negatif ses quelle et petite pour une deux place car a deux on est serrer quand meme , mais cela reste un bon produit merci quechua .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camilloo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Belle</point_positif>
<point_negatif>Pas trop d'aération</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Elle et bien j'aidormi on etait trois enfants <br/>On avait comme meme un peu chaud le matin <br/>Est ce que c'est normale que le double toit sous mouiller le matin a l'intérieur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile en utilisation</point_positif>
<point_negatif>arceau cassé</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>aucune solidité sur la tente. Elle n'as qu'une année cette tente. <br/>je trouve cela bien dommage.<br/>autre point: elle est trop petite pour ma taille ( mesurant 1.92) je suis obliger de dormir en travers mais ce n'est pas évident quand nous sommes a deux dedans. y'a t-il une solution a ce problème pour la taille? ( mise a part acheter une taille au dessus) <br/><br/>donc je ne conseil pas ce produit pour les personnes de grandes tailles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à monter et démonter</point_positif>
<point_negatif>Trop basse pour tenir assis</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>J'aime beaucoup cette tente, qui me permet de camper avec ma petite fille sans me soucier du montage / démontage. Peu encombrante dans une petite voiture.Replier cette tente est un jeu d'enfant, quand on a le coup de main (2 minutes chrono). Suffisamment spacieuse pour un adulte pas trop grand et un enfant. J'ai un modèle avec un auvent, qui permet de poser un sac et les chaussures (pas plus). Par contre, c'est un peu bas pour que je tienne assise dessous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>agez</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tantes spacieuse agreable ideale pour le camping .</point_positif>
<point_negatif>Pour moi aucun poin negatif</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>j aime cette tantes Quechua 2 personne car très agréable spacieuse idéale pour 2 adulte  et aussi pour 3 enfant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à installer</point_positif>
<point_negatif>emcombrante</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>j'aime la rapidité de l'installation, les 2 places sont idéal pour les enfants, 2 adultes difficiles de bien dormir!!<br/>il faut toujours avoir la notice pour le repliage et oser appuyer sur les arceaux.<br/>l'encombrement est a prendre en compte mais on peut pas tout avoir.<br/>moi j'ai adopté la 2" puisque j'en ai trois de 2 places, une pour chacun de mes enfants avec dedans le sleeping 2 places à l'intérieur, ça vaut un hôtel 3*!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
