<liste_avis>
<avis>
<auteur>hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande, facile à monter démonter, spatieuse</point_positif>
<point_negatif>pas de moustiquaire pour la porte de chambre</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Agréablement surpris : pour une fois, je peux dormir de tout mon long sans que les pieds ou la tête ne touche la toile : je suis grand. Montage et démontage simple et rapide (avec la vidéo sur son smartphone sinon c'est galère, la notice est incompréhensible à mes yeux). Le seul reproche à faire à cette tente : c'est qu'il manque pour la chambre une double ouverture : un truc pour fermé en toile, et un autre 100% moustiquaire, qu'on puisse respirer par forte chaleur ! sinon rien à dire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgan & Cynthia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bache séparé de la toile, rapidité de montage.</point_positif>
<point_negatif>Bache qui ne recouvre pas la totalité du séjour.</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>+ Rangement nombreux et bien placés<br/>+ Bonne étanchéité<br/>+ Grande chambre<br/>+ Hauteur sous toit<br/>+ Fenêtre de porte<br/>+ Pliage facile (Après visualisation de la vidéo Quechua)<br/>+ Rabat coupe vent au niveau de la moustiquaire du salon<br/>+ Encombrement acceptable <br/>- La bâche du salon n'arrive pas au niveau de la toile, on a donc de l'herbe dans le salon, et les chaussures qui sont rangée naturellement sur les bords se retrouve dans l'humidité <br/>- Chambre pas assez sombre (pas autant que dans ma 2" e</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAMI</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon produit</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>après avoir essayé cette tente, je la trouve parfaite, MAIS<br/>A quand le tissus opaque pour une  chambre bien noir, pour des nuits de repos pendant les vacances?<br/>Merci a vous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Encombrement et poids reduit. Prix interessant</point_positif>
<point_negatif>Beaucoup trop compliqué à plier.</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté, j'ai fait plusieurs montages et demontages dans mon jardin  et je suis parti en vacance avec mon ancienne tente decathlon  traditionnelle. Le montage et le démontage durent plus que deux minutes mais c'est beaucoup plus simple. Je campe et randonne depuis 30 ans. Ce type de tente 2 minutes XXL  relève surtout  du gadjet . Je déconseille.!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montage rapide et simple. Espace disponible suffis</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>Nous avons utilisé cette tente par temps sec en Corse. Il conviendrait de complèter cette expérience dans des conditions météorologiques plus contraignantes qui feraient probablement apparaître un déficit dans l'espace "séjour" dont la surface utile est restreinte.<br/>En conclusion : bon marériel fiable et facile à mettre en oeuvre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cecile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidité de dépliage et repliage</point_positif>
<point_negatif>manque de praticité pour la fermeture de la tente</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>la vidéo sur le net du pliage de la tente et bien plus explicite que sur le papier.changer le système de fermeture (sangle jaune ) qui entoure la tente pliée pour mettre un clip rapide .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres facile a monter</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Si on suit les notices exactement c'est facile à démonter. Ce n'est pas toujours facile à trouver les clips colorés mais quand on a fait ça pas de problèmes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>campeurdudimanche</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés spacieuse, facile a monter et a demonter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Tente trés pratique meme les débutants si retrouveront, facile a utiliser, pour 2 personnes c'est genial on peut mettre les sac dans le mini sejour et laisser tout lespace de la chambre pour le matelas, je la recommande et jen suis satisfait =) seul bemol, les sardine fourni sont de qualité mediocre ^^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rangements, pliage facile,</point_positif>
<point_negatif>Ce n'est pas une tente 2 seconds mais 30 min</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé cette tente au cours de deux week end. Elle est très pratique à transporter et ne prend pas de place. Les rangements à l'interieur sont très pratiques, Pour un jeune couple c'est la tente idéal. La tente se monte et se plie facilement mais il faut quand même compter 30 min pour la monter et 15-20 min pour la plier. Mais ça reste simple et c'est moins compliquer à monter qu'une tente ordinaire. Je suis très satisfaite et recommande ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage demontage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>tres bon produit rapide et facille a installé puis a replier resiste aux grosse averses  séjour agreable et fonctionnel.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
