<liste_avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix montage seul imperméa couchage en long haute</point_positif>
<point_negatif>abs,ceinture au sol + tapis séjour vision séjour</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>j'attends avec impatience la version 2 !!!!!<br/>Sardines remplacée par piquets (vent fort sol dur) tapis de sols nuit+séjour rajoutés (froid) ....il manque une ceinture de protection basse tout autour contre le vent et la tempête, un tapis de sol séjour (option non dispo), une ouverture des 2 côtés et une vision séjour tente fermée (si pluie) Dormir pieds vers l'entrée (se leve sans déranger) Je l'imperméabilise aprés chaque sortie,tente trés utilisée par les motards en goldwing dans toute l'europ</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>greg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>espace</point_positif>
<point_negatif>k way</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>bonne tente familliale sympa tres isolante de la pluis mais le k way ne protege pas du froid et en bretagne sous l humidité c un peu dur par contre super espace ,bien choisir son lieu de vacances ce n est pas une tente 4 saisons!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sa superficie, sa rapidité du montage et démontage</point_positif>
<point_negatif>1m75 et non 1m90 de hauteur !!!!</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Pour 2, la chambre est royale et le séjour aussi. On a même pu rentrer la table un soir de pluie. L'aération reste convenable.<br/>Mais pour ce qui est de la hauteur du séjour, on est loin des 1m90 !!! Nous sommes grands tous les 2 ( 1m78 et 1m85 ) et nous avons passé les vacances la tête penchée !!!! Et le jour où il y a eu un orage, l'eau ruisselait sous le séjour à cause du jour d'au minimum 10cm entre la toile et le sol !!!! <br/>DECU DE CE PRODUIT !!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la taille de la chambre et la perméabilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>tente parfaite pour 2 adultes et deux enfants de 3 ans 1/2. 1 grande chambre parfaite pour tout les 4 et plein de place pour ranger tout le bazar dans "le salon". Nous avons eu 1 grosse nuit de pluie en 7 jours, aucun problème d'imperméabilité ( en corrèze). Je suis très contente de mon achat, merci Quecha.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Etanchéité</point_positif>
<point_negatif>Solidité du tapis de sol à revoir</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Après 3 montage le tapis de sol se déchire !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande dimensions facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>20 cm de jour sous le salon</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>pourriez nous expliquer comment installer une bavette ou jupe ou un tapis de sol adapté à cette tente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grand espace, ergonomie, facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>Absence de tapis de sol, sardines inadaptées</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>3 semaines en Italie, dont 1 avec un orage/nuit minimum : la tente a résisté au vent et à la pluie. En revanche gros manque : un tapis de sol pour éviter l'eau et la boue.<br/>Pas de canicule, mais je crains que l'aération soit insuffisante.<br/>La fenêtre pourrait être plus grande. En revanche, la chambre pourrait être noire et non blanche : réveil tous les matins à 5h, à cause de la luminosité...<br/>Les sardines sont insuffisamment solides pour les terrains de montagne.<br/>Tous le reste est positif.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de montage, faible encombrement, prix</point_positif>
<point_negatif>Un jour de 20cm au sol dans partie séjour</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité/prix, très satisfaits de notre achat pour nos vacances à la mer : pour 2 adultes et 2 jeunes enfants (supers contents de dormir avec papa et maman), le format est idéal : une grande chambre pour 4 et un grand abri où l'on tient debout pour les bagages et la table s'il pleut. Seul petit bémol, un jour de 15-20cm au sol dans la partie séjour : quand il y a du vent, tente fermée, les feuilles et poussières s'engouffrent dessous et entrent dans le séjour.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoît</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le volume</point_positif>
<point_negatif>l'usure du tissu</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette tente en 2005 pour camper sur un terrain situé sur une pointe bretonne (c'est à dire avec pas mal de vent!). Malgré le fait qu'on sent qu'elle "vit" sous les rafales, elle reste ancrée au sol si elle est correctement plantée.  l'espace est bien agencé et j'apprécie d'y tenir facilement debout.<br/>Un bémol: le tissu peut se déchirer, surtout sur les modèles récents: j'en ai 2 (une de 2005 l'autre de 2007). Devinez laquelle est la plus endommagée? Ceci dit ça se répare facilement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>CHAMBRE SPACIEUSE ET ASSEZ SIMPLE D'INSTALLATION</point_positif>
<point_negatif>LES PIQUETS</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>LORS DE LA PREMIERE INSTALLATION LES PIQUETS SE SONT TORDUS DONC NE SONT PAS ADAPTES AUX SOLS DURS,  (J'HABITE EN CORSE) 5 PIQUETS SONT DEJA HS, ALORS QUE D'AUTRES PIQUETS QUESHUA SONT BEAUCOUP PLUS ROBUSTES.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
