<liste_avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>spacieuse</point_positif>
<point_negatif>la fermeture eclaire</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>j ai utilisé ma tente 3 ete et la fermeture a casse je suis tres  dessus car ma garantie cet terminé il y a quelque semaine <br/>j espere que vous allez ameliorer ce point negatif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sony</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>spacieuse, pratique</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop fragile</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette tente fin juin 2010, elle a été monté pendant 3 étés. Résultat aujourd'hui après le démontage et nettoyage délicat: la toile s'est déchirée:tente inutilisable! Ma garantie s’arrête au mois de juin!pas de chance!<br/>Ne pensant pas avoir ce problème, j'ai acheté une 2ème tente cette année : l'arceau de l'entrée était trop grand! Le vendeur m'a proposé de le scier!  certes j'ai pu monter la tente. Mais payer une tente avec arceaux sciés et des toiles qui se déchirent = Pas satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tente spacieuse</point_positif>
<point_negatif>trop fragile,</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette tente en juillet 2010, elle a été montée 3 fois pour une durée de 3 semaines à chaque fois au bord de mer, cet été la toile de tente se déchire au moindre frottement et en la démontant aujourd'hui, je m’aperçois que 2 des arceaux sont complètement éclatés, ma garantie s’arrête au 7 juillet, nous sommes le 19 août... je suis déçue,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>spatieuse</point_positif>
<point_negatif>piqué fragile</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Pas très content tente acheter en juin 2012 premier montage un piqué cassé ,je me rend dans mon décathlon ou l'on me dis que ce n'ai pas garantie  et me propose un piqué a 2,95 euros .Je me demande donc a quoi serre la garantie 2ans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanchéïté / place disponible</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair fragile</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit, relativement simple à monter (attention à bien centrer les arceaux). Je n'ai pas rencontré trop les problèmes de condensation cités lors d'avis précédents, et la tente a bien résisté à une averse orageuse très violente. Attention à la tension de l'ensemble: si tout est trop tendu, la fermeture éclair (le gros point faible à mon avis) ne demande qu'à céder!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie louise</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la hauteur du salon</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>la tente au bout de 3 ans d'utilisation la fermeture casse sur la porte avant la hauteur du salon n'etait pas la bonne obliger de plier la tete quans on et grand pour le salon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à monter, pratique, vaste, esthétique!</point_positif>
<point_negatif>la fermeture éclair de la pièce principale</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>Cette année cela fera 3 ans de suite que nous utilisons cette tente avec grand plaisir! Nous sommes 4 avec beaucoup de materiel et de bagages (2 filles obliges!!) et tout a sa place! Mon mari n'est pas plié en 2 mais est très confortable sous les 2 m de plafond! PAR CONTRE GROSSE DECEPTION L'ANNEE DERNIERE... La fermeture éclair de la pièce principale à laché sur les 50 derniers centimètres... Donc elle reste ouverte mais ce n'est pas la solution :peur de se faire vider la tente à chaque sortie!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gun</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande place pour les sac et pour dormir pas chère</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>bien pour partir a plusieurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-LUC</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>spacieuse</point_positif>
<point_negatif>aucune perméabilité dans le temps</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>Qu'elle ne fut pas notre surprise lors du dernier montage de la tente (utilisée par 2 fois) qu'il n' y avait plus aucune étanchéité lors d'averse. <br/>Je ne suis pas satisfaite de ce produit qui va m'obliger à réinvestir dans une tente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rouxel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Volume du dôme</point_positif>
<point_negatif>Place chambres</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Cela fait 3 ans que je part avec cette tente, j'en suis satisfait.<br/>A noter que la fermeture a lâché l'année dernière, un peu embettant ..<br/>Les chambres sont un peu étroites (pour celui du fond ) mais le dôme est très convivial !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
