<liste_avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>séjour spacieux facile à monter et démonter</point_positif>
<point_negatif>rien crochet plus grand pour lampe quechua</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>c'est le produit que j'attendais, une 2 seconrs easy et avec enfin un petit séjour</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>odile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très facile à monter</point_positif>
<point_negatif>pas facile à replier...</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>j'ai du retourner à decathlon pour qu'une vendeuse me montre comment la replier et votre vidéo n'est vraiment pas explicite et mieux coupe sans arrêt et à  fait beuger mon ordissimo...recommander le produit que si la personne qui l'achète regarde bien le démontage pliage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>se monte et démonte raidement</point_positif>
<point_negatif>le tapis du auvent n'est pas relié à la tente</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Avis avec réserve car utilisée qu'une nuit pour le moment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lugdy30</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité de repliage</point_positif>
<point_negatif>le sens de la chambre</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>j'avais une ancienne expérience des tentes deux seconds concernant le rangement, à tel point que cela a créé une "scène de ménage" avec mon mari ! cette année RAS c'était vraiment replié en "deux secondes" bref aussi vité dépliée aussi vite rangée !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidité de montage, fonctionnelle</point_positif>
<point_negatif>quelques coutures mal finies</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage facile ,aisance de lecture de notice,</point_positif>
<point_negatif>fermeture eclair difficile  a prendre de l'interi</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>tres bon rapport qualite prix avec ces divers rangements et son montage rapide apres une ou deux manip.peut on y mettre un lit queshua dedans meme si les bord touche un peu si ce lit n'est pas trop haut.fermeture eclair difficile a attraper car il faut aller la chercher assez loin.j'ai remedier a cela en attachant une ficelle au bout et elle est coincer dans ma tente.cela n'enmeche pas le replis de ma tente.une demonstation en magasin peut aider au pliage.merci pour les video et le suivies de vo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le grand espace dans l avancé</point_positif>
<point_negatif>Le manque d'isolation dans l avancé</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Les espaces dans le coin nuit et dans l avancé sont bien proportionnés. Le seul bémol est le manque d isolation dans l avancé qui fait que le vent arrive à passer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie/Stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité de démontage</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Suis absolument ravie de cette aquisition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Sardines pour sol mou uniquement</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Tente d'utilisation simplifiée et rapide, la notice est simple. Mise en place environ 20 minutes. Temps identique pour la ranger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vaimiti</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Montage et repliage extrêmement facile</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Je recommande ce produit, car très simple d'utilisation et avec l'espace salon on peu stocker les chaussures et faire sécher les serviettes (pour qu'elles ne prennent pas la rosée.  Jouer aux cartes à l'intérieur du salon à 4.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
