<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>espace, facile a monter</point_positif>
<point_negatif>fragilité arceaux</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>bien mais j'ai eu un soucis avec un arceau (cassé juste après la bague métallique), et les pieces détachées ne correspondent pas car une des baguettes des arceaux n'est pas identique aux autres, dur à remplacer, mais le SAV décath m'a fourni une solution (faut bidouiller quand meme) Bref un peu galere quand ca casse!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Spacieuse</point_positif>
<point_negatif>Fastidieuse à bien monter</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Voici 3 ans que je l'utilise en camping familial avec ma femme et mes deux ados (1m80). Tente spacieuse, correcte pour les chambres et espace agréable au milieu.<br/>Facile à ranger, un peu plus galère à monter, ou plutôt à bien monter. Les arceaux sont parallèles, au lieu d'être croisés, et tout doit être tendu (ce qui explique les arceaux ou les coutures qui peuvent lâcher) et bien positionné, de manière symétrique. Ce n'est pas toujours évident. Un défaut de conception à mon avis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>étanche et spacieuse</point_positif>
<point_negatif>arceaux très, très fragiles</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Achetée en 2009 (modèle T4.2 sans dôme), utilisée 3 fois. 2 arceaux cassés net et 6 pliés prêt à casser, il faudrait remplacer les 4 complètements car présentent tous des signes de "fatigue". Cela malgré des montages soignés et un stockage dans une armoire à l'intérieur de l'habitation. <br/>Je suis très insatisfait et n'envisage pas vraiment l'achat de 4 arceaux (100€) pour la réparation... Je ne pense pas rachater une tente décathlon si c'est pour en changer tous les montages...<br/><br/>Giles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sibylle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résiste a une grosse averse de grêle</point_positif>
<point_negatif>Chambre un peu petite</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>La tente a résister a une grosse averse de grêle de la taille de glaçons lors de nos vacances, spacieuse pour 3 personnes. Dur de rentrer un bon matelas 2 personnes dans la chambre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapidité de montage et espace</point_positif>
<point_negatif>fragilité des matériaux - les Arceaux</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Dommage qu'il soit nécessaire de remplacer tous les arceaux au bout des quelques montages pour environ 50 Euros. Journée de vacances gâchées pour trouver des arceaux de remplacement. Pas cher, c'est bien, mis s'il faut tout changer aucun intérêt</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité, poches et rangements interieurs</point_positif>
<point_negatif>poids et auvent peu pratique</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Excellent produit, dommage qu'on arrive pas a faire plus leger<br/>pour infos, 1er montage, 15 minutes. Ensuite deballé, remballé en 10 minutes, tous les jours.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nelly</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméabilité et espace intérieur</point_positif>
<point_negatif>espace chambre un peu juste. Manque tapis de sol.</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>très contente de mon achat l'an dernier. Le montage est assez facile. L'an dernier malgré la pluie presque en continu pendant la semaine, et cette année 2 gros orages, la tente est bien imperméable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne-sophie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>se tenir debout à l'intérieur</point_positif>
<point_negatif>arceaux qui se cassent 1 par 1</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>je suis vraiment déçu de cette tente, qui est difficile à monter (j'ai bien failli divorcer pour cause de pétage de plomb avec mon mari!!), et malgré une utilisation très peu fréquente, les arceaux commencent à se casser un par un, mais comme par hasard, après les 2 ans de garantie. Pour changer un arceau, 40 euros pièce!! alors que la tente coûte 120 euros...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tente agréable à utiliser et spacieuse.</point_positif>
<point_negatif>Grande fragilité des arceaux.</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Produit acheté il y a 3 ans : habitué au camping, j'en prends soin (nettoyage, séchage et stockage au sec).<br/>Cette année, 2 tiges ont cassé nettes au montage : donc réparation de fortune (gros scotch + carton pour protéger le tissu).<br/>Mais après 5 jours, + de 10 tiges étaient pliées, fendues ou cassées !<br/><br/>Hors garantie, les réparations (si elles sont possibles) risquent de me coûter plus chères qu'une tente neuve : ce ne sera alors pas une Quechua.<br/>Nuits utilisées : environ 30...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile a monter</point_positif>
<point_negatif>solidité et chambre trop petite</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>ca fait la 3eme fois que je l'utilise,et les arceaux commencent a casser,et la chambre pour adultes est vraiment trop petite.c'est peut etre des toiles faciles a monter mais a mon gout pas assez resistante.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
