<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légére, étanche, facile à monter et à ranger</point_positif>
<point_negatif>?...</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kurt</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix qualité,facile à monter,etanche aux orages</point_positif>
<point_negatif>trop de bruit avec le vent</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Très bonne tente compte tenu du prix, essai sous de très forts orages avec bcp de pluie au nord de la France lors d'un voyage à vélo : aucun problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Voyageur</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Spacieuse, Discrète, Lègère, Ergonomie, Rangements</point_positif>
<point_negatif>Imperméabilité optimisable, tapis de sol à prévoir</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Tente idéale pour trekking ou randonnées,<br/>légère et compacte elle prends peu de place.<br/><br/>Spacieuse, elle accueille aisément 2 à 3 personnes.<br/>Espaces de rangement intérieurs et extérieurs pratiques.<br/><br/>Attention, un linge à séchage ultra-rapide est indispensable.<br/>En effet, par temps de pluie le tissu de la tente trempe un peu.<br/><br/>A recommander malgré tout. Très pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facila à monter , spacieuse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>super , pratique à recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>étanche bon rapport qualité prix facile a monte</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Utilisé sur 2 semaines pour des randonnées de 2 ou 3 jours.pas de soucis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidité à monter et démonter + peu encombrante</point_positif>
<point_negatif>1 seule moustiquaire</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Très pratique à trimballer, je l'ai prise pour faire un tour d'Europe, facile à monter/démonter. <br/>Seul point négatif, il n'y a qu'une moustiquaire donc on peut ouvrir la nuit que d'un coté! (ou les 2 pour les amis des insectes ;) )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>J-F</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>étanche et légère</point_positif>
<point_negatif>Un des connecteurs métallique a cassé</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Au bout du deuxième montages un connecteur métallique de l'arceau a cassé. j'ai pu réparer avec ce que j'avais sous la main mais ce n'était pas très pratique, et pas question d'avoir un montage parfait, même si la tente est restée étanche sous une pluie abondante malgré sa  toile détendue. Si cela est un vice de fabrication je n'ai pas eu de chance et cependant sans ce défaut la tente est très pratique et facile à monter. Il faudrait des connecteurs métalliques de rechange, un droit et un courbé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage-pliage faciles, poids, aération</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Discrète, cette tente légère, idéale pour le bivouac, tient ses promesses. Elle est confortable pour deux personnes avec sacs et chaussures à l'intérieur. Elle se monte et se replie en un clin d'oeil, sèche rapidement, est bien aérée. Nous l'avons utilisée sous de fortes pluies sans problème d'étanchéité.<br/>Le rapport qualité/prix est le meilleur que nous ayons trouvé dans sa catégorie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>encombrement et poids très réduits montage facile</point_positif>
<point_negatif>intérieur étriqué mais on ne peut pas tout avoir</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Le volume et le poids limité permettent de la transporter facilement en avion avec le sac à dos.<br/>Le montage est très simple et la tente plutôt solide.<br/>L'accès à l'intérieur par les 2 côtés est très pratique.<br/>Bonne ventilation, peu de buée.<br/>Faible prise au vent: utilisée en pleine tempête en Islande sans le moindre problème.<br/><br/>Seul inconvénient: le faible volume intérieur, mais on y met 2 adultes (1,80m) avec 2 duvets et 2 matelas auto-gonflant + 1 sac pas +.<br/><br/>Très bonne tente surtout pour</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>B&M</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à monter/démonter, OK vent et pluie</point_positif>
<point_negatif>manquent 2 sardines de base.</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Utilisée aout 2012, 12 nuits en Islande, pour camping sauvage itinérant (portage =voiture).<br/>Correspond tout à fait à nos attentes.<br/>Robuste et simple à monter/démonter dans de mauvaises conditions.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
