<liste_avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à monter - Etanche</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair de l'auvent fragile</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Tente impeccable pour 2 personnes + les sacs à dos - Bien étanche - Facile à monter<br/>Par contre, la fermeture éclair de l'auvent a rendu l'âme la 3ème année (5 à 10 utilisation par an). Donc pas de garantie et achat à renouveler.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tente très facile a monter et spacieuse</point_positif>
<point_negatif>auvent un peu trop petit</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>je m'en sert depuis quelques années et j'en suis satisfait, légère et compacte pour ceux qui font de la moto</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mamy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistant et pratique</point_positif>
<point_negatif>le tapis de sol laisse filtrer l'eau à l'interieur</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>j'ai toujours eu une bonne impression sur les produits quechua ceci dit le tapis de sol doit etre revu car en pleine pluie il laisse infiltrer l'eau à l'interieur bien qu'à petite quantité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roland</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stockage facile, montage rapide, grande avancée</point_positif>
<point_negatif>la toile du fond qui détend</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit il y à 3 ans pour 4-5 utilisation.<br/>Je connaissais déjà ce produit par l'ancien modèle que je possédais également. Seulement, sur celle-ci, la toile du fond (côté tête) ne se tend pas assez contrairement aux autres côtés. Je fais 1m95 et du coup, je suis obligé de dormir en travers. Sinon, peut-on laver les toiles en machine à laver? Merci à un conseiller de répondre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanche,spacieuse,montage facile,avancée pratique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>rien à dire la mienne a 5 ans, utilisée 3 fois par ans, elle est facile à monter , un peu moins pour tout ranger correctement dans sa housse mais cette année nous décidons de racheter la même pour y installer notre 2 ème ado</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Federico</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>place etanchéitée</point_positif>
<point_negatif>fragile au niveau des attaches vers la bache</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Âpres 2 utilisation en pleine nuit la fixation ou est l'anneau pour les 2 arceaux celui du SAS et celui de la tente a craqué déçus après ces 2 utilisations j’espère qu'elle sera prise en garantit vue qu'elle est garantit 2 ans ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Andréa</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Spacieuse, Espace de rangement</point_positif>
<point_negatif>Prend l'eau, poids</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>Je cherchais une tente classique, simple à transporter. Celle-ci avait a priori un bon rapport qualité prix malgré son poids : on tient très facilement à 3 et on est plus qu'à l'aise à 2. L'abside paraissait très pratique aussi.<br/><br/>Mais voilà, après 3 nuits : qu'il s'agisse d'une pluie ou d'une simple rosée, de l'eau traverse le double toit et goutte dans l'abside, et dans la tente par l'aération supérieure !<br/><br/>A part la ramener au magasin, je ne vois pas quoi en faire ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hage</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pas eu la chance d'en trouver</point_positif>
<point_negatif>Poids</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>J'ai commande la tente en ligne depuis le Liban a une adresse en France. Apres 2 mois d'attente elle arrive. Parti camper a 2400 m dans les montagnes, deballée, la tente paraissait excellente. Helas l'un des deux arceaux principaux n'etait pas attaché par le fil liant, avant meme d'etre tendu. Ca fait tres longtems que j'utilise les produits Quechua sans le moindre probleme. Ce fut ma premiere deception surtout que je suis au Liban, alors pas d'échange d'arceaux .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistante</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>nous suit partout depuis 4 ans au moins 3 semaines par an avec démontage tous les jours. très bien avec camping voiture par contre sur le dos un peu plus encombrante. facile a plier. <br/>résistante. <br/>Place pour un matelas decat gonflable pour 2 avec de la place pour les sac mais pas de 3ieme sleepinbed<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Skip</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort / Espace / Produit Compact</point_positif>
<point_negatif>Igloo "à l'ancienne"</point_negatif>
<date>29/05/2012</date>
<commentaire>Lassé de la 2" pour diverses raisons (dont la place que ça prend une fois plié, franchement pas pratique), je suis revenu au concept de l'igloo classique avec ce modèle. Rien à dire, parfait pour deux personnes</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
