<liste_avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rapide a ouvrir</point_positif>
<point_negatif>trop court , pliange , encombrement</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>je mesure 1.85 je ne rentre pas dans la longueur tente fermée ; j'ai la tète en fond de pointe la toile sur le visage c'est très désagréable .<br/>ce doit être un modèle pour hobbit LOL sérieusement il est tres difficile de trouver un modèle confortable en longueur dans ce type de produit .<br/>très volumineux plié elle ne rentre pas dans les baguages <br/> je regrette énormément les tentes canadiennes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité des matériaux</point_positif>
<point_negatif>couleurs / motifs</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>A quand une version Camouflage CE ??? là ça serait le top pour nous, car bien souvent les couleurs sont claires. Il y a un gros public qui attend ce coloris ;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alecsane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés solide, pratique, peu encombrant.</point_positif>
<point_negatif>aucune, ma jamais, posé de probleme</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>tente de bonne qualité et très solide.et facile a monter, en 2 seconde. le pliage et trés difficile aux début. mais une fois maitrisé avec peu de temps, deviens très facile et rapide. avec l'habitude. donc ne vous inquiétez pas. je l'est utilisé pour un trek de deux mois, en partout de la montagne a la mer.je n'oublierai jamais cette expérience, et grace a cette tente hyper pratique. Espace suffisant pour 2 personnes. Croyez moi, il m'a été très utile,je vous la recommande sincèrement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Vitesse de  dépliage,rangement facile,séchage.</point_positif>
<point_negatif>Un chouia trop courte pour une personne de 1,80m</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Utilisé 15 jours cette été en randonnée cyclo,montage démontage quotidien,taille correct pour un rangement sur une remorque bob,<br/>Bien malmené et trempé mais la qualité n'a pas bougé.<br/>10 cm de plus en longueurs serait le top.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le montage en 2 second,le prix</point_positif>
<point_negatif>disque une fois rangé un poil trop grand</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Très bonne tente servie 5 ans une bonne centaine de fois en randonnée, mise au rebut car le tapis de sol a fini par lâché. Super le montage 2 second ,surtout quand il pleut et qu'il fait froid, sa tenu sans piquets est pratique en montagne sur sol très dur, une totale confiance pratiquement en tous temps.Le disque de rangement plus petit, avec une avancée serai le top. rapport qualité prix excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SIMPLE</point_positif>
<point_negatif>Demontage-Remontage nécessaire</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>FINI LES ARCEAUX CASSES:<br/>Les arceaux ne cassent pas en flexion, mais en torsion. La solution: Démonter un arceau, le graisser à la vaseline, le remonter. Traiter l'autre arceau. Ainsi ils pourront tourner plus librement lors du pliage et résisteront infiniment mieux.<br/>Bon camping !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'installation ultra-rapide,auto-portante,pratique</point_positif>
<point_negatif>les cotes mals adaptées</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>utilisé en rando-été une semaine en autonomie : pour cette tente une place les cotes ideales seraient pour la chambre :L 240, l 70, H 90 car au dessus 1.75 cm on touche de partout.,Une abside et une ouverture par le coté est indispensable.L'espace récuperé de la chambre servirait pour l'abside pour se faire un petit repas à l'abri des intempéries.La chambre doit ètre en moustiquaire avec des facilités de rangements le tout pour un poids de 2 KG max et de 40 cm de diamètre.Aurevoir la concurrence</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité/prix, solidité 1ére génération</point_positif>
<point_negatif>s'entrainer pour la plier, manque d'espace</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Convient pour le voyage à vélo contrairement à la deux place trop encombrante. On apprécie la facilité de dépliage mais il vaut mieux s'entraîner avant pour la replier (vidéo).  Seul défaut le manque d'espace pour les grands ( +1m80) car ma tête touche la paroi  pour le couchage. Le tapis de sol peut prendre l'eau avec le temps.Le sac de rangement est peu résistant aux frottements.Une version allégée: piquets et cordes light, arceau carbone, avec abside rajoutable peut intéresser les cyclos!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marmotton3838</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage , démontage</point_positif>
<point_negatif>fragilité arceau+ trop court pour adulte de 1,78m</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>il me manque 10cm pour ne pas toucher en longueur, et avec le duvet cela complique encore...<br/>1 arceau cassé sur une de nos 2 tentes, après une trentaine de montage/démontage et des dizaines de nuits par tout temps<br/>globalement très satisfait par la relation qualité , poids, prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Autoportante, tapis de sol résistant.</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie de 3 utilisations, me concernant.</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Tres déçu par cette tente qui ne m'as servie que pour 3 utilisations. <br/>Sachant que je suis précautionneux avec mes affaires et que je repliais la tente sans forcer, quelle surprise quand j'ai vu l'arceau cassé en 2 endroits après un stockage au sec.<br/><br/>Achetée 25,90euro en aout 2009, je n'en acheterai sûrement pas une deuxième a 34,95euro vue que la garanti de 2 ans n'est plus valable....</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
