<liste_avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilite d'utilisation bien conçu et spacieux</point_positif>
<point_negatif>il faut être deux pour la refermer</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>nos petits enfants étaient ravis et prêts à recommencer l'expérience</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'aération  le montage</point_positif>
<point_negatif>faible place de l'auvent</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Elle est géniale pour partir sur un coup de tête!<br/>en 10min montre en main, elle est montée.<br/>Super légère à transporter (4,5kg), elle se trimballe assez facilement malgré son diamètre imposant une fois pliée.<br/>Repliage en 2min la première fois. Je m'attendais à pire!!!<br/>Et l'aération aide pour les grâces matinée!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal et rachel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne aeration</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>nous venons de passer 3 semaines en corse du sud et grace a ce produit nous avons tres bien dormi pas trop chaud grace a l'aeration tout en etant tres bien protégé des moutiques ou autres bestioles grace a la moutiquaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicole</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage instantané et bonne tenue par temps venté</point_positif>
<point_negatif>pas évident de replier la tente</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>une démonstration de pliage serait nécessaire à l'achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mivhael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a deplier</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>aucun commentaire sur ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>s'ouvre facilement  grande</point_positif>
<point_negatif>pliage dificile</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>ne prend pas trop de place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agnès</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile à monter</point_positif>
<point_negatif>Faible résistance de la fermeture éclair</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>Après 3 ans d'utilisation mais peu de dépliage/repliage, nous avons surtout constaté une usure prématurée de la fermeture éclair. En effet, compte tenu de l'inclinaison de la moustiquaire, les fermetures prennent facilement l'eau quand il pleut et si on ajoute le sable et plusieurs ouvertures/fermetures, le zip finit par casser c'est à dire que les dents du zip ne s'accrochent plus entre eux. Ce problème de zip fragile est d'ailleurs récurrent chez Décat', notamment pour les anoraks.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne aération.</point_positif>
<point_negatif>Trop courte pour les personnes de grandes tailles</point_negatif>
<date>04/02/2012</date>
<commentaire>Je dois voyager par avion, mais la tente ne peux pas rentrer dans un sac de voyage. Donc elle est considérée comme bagage supplémentaire et ça revient trés cher. <br/>Est-il possible de séparer les arceaux de la toile?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pliage, aération, spacieuse pour 2</point_positif>
<point_negatif>toile blanche intérieure trop lumineuse</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Je ne m'attendais pas à un défaut de ce type mais plutôt sensible à la lumière le matin, j'ai été déçue par cette tente : la toile intérieure est blanche, on se croirait à l'extérieur. D'autres tente offrent une bien meilleure opacité...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>aération, taille.</point_positif>
<point_negatif>fragile lorsque placée longuement au soleil.</point_negatif>
<date>21/07/2011</date>
<commentaire>Trés bonne tente, elle reste pendant tout l'été à l'exterieur, elle est trés résistante aux intempéries.<br/>Mais elle reste aussi au soleil pendant deux mois ce qui fragilise le tissu exterieur.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
