<liste_avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pointe, semelle, talon</point_positif>
<point_negatif>le temps de le faire à son pied</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Chaussons polyvalent qui sont intéressant pour les crochetages ou talonnage. Ce modèle est un chausson typé dévers avec une excellente action de pointe. Il est aussi efficace dans la dalle ou le verticale sur des petites prise, puisqu'il y à une bonne répartition de force sur une semelle rigide.<br/>Cependant il reste long a faire à son pied et il me paraît convenable de le prendre 2 pointures en dessous de sa taille de ville. <br/>Je le recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien dur au bout pour les pointes</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>trés bon pour entrainement et compétition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortables, serrage excellent et talon top</point_positif>
<point_negatif>Rien pour l'instant</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>J'avais commencé l'escalade avec des Simond Vuarde Plus, très bien pour débuter. Pour ma seconde paire, je cherchais des chaussons plus techniques, je pense avoir trouvé ce qu'il me convenait.<br/>Le maintient du pied est très bon, je peux enfin me servir du talon correctement et il y a quand même un certain confort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>partishead</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon maintien du pied, confort</point_positif>
<point_negatif>cherche encore</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>très bon chausson d'une marque qui à déja prouvé son sérieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très rigide-bon grip</point_positif>
<point_negatif>long à se faire aux pieds</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>Excellent pour grimpeur évoluant dans du 6 et au delà.<br/>Les adhérences sont parfaites. La semelle reste rigide, le chausson est un long à assouplir.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
