<liste_avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PRECISION</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>BON PRODUIT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>phienix</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>plutôt confortables avec une certaine précision</point_positif>
<point_negatif>la semelle part vite, se détendent trop en largeur</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>J'ai été très déçu par ce modèle. J'en ai acheté en février. Pendant un mois ils faisaient mal (ce qui est normal) mais puis ils ont pris la forme de mes orteils. En revanche, la semelle en avant est partie tès rapidement. Premier resemelage: en mai; 2ème en août! J'avoue que je grimpe braucoup, en salle et en nature, dalle/dévers... Il faut les aérer tous les jours sinon, l'humidité est considérable.<br/>En revanche, j'ai bien aimé leur précision. Sur les dalles de bleau, je me sens assez bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, accroche</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>content d'avoir pu trouver cette chaussure dans mon magasin Decathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>systeme velcros efficace trés bonne semelle</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ervan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne adhérance</point_positif>
<point_negatif>un mal de pied hors du commun</point_negatif>
<date>11/01/2012</date>
<commentaire>Je ne met pas en doute la technicité du chausson, c'est une tuerie. Par contre le confort n'est pas au rendez-vous. Je fais du 43 en basket Nike et 42 en Puma. J'ai donc pris 42 et je le regrette à chaque séance d'escalade en 8min. On m'a dit qu'il allait se tendre mais non. Si j'avais su, j'aurai pris 43. Alors attention!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son adherence</point_positif>
<point_negatif>l'aeration</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>chausson confortable qui accroche bien mais apres 3h de grimpe on se rend compte que pas d'aeration ds le chausson</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeanne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tient le talon ne fais pas mal aux pieds</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant aucun a part son prix un peu élever</point_negatif>
<date>17/11/2011</date>
<commentaire>je les ai essayer et je vais les adopter ! Hâte de les avoir et de les essayer en compet' ! pour l'instant je ne voit aucun défaut.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Factis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, robustesse, polyvalence : un bon investis</point_positif>
<point_negatif>peu crochetant</point_negatif>
<date>10/11/2011</date>
<commentaire>Ces chaussons sont très confortables avec un cuir souple et facile à chausser/déchausser sans trop perdre en précision. Ils sont relativement rigides (peu fatigants à porter, mais pas hyper sensitifs) mais la gomme donne une bonne adhérence. Ils passent bien en dalle, verticale et léger dévers, mais ils sont limités en gros dévers et toit (normal).  robustes : après 2 ressemelages, ils sont toujours en super état !! Pour les pointures : 1.5 à 2 pointures en dessous de la pointure de ville.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lilian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La pointe , le chaussage rapide , le confort ...</point_positif>
<point_negatif>Le prix</point_negatif>
<date>28/10/2011</date>
<commentaire>Des chaussons très confortable malgrés un prix assez elevé</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
