<liste_avis>
<avis>
<auteur>ELISABETH</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaleur, confort, imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>la découpe des poches</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Veste très chaude et imperméable. J'en suis très contente car je suis très souvent à l'extérieur. Et sous une pluie forte, pendant 10 min, je suis restée au sec. Sa découpe est féminine et sympa. Chic et sport!!<br/>Un défaut, s'il faut lui en trouver un, les poches. Pas assez profondes. Je recommande ce produit plutôt deux fois qu'une.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>isolant, chaud, douillet, esthétique, pratique</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>- Longtemps hésitez avec le bleu marine je l'ai pris en gris: magnifique, jolie motif discret (léger imitation jean), tout dans l'esthétique! petit plus pour la classe le petit boutton "os" au cou!<br/>- Chaud, coupe bien le vent et est bien étanche (je passes des fois 2à 3h d'affiler sous la pluie par jour pour sortir le chien)! il est de plus bien douillet (espèce de fourrure ultra douce : col/capuche et intérieur des poches)<br/>- dernier plus : toutes les poches (3ext-3int) peuvent se fermer par Z</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaude</point_positif>
<point_negatif>Peut-être un peu courte</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Veste très chaude, qui protège bien du froid. Un léger regret sur la longueur de la veste, un peu courte.<br/>A recommander !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le design en premier lieu et son efficacite</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Je n'ai jamais mis une veste aussi chaude que celle ci et aussi efficace contre le vent, c'est une veritable revelation, chaque jour passant, je suis contente de l'avoir achete, je la recommande sans aucun probleme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joana</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthétique, tissu déperlant, fonctionnel, chaud</point_positif>
<point_negatif>Voir commentaire</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Une petite bande de tissu cousue à l'intérieur au niveau de la taille se révèle être abrasive et a complètement ruiné un beau pull en laine tout neuf en faisant boulocher la laine.<br/>Pour prémunir toute nouvelle dégradation de mes pulls, je vais devoir le ramener...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ingrid</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur, imperméabilité, confort</point_positif>
<point_negatif>Poches pas assez profondes</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfaite par cette veste, elle est très agréable à porter y compris quand il pleut ou quand il y a du vent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caro</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud, bien coupé</point_positif>
<point_negatif>Les poches ne sont pas tres profonde</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit passe partout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>blouson chaud, confortable.</point_positif>
<point_negatif>fragilité du tissu en cas de choc</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>blouson chaud, confortable. idéal pour ado!! mais fragilité du tissu en cas de choc. je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>impermeable, chaud, facilite de mouvement</point_positif>
<point_negatif>pas asse long</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez ample pour pouvoir mettre un pull dessous</point_positif>
<point_negatif>pas assez serre à la taille</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>cette veste me plait car je ne suis pas serrée dedans. elle est peut-être à peine assez longue et pas assez ressée au niveau de la taille.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
