<liste_avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>veste chaude,capuche super, poches</point_positif>
<point_negatif>Xxxxx</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>j'ai fait cet achat pour aller à Pekin debut 2013 Il y faisait très froid  moins 3 au maximum   ai apprrecie le confort et la chaleur de cette veste , pratique avec de nombreuses poches, capuche impeccable pour resister au froid, mains au chaud Un achat plus qu'utile pour le grand froid!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ELIAS</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on n'a bien chaud ...</point_positif>
<point_negatif>la capuche trop petit ....</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Je ne regrette pas mon achat , ce matin sur Valenciennes Moins 10 degrés avec cette article je supporte facilement la température ensuite produit très bien fini ... très  agréable a porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nico</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaude, pratiques (poches), confortable</point_positif>
<point_negatif>Velcro</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Excellent blouson très chaud. A éviter au dessus de 10-15°C.<br/>Les nombreuses poches sont très pratiques, notamment les poches pectorales extérieures qui permettent d'y mettre un portable ou une carte de transport accessible sans ouvrir le blouson. Le tour de capuche en fausse-fourrure est amovible : un plus pour ceux qui veulent éviter que leur blouson ressemble à tout ceux qu'on croise.<br/>Reste à voir si les velcros du rabat vont tenir dans le temps ; ce qui est rarement le cas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>produit fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>veste agréable à porter, chaude, style sobre et plutôt élégant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très très chaud</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Très beau manteau très chaud beaucoup de poches 8 en extérieurs 4 en intérieur, excellente imperméabilité.<br/>La capuche est juste parfaite...<br/>elle est amovible de même pour la fausse fourrure.<br/><br/>Je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>WARREN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très agréable a porté + rangement</point_positif>
<point_negatif>garde l'humidité</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>J'ai effectué un voyage au Canada, à cette occasion j'ai acheté la veste Arpenaz 800. Première deception, deux coutures interieures s'effiloché déjà. Ensuite lors de mon voyage, après un contact avec la neige, elle a conservé l'humidité sur l'exterieur. Malgré tout, je le recommande, elle est très agréable à portée, de nombreux rangements et très chaude.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poches (In/ex), chaleur</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>Manteau acheté pour le trajet Maison = Travail, et il tient tout ce que je lui demande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>salim</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les poches,la matière deperlante, la capuche......</point_positif>
<point_negatif>le col</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Le col ,une fois fermer je ressent une gêne au niveau du menton, mais a part cela je la trouve excellente tant au niveau du confort qur de l'aspect veste tres mode qui s'accorde avec presque tout,son poids est plus que raisonnable compte tenu de son volume. "90€ parceke je le vaut bien"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bob</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la chaleur du manteau, les grandes poches</point_positif>
<point_negatif>la fausse fourrure, l'absence de choix de couleur</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur et beaucoup de poches</point_positif>
<point_negatif>positionnement des ouvertures de poches</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
