<liste_avis>
<avis>
<auteur>Katy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Veste chaude et confortable.</point_positif>
<point_negatif>solidité de la fermeture éclair</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté cette veste il y a deux mois. La fermeture éclair était déjà très dure et  mon fils n'arrivait pas à la fermer seul! La fermeture éclair vient de casser! Très décevant pour un produit décathlon, et pour ce prix!.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>modularité des vestes</point_positif>
<point_negatif>fermetures très dures pour enfant</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Je l ai acheté il y a 3 hivers, pour ma fille.J aime le bas du dos plus long,le col montant,la capuche couvrante, je n aime pas les couleurs vives et un choix de couleurs peu large, ni les coutures contrastantes.Il est utilisé pour faire du ski et de la luge, aussi tous les jours, il est déperlant, très pratique car nous avons de  grosses pluies, un mistral affolant avec des vents de 100 à parfois 130 km/h donc des temps extrêmes.<br/>il est parfait par tous temps et toutes saisons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le 3 en 1</point_positif>
<point_negatif>Tissu fragile</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Très déçue par cette veste dont le tissu n'est pas robuste. Il se coupe, pourtant mon fils ne le porte pas en permanence.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très chaude, très pratique avec la veste amovible</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Cela fait la deuxième année que ma fille porte ce blouson, au printemps, en coupe-vent, et en hiver avec le blouson intérieur intégré. Il est très chaud, se lave très facilement à la machine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>peut-être toujours étanche solide et pratique</point_positif>
<point_negatif>taille trop petit et s'arrète au 14 ans</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>je trouve que cette année, cette veste taille trop petite. Mon fils avait le même modèle en12 ans l'an passé dont il était super content (pratique étanche chaud avec la doublure bref le modèle qu'il ne voulait pas changé), on a essayé le 14 ans et il est aussi petit que son 12 ans de l'an passé! Et comme il n'y a pas de 16 ans... il se retrouve sans son blouson préfèré et met celui du ski tous les jours. Dommage il va falloir aussi trouver un autre modèle pour la demi- saison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>3 En 1</point_positif>
<point_negatif>Même modèle mais moins bien finie...</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter "les yeux fermés" cette veste pour remplacer celle trop petite (mais en excellent état) acheté il y a 2 ans.<br/><br/>Bilan: moins de poches, absence de scratch, montage inversé de la doublure et absence de ce qui était super malin, la poche sur l'avant bras qui contenait un bandeau réfléchissant bien pratique pour les balades à la nuit tombée...<br/><br/>La toile à l'air beaucoup moins résistante... j'ai franchement peur d'être déçue à l'usage... ce qui n'est pas un bon point commercial.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabrina</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>La solidité de la matière extérieure et froid</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>veste achetée l'année dernière pour mon fils. Satisfait d'un autre manteau acheté en automne 2008 (version noir et intérieur orange) pour laquelle nous avions été totalement satisfait, d'ailleurs, mon 2è fils la met aussi pour la 2è année !<br/>Or, à peine quelques mois d'utilisation, et on constate une usure au niveau des poignées, des trous apparaissent !! Très solide, n'est ce pas ! pas eu ce problème avec la version plus ancienne !<br/>De plus, mon fils se plaint régulièrement d'avoir froid avec !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>babou</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légereté pratique</point_positif>
<point_negatif>veste montée à l'envers couleur edoublure trop viv</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>j'ai pris cette veste il y a 2 ans ,et cette année la doublure est à l'envers ce qui fait que le col polaire n'est pas tout le tant utilisable ni la poche interieure (ce qui était le cas avec l'ancienne veste).Du coup si vous mettez la doublure seule ,et que vous la salissez vous vous retrouver avec le coté sale contre la peau !! Je ne vois pas du tout l'intéret de ce changement , cette veste était très pratique ,on pouvait rajouter le coupe vent en cours de promenade et ce n'est plus le cas .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mylene</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tiens bien la chaleur, super qualité</point_positif>
<point_negatif>manche de la veste interieur trop serré</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Ma fille de 4 ans adorait sa veste jusqu'au jour ou elle la enlevé seule, la veste est resté bloqué au niveau du poigné elle a tiré dessus et c'est fait une luxation du coude. Depuis elle ne veut plus la mettre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Trop fragile pour des enfants</point_positif>
<point_negatif>Fragilité du tissu, zip "étanche"</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>Après une semaine d'utilisation, le tissu est coupé au niveau du dos, est-ce que le produit suis la tendance marketing de  limiter la qualité pour maintenir le prix, supprimer plutôt la fermeture sur le bras gauche dans ce cas. Si mon fils l'utilise en randonnée, forêt, caillase, et chute, ça va être un lambeau.<br/>Pour ce qui est des zip "étanches", c'est effectivement très difficile à ouvrir et fermer pour un enfant (idem adulte). Une alternative : zip étanche grosses dents</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
