<liste_avis>
<avis>
<auteur>ELISABETH</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaleur, confort, imperméable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Cette veste est chaude, très agréable à porter. Testée sous la pluie, elle est aussi très imperméable. <br/>Mon conjoint a acheté cette veste pour tous les jours et le 3 en 1 est pratique. Elle convient parfaitement au temps froid et à la demie saison.<br/>On peut la porter avec tout. Elle donne un look chic et décontracté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Sa capuche amovible</point_positif>
<point_negatif>Trop grand sans sa doublure</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Bien vu la capuche amovible sur ce modèle, car elle devient malheureusement de plus en plus inamovible. Si l'on retire la doublure, la veste devient bien trop grande surtout au niveau des manches, j'ai pourtant choisi la bonne taille, car celle d'en dessous était trop petite. Je m'étais décidé pour ce modèle pour sa modularité. Mais je vais devoir acheter une nouvelle veste moins chaude, sans doublure pour la taille coresponde.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très pratique</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Beaucoup de poche, la doublure peut se retirer, passe en machine... Je recommande toutefois de bien essayer avant car ça peut tailler un peu grand.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legerete chaleur et le 3 en 1</point_positif>
<point_negatif>pressions manche de la doublure</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>grand confort, encombrement reduit, bonne finition hormis un petit bemol sur les pressions des manches qui solidarise la doublure!!!!<br/>je cherchais une veste plus technique ou modulable, j ai adapte a la mienne a la place de la doublure d origine une forclaz 900 warm(juste un peu de couture;-) )et je me retrouve avec un ensemble top..........la doublure d origine est devenue une veste d appoint!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanchéité au vent et pluie, doublure amovible</point_positif>
<point_negatif>capuche très légère qui ne tient pas sur la tête</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>pourquoi ne pas mettre la capuche roulée dans le col?La poche de poitine avec zip était décousue au fond:mon petit mp3 est passé a travers et je l'ai récupéré dans la doublure à maille.C'était ma 1ere utilisation(le mp3 aussi d'ailleurs).Sinon produit douillet, léger,bien taillé,j'en suis très content!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Renaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport efficacité / poids / prix</point_positif>
<point_negatif>Bourrelet de la doublure au niveau du col</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>Produit globalement bien fini compte tenu du prix. A revoir : la doublure polaire fait un bourrelet au niveau du col, ce qui est désagréable quand celui-ci est zippé jusqu'au dessus du cou.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, polyvalence</point_positif>
<point_negatif>Poches pectorales un peu étroites</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>Je possède l'ancêtre de cette veste, elle a environ 15 ans, j'ai juste changé la fermeture éclair.<br/><br/>Elle est polyvalente pour aller au bureau ou en randonnée.<br/>J'ai remplacé le polaire par un polaire sans manche sinon on a trop chaud jusqu'à 0°C.<br/><br/>Je possède également son clone d'été qui permet dans le nord est de la France de supporter le temps médiocre et de ne jamais être surpris par une pluie soudaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon coup vent confortable et chaud</point_positif>
<point_negatif>la doublure manque bouton pression au dos</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>excellent rapport qualité prix tout terrain (froid ,pluie,vent,)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geneviève</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est superbe</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il n'y a pas de 4XL et plus</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Il faudrait penser qu'il y a des personnes qui ont le bassin un peu plus large</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ben</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste / chaleur / pratique le 3 en 1</point_positif>
<point_negatif>poche pectorale petite</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>je l'ai emportée lors d'un long roadtrip dans le nord des USA, températures entre 2 et 20 degrées, elle était parfaitement adaptée. bonne imperméabilité et bon confort.<br/>malheureusement pour moi, j'ai oublié la polaire que j'avais désolidarisée de la veste lors d'un pique-nique. est-ce possible de la racheter toute seule ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
