<liste_avis>
<avis>
<auteur>SOPHIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméable et chaude</point_positif>
<point_negatif>longueur des manche</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>très contente de cette veste mais le bas de manche aurais étés mieux avec un scratch que des pressions ( pas assez serrer pour moi donc obliger de faire un plie )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Jolie Coupe</point_positif>
<point_negatif>Ne permet pas à la peau de respirer...</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>Très satisfaite au départ, je me suis demandée pourquoi mes manches étaient mouillées à l'intérieur qu'il pleuve ou non et que je touche ou non de l'eau...Après recherche, j'ai découvert que c'était à cause de son imperméabilité qui ne permet aucune respiration pour la peau. Je suis en perpétuel mouvement travaillant dans un centre équestre donc je finis congelé à cause de ce problème que j'aurai jamais imaginé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Beatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude, confortable et bien imperméable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>j'adore cette veste, je la porte dès qu'il pleut ; elle est légère et chaude à la fois ; très confortable ;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Evelyne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne longueur, bonne isolation</point_positif>
<point_negatif>qd le col est fermé : trop serré - poches trop hau</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>La forme de la capuche empêche de voir devant ! le bas est également un peu serré ; je ne suis pas ce que l'on appelllerait une personne forte mais qd la veste est fermée c'est un peu<br/>étroit au niveau des hanches ;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien taillée, chaude, bonne longueur</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Pratique à porter, chaude, bien coupée. Serait un plus de la décliner en plusieurs coloris</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanny</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur et liberté de mouvement</point_positif>
<point_negatif>longueur</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>J'habite un endroit très venté et cette veste me permet de rester au chaud, grâce à la coupe ajustée et la capuche ajustable. En plus elle est légère et permet une grande liberté de mouvement.<br/>Seul point "à améliorer", 5 cm en plus vers le bas, cela aurait été parfait pour protéger aussi les cuisses et aurait élancé la silhouette !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméable et chaude</point_positif>
<point_negatif>un peu trop cintrée</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Lieu de fabrication : La Chine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'entretien / étanche / chaude</point_positif>
<point_negatif>manches trop longues</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>Manque d'epaisseur</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Veste idéale pour la demi-saison (passage automne hiver). Pas assez chaude pour un hiver rigoureux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gisèle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable et pratique avec ses nombreuses poches</point_positif>
<point_negatif>Manches trop longues.</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>C'est une veste que je porte pour les randonnées à la journée. Elle protège bien du froid et de la pluie. J'aurais aimé la trouver dans une gamme de coloris plus large.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
