<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yasmina</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>3 en 1 / évacuation transpiration / zip ventilati</point_positif>
<point_negatif>imperméabilité</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>veste 3 en 1 est un avantage, 100 % coutures étanches = je suis d'accord / les plus produit c'est le zip ventilation + évacuation de la transpiration.<br/>Par contre je suis très perplexe face à l'imperméabilité = pluie battante d'une heure en Irlande lors d'une randonnée et j'étais mouillée, humidité à l'intérieur de la veste très désagréable, sensation de froid.<br/>le nombre de poches est à revoir, l'ajoute de manchons serait un plus surtout pour la saison hivernale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>lègèreté, matière, style</point_positif>
<point_negatif>pas assez de choix de couleur</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>excellent rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ça protège super bien du froid</point_positif>
<point_negatif>la capuche, on dirait celle d'un KWAY (le sketch!)</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>J'ai adoraé les couleurs et ai bien eu du mal de choisir, j'en suis très contente je peux aller au froid et au vent sans souci, seule la capuche me gene un peu et n'est malheureusement pas démontable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'imperméabilité, la capuche, la doublure</point_positif>
<point_negatif>La respirabilité, les poignets, les poches</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Imperméabilité réelle sous pluie battante prolongée et capuche ajustable parfaite avec le vent. Doublure jouant bien son rôle (courte en longueur peut-être) : la fermer séparément pour plus de chaleur ou l'enlever sont des plus.  Respirabilité trop juste sous la pluie : sans ouvrir sous les manches, la chaleur s'enmagasine et fait effet sauna en 10 mn de marche rapide. Poignets auraient été plus confortables élastiqués. Il manque 1 ou 2 poches sur la veste elle-même. Agréable à porter et jolie !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège bien</point_positif>
<point_negatif>pas de poche intérieure</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>utilisé cet hiver par -15° avec vent et neige en randonnée raquettes !!! pas de sensation de froid et l'imperméabilité est top ; enfin, il sèche vite après l'effort ; bon produit qui permet d'être complètement à son activité quelques soient les conditions météo rencontrées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Danielle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'utilisation, avec la doudoune amovible, l</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>idéale pour la rando, avec les fermetures éclaires sous les manches, permettent une bonne aération, et reduit l'humidité dû à la trenspiration, ainsi que l'independance des fermetures éclaires de la doudoune et de la veste, qui permettent de les ouvrir ,dépendament, je suis ravie d'avoir découvert ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rysma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité de la surveste</point_positif>
<point_negatif>couleur blanche et taille (grande) de la doudoune</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, efficacité contre le vent et la pluie</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ETANCHEITE , SOUPLESSE,CONFORT EXCELLENTS</point_positif>
<point_negatif>ZERO</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>EXCELLENT PRODUIT TRES PRATIQUE CAR LA CONCEPTION FAIT QU'IL SE TRANSFORME EN 2 EN 1: VETEMENT DE PLUIE ET COUPE VENT POUR DEMI SAISON ET L'HIVER POUR LE FROID AVEC SA DOUDOUNE AMOVIBLE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très chaud</point_positif>
<point_negatif>matière abrasif peau irrité veste extérieur</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Je suis content de mon achat pour ma maman. La veste est très chaude avec sa doublure. Aussi, le fait d'avoir deux veste est très pratique lors des journées ou on ne sais pas comment s'habiller. <br/>Je ne mets pas 5 juste pour ce petit problème de matière abrasif lorsqu'il fait froid ou lorsqu'il pleut au niveau de la capuche.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
