<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son style passe partout</point_positif>
<point_negatif>Imperméable, mais la pluie marque le blouson</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Je suis assez satisfaite de mon achat, chaud passe partout, par contre lorsqu'il pleut, la pluie martele le blouson et ces impacts le marque jusqu'au séchage. J'ai signalé ce défaut à mon magasin et c'est tout juste si on ne se moquait pas de moi!!!Je pense que je vais tout de m^me profiter du garantie 2 ans car vu le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>noelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud, confortable, impérméable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>je viens d'utiliser ce blouson acheter il y a une semaine, pour une balade de 2 h sous la neige, je n'ai absolue pas eu froid ni mouiller alors que je suis frileuse,  je vais l'acheter en autre couleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>béatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméable, doublure polaire amovible</point_positif>
<point_negatif>manches de la polaire</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>veste achetée  pour de la rando en montagne en été.<br/>on apprécie : la doublure en polaire amovible, sa capuche également amovible.<br/>Petit bémol : la doublure des manches de la polaire = sensation de froid.<br/>Commandée une taille plus grande pour plus d'aisance car les produits de la marque taille trop court et près du corps à mon goût.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Muriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coupe ajustée, polaire enlevable</point_positif>
<point_negatif>non trouvé</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Très pratique et confortable<br/>Possibilité de l'utiliser par temps frais en enlevant la doublure en polaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique le 3 en 1</point_positif>
<point_negatif>pas d'évacuation de l'humidité</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Par manque d'évacuation de l'humidité, j'avais le dos et  l'intérieur des manches humide, une sensation désagréable une fois la veste retiré.<br/><br/>Pourquoi ne pas prévoir des aérations sous les bras ?<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brigitte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleur chaleur et le 3 en 1</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce modèle très élégant et pratique mais pour la marche nordique n'est-ce pas un peu chaud? merci de votre réponse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité, côté pratique, prix, couleur.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Excellent achat ! Un 3 en 1 bien pratique pour partir en voyage et en randonnée.<br/>De plus, prix attractif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Severine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout est bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>formidable <br/>ma fille adore les deux blousons séparés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaude mais courte</point_positif>
<point_negatif>si vous mesurez + 1m75 veste trop courte</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>comme toujours dès que vous faites +1m75 vous devez vous habiller chez les hommes donc moins de couleurs sympa, noir marron , je me suis achetée la dernière rouge j'aurai tellement aimer un violet, un vert ou bien rose pareil pour les chaussures chez decathlon grand maxi 41chez les femmes, n’oubliez pas chers styliste qu'une femme  n'est pas taillée comme un homme!!!!! donc je recommande ce produit à une seule condition mesdames, moins 1m75</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Celyn</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>impermeabilité, fonctionnalité, pratique, élégant</point_positif>
<point_negatif>peut-être un système pour ranger la capuche</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>Parka très pratique, je m'en sers tous les jours (je travaille dehors) u début de l'automne vers la fin du printemps. L'hiver, en 2 mouvements, je rajoute la polaire, et c'est repartit!<br/>En plus, ces nombreuses poches sont très pratiques</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
