<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>respirabilité, le tissu interne des manches</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>je suis déçue , peut-être pas franchement par la veste mais surtout par le vendeur qui m'a dit qu'elle était mieux que la forclaz 400L qui n'était pas novadry et qui n'avait que des ouvertures sous le bras permettant la respirabilité.<br/>celle là est pas mal mais en courant une fois sous la pluie  je n'ai pas été déçue ! en rentrant je regarde les caractéristiques sur internet de l'autre (FORCLAZ 400L)et je me dis que l'autre plus respirante était sans doute mieux pour moi !<br/>merci vendeur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>j'ai adore la couleur ,la legeretée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon coupe vent</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>veste légère et fonctionnelle. Je ne l'ai pas testée par temps de pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout sauf: voir le point négatif</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop cintré pour non manequin</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Je ne conseille pas ce produit à une personne un peu forte à moins de prendre une taille supérieur (à cause de la forme pour minette cintrée)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très légére et très joli colori</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>veste à recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>senecal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>bonne impermeabilite(meme une journée sous la pluie le vent et la grele) , joli colori, tres pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tissu déperlant, couleur, forme capuche</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop cintré au niveau de la poitrine</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Une très bonne veste Novadry pour un prix intéressant, couleur flashy sympa, réglable poignet-capuche, ouverture sous les bras appréciable. Seul bémol, un peu serré au niveau de la poitrine pour moi. N'hésitez pas à investir dans cette veste!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Coupe-vent</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise imperméabilité</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Veste achetée pour de la petite et moyenne randonnée, qui s'est révélée non imperméable au bout de 20 minutes passées sous la pluie.<br/>Produit décevant donc, malgré une bonne protection contre le vent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualite prix. legerete couleur sympa</point_positif>
<point_negatif>capuche non amovible</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>tres legere agreable lorsque l'on porte son sac en rando itinerante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>n</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>je l'utilise pour mes randonnées à vélo protège bien de la pluie et du vent pas eu l'occasion de tester les fermetures sous les bras pour l'évacuation de la sueur</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
