<liste_avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bien coupé, agréable à porter, légère.</point_positif>
<point_negatif>PERD ses plumes en quantités.</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Je doute de la tenue dans le temps, doudoune acheté il y a 15 jours et je ne fais qu'enlever des plumes et autres fils fin? depuis mon achat. Le tissu est très fin, est-ce cela qui laisse passer les plumes? c'est en tout cas assez désagréable, je ne le recommande pas pour cette raison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tenue dans le temps, quantité de plumes OK</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>contrairement a mon précédent avis, je dirais que le volume de plume est très bien étudié. Apres un an d'utilisation il s’avère, le produit tien très bien dans le temps (et je ne suis pas du genre a prendre le matos avec des pincettes). <br/>J'attend de tester la xwarm en rouge dès qu'il y a du stock.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, prix, prix (et un peu la coupe assez classe)</point_positif>
<point_negatif>Duvet de canard, Pas de poche de compression</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Comme habituellement, le prix est absolument fantastique, la qualité moins : on se retrouve sur du duvet de canard, moins gonflant donc plus lourd que du duvet d'oie. Celui de la veste doit faire à peu près 500 cuin. Le tissu est assez lourd mais confortable, rien à redire vraiment... les coutures s’effilochent un peu et des plumes sortent mais rien de grave.<br/>C'est une veste de ce type assez tout public qui permet d'avoir un complément de chaleur en statique sans y mettre un prix fou.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, compressible et chaud</point_positif>
<point_negatif>ras, à voir la durée de vie des plumes</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>doudoune de montagne tres legere, fine, tres compressible et chaude relativement à son epaisseur.<br/>super agreable à porter , ne gene pas du tout les mouvements et tres jolie en vert.<br/>je l ai pris en petite taille pour pouvoir la porter sous la softshell coupe-vent. association idéale, si la softshell est suffisement stretch, les mouvements ne sont pas genés, et c'est mon cas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>même par temps très froid une chaleur confortable</point_positif>
<point_negatif>choix couleur limité</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>rapport qualité prix positif vêtement multi usage sport et ville en veste tout usage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compact, chaleur</point_positif>
<point_negatif>Perte des plumes, résistance aux branches (pêche)</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>C'est une veste qui est très bien pour la pratique de la rando en hivers et en inter saison pour l'altitude, elle prend pas de place dans le sac et tiend chaud au camps.<br/> Il n'y a qu'un problème sur cette veste, c'est qu'elle perd ses plumes !!!!<br/>Je ne l'ai pas pesé en l'achetant mais je suis certain qu'après un année la veste aura perdu une quantité de plume importante.<br/>Autre petite chose, je pêche avec et elle n'aime pas les branches n'y les ronces, mais elle n'est pas faite pour ça ;)<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaude, belle coupe, legère</point_positif>
<point_negatif>Perd beaucoup de plumes</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Tres content du produit en rapport a son prix interressant. l' ideal serait un equivalent avec capuche non amovible avec serrage. Produit utilisé en derniere couche et aussi  en condition assez froide(-15°C) sous une sur veste avec membrane.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>veste chaude,poids léger et compressible</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cout et produit bien compressible</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>26/01/2012</date>
<commentaire>bon produit mais décat a un problème avec les femmes , y a rien pour elles et le peu qu'il y a les couleurs sont vraiment a chier .Ma femme aurait bien aimée une doudoune en vert pomme  ou bleu comme les polaires decat.On ne peut pas dire que les mauves sont belles .Y a meme pas des bleus pour femmes. résultat elle prendra une pantagonia .(y sont Misogynes peut être )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean claude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté, compressibilité</point_positif>
<point_negatif>trempé à l'intérieur même par temps sec et froid.</point_negatif>
<date>09/01/2012</date>
<commentaire>Surtout ne pas utiliser pour randonner ou faire de la raquette comme indiqué. Par moins 8° et en faisant un minimum d'effort, transpiration importante, des gouttelettes se forment à l'intérieur au point de mouiller la chemise.<br/>A n'utiliser que pour une halte. Dans ce cas bonne protection.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
