<liste_avis>
<avis>
<auteur>DECRET</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>veste très très légère et très imperméable.</point_positif>
<point_negatif>acun.</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>cela fait un an que j'ai fait l' acquisition de cette veste et je la porte très souvent pour faire des randos.je la glisse dans le sac,elle ne prend pas de place mais est très efficace en cas de vent ou de pluie.elle m est devenue juste INDISPENSABLE!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>respirant, léger, je n'ai pu tester sous la pluie</point_positif>
<point_negatif>manque des poches</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>très bon produit dans cette gamme de prix, j'en suis très contente et la coupe est parfaite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne-claire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanche, couverture du cou</point_positif>
<point_negatif>manque d'aération</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>bien en conditions moyennes, limite par grand froid, grand vent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eva</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, impermeabilité, taille.</point_positif>
<point_negatif>la fermeture éclaire s'est cassée.</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>C’était une très bonne veste (tant au niveau de l'imperméabilité que de sa taille qui une fois pliée ne prend pas de place dans le sac a dos) jusqu'à ce que la fermeture lâche, et cela au bout de seulement deux mois! Pourtant je n'était pas du genre a forcer sur la fermeture à chaque utilisation. Il s'agit peut être d'un défaut de fabrication mais c'est dommageable. Aujourd'hui, cette veste est malheureusement inutilisable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légère</point_positif>
<point_negatif>trop volumineuse dans un sac</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>pas adapté à mes besoins (utmb)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHAKANAG</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Imperméabilité - légèreté</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise évacuation de la transpiration</point_negatif>
<date>02/08/2011</date>
<commentaire>Utilisée pendant plusieurs jours sur le GR5 en juillet 2011.<br/>Léger et bonne imperméabilité. Souplesse, liberté de mouvement. En revanche quand on l'utilise pendant plusieurs heures avec seulement un t shirt manches courtes, de la condensation se forme à l'intérieur. La transpiration est mal évacuée. On est donc mouillé à l'intérieur et on commence à avoir froid.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Danielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, efficacité, coupe, et bonnes finitions</point_positif>
<point_negatif>Capuche non amovible</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Je suis tout à fait satisfaite de mon achat, sauf .... La capuche, actuellement non amovible ou escamotable dans le col (il n'y a pas de véritable encolure d'ailleurs, et la fermeture éclair monte très haut sous le menton), a tendance à se gonfler et à flotter sur la nuque et les épaules lorsque l'on marche d'un pas vif (marche nordique) face au vent... C'est un détail, mais, ce "floc, floc, floc" finit par être agaçant au bout de 2 heures de marche !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>blanche</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très léger</point_positif>
<point_negatif>manque pochette pour pliage et rangement</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>protège très bien du vent, léger à porter, bien pour le printemps et l'automne, dommage qu'il ny 'a pas de pochette pour le rangement, prendrait moins de place dans le sac à dos</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
