<liste_avis>
<avis>
<auteur>renaud-samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout ou presque</point_positif>
<point_negatif>transpiration</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>ce n'est pas la qualité du goretex,dommage mais je l'ai acheté quand même, car c'est un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Renaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe, confort, imperméabilité, respirabité</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair principale</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Une très belle veste Quechua pour un usage au quotidien.<br/>A noter cependant un souci que j'ai eu personnellement sur la fermeture éclair principale, qui sort trop fréquemment du rail.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon coupe vent</point_positif>
<point_negatif>L'étanchéité</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Deux vestes achetées en même temps, une pour ma femme et une pour moi. La mienne à perdu rapidement son étanchéité aux épaules et sur la capuche... Très ennuyeux sur des randonnées itinérantes.... Celle de ma femme n'a pas de problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Membrane,confort,coupe large,résistance</point_positif>
<point_negatif>Elle n'a pas eu les doublures qu'elle mèrite.</point_negatif>
<date>07/12/2011</date>
<commentaire>En complément de ma forclaz  400 préférée,j'ai une Forclaz  700 2009 (achetée en promo)  que j'utilise en hardshell sur une softshell bionnassay (capuche et zips de ventilation) la superposition est impeccable, en scooter 125 cm3 ou en randonnée j'affronte toutes les grosses conditions hivernales avec 2 membranes. j'ai ôté les systèmes d'attaches doublure et fermetures intérieures, un bain de Nikwax TX Direct et elle est neuve pour affronter  les grosses intempéries hivernales au bord de l'océan</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Coupe, simplicité, aération</point_positif>
<point_negatif>Fixations doublure cassés, Fermeture eclair</point_negatif>
<date>07/11/2011</date>
<commentaire>Dès le départ les fixations de la doublure se sont cassés. C'est un produit à revoir car il aurait pu être bon. La mauvaise qualité des composants le rende peu intéressant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ben</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Finition, look, liberté de mouvement</point_positif>
<point_negatif>Rien jusque maintenant...</point_negatif>
<date>21/10/2011</date>
<commentaire>Je me demande bien ce que l'on peut lui trouver de mauvais, en comparaison avec une veste Arpelio de The North Face (leader mondial sur le marché des vestes de trekking quand même) que j'ai offert -prix d'achat 220€- a mon amie avant notre départ pour la Nouvelle Zélande je trouve qu'elle n'a absolument rien a lui envie, au contraire. La finition est épatante pour une veste de cette gamme de prix, la veste est chaude, confortable et je me sens bien a l'aise dedans, mieux que dans le model a 59€.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vêtement très confortable</point_positif>
<point_negatif>Capuche beaucoup trop grande</point_negatif>
<date>19/10/2011</date>
<commentaire>Dommage que la capuche ne soit pas escamotable dans le col ou amovible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gladys</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortable et bonnes finitions</point_positif>
<point_negatif>Taille trop grand sans la doublure</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Cette veste est de bonne qualité et bien coupée, malheureusement elle taille trop grand sans la doublure intérieure, donc elle reste inutilisable seule, c'est dommage!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanderhaeghe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les 3 combinaisons possibles</point_positif>
<point_negatif>la capuche non amovible</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>c'est un excellent produit pour celui qui fait de la randonnée en mi saison (avril mai ou septembre octobre novembre), il s'adapte à toutes les situations imprévues. Je le conseille vivement, il a vraiment répondu à mes attentes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN MARC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>LEGERE ET CHAUDE, IMPERMEABLE</point_positif>
<point_negatif>CAPUCHE FIXE</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix veste légère et chaude pas trop épaisse<br/>Bien imperméable dommage que la capuche soit fixe.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
