<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maire-josee</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, absorbe bien les chocs</point_positif>
<point_negatif>prévoir des chausures un peu grande</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Ça prend de la place mais quel confort ! <br/>Plus pour des chaussures qu'on porte toute la journée que pour courir (perte de "sensation", impression d'instabilité en courant)<br/>Je les porte au travail dans des chaussures de sécurité bien rigides et je sens la différence.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon amorti et bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>Le prix</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>J'ai longtemps eu des Soborthane mais je trouve les Noene supérieures. Avec la voute plantaire et la faible épaisseur les semelles se mettent bien en place et ne bougent pas. Le pied est bien tenu et l'amorti est excellent.<br/>C'est vrai qu'on est prêt à faire des sacrifices pour protéger son dos et ses articulation, mais le niveau de prix est quand même élevé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Larig</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légère on ne les sent pas, mais sont efficace</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatif</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Légère, je les utilise tous les jours dans mon metier de pompier. Elles ont permis d'éliminer de grosses douleurs persistante aux genoux dans mes bottes de travail.<br/>Je les conseille très sincèrement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son amortie</point_positif>
<point_negatif>Heu...je ne sais pas</point_negatif>
<date>06/07/2011</date>
<commentaire>Quand on aime courir, on fait tout pour ménager sa monture pour pouvoir encore courir de nombreuses années. Une très belle technologie, quand on y a goûté, on ne peut plus se passer de son confort, elle est TERRIBLE !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Adaptabilité, confort, durabilité</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>30/06/2011</date>
<commentaire>J'ai terminé il y a deux semaines mon 5ème triathlon distance IRONMAN avec ces semelles : rien à redire, pas de douleurs aux articulations, pas d'échauffements... Après 14 heures d'efforts !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficacité  ,diminution des impactes,durabilitée</point_positif>
<point_negatif>aucun jusqu'ici</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>je les utilise depuis plusieurs annees dans mes chaussures de running avec une reele efficacitee.<br/>du coup j'ai voulu les essayer dans mes rangers (,pour mon travail) ,et la... que du bonheur. je les recommande vraiement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon amortissement des chocs.</point_positif>
<point_negatif>Usure de la partie supérieure assez rapide.</point_negatif>
<date>03/06/2011</date>
<commentaire>Très bonne semelle amortissante qui joue bien son rôle, beaucoup moins de douleurs aux articulations après un footing ou un bon match de tennis, de plus elles ne sont pas épaisses, elles remplacent parfaitement les semelles d'origine, elles sont légères et tiennent très bien en place.<br/>Seul bémol, la partie supérieure (celle en contact avec le pied) s'use assez rapidement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Amorti, voute plantaire...</point_positif>
<point_negatif>Prix un peu élevé chez DECATHLON</point_negatif>
<date>14/12/2010</date>
<commentaire>J'adore ce modèle qui remplace parfaitement la semelle de propreté de mes chaussures.<br/><br/>Je les utilise dans mes chaussures de foot et plus de soucis de mal au dos!<br/>La précision suisse à recommander!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>amorti, douleurs plantaires amoindries</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>enfin une semelle qui atténue mes douleurs plantaires et j'exerce le cardio avec plus de sérénité, c'est ce que je recherchais en achetant ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Louis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Amorti - confort - épaisseur - qualité Suisse</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>11/11/2010</date>
<commentaire>Coureur à pied d'une forte corpulence, je souffrais régulièrement de douleurs dorsales et aux genoux lors de mes sorties.<br/>Après avoir essayé plusieurs marques de semelles, j'ai découvert NOENE en 2004 et depuis je porte les AC2 pour courir et les NO2 dans mes chaussures de ville.<br/>Fini les douleurs ! Mon kilométrage annuel à considérablement augmenté et je cours environ 3000km (plusieurs marathons et 100km) par an, sans douleur.<br/>Merci NOENE !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
