<liste_avis>
<avis>
<auteur>val</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>0</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>débutant en escalade je me suis laissée guidée par une vendeuse qui a pris sont temps pour répondre a toute mes question et ma axée sur ce produit je me rends compte ici que ce modele n'est pas destiner au personne au pieds grec ! Pas COol</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très confortable et polyvalant</point_positif>
<point_negatif>chaussons troués en moins d'un mois</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>très souvent content avec les produit quechua, j'ai été déçu de trouver la limite de la vuarde si rapidement. Actuellement en Nouvelle Zélande, avec des chaussons troués je suis embetté pour en avoir des nouveaux<br/>chaussure confortable bonmaintien du pied, mais vraiment pas solide pour 70 euros mieuxvaut investir un tout petit peu plus et passer sur de la katana ou de la muira vs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gisclard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort,Précision,</point_positif>
<point_negatif>Manque rigidité en pointe,</point_negatif>
<date>24/03/2012</date>
<commentaire>Je suis surpris par le produit qui reste assez polyvalent et performant et point de vue solidité, je crois qu'il ne sont pas tous identiques et il faut bien regarder lors de l'achat si le chausson n'a pas de défaut de collage ou de déformation. Par ailleurs,les vendeurs pourraient être plus techniques par rapport à la vente de produit de montagne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pointe très précise, chaussage rapide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/01/2012</date>
<commentaire>j'adore ces chaussons, j'ai commencé il y a un an et ils n'entravent absolument pas (au contraire) ma progression: la ponte est précise et tient très bien sur les gratons, et la forme est bien et courbe parfaitement le pied.<br/><br/>il y a certainement plus confortable, mais est-ce vraiment utile quand il est aussi facile de les déchausser et rechausser?? <br/><br/>je recommande absolument!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cecile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très à l'aise dedans</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>rien à dire pour le moment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ervan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à acquérir dans presque tous les decathlon</point_positif>
<point_negatif>trop trop chers par rapport à d'autres marques</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>idéal pour la première année d'escalade mais fragile au niveau de la pointe pour une pratique régulière en salle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Précision</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Pratiquant depuis 1an 1/2, c'est ma deuxième paire de chausson. je la trouve précise au vu de mon niveau. Bonne accroche sur la pointe, facile à chausser et confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pied bien maintenu et adhérence correcte</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>chaussons utilisés depuis peu sur murs en salle et qui m'avaient été recommandés par mon club.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>newclimbeuze</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>look, velcro</point_positif>
<point_negatif>pointe molle, chausson detendu,</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>c'est un bon produit pour débutant à condition d'être débutant longtemps afin d'amortir le coût ! <br/>Difficile d'améliorer son niveau (technique) car la pointe est trop molle... peu de stabilité après seulement 1 mois et demi d’utilisation à raison de 3 fois par semaine (falaise et salle)! <br/>Déçue d'avoir payé autant pour si peu de résultat même si côté look c'est parfait ! <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne accroche, rapide à enfiler et retirer</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>je suis débutant, j'ai été conseillé par une vendeuse qui m'a guidée sur la pointure, je ne regrette pas mon achat</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
