<liste_avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Visuel avec ses couleurs</point_positif>
<point_negatif>Flotte un peu trop (long à descendre au fond)</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Pas terrible pour le prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>evelyne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>super pour les deux qui coulent</point_positif>
<point_negatif>2 des objets ne coulent pas, ils flottent</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>les objets qui flottent partent dans le skimmer ce qui diminue l’intérêt du jeu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne prise en main sur et sous l'eau</point_positif>
<point_negatif>Chlore et soleil ont affadis les couleurs en 1 été</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>L'immersion à différentes profondeurs permet à tous les enfants de participer à la pêche aux objets : même le tout petit en bouée pourra récupérer la Wing qui "flotte" juste sous la surface de l'eau...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>céline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>idée intéressante</point_positif>
<point_negatif>certains ne coulent pas</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>sur le lot de 4 que j'ai acheté, seulement deux arrivent à couler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>LUDIQUE</point_positif>
<point_negatif>NE SONT PAS ASSEZ LOURD</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>La 3D WINGS mettent un moment avant de couler (voir ne coule pas du tout)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Soizic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ludique</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Mes fils se sont amusés tout l'été avec dans la piscine. Ils ont une bonne excuse pour mettre la tete sous l'eau.  Ils ont fait des progrès...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à saisir</point_positif>
<point_negatif>flottaison</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>la brochure promet 4 niveaux de flottaisons mais il y en a un qui flotte et les 3 autres coule tout au fond .<br/>Déçu qu'il n'y en est pas au moins un qui reste au milieu du bassin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité de préhension, couelur repérable,</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd si un enfant le recoit sur la tete</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>ma fille de 6 ans qui nage depuis un an s'est régalée à lancer son 3d wings a la profondeur de 2 m a aller le rechercher... , des concours entres amis...<br/>ma seconde de 3 ans s'amusait à faire pareil dans la pateaugeoire où elle évoluait à la petite profondeur, s'entraine a mettre la tete sous l'eau, ouvrir les yeux, chercher un objet...  Attention aux plus petits qui peuvent jeter cet objet sur d'autres enfants , la base est un peu dure et lourde... mais forcement il faut que celà coule... <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mila</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ludique, bon jeu</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>incite en douceur les enfants à mettre la tête sous l'eau, très bon jeu d'apprentissage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yoann</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>coule</point_positif>
<point_negatif>ne reste pas à la surface</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>J'ai voulu les ramener mais j'avais déjà ouvert le paquet !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
