<liste_avis>
<avis>
<auteur>Colin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>...</point_positif>
<point_negatif>Piscine seulement, mesure seulement les mouvements</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Cette montre m'a été offerte par ma femme sur conseil du vendeur qui affirmait qu'elle convenait pour nager en mer. Il ne savait pas comment elle fonctionnait ni si on pouvait télécharger les séances.<br/>En fait, la montre ne fonctionne qu'en piscine et se base sur la longueur du bassin. Elle compte les longueurs en supposant que les mouvements de bras s'arrêtent en à chaque demi-tour et déduit la distance. Elle ne peut être connectée à un ordinateur. L'interface est très complexe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere, fiable, précise</point_positif>
<point_negatif>pas de notice en francais..</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Je sort de la piscine après un premier essai de la montre, elle s'est montrée à la hauteur de ce qu'on lui demande : tout y est !<br/>les menus sont pas évident à la première utilisation, mais une fois quelques essai on comprend très vite l'utilisation<br/><br/>pour ma part, toutes les longueurs ont été bien comptée, elle est légère et se fait rapidement totalement oublier à votre poignet !<br/>je suis totalement conquis par ce produit, et le recommande chaudement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rachid</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité dutilisation</point_positif>
<point_negatif>transfer des donnée numériques</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>Bonne montre,  il faut l'.utiliser comme dans la video sur youtube<br/>elle marche bien<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur de la montre et legerete</point_positif>
<point_negatif>incapable de m en servir correctment</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>apres plusieurs soucis j ai enfin recupere ma montre. vendeurs tres aimable incapble de m'expliquer comment utiliser ma montre dans la piscine. le vendeur ma  regle la montre comme sur la notice mais une fois en piscine, au bout de 10 tours se remet sur heure et annule la programmation. faut etre sorti de HEC pour faire contionner une montre aussi compliquee. personne n est capable de me l expliquer en magason donc elle ne me sert  a rien (deux deplacements pour rienr)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'historique</point_positif>
<point_negatif>parfois certains virages ne sont pas identifés</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Un super outil pour celui qui veut varier ses séances et suivre ses progrès</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Finition, confort</point_positif>
<point_negatif>Menus pas très intuitifs, prix</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Sans être totalement déçu par cette Speedo Aquacoach, il faut reconnaitre que la prestation fournie est TRES maigre au regard du prix. Elle rend néanmoins bien le service que je lui demande (le décompte des longueurs) mais n'offre vraiment rien de plus (aucun lien PC pour le suivi des performances). Pour ma part, je n'ai pas rencontré de problèmes de décompte (défaut souvent évoqué par les utilisateurs). Pour les points positifs, notons une belle finition et un confort appréciable au poignet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cédric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>FONCTIONNEMENT " SUR LE PAPIER "</point_positif>
<point_negatif>FONCTIONNEMENT " DANS LA PISCINE "</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit en pensant trouver LA solution aux entraînements et ... je n'ai jamais eu un fonctionnement satisfaisant. De nombreuses longueurs étaient oubliées d'où tous les chiffres faussés.<br/>Après plusieurs mails à SPEEDO sans aucune réponse, retour à mon magasin DECATHLON qui l'a fait suivre en garantie<br/>3 semaines après on me propose le remplacement par une neuve ou un remboursement, sacrément refroidi et sans explication sur la cause du problème, j'ai choisi le bon d'achat ...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aide indicative au décompte du nb de bassins</point_positif>
<point_negatif>électronique déroutante, perte de l'affichage</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Un produit qui manque de fiabilité, et dont la notice consiste en une vidéo sur le Web ; je reste sceptique sur l'indication du nombre de bassins qui est lié au type de virages effectués ; n'étant pas un pro de la nage, l'absence de culbutes semble nuire au décompte...J'ai perdu par 2 fois l'affichage des temps ; y a t-il un problème d'étanchéité?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>menard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>écran clair bouton facile d'utilisaton</point_positif>
<point_negatif>pas de cardio incorporé</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>dommage  qu'li fallut aller à NANTES pour obtenir ce produit ayant deux decatlon à Angers</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
