<liste_avis>
<avis>
<auteur>KARI</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>IL EST BIEN</point_positif>
<point_negatif>MATIERE TISSU NE DURE MEME PAS UNE ANNEE</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>JE L'AI ACHETE EN SEPTEMBRE NOUS SOMMES EN JANVIER JE DOIS ACHETER UN AUTRE MAILLOT CAR IL N EST PAS ASSEZ EXTENSIBLE POURTANT JE NE SUIS PAS TROP GROSSE ON VOIT MES  FESSE IL EST DEVENU TRANSPARENT ET S'ENROULE FACILEMENT AU NIVEAU DES CUISSES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie jeanne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, port très agréable,esthétique</point_positif>
<point_negatif>coutures</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce maillot pendant une saison d'aquagym, environ 40 séances avec les conseils d'entretien fournis et il est détendu,la poitrine n'est plus aussi bien maintenue, les cuisses remontent et roulent pendant les exercices, c'est inconfortable! Il faudrait revoir ou renforcer la couture. Celui-ci ne fera pas une autre saison, je vais devoir en acheter un autre, c'est regrettable, je l'aimais bien!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa coupe inpec  ne bouge pas  pour apne et planche</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>j ai teste hier super    je commande un autre de suite   j use 2 maillots par saison    c le meilleur  modele   depuis que je mets des shorty    disons depuis 6ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chrystèle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue, confortable</point_positif>
<point_negatif>peut être gênant au niveau de l'entrejambe</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix. Le maillot a une bonne tenue et est confortable. Par contre, il peut être gênant au niveau de l'entrejambe lors de certains mouvements d'aquagym.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La coupe, la couleur</point_positif>
<point_negatif>Ne résiste pas au chlore</point_negatif>
<date>19/02/2012</date>
<commentaire>Très déçue qu'après 5mois d'utilisation normale (1fois /semaine) le tissu au niveau du dos et des fesses montre de très grandes marques d'usure malgrè le rinçage à l'eau claire après chaque utilisation. Maillot inutilisable car est devenu transparent à certains endroits.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clara</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres bon maintien au sec</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'au niveau des cuisses le maillot roule</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>tant que l'on n'est pas dans l'eau, ça va, mais au sortir de l'eau, au niveau des cuisses le maillot roule et c'est désagréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue lors des mouvements dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>le tissus épouse parfaitement le corp ce qui le rend très facile et agrèable à porter. On peu nager des heures  le shorty ne glisse pas vers le haut et reste bien en place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nassira</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bien coupé</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>bonsoir , je suis très satisfaite de ce maillot, je l'ais pris pour ma fille qui a 15 ans, donc très  complexée, en allant à la piscine, elle a pu profiter, comme toutes les filles de son age</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>un peu ample au niveau de la poitrine</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>Rien de plus que les points positifs et négatifs, c'est vraiment un produit à recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter beau et simple</point_positif>
<point_negatif>1 seul : la couture au niveau de la minette</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>Pour la natation : RAS<br/>Pour l'aquagym : la couture peut être gênante durant certains mouvements répétitifs</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
