<liste_avis>
<avis>
<auteur>Annick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La coupe</point_positif>
<point_negatif>Usure prématurée, Ne tiens pas avec le temps</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>J'utilise tous les jours ce maillot de bain en piscine et il est abîmé au niveau des fesses et du ventre. Personnellement, je pense qu'il y a un soucis de conception.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix - trés bon mainitien</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>article que je conseille vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien au niveau de la poitrine.</point_positif>
<point_negatif>La couleur est un peu triste (noir)</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité/prix. Achat que je recommande vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolie coupe  et bon maintien</point_positif>
<point_negatif>ne résiste pas au chlore en thalasso</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>à ne pas recommander pour usage en Thalasso : Usé de partout ... au bout de 2 mois à raison de 2 séances de thalasso par semaine. Dommage que ce modèle ne soit pasfabriqué avec une résistance au chlore  plus importante .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Le manque de choix dans les coloris</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>Je pratique l'aquagym jusqu'à trois fois par semaine, et depuis que j'ai découvert ce maillot il y a environ deux ans, j'en achète régulièrement. Pour la pratique régulière, il vaut mieux en avoir deux et les utiliser à tour de rôle ; le maillot finit par s'user, mais c'est normal, la résistance au chlore n'étant pas des plus élevée (c'est indiqué sur l'étiquette). Le maintien est bon, le prix aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nelly</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort et la forme</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>12/01/2012</date>
<commentaire>pour l'aquagym j’apprécie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable léger la poitrine est bien maintenue</point_positif>
<point_negatif>matière légère peur de peu de résistance</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>L'achat de se maillot était pour de l'aquagym. de forte taille je trouve difficilement de bon maillot. Pour l'instant je le trouve confortable mais comme il est fin j'ai peur qu'il ne me fasse pas l'année. Souvent ils deviennent transparent avec le temps et l'usure peut être dû au chlore.<br/>Je verrai donc, c'est trop tôt pour le dire mais je m'en sert une fois par semaine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien</point_positif>
<point_negatif>usure trop rapide</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>manque de couleurs peu résistant à raison de 3 cours aquagym par semaine il en faut au minimum 2 par saison</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine-Maddy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poitrine et très bon maintien avec doublure</point_positif>
<point_negatif>pas assez décoleté devant et dans le dos</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>bon produit que je racheterai</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Seyant ; Confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>rapport qualité prix excellent</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
