<liste_avis>
<avis>
<auteur>Annelise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>réglagle, ergonomique, facile à transporter</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Etant prof d'aquagym, j'ai eu l'occasion d'utiliser de nombreuses ceintures.<br/><br/>Celle-ci à l'avantage d'être facilement réglable (y compris pour les personnes très fines), d'offrir une bonne tenue pour le dos, car elle tient bien en place.<br/><br/>Elle est par ailleurs facilement transportable (petit format, se plie et n'est pas poreuse).<br/><br/>De plus, son prix est très attractif.<br/><br/>Elle a l'air de bien tenir dans le temps (certaines se déchirent après quelques mois d'utilisation).<br/><br/>Voilà, que du ++</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la position que donne la ceinture dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai pas</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>un excellent produit, exercises agréable à faire dans la piscine familiale tout en surveillant les enfants, il est dommage que les chaussures ne soient pas très commode à mettre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bunel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>encombrement limité, grande ceinture</point_positif>
<point_negatif>prix élevé</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>ceinture dont l'utilisation est détournée comme aide à la flotabilité pour une personne handicapée motrice  : bon maintien confortable sans zone de friction, bien englobant au niveau du dos laissant les mouvements des bras se faire aisemment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix et son ergonomie dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>tient bien et reste en place lors des mouvements dans l'eau.<br/>je recommende</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathilde</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle s'adapte bien à la taille, garde le dos droit</point_positif>
<point_negatif>pas déçue, très contente</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>C'est un bon produit. cela permet de faire des exercices en toute sécurité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très leger et facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>un peu encombrant dans le sac de piscine</point_negatif>
<date>20/01/2010</date>
<commentaire>cette ceinture est nettement plus efficace et agréable que celles<br/>qui nous sont prêtées par le centre nautique<br/>elle est pourtant pratiquement indispensable pour pratiquer de <br/>l'aquagym dans un grand volume d'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation, peu encombrant.</point_positif>
<point_negatif>Pas assez performant, pas assez ergonomique.</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>Fait bien travailler grâce à une bonne résistance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté du produit</point_positif>
<point_negatif>La matière peut irriter la peau si frottements</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>Produit très agréable pour l'aquagym</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>discrète,légère,remplit bien son role de stabilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>Elle me permet de faire tous mes exercices d'aquagym sans me faire remarquer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thiery</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d utilisation</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>parfait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
