<liste_avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la taille</point_positif>
<point_negatif>le cordon c'est casser</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>je suis désu car le cordon c'est casser a la piscine et le maillot de bain est abimier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la taille et ne entre pas au fesse</point_positif>
<point_negatif>la glisse sur le toboggans sa feirne</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>produit très bien sauf le maillot pour moi au toboggans feirme un peu et dans le bassin je suis rester 2 heure assis le maillot de bain n'a pas aimer et le contact avec l'eau chaude et l'eau froide aussi  car  le maillot a redissiez un peu au niveaux des fesse  mais bon c'est pas grave car j'ai être 17 ans mais je peux mettre un maillot de bain a 10 ans encore sans problème car j'ai des fesse d'un garçon de 10 ans  a voir plus 12 a 14 ans <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SANDRINE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>LA COULEUR</point_positif>
<point_negatif>TAILLE PETIT</point_negatif>
<date>07/11/2011</date>
<commentaire>ON A PAS LE CHOIX POUR LA PISCINE.<br/>DES SHORTYS C EST PLUS JOLI §</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas cher et facile à mettre pour un enfant</point_positif>
<point_negatif>couleur triste pour un enfant</point_negatif>
<date>24/07/2011</date>
<commentaire>très bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne tenue dans l'eau, coloris sympa, petit prix</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Excellent produit pour un premier prix, assez élégant mais manque peut-être d'un peu de "pep's" pour un petit garçon qui aime les couleurs;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>pas de choix de couleurs / couleur classique</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>le produit est fonctuionnel et de bonne qualité. son prix est interessant mais il serait plus agreable d'etendre la palette de couleurs pour lui donner un coté plus joyeux, plus accrocheur pour les enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Géraldine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Un bon maillot de bain basique, sans surprise.<br/>Taille peut-être un peu petit.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
