<liste_avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Pas adapté aux oreilles des enfants</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Ma fille a des drains, j'ai donc commencer par acheter ces bouchons qui ne tiennent pas dans ses oreilles, j'ai du ajouter un bandeau qui glisse et dans lequel elle n'est pas à l'aise, bref...je lui ai fait realiser des bouchons adaptés à ses oreilles par un audio prothesiste, ce n'est pas le meme budjet mais nous sommes super tranquille...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>etancheité au top</point_positif>
<point_negatif>un peux trop maleable</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>apres plusieurs utilisations toujours satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>imperméable, étanche, bon marché, moulage</point_positif>
<point_negatif>perte facile si vagues puissantes</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Imperméabilité parfaite. Je surfe depuis 16ans et souffre d'exostose lourde, et je n'ai trouvé que ces bouchons qui m'apportent satisfaction et sécurité de mes oreilles hiver comme été. j'utilise le produit dc depuis 7 ans et j'en suis satisfait, mais regrette simplement la légère hausse constante du prix, pour un gros consommateur comme moi (20 boites/an), mais bon, à moins de 3 euros, autant ne pas trop en demander tout de même !Je le recommande vivement, il m'a sauvé de l'arret de ma passion!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>impermeable</point_positif>
<point_negatif>sensation d'oreille vraiment bouché</point_negatif>
<date>17/10/2010</date>
<commentaire>moyen</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanessa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualite/prix</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas assez</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>bon produit mais il peut arriver qu'il ne tienne pas suffisamment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>maléable</point_positif>
<point_negatif>n'adhère pas assez</point_negatif>
<date>06/08/2010</date>
<commentaire>J'ai pris ce produit pour ma fille de 4 ans, pour son bain et la plage. Elle a des diabolos. Celà protège bien de l'eau mais ils glissent un peu vite. Je rajoute un bandeau au cas ou!!!! Dommage qu'il n'existe pas d'autre système pour les petites oreilles fragiles!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elena</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>plus aucune peur de mettre la tête sous l'eau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Mettre un bandeau ou un bonnet de bain pour pas qu'il tombe dans l'eau.Depuis que ma fille les a elle n'a plus peur de mettre la tête sous l'eau. Alors qu'avant j'avais un autre modèle que j'avais acheté en pharmacie et il ne convenait pas du tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jordan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>malléable, esthétique,</point_positif>
<point_negatif>bloqué, désagrège vite,</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>se désagrège très vite, reste parfois coincé dans les oreilles. j'ai pensé quand je les ai achetés qu'ils resteraient à chaque fois entièrs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super étanchéité</point_positif>
<point_negatif>la boite</point_negatif>
<date>21/02/2010</date>
<commentaire>produit super pour le amateur de natation et de plage<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VALERIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>la fermeture de la boite n'est pas pratique</point_negatif>
<date>23/11/2009</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix seul point négatif la fermeture de la boite de stockage pas très fiable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
