<liste_avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la facilité pour les mettre et leur couleur</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>j'ai achté ces brassards car ma fille faisait 11kg et les bouée le commencent qu'à 15kg. C'est un très bon produit, ma fille n'a que 1an et demi et ils n'ont jamais glissé. je suis très contente de cet achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Siam</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Moins encombrants que d'autres sur le bras</point_positif>
<point_negatif>Pas de taille pour plus jeunes enfants</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Conviennent très bien à ma crevette de 2 ans et 11kg. Tiennent bien (ne tournent pas et ne glissent pas) et maintiennent bien la tête hors de l'eau. Moins encombrants sur son petit bras que d'autres que nous avions essayés. Un peu difficiles à enfiler et à retirer, mais c'est rassurant sur leur bon maintien dans l'eau.<br/>Un seul regret : qu'il n'existe pas de taille pour enfants plus jeunes (moins de 11kg).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gérard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>dangereux</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>comment peut on encore vendre ces objets dont decathlon vante les mérites puisque vendus comme objet de sécurité;on a juste faillit perdre notre fille à cause de ces brassards.elle fait le poid requis,les brassards étaient gonflés à bloc comme le recommande le mail retour automatique envoyé par décath' aux autres témoignages.10 secondes ont suffit pour que notre fille perde un des brassards.heureusement que nous étions juste à coté...comment décath' peut continuer à les vendre?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-Sophie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>jolis</point_positif>
<point_negatif>se retirent tous seuls dans l'eau</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Je témoigne aussi que ces brassardssont très DANGEREUX. Ils se retirent entièrement tous seuls quand ma fille bouge dans l'eau. Ils sont pourtant adaptés à son poids, je les place bien en haut des bras et les gonfle au maximum. J'ai d'ailleurs remarqué que les enfants portant les même brassards dans la piscine publique où nous étions les perdaient aussi. Bref : Ils sont très jolis mais très dangereux. NE LES ACHETEZ PAS !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>neant</point_positif>
<point_negatif>se retire tout seul du bras</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>Le produit glisse seul le long du bras de ma fille (6 ans - 15kg) quand elle est en train de nager. Elle se retrouve alors accroché à un seul brassard, la tête sous l'eau....<br/>C'est arrivé plusieurs fois. et sans utilisation de crême solaire ou autre.<br/><br/>C'est un produit super dangeureux à mon sens.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ne coupe pas sous les aisselles</point_positif>
<point_negatif>s'enleve facilement !!!</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>mon fils a 5 ans et pèse 15 kilo, assez maigre,ils a saute dans l'eau et les brassard on flotte, lui il se noyer !!!!!<br/>j'ai eu très peur...j' utilise maintenant le gilet très fiable et sans danger +++</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Facile d'utilisation belle couleur</point_positif>
<point_negatif>Se retire tout seul .</point_negatif>
<date>29/05/2012</date>
<commentaire>Bonjour étant un client férru de DECATHLON jamais aucun problème dans toutes les catégories , la je suis déçu de ce produit pas par la qualité mais par le COTE DANGEREUX de cette organe de sécurité qui se retire TOUT SEUL  malgré un gonflage au maximun mon fils de 5 ans qui a des bras normaux les perds souvent car l'espace entre les deux flotteurs est trop important donc je vais devoir acheter une autre marque car la sécurité est ma priorité , dommage je reste sur un doute maintenant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bonne qualitée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/04/2012</date>
<commentaire>ne sachant pas nager et ayant 19 ans j'utilise ces brassards gonflables avec je me sent vraiment en confiance a la piscine je pèse 70 kg et pourtant avec je flotte très bien en résumé c'est un très bon produit très contente de pouvoir enfin baignée sans soucis !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANNE SOPHIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleurs , solidité , PRIX</point_positif>
<point_negatif>aucun !</point_negatif>
<date>11/11/2011</date>
<commentaire>choix des couleurs super, bon produit qui a résisté et resiste toujours malgré une utilisation journalière en vacances . <br/>et vraiment pas cher !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon produit</point_positif>
<point_negatif>mélange des tailles</point_negatif>
<date>25/08/2011</date>
<commentaire>a l'intérieur du paquet j'ai eu deux brassards de taille différente. Problème embêtant qui oblige à revenir au magasin pour un achat de tres faible valeur. sinon bon produit. mais faire attention d'ouvrir le paquet pour vérifier les tailles</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
