<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistants</point_positif>
<point_negatif>finissent par serrer le bras</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>j'en avais marre des brassards gonflables, qui se percent facilement. Impossible d'abimer ceux là ! <br/>par contre, je les déconseillerai aux enfants ayant des bras assez "costauds", mon fils finit par se plaindre que ca le serre et effectivement, il a qq marques. Il ne fait pourtant que 18kg.<br/>Couleur agréable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fanny</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique, non gonflable</point_positif>
<point_negatif>Brûlures</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Je les ai acheter l'année dernière pour ma fille, elle ne les réutilisera pas cette année... Les ayant apporter à la mer, elle s'est retrouvé brûler à cause du frottement sous les bras.. ça a eu du mal à cicatriser ... Dommage j'aimais bien le principe ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VERONIQUE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à mettre et bonne flotabilité</point_positif>
<point_negatif>pas de lien pour le transport</point_negatif>
<date>15/03/2012</date>
<commentaire>je rejoins un autre avis sur le fait de ne pas pouvoir les transporter facilement : prevoir un fil qui lie les deux brassards et que l'on passe derriere le dos de l'enfant quand il l'utilise ?<br/>enfin des brassards qui remplacent ceux gonflables qui collent à la peau et se degonflent tout le  temps. impeccables !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>gonfle pas</point_positif>
<point_negatif>pas pour les enfants qui font 11kg soit environ 2a</point_negatif>
<date>27/03/2011</date>
<commentaire>ca serait bien qu'il soit fait aussi pour les enfants de 2ans soit environ 11kg</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bénédicte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistant - Confortable - Sac de rangement</point_positif>
<point_negatif>Encombrant</point_negatif>
<date>13/08/2010</date>
<commentaire>Ces brassards sont recommandés à partir de 15kg. Nous les avons mis aux bras de notre fils de 2 ans 1/2 et c'est vrai qu'avec ses 12kg, la flottabilité est trop importante d'où une mauvaise stabilité. Maintenant qu'il a pris un peu de poids, il est beaucoup plus stable!<br/>Nous avons investi dans ses brassards car nous avons une piscine et nous ne voulions pas à avoir à acheter plusieurs paires de brassards gonflables par été... ou pire les voir se dégonfler aux bras de notre loulou dans l'eau...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste et léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/08/2010</date>
<commentaire>Produit à recommander pour remplacer les brassards gonflables qui se percent rapidement. Ils restent bien en place et les enfants ne peuvent pas les enlever seuls</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>HUGO</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas besoin d'etre gonflé</point_positif>
<point_negatif>le scratch sur l'elastique</point_negatif>
<date>28/07/2010</date>
<commentaire>Le scratch pique le gamin ........</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mise en place tres aise bonne flotabillitee</point_positif>
<point_negatif>un peu encombrant</point_negatif>
<date>26/07/2010</date>
<commentaire>se produit et tres bien d une part car il se met plus facilement que les brassard gonlable ,il evolue avec l enfant (pas oblige d en achetee tout les ans),il n ecrase pas le bras de l enfant et offre une bonne flottabilitee.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas de gonflage,vite sec,velcro un plus</point_positif>
<point_negatif>encombrant</point_negatif>
<date>20/07/2010</date>
<commentaire>il manque peut etre un laniere pour les porter sur l'épaule,car ils sont un peu encombrants dans le sac de plage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas de gonflage, ne pince pas quand on les retiren</point_positif>
<point_negatif>fragile à l'utilisation</point_negatif>
<date>19/07/2010</date>
<commentaire>enfin des brassards qu'on ne gonfle pas qui ne crevent pas. mais il faut respecter le poid de l'utilisateur mon bébé est encore un peu petit mais ils sont faciles à mettre surtout à enlever par un adulte, Génial</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
