<liste_avis>
<avis>
<auteur>nadege</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>j'ai le rouge à bandes bleues</point_positif>
<point_negatif>les bandes bleues serrent les cuisses.</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté en juillet. Aussitôt mis, aussitôt retiré (1h au sec !!) car ça  serrait vraiment trop les cuisses et pourtant c'est du 4 ans alors que j'ai le shorty bleu avec les poissons en 3 ans et qu'il lui va parfaitement. Je ne comprends pas. Du coup mon fils ne l'a jamais utilisé dans l'eau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maggy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>matière du textile</point_positif>
<point_negatif>pas de taille élastique, maintien mal à la taille</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>mon fils remonte toujours son maillot, sinon on voit ses fesses</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleur sympa, matière agréable</point_positif>
<point_negatif>bandes élastiques bleues trop serrées aux cuisses!</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>ce petit boxer de bain est tres sympa d'un point de vue esthetique mais malheureusement à l'usage je m'apercois que mon fils est gêné par les bandes elastiques aux cuisses qui sont trop serrées ce qui fait que le boxer ne tient pas bien à sa taille, et il a tendance à le remonter sans cesse sans pouvoir y arriver car c'est trop serré aux cuisses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Matière agréable</point_positif>
<point_negatif>Les élastiques des cuisses sont trop serrés !</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>Les élastiques des cuisses sont tellement serrés que lorsque mon fils l'enlève, il garde les marques un certain temps (et pourtant il n'est pas gros !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>Il manque une ceinture, mouillé il tombe</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>Ne rachètera pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleurs vive</point_positif>
<point_negatif>descend a chaque mouvement de l'enfant</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>très joli, mais je ne le recommande pas. J'ai été obligé de racheter un autre caleçon de bain a mon fils</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patricia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Les couleurs, la matière.</point_positif>
<point_negatif>La coupe, la taille.</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>La taille est beaucoup trop large pour des enfants petits et minces (plusieurs maillots achetés en taille 2/3 ans), du coup ça flotte un peu au niveau de la ceinture et cela redescend sur le haut des fesses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la matière est agréable</point_positif>
<point_negatif>il manque une ficelle de réglage</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>le maillot est trop près du corps, pas trop adapté pour le enfant qui porte encore une couche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mounia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon rapport qualité-prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>je le recommanderai car bonne marque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>titi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>motifs, taille, cache la couche de bain</point_positif>
<point_negatif>les elastiques sont un peu gros</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Bon maillot pour un bébé nageur qui bouge bouge ... <br/>Le maillot tient bien, les elastiques sont peut être un peu gros ...<br/>Il faudra développé un peu plus la gamme, tant au niveau bébé que adultes, les bonnets sont tristounnets ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
