<liste_avis>
<avis>
<auteur>AL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, moindre encombrement, séchage rapide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>J'accompagne ma classe à la piscine toutes les semaines. Cette petite serviette est idéale pour me sécher les pieds après le passage au pédiluve. Quasi inexistante dans mon sac, ça me change la vie! :-) Je l'utilise aussi pour le rhabillage avec mon petit garçon quand nous allons à la piscine en famille ! Pas de glissades sur le carrelage et petits pieds biens secs avant les chaussettes... idéal !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère, fine, absorbante et colorée.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Je me sers des petites pour que ma fille puisse mettre ses pieds dessus dans les vestiaires au retour de la piscine.<br/>Comme ça, elle peut se changer avec les pieds au sec !!!<br/><br/>Elle utilise la grande pour se sécher le corps, et c'est top. Vu qu'elles sont fines, elles ne prennent pas de place dans le sac de piscine, mêmes mouillées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Légère.</point_positif>
<point_negatif>N'absorbe rien</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Je viens de prendre 5 minutes pour retrouver ma commande et mettre mon avis. Je pense que c'est important dans ce cas d'informer...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-line</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>seche parfaitement la peau et les cheveux</point_positif>
<point_negatif>aucun!</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>en un seul passage la peau est seche. Ideal aussi pour les cheveux car ils ne degoulinent plus d'eau apres le passage de la serviette (j'ai les cheveux tres longs)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>absorbe sans pelucher</point_positif>
<point_negatif>un peu raide en sortie de lavage</point_negatif>
<date>16/04/2012</date>
<commentaire>Je connaissais déjà le grand modèle pour le corps et vu le pouvoir d'absorption j'achète maintenant les petites pour l'entretien dans la maison.Pour les miroirs et carrelage c'est super!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>diane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>seche tres vite</point_positif>
<point_negatif>absorbe mal, est rapeuse</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>J adore le prix et la couleur!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté - vite sec</point_positif>
<point_negatif>pas hyper absorbante</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>La serviette dégage une mauvaise odeur après 2 ou 3 utilisations (hé oui en rando pas de machine à laver)<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Helene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, couleur, sèche vite, peu encombrant, doux</point_positif>
<point_negatif>la taille</point_negatif>
<date>28/12/2011</date>
<commentaire>il faudrait que la serviette puisse tenir sur la tête ! (ou créer une taille intermédiaire). J'ai acheté cette serviette pour me sécher les cheveux à la sortie de la piscine, mais sa trop petite taille restreint son utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fleur</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très absorbante</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2011</date>
<commentaire>j'ai testé cette serviette pour mon petit bout de 4 mois  afin qu'il évite de prendre froid après le bain et j'en suis ravi! au point que je vais retourner au magasin pour en prendre cette fois-ci pour nous! très pratique aussi lorsqu'on part en voyage car prend très peu de place! je vous la recommande donc!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere  ,douce,maxi absortion</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/06/2011</date>
<commentaire>J 'en possede plusieurs de taille et couleur differente ,meme mes petits enfants de 3  et 5ans en ont voulu une .Je fais les vitres avec une petite ,elle ne peluche pas et ne laisse pas de trace .Produit absolument parfait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
