<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aurelie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistant et confortable</point_positif>
<point_negatif>un peu large au bout du pied</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Prévoir une taille au dessus de la taille habituelle pour un enfilage plus aisé.<br/>Laisser sécher après utilisation en ouvrant bien la chaussette et mettre un peu de talc soin bébé après séchage, à lintérieur surtout, afin d éviter que le plastique ne colle.(talc en supermarché)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascaline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tient bien au pied, conforme a la notice</point_positif>
<point_negatif>un chouillat d'eau qui rentre</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>j'utilise ces chaussons dans les palmes pour proteger le pied des frottements donc pas fait pour à l'origine, mais a part un peu d'eau (normal!) qui rentre c'est super, le conseiller décathlon me l'avait dit donc pas surprise<br/>Bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>céline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne protection des pieds</point_positif>
<point_negatif>risque de chutes et difficile à enfiler sans talc</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>à la première utilisations, les chaussons sont faciles à enfiler, comme indiqué sur l'emballage mais par la suite ça devient compliqué.pas d'indications qui recommandent de talquer le produit (dommage) et qui prévient des risques de glissades (mieux vaut utiliser en plus des claquettes sur le bord de la piscine)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lila</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la protection des verrues</point_positif>
<point_negatif>la forme et la praticité !</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Ce produit est bien pour la protection des verrues. Mais, a mes cours de piscine, de 1, c'était très dur a mettre mais, quand je sautais, paf ! Elle s'enlevais comme par magie ! Alors, ne sautais pas avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas au pied pendant la nage, l'eau rentre</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>les chaussons tiennent mal aux pieds et se remplissent d'eau pendant la nage. avant achat j'ai bien regardé que cela convenait pour la nage comme l'indique la fiche descriptive "Conçu pour les activités liées à la nage.Protégez vos pieds, évite le contact avec le sol". Les pieds sont moyennement protégés, certes les pieds ne sont pas en contact avec le sol mais l'eau rentre. <br/>il aurait été appréciable que cette fiche indique clairement leurs fonctions et "non recommandé pour la nage". très déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très antidérapant</point_positif>
<point_negatif>difficile à enfiler -  colle une fois sec</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>J'ai pris ces chaussons car ayant une prothèse de hanche il n'est pas question que je glisse sur les carreaux. <br/>Pour nager avec ( sinon où les mettre ? ) j'ai fait des trous au bout des pieds et des fentes sur les côtés afin que l'eau s'en aille. Pas de problème de cette façon.  <br/>Par contre très difficile à enfiler si il n'y a pas de talc  et talquer une fois sec sinon ils sont collés et très vite déchirés. <br/>Comme les piscines ont des carrelages de + en + glissants, c'est à étudier <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>hygiène</point_positif>
<point_negatif>enfilement, robustesse</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>le produit est effectivement un peu difficile à enfiler, il faut aider l'enfant (7ans). Après quelques minutes de nage, le chausson s'est déchiré et a donc fini à la poubelle... grosse déception, vu qu'on sortait d'un mois de traitement de verrue!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas au pied quand on nage,eau qui rentre</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>je suis tres décu de ces chausson, ma femme et moi avons pris une paire chacun et ils ne servent à rien car de l eau rentre à l interieur, et le chausson s en va quand on nage donc totalement inéfficace, je deconceille totallement ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>protection contre les verues</point_positif>
<point_negatif>trous devant</point_negatif>
<date>22/09/2011</date>
<commentaire>indispensable pour la piscine MAIS difficile à mettre pour un enfant (malgré le talc), fragilité du matériaux (s'est coupe) et mon fils l'a perdu 2 fois dans la piscine pendant qu'il nageait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>antidérapants</point_positif>
<point_negatif>l'eau rentre à l'intérieur</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>L'eau rentre à l'intérieur du chausson se qui fait que quand je nage  le chausson part . Donc c'est très embêtant car on est obliger de s’arrêter pour récupérer le chausson avant qu'il arrive au fond de l'eau donc je les ais porter que une seule fois .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
