<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, souplesse, prix doux</point_positif>
<point_negatif>la couche externe se fendille, points blessants</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Je l'ai achetée l'an passé donc j'ai fait 2 saisons presque pleines, en gros 200 à 250 km (en mer), 40 à 50 enfilages.  Elle a tenu (mais je suis soigneux).  <br/><br/>Utilisable à partir de 17 ° comme indiqué, pour une heure max, en nageant vite.<br/>Protection efficace contre les méduses et le soleil.<br/>Protection minime contre le froid (en gros : 2 à 3 °).<br/><br/>Au delà de 2 h ou 10 km, il faut mettre un lycra sinon blessures au niveau de certaines coûtures, COMME POUR N'IMPORTE QUELLE COMBI.<br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable lors de la nage</point_positif>
<point_negatif>Gagnerait à être un peu plus isolante</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>"Perso" je l'utilise pour m'entrainer en eaux vives pour mes triathlons, dans les eaux estivales lors de mes déplacements en vacances. Elle se range trés facilement, est bien moins fragile et moins chère qu'une combi totalement en néoprène, certes plus isolante mais tellement fragile qu'on réflechit à 2 fois avant de la sortir....<br/>A ce prix là....pas de regret.<br/>Pour ma part, après 1,2 km de nage en lac, aucun problème d'irritation, pas froid, mais les eaux sont tempérées en été.<br/>Je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Léger, facile à enfiler.</point_positif>
<point_negatif>Frottement dûs aux coutures internes de la combi.</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Je l'ai portée pour faire 2km de natation en mer, soit 45 minutes environ. Résultat, des abrasions cutanées sur le torse, la nuque, derrière les genoux.... J'ai retenté deux ou trois fois, en mettant de la vaseline pour éviter les frottements, mais même résultat, depuis je mets une tri-fonction textile en dessous.<br/>Attention, protection thermique quasiment nulle. A ne pas utiliser en eau en dessous de 19°C. Fragilité du produit qui a tendance à se fendiller un  peu partout au bout d'un an.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sergio</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Souplesse pour le mouvement des bras</point_positif>
<point_negatif>Irritation au niveau de la nuque</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>En pleine préparation pour mon 1er XTERRA, il ne me manquait plus qu'une combinaison.<br/>DECATHLON propose un produit au tarif imbatable.<br/>Première séance dans un lac, très bonnes sensations, souplesse remarquable, aucune gène... Mais 1600m plus tard à la sortie de l'eau, je me suis retrouvé avec la nuqe en "feu"<br/>A priori je ne suis pas le seul...<br/>Aucun de vos testeurs, n'a eu ce genre de problème?... <br/>Que conseillez-vous pour éviter ce désagrement?<br/>Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Radouane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>isolation thermique parfaite</point_positif>
<point_negatif>des inflammations au cou+laisse entrer de l'eau</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>J'habite au Maroc (Casablanca) et je suis un grand amateur de triathlon (j'envisage d'attaquer ma première participation au mois de Juin 2012). Comme ce type d'articles n'existe pas à mon pays, j'ai chargé mon frère (st-étienne) de m'emvoyer cette combinaison. J'ai pu regler le 1er problème (cou) en achettant un mailot que j'enfile avant la combinaison. Pour le 2ème problème j'ai pas réussi à le rectifier....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>souplesse</point_positif>
<point_negatif>trop fine, n'isole pas assez du froid</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>Cette combi gagnerait à être totalement en néoprène</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficacité contre le froid</point_positif>
<point_negatif>trop larges des bras et mollets, dommage</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>une combinaison pour eau semi froide, l'eau entrant par les bras, les pieds et le cou, pas assez serrées.sinon, le corps est bien pris et garde la chaleur. pour eau froide, mais pas moins de 18</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souple et confortable</point_positif>
<point_negatif>Le revetement au niveau des genoux s'abime</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Très bon produit assez facile a mettre , une certaine fragilité du revêtement au niveau des jambes qui a tendance a s'abimer par points et laisser apparaitre la sous couche verte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cuong</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapport qualité-prix</point_positif>
<point_negatif>le col,   ça gratte</point_negatif>
<date>28/10/2011</date>
<commentaire>Pas trop mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacqueline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>N'existe pas pour les femmes</point_negatif>
<date>19/10/2011</date>
<commentaire>Je l'utilise pour l'entraînement apnée en piscine, super sensation de glisse et plus de problème de froid. Par contre n'est pas adaptée à la morphologie féminine pour la poitrine et les bras, la combinaison plissant à ce niveau là ne rendant pas la sensation de nage en surface agréable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
