<liste_avis>
<avis>
<auteur>regis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ca fonctionne bien</point_positif>
<point_negatif>trop cher</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>bon produit mais encore beaucoup trop cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon maintien sur l'enfant</point_positif>
<point_negatif>pas repositionnable, trop cher</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Cela revient trop cher si l'enfant va à la baignade plusieurs fois dans la journée! Pourquoi ne pas faire des scratchs repositionnable comme d'autres grandes marques...C'est très pratique, une fois la baignade terminée, on détache la culotte puis on la réutilise ensuite pour la baignade suivante dans la journée?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à mettre et à retirer</point_positif>
<point_negatif>Ne protège de rien (ni sable, ni pipi, ...etc)</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Culottes de bain vraiment décevantes car elles ne sont au final pas utile du tout. Achetées pour achetées, nous les mettons à notre enfant mais il s'avère qu'au final le produit est assez peu fonctionnel (peu de protection contre l'entrée du sable, ni contre les "accidents" que stoppent normalement une couche-culotte).<br/>Peut-être avons-nous été trop optimiste lors de l'achat de ce produit...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Floddp</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>manque un peu de capacité d'absorption</point_negatif>
<date>25/08/2011</date>
<commentaire>Très bien au niveau de l'étanchéité mais la couche manque quand même un peu de capacité d'absorption à l'intérieur...<br/>S'adapte très bien à toutes les morphologies de bébé, qu'il soit rond ou fin<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Resistance, prix</point_positif>
<point_negatif>Plus de choix dans les couleurs</point_negatif>
<date>16/08/2011</date>
<commentaire>Couches parfaitement résistante au frottement de bébé sur le sable, résiste bien à l'eau lorsque la couche est pleine. Bon maintien lors d'accident de bébé. Facilement enlevable, robuste sur les cotés, élasticité correct. Très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emeline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ne gonfle pas</point_positif>
<point_negatif>sens, pas étanche, poids</point_negatif>
<date>10/04/2011</date>
<commentaire>difficulté a trouver l'avant de l'arrière, ne retient pas les fuites ni dans l'eau ni à l'extérieur, est lourdes dès qu'elle est mouillé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>katy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ne gonfle pas</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/03/2011</date>
<commentaire>j'ai même mis un maillot de bain par-dessus la couche, c'était très bien, la couche ne gonfle pas et bébé était très à l'aise dans l'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lihan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille bonne bien enveloppant</point_positif>
<point_negatif>maillot par dessus nécessaire pour meilleure tenue</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>a recommander quand même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à mettre et à enlever.</point_positif>
<point_negatif>Honéreux pour un usage unique.</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Bien pratique pour ne pas avoir à changer l'eau des piscines</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolie decoration</point_positif>
<point_negatif>prend trop l'eau  tres lourde</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>bien utile</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
