<liste_avis>
<avis>
<auteur>cecile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres agreable bretelle nageur qui reste en place</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>je suis une habituer des maillots de natation pratiquant ce sport depuis longtemps un bon maintien au niveau de la poitrine avec une brassiere souple des bretelles en dos nageur large ce qui permet un bon maintien  parfait pour la baignade aussi bien sportive que de loisir je le recommande les yeux fermer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon maintien grâce à la brassière</point_positif>
<point_negatif>bretelles qui ont tendance à tourner</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>Cela fait un an que je fais de l'aquagym avec ce maillot et j'en suis plutôt contente. Il n'a pas bougé. J'ai une grosse poitrine et je peux dire que la brassière offre un super maintien. D'ailleurs, j'en reprends un nouveau pour la rentrée, dans un autre coloris.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>L'esthétique mais surtout le maintient</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>Je l'ai commandé en rose du coup !<br/>A voir à l'usage si il est résistant mais je ne regrette pas mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>j'aime les bretelles larges qui ne scisaillent pas</point_positif>
<point_negatif>coloris restreints</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>la brassiére inviible bon maintien les bretelles restent en placent ne blessent pas et ne genent pas les mouvements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>EVELYNE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne coupe ajustée</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>utilisation en piscine (2 fois par semaine) pas assez de recul pour juger de la qualité de ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>un maillot de bain agréable à porter, bien adapté aux sports aquatiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintien</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>a voir à l'usage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tenue, souplesse</point_positif>
<point_negatif>mantien des fesses</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Je le trouve très bien à porter, aucune gêne au niveau des bretelles.<br/>Malheureusement, il a tendance à se relâcher au niveau des fesses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>de qualité ne bouge pas</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>on est très alaise on a l'impression de ne rien avoir ne sert a aucune couture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Andrée</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintien, jolie silhouette, matière agréable,</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>maillot bénéficiant d'une excellente coupe, parmi mes 14 maillots c'est celui que je porte avec le plus de plaisir</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
