<liste_avis>
<avis>
<auteur>nassera</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>matière</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>je suis allée 1 fois à la piscine et le maillot peluche déjà alors qu'il est indiqué résistant au chlore !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellente tenue</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>très bonne tenue pour bouger dans l'eau. Le maillot ne bouge pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>attention à la matière de l'élastique cuisse</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>me donne de l'éxéma au niveau des élastiques(2 grandes traces qui restent 4 semaines-2 essais idem),pourtant je n'ai jamais d'allergies.Quel est le produit qui est sur ces élastiques?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable, agrébale pour l'aquagym et natattion</point_positif>
<point_negatif>pas solide</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>mon maillot de bain est déjà usé, acheté en décembre 2011, il est déjà usé, je dois le changer, et je ne vais pas à la piscine tous les jours, seulement 1 fois par semaine, je trouve ça un peu léger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa forme et son tissu un peu épais mais pas trop</point_positif>
<point_negatif>les coutures du shorty se retournent</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>Je ne sais pas si c'est pcq j'ai pris une taille trop grande (celle du dessous me serrai aux cuisses et ne recouvrai pas toute ma poitrine) mais les coutures au niveau des cuisses roulent et remontent. Ce n'est pas vraiment très génant mais bon. <br/>Et j'ai peur qu'à la longue, le maillot se détende et deviennent un peu grand pour moi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable seche rapidement</point_positif>
<point_negatif>matiere - epaisse que pour turquoise</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>Etant forte, je voulais un mailllot de bain de ce genre et je l'ai trouvé bien tout de suite. Dommage qu'il n'y ait pas plus de model de ce genre. Je le mets pour aller à la piscine, et j'ai pas eu de soucis. Il est moins epais que la version turquoise acheté l'an dernier. Lavage en machine est n'a pas bougé. Bémole les etiquettes pret de la découpe du soutient gorge coté gauche, à enlever car ça se voit/ressorte. Apres plusieurs lavage couture des elasqtiques des jambes commencent à se défaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Délia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la forme, la couleur,, la facilité d'entretien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>maillot de bain très agréable à porter, bien taillé, les couleurs sont jolies.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resiste bien au chlore</point_positif>
<point_negatif>ne monte pas assez sur le devant</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>a part le fait qu'il ne monte pas assez haut sur le devant sinon tres agreable pour la pratique de l'aquagym</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>r</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>jolie silhouette, confortable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Agréable à porter, <br/>je fais 1h de natation / semaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la matiere, la coupe du maillot</point_positif>
<point_negatif>pas de point negatif, meme le prix est correct</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>peu de choix dans les coloris, (2) j ai les deux coloris mais j aurai aimé en acquerir un autre d'autre couleur.j</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
