<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LE CONFORT, LA BRIDE REGLABLE, LES PICOTS</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>VOILA ENFIN UNE CHAUSSURE DE BAIN BIEN PENSEE EFFICACE ET CONFORTABLE. LA SANGLE PERMET DE REGLER LA SANDALE POUR LES COUPS DE PIEDS FORTS   CE QUI EST MON CAS, LA SEMELLE EST SOUPLE ET AMORTIE , LES PICOTS INTERIEURS PERMETTENT UN SECHAGE RAPIDE DES PIEDS ET UN BON MAINTIENT DANS L EAU.<br/>BREF POUR MOI QUE TU BONHEUR POUR UN PRIX DOUX</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FREDERIC</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>pas assez solide</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>au bout de 5 mois la "bride" transparente recouvrant le pied s'arrache déjà. Les "picots" massant la plante des pieds commencent à s'abîmer. Coté suggestion, il aurait été bien de mettre 2 velcros. Celà aurait permis de pouvoir nettoyer correctement la semelle intérieure entre les "picots".  Ce produit étant garantie 2 ans, je dois donc retourner en boutique pour demander si un échange est possible. J'espère !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la semelle</point_positif>
<point_negatif>mauvais confort sur le dessus des orteils</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>la semelle est effectivement très confortable, mais la "sangle" qui passe sur les orteils est faire d'un plastic dur assez fin, a force de frotter j'ai une plaie sur le dessus de chaque gros orteils à la base de l'orteil. ça ne fait que 2 jours que je les porte par intermittence... C'est donc une torture que de porter ces chaussures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>07/10/2011</date>
<commentaire>La bride est fragile.je pensais qu'un jour ça lâcherait vers le velcro. pas du tout... c'est tout un coté qui s'est déchiré</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nacim</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souple, solide, antidérapant</point_positif>
<point_negatif>accumule la poussière dans interstice</point_negatif>
<date>25/01/2011</date>
<commentaire>Trés bon produit, et durable en plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ghyslaine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>massage et très agréable pour marcher</point_positif>
<point_negatif>il n'y a plus de claquettes équivalentes</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Pourquoi ne trouvons plus ces claquettes en taille 47.<br/>Quand vous chaussez du 47 .... l'idéale c'est Decatlon, seulement depuis quels mois il y a de moins en moins de choix pour cette taille dans toutes les chaussures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas eu le temps d'apprécier</point_positif>
<point_negatif>Dessin de la languette et solidité de la fixation</point_negatif>
<date>12/10/2010</date>
<commentaire>La languette est mal dessinée on se coince les doigts de pieds dans les alvéoles en marchant. La qualité de la colle utilisée est déplorable n'a pas tenu 3 jours...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ingrid</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>style sympa , prix interessant</point_positif>
<point_negatif>s'âbiment très rapidement,se cassent sur le dessus</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>elles ont tenu à peine un mois...étaient prévues pour la piscine, mais elle se sont déchirées sur le dessus...<br/><br/>dommage car le prix est + intéressant que le concurrent, et le style + sympa aussi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yohann</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>usure</point_negatif>
<date>26/09/2010</date>
<commentaire>4 sorties en kayak et voilà le résultat : se déchire sur le dessus, usure rapide de la semelle. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>passcale</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>trop fragile, font mal</point_negatif>
<date>19/09/2010</date>
<commentaire>Le léger frottement continuel au dessus du pouce fait très mal au bout d'un moment et crée une marque. La bride plastique dans laquelle passe l'élastique réglable s'est déchirée au bout de 3 mois. Pourriez-vous faire des claquettes vraiment résistantes pour les surveillante en piscine ? Quand ce n'est pas les semelles qui pèlent, qui se fendent, ce sont les attaches qui cassent. Et surtout on aimerait ne plus avoir mal...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
