<liste_avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facilité installation</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>RAS, à part la qualité de finition.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>boudin qui se degonfle en permanence</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Très déçu de ce produit.<br/>L'installation n'est pas des plus simple. Les colliers sont inefficaces et il y a des fuites en permanence, même en serrant fort. Le boudin se dégonfle en permanence et la valve se déforme lorsque l'on utilise les embouts spéciaux prévus pour le gonflage, ce qui fait que la valve n'est plus étanche. Bref, un très mauvais produit que je ne recommanderai à personne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix attractif (très attractif).</point_positif>
<point_negatif>le durée du montage.</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>son prix attractif pour une petite piscine.<br/>le montage n'est pas de 10 mn mais bien plus . une demi journée (yc le remplissage) serait plus proche de la réalité.<br/>ne pas oublier les accessoires indispensables  : le diffuseur de chlore, les galettes de chlore, l'épuisette (il faut ramasser les feuilles qui y tombent) et surtout la bâche....mais j'en profite bien pour "barbotter" .et  çà marche bien : mon voisin a acheté la même pour ses filles, une semaine après mon installation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>de l'espace plusieurs adultes et plusieurs enfants</point_positif>
<point_negatif>Défaut de fabrication au niveau du boudin</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Déçu suite à l'achat du produit car le boudin comporte un défaut (trop gonflé d'un côté - on croierait qu'il va exploser)<br/>Déplacement au Magasin de Montivilliers pour signaler le problème. Le vendeur m'a dit de rapporter le produit pour un échange mais le problème c'est qu'elle est remplie d'eau (j'ai payé pour le remplissage de l'eau presque autant que le prix de la piscine). Nous avons donc une piscine déformée donc pas jolie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prend pas trop de place- sécurisante pour enf 7 an</point_positif>
<point_negatif>pompe pas assez puissante</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>la pompe n'est pas assez puissante. Beaucoup de saleté stagnent dans le fond</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à installer</point_positif>
<point_negatif>devrais être vendu avec la protection pour le sol</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>très difficile à trouver,j'ai du faire plusieurs magasins</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, dimension et solidité</point_positif>
<point_negatif>manque d indication pour le branchement de la pomp</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>une piscine sympa pour des enfants de 3 ans à 10 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delphine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Facile à monter. Pas chère</point_positif>
<point_negatif>la pompe n'à plus fonctionnée au bout d'1 mois</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Cette piscine n'est pas chère mais nous avons dû la changer au bout d'1 mois car la pompe n'a plus fonctionnée. Ensuite nous somme restés 1 mois sans pouvoir s'en servir car le magasin était en rupture de stock. Pas chèr mais trop chèr...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>instalation rapide et simple</point_positif>
<point_negatif>la taille par apport au prix</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>permet de se rafraichir lors des après midi un peu chaude,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-hélene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout est tres prarique le montage, renplissage...</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/07/2010</date>
<commentaire>pas de souci avec cette piscine allez-y tranquille</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
