<liste_avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort et chaleur</point_positif>
<point_negatif>fermeture un peu courte</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>j'ai essayé ce maillot hier à mon entrainement apnée dynamique et j'en suis très satisfaite...pas besoin de lestage...je n'ai pas eu froid, rien à redire concernant la glisse et je n'ai meme pas eu mal aux jambes en fin de mes apnées...pour un entrainement en surface il est très bien aussi . je ne pense pas le mettre à mon entrainement intensif en nage car j'aurais trop vite chaud ..et entrainement apnée statique il ne serait pas assez chaud...en plus, il est confortable ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique  quand la mer est froide</point_positif>
<point_negatif>pas de taille apres 44</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>avec un haut  on peut aller  a la mer  en octobre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Belle silouhette, confortable</point_positif>
<point_negatif>N'est pas acceptée dans toutes les piscines</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Point à ne pas n'égliger, les combinaisons ne sont pas acceptées dans toutes les piscines dont celle de Champigny s/ M. Je suis très déçue car je trouvais le concept très sympa. La combinaison permettait d'avoir une jolie silhouette sans avoir à se montrer. Je ne peux pas en parler plus car je n'ai pas pu la tester (cf ci dessus). Par contre attention à la taille, je fais un 38 et j'ai du prendre un 42. Je mets donc un 4 sur 5 à cause de la taille et le fait que je ne l'ai pas testé en condition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>miriam</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>comfortable, bon mantien, et fatigueless</point_positif>
<point_negatif>rien de -ve</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>SVP quand vous allez a la piscine faut soit  appeller la piscine a l'avance pour savoir si la combi est autorisee ou pas. comme ca vous serez pas comme moi: j'etais interdite de nager a la piscine de NOGENT SUR MARNE Nautique. raison: combinaison integrale. c'est n'importe quoi, non? mais c'est qu'il m a  arrive. <br/> 2e possibilite: avoir un 2e maillot de bain sur soi s i on oublie d'appeler la piscine avant. <br/>  sinon, j'ai super bien nager a la piscine de les halle, champigny sur marne.  J'ado</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mireille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres bon maintien, omoplates bien dégagés</point_positif>
<point_negatif>Rien à dire</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>Je suis ravie de mon acqisition, fait un look terrible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GFS29</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>idéal pour les gens pudiques</point_positif>
<point_negatif>difficile a enlever une fois mouillé</point_negatif>
<date>04/04/2012</date>
<commentaire>si comme moi vous n'aimez pas vous montrez alors c'est parfait dommage qu'il y a que S, M, L, peut etre que pour mon amie le xxl suivra</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joyce</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>conseillé pour celles qui n'aiment pas se montrer</point_positif>
<point_negatif>difficille à enfiler</point_negatif>
<date>22/03/2012</date>
<commentaire>produit très bien, se lave à l'eau et très bien pour les personnes qui n'aiment pas se mettre en maillot ou se découvrir, on est à l'aise, je ne suis jamais allée en piscine auparavant et j'ai découvert que j'aime la piscine à cause du maillot, bizarre mais cool</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rh73</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne propulsion, pas compliqué a mettre</point_positif>
<point_negatif>difficile a enlever une fois mouillé</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>contente de mon achat,je suis resté 2h dans l eau contre 15min auparavant,j ai eu un peu plus chaud...a recommander.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Soane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Améliore réellement la condition physique</point_positif>
<point_negatif>Difficile à enfiler la première fois</point_negatif>
<date>14/07/2011</date>
<commentaire>Si la première fois que j'ai enfilé ce maillot (non sans mal) j'ai cru que j'allais devoir vivre avec pour le restant  de ma vie sans jamais pouvoir l'enlever, je confirme aujourd'hui après plusieurs utilisations que le produit s'est avec le temps super bien adapté à ma morpho et que, de ce fait, les tailles correspondent bien à la réalité. Un seul conseil: la première fois que vous l'essayez, soyez sûres mesdames de disposer d'une bonne heure devant vous. Je suis super contente de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable a porté</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il est pas plus de colorie disponible</point_negatif>
<date>10/03/2011</date>
<commentaire>trés agréable a porté, mais un peut de mal a le mettre mais sinon dans lensemble tres bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
