<liste_avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vision, design, confort</point_positif>
<point_negatif>Etanchéité, marque sur le visage, buée</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Très bonnes lunettes mais au bout de 3 mois d'utilisation pour 2 fois par semaine la buée fait son apparition alors qu'au début non ce qui est très décevant. Quand on plonge, les lunettes s'écrasent sur notre visage et rentre un peu dans les yeux ce qui est douloureux, et donc l'eau rentre dans les lunettes pour finir un 100 m en course de vitesse c'est pas génial...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas eu le temps d'en avoir</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Première utilisation, comme une autre utilisatrice, tentative de réglage la sangle s'est cassée malgré  les précautions. 19 euros à la poubelle pour du speedo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>-</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>première utilisation de mes nouvelles lunettes de piscine: je nage quelques longueurs puis je les règle car elles sont trop serrées: le morceau de plastique souple me reste dans la main... lunettes trop fragiles, cassées dès la 1ère utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la forme,le style</point_positif>
<point_negatif>l'élastique,les carreaux surtout</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>je fais de la natation 1 fois par semaine, au bout d'1 mois un morceau de l'élastique s'est cassé alors que j'essaye de régler les lunettes. Ensuite les carreaux se sont rayés très rapidement si bien que qu'elles ne m'auront même pas fait une année d'école de natation. Enfin, elle marque le visage mais c'est peut être parce qu'elle adhère bien :-S</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Traitement anti-bué</point_positif>
<point_negatif>Elles prennent l'eau au bout de 3 séances</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>On a tenté de m'expliquer que cela venait de la forme de mon visage. J'ai été obligé d'insister pour que l'on m'apporte une autre paire afin de la comparer et d'enfin prouver que cela venait du matériel qui avait un défaut. La méthode des vendeurs qui consiste à accuser systématiquement le client est très discutable. J'espère être tombé sur une exception, aussi bien coté produit que coté vendeuse. Pour le reste, le traitement anti-buée semble efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacqueline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>leur forme</point_positif>
<point_negatif>réglage de la sangle impossible à réaliser</point_negatif>
<date>27/01/2012</date>
<commentaire>en voulant faire le réglage de la sangle celle-ci s'est rompue rendant les lunettes inutilisables.<br/>J'ai fait l'acquisition de ces lunettes à Troyes et je réside à Chaumont (plus de 100km de distance) je ne peux rapporter ces lunettes au magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aspect sympa</point_positif>
<point_negatif>prend l'eau au bout de 50m</point_negatif>
<date>13/01/2012</date>
<commentaire>j'ai voulu changer les miennes, je n'aurais pas du.<br/>j'ai pourtant serre comme il faut les lunettes, elles font bien ventouses sur mon visage, sauf qu'à la fin de chaque longueur, l'eau rentre dans les lunettes...<br/>je reprendrais donc mes anciennes lunettes..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>??</point_positif>
<point_negatif>qualité de l'élastique...</point_negatif>
<date>06/01/2012</date>
<commentaire>Je suis dégoûtée, à peine achetées, j'ai voulu régler l'élastique et celui-ci m'est resté dans les mains... Super qualité pour des lunettes à 18 euros, je n'ai même pas eu le temps de m'en servir...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, vision, Etanche</point_positif>
<point_negatif>Buée</point_negatif>
<date>06/03/2011</date>
<commentaire>Je pratique la natation deux fois par semaine. Je trouve ces lunettes très agréables. Une fois positionnée, ne bouge plus, ne marque pas trop le visage. Seul défaut, la buée qui se manifeste rapidement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, vision, facilité de réglage</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Très bon produit facile à régler procurant une excellente vision. Ces lunettes sont également très confortable et bien adapté à ma morphologie.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
