<liste_avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréables , efficaces!</point_positif>
<point_negatif>Plus chères que certaines paires</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>J'ai investi dans une paire de lunettes malgré de mauvais souvenirs de lunettes désagréables! Grâce à ce modèle, les lunettes de piscine et moi sommes réconciliées!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathilde</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable, design</point_positif>
<point_negatif>lanière qui casse, buée</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Après une lanière qui a cassé au premier réglage, j'ai échangé les lunettes et la en remettant mes lunettes après 3 utilisations la lanière à encore lâché sans rien faire!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabrina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanches, jolies, bon réglage</point_positif>
<point_negatif>buée dès la 2ème utilisation</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Très satisfaite excepté pour la buée! Très dommage! Y a-t-il un moyen de maintenir l'effet anti-buée?<br/>Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyrielle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>L'eau passe trop à l'intérieur</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>une paire de lunettes complètement inefficace et beaucoup trop chères</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Réglage</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Réglage de la taille très facile, bon maintien au niveau de la tête, et pas de douleurs au niveau du contour des yeux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francois</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La couleur, le design et facilité de réglage.</point_positif>
<point_negatif>Pas assez étanche. l'eau passe.</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Je suis déçu. Les prochaines seront d'une autre marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Odile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>jolie forme</point_positif>
<point_negatif>Buée dès la 3e utilisation</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Obligée de beaucoup serrer pour qu’elles soient étanches...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort ,</point_positif>
<point_negatif>pas de reglage au niveau du nez, traitement chrome</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Look sympa (version chrome/fumée). J’attendais de ces lunettes le top après plusieurs paires de différentes marques testées. Mais même pbm de fuite au niveau du nez et malheureusement pas de réglage possible si ce n'est de serrer très fort. Heureusement la zone de contacte est très souple.<br/>Par contre...le traitement anti-buée c'est du flan comme toujours, et le traitement chrome est assez fragile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas de buée, étanches et restent en place</point_positif>
<point_negatif>aucun voir une autre forme pour un futur modèle</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>A tous ceux qui disent que les lunettes sont nul la prochaine il faudra demander conseille pour choisir ses lunettes en magasin le test de la ventouse ça vous dit quelque chose ? moi je les aies et je suis trés satisfaites ni buée ni eau et restes en place.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix, le confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>Je suis satisfaite de ce produit, d'un bon rapport qualité/prix.<br/>Un peu de buée au bout d'un moment mais sinon rien à dire.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
