<liste_avis>
<avis>
<auteur>norman</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>nage plus de 10 heures par semaine et il m'est devenu impossible de nager sans. Amateur attention A NE PAS TROP FORCE au debut .<br/>ps: aimerait un peu plus de résistence a l'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortables hors de l'eau…</point_positif>
<point_negatif>inconfortables dans l'eau…</point_negatif>
<date>07/04/2012</date>
<commentaire>L'eau circule dans le gant et crée des remous, donnant l'impression qu'on va les perdre, ce qui est assez désagréable. De plus, ils tiennent chaud aux mains, et c'est aussi assez désagréable lorsqu'on apprécie la fraîcheur de l'eau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le type de gant proposé pourrait me convenir, mais</point_positif>
<point_negatif>..... il n'y a pas de taille supérieure à "L" !</point_negatif>
<date>27/01/2012</date>
<commentaire>Il n'y a pas beaucoup de mecs qui font de l'aquagym (pourquoi, d'ailleurs ????) .<br/>Depuis plus de 10 ans, je fais de l'aquagym, je suis "normal", j'ai une main "normale", mais c'est une main de "mec" et dans mon cas la taille L est trop juste ..... Dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintien, efficacité</point_positif>
<point_negatif>choix des couleurs</point_negatif>
<date>07/09/2011</date>
<commentaire>efficacité immédiate constaté au premier essais grâce à la surface de la poussée, l'effort est présent avec la sensation de travaillé les épaules.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>n'existe plus en rose fuschia et la taille XS sera</point_negatif>
<date>21/07/2011</date>
<commentaire>Très bien.<br/>Seuls regrets : n'existe plus en rose fuschia et il faudrait aussi la taille XS. Produit indisponible un temps à Anglet mais il semblerait qu'il y en ait de nouveau mais qu'en bleu ;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lénah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique,aide vraiment à nager mieux et muscle !</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>J'adore ces gants ! Je nage environ 3h par semaine en kinésithérapie et je ne peut plus m'en passer !! Il me permette de nager vraiment plus vite lorsque je le veut,et muscles bien les bras,je ercommande vivement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Produit adapté à l'aquagym et à la natation</point_positif>
<point_negatif>Taille L indisponible depuis + de 2 ans !!!</point_negatif>
<date>26/03/2011</date>
<commentaire>Je suis prof d'aquagym et suis surpris qu'il n'y ait pas de taille L disponible depuis fort longtemps d'autant plus que la taille M est limite. Les mains des françaises sont plus grandes que celles des petites chinoises...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bonne sensation</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>03/03/2011</date>
<commentaire>tres efficace pour la brasse, le crawl et chose qui n'avait pas eter mentionner  le papillon, on sent bien les épaules et tout les muscles concernés travailler, bien entendu je conseille un bon echauffement,bonne sensation de glisse aussi, le seul point negatif un peu difficile a enlever lorsqu'elle sont mouiller mais rien de grave pour le rapport qualité prix franchement il n'y a pas a ce plaindre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manue</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coupe des gants, légèreté, efficacité</point_positif>
<point_negatif>aucun à ce jour</point_negatif>
<date>10/12/2010</date>
<commentaire>Je nage avec ces gants palmés 4 heures par semaine et j'en suis ravie. Ils sont très efficaces pour la brasse et le crawl, ils font travailler les bras et les épaules. Développement musculaire franchement plus rapide, je ne saurais m'en passer ! Accessoire devenu indispensable pour moi, et moins dangereux que les plaquettes lorsque les couloirs de nage sont bondés ! N'hésitez pas !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>on reste tres libre de nos mouvements</point_positif>
<point_negatif>j'en ai pas trouve encore</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>c'est un bon produit raport qualite prix qui me convient tres bien pour nager et me faire travailler le haut du corps merci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
