<liste_avis>
<avis>
<auteur>lili</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sert de bandeau et protege les oreilles</point_positif>
<point_negatif>taille unique:sert de trop</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>assez satisfaite dans l'ensemble.Il faudrait l'elargir et l'agrandir.La taille unique ne correspond a ce critere.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas de cheveux dans les yeux, oreilles protégées</point_positif>
<point_negatif>peut etre la taille unique, pas adaptée à tous</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>pour ceux et celles qui ont les cheveux longs et qui aiment les sports nautiques, ce bandeau permet de bien stopper les cheveux pour ne plus les avoir dans les yeux, et personnellement, pour le longe cote, il évite aussi l'eau dans les oreilles et la gene quand on pratique par temps venté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tient bien en place</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Il est utilisé par ma fille qui a des drains dans les oreilles et qui donc doit se lés protéger avant chaque baignade, et à priori c'est confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marylène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix et la qualité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/07/2010</date>
<commentaire>tout est ok,le prix la qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dom</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>fixation rapide</point_positif>
<point_negatif>glisse sur le frond</point_negatif>
<date>19/07/2010</date>
<commentaire>ce produit a tendance a glisser vers les yeux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de mise en place</point_positif>
<point_negatif>bandes de réglage qui auraient pu etre plus longue</point_negatif>
<date>18/07/2010</date>
<commentaire>je l'ai utilisé pour mon fils qui a été opéré des oreilles, pour éviter les projections d'eau dans les oreilles. Je l'ai utilisé en plus des bouchons de protections. J'aurais juste aimé que les bandes velcro soient un peu plus longues afin de mieux l'adapter a sa petite tête (il a 4 ans).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>réglable avec le scratch</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Résiste à la plage, à la douche pour maintenir les bouchons en silicone en place.<br/>Non essayé en piscine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GAEL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidité de mise en place</point_positif>
<point_negatif>il faudrait le décliner en plusieurs tailles</point_negatif>
<date>01/06/2010</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit pour mon fils de deux ans suite à la pose de diabolos. Je peux ainsi lui donner un shampooing sans risquer de faire entrer de l'eau dans ses oreilles.<br/>Il remplit bien son rôle mais il a parfois tendance à tomber sur ses yeux et j'aurais aimé un bandeau plus adapté à sa petite tête.<br/>Sinon, il a aussi tendance à "rebiquer" aux extrémités, mais dans une proportion raisonnable au vu de sa fréquence d'utilisation( une fois par jour).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à mettre et à enlever</point_positif>
<point_negatif>pas étanche</point_negatif>
<date>10/08/2009</date>
<commentaire>Produit unique pour les enfants ayant des yoyos. Mon bébé continu à prendre des bains et va à la piscine grace à ce bandeau et des bouchons d'oreilles qui sont donc biens tenu en place.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>k_reno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tient bien en place</point_positif>
<point_negatif>Un peu encombrant</point_negatif>
<date>07/04/2009</date>
<commentaire>Très pratique avec le lecteur de MP3 étanche, maintient les écouteurs en place en permet de mieux écouter la musique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
