<liste_avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>belle coupe - confortable</point_positif>
<point_negatif>couture fragile</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>bon produit dans l'ensemble malheureusement très fragile au niveau de la couture<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>ligne</point_positif>
<point_negatif>inconfortable, épais, doublé, sèche mal...</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Pour  euros de plus, j'aurais du prendre un autre modèle, dans une marque (adidas, arena). En plus, il était déchiré après la première utilisation dans l'eau (fragile ou accroc antérieur à l'achat?)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sobre en couleur et bien taillé</point_positif>
<point_negatif>vieillit tres mal et pas de doublure niveau sex</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>je viens d'acheter mon 3 ieme maillot : le 1ier maillot au bout de 3 ans les élastiques aux cuisses devenaient collants et tachaient noir, j'ai racheté le meme maillot et 3ieme année même probleme avec les elastiques des cuisses(les 2 etaient marque Tribort). Aujourdhui ce modele identique a Tribort n'a même plus de doublure au niveau sexe. CHANGEZ DE FOURNISSEUR CHINOIS. (maillots utilisés uniquement en piscine, j'ai gardé le 2ieme maillot si besoin pour analyse).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort et séchage rapide</point_positif>
<point_negatif>ne résiste pas aux toboggans</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>comme d'autres, j'ai eu un soucis suite à quelques glissades en toboggan, me voilà avec 2 trous !<br/>dommage, pour le reste c'est un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très confortable</point_positif>
<point_negatif>coutures fragiles</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>2 toboggans aquatiques et la couture au niveau de la raie des fesses a commencé à lâcher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Na pas resisté au tobogan de center parc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et vitesse de séchage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>A suivre vieillissement des couleurs dans une piscine chargée en chlore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon tenu sur les jambes, remonte pas</point_positif>
<point_negatif>tailleé assez petit</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>tres bon produit, tres confortable, attention juste au taille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréable à porter . Très résistant au chlore .</point_positif>
<point_negatif>Aucuns</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Toutes les qualités requises pour un usage intensif en piscine lors des entraînements .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tissu mat épais bien doublé</point_positif>
<point_negatif>ça serre devant même en 48 FAIT EN CHINE</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Il galbe bien mais il serre devant je pensais que cela était lié au fait que je l'avait essayé avec un slip. Non en fait il s'agit d'un problème de coupe.<br/>Le tissu est de bel aspect très mat et non brillant comme souvent. La doublure est agréable. Il tient bien en nageant. Il serait parfait sans ce problème de découpe.<br/>Malheureusement il est fait en Chine.<br/>Recommandé si vous avez la bonne conformation</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
