<liste_avis>
<avis>
<auteur>sandy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Peu encombrante, légère, douce, sèche vite</point_positif>
<point_negatif>aucun à ce jour</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Ne partez plus en vacances avec une énorme serviette en éponge dans la valise, cette serviette est tellement plus pratique! partie avec une grande pour la plage et une moyenne pour la douche en vacances, ça ne prend pas de place dans la valise et ça ne pèse quasi rien. A la plage elle ne retient pas le sable, elle est douce, on se sèche facilement, elle sèche très rapidement, c'est une excellente innovation. Je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Etienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gain de place, seche bien, bande elastique de rang</point_positif>
<point_negatif>oeillet d'accroche, emplacement a revoir</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>J'ai adopté cette gamme de produit depuis maintenant 4 ans, L’apparition de la bande élastique pour le rangement est une superbe idée... par contre pour la XXL, je préconiserai de la placer a la moitié de la longueur de la serviette... 1,80m ça touche vite par terre, moins gênant sur la 1,30m. De plus, fixer cette accroche directement sur la serviette serait aussi un + (pas sur l’étiquette produit)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lila</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout !</point_positif>
<point_negatif>RIEN !</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Cette serviette est GENIAL ! Elle absorbe l'eau du premier coup !<br/>C'est génial !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>+++</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>difficulté de ma fille à bien les coller mais après démo impeccable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>myriam</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>efficacite</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>gain de place certain dans le sac de sport mais n'absorbe pas grand chose malgre plusieurs passage en machine...<br/>tres decue, vive la pub !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, sèche vite, absobant, très grande taille</point_positif>
<point_negatif>Sensation un peu bizarre sur la peau</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Super dans mon sac de sport, je m'en sers après la douche, absorbe très bien l'eau y compris pour les cheveux qui sont secs en un clin d'œil.<br/>Sèche super vite donc je peux la réutiliser le lendemain.<br/>Elle est tellement grande que je m'en sers comme peignoir pour aller de la cabine de douche au vestiaire.<br/>Sensation un peu particulière sur la peau mais on s'y habitue assez vite, en fait il faut la poser sur soi et ne pas se frotter avec<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>elle prend très peu de place, elle sèche très rapidement, absorbant très bien, la perle des serviettes!!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUT ! Séchage rapide, Gain de place</point_positif>
<point_negatif>Aucun selon moi !</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté une première serviette pour découvrir, et pour juger moi-même de son efficacité, depuis j'en ai un gros stock, je n'ai plus que ces serviettes. Elles me suivent partout, très pratiques pour la plage, la piscine...<br/>Avec leur taille réduite par rapport à une serviette classique, c'est gain de place dans les placard ou dans les valises. Grâce à leur texture microfibre, le séchage est vraiment très rapide !! <br/>SUPER PRODUIT !!! J'en ai de toutes les tailles et de toutes les couleurs !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elle est très belle en violet crocus</point_positif>
<point_negatif>je la recommande à des femmes de mon age</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>j'aime beaucoup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTELE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sèche très vite, prend très peu de place</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>j'en ai acheté 2 pour les enfants et je pense que je vais me laisser tenter pour en reprendre 2 pour cette fois les adultes, les couleurs sont très gaies et quel gain de place dans les valises.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
