<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compacte, pratique et jolie</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Elle est super jolie, idéale pour sécher les cheveux, une fois pliée et maintenue par son élastique elle ne prend pas beaucoup de place, sèche très vite. Pratique aussi bien pour le sport comme la piscine que pour les week-end. Très bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrizio</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sa légèreté et sa petite taille une fois pliée</point_positif>
<point_negatif>il manque élastique maintenir fermer</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>C'est un excellent produit, <br/>Son confort c'est ça petite taille une fois pliée idéale pour transporter quand on a une famille nombreuse ou quand on part en avion ou les valises doivent être petites.<br/>Et en plus il est très efficace dans l'absorption de l'eau idéal pour la piscine ou la mer.<br/>J'en achèterai l'année prochaine pour les prochaines vacances avec mes enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séverine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compacte, absorbante, sèche vite</point_positif>
<point_negatif>se gorge vite d'eau, s'abime au lavage machine</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>J'ai voulu acheté les serviettes nabaiji pour une utilisation quotidienne mais il s'avère qu'elle s'abime un peu avec les lavages trop fréquent. Serviette à utiiser plus pour les loisirs comme la piscine, la plage ou bien pour une douche après le sport car prend vraiment peu de place dans le sac. C'est un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'absortion et le gain de place</point_positif>
<point_negatif>le toucher de la serviette</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Serviettes de bonnes tailles, absorbantes et le toucher sur la peau pas très agréable. Pour ma part, mon fils de 2 ans n'a pas du tout adhérer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger et gain de place, sèchage rapide</point_positif>
<point_negatif>franchement aucun !</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>nous avons acheté quatre serviettes de couleurs différentes car nous apprécions la douceur, la légèreté et le gain de place dans les valises. Nous en avons racheté pour nous en servir également de serviette de toilette !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Son poids, sa facilité d'entretien</point_positif>
<point_negatif>Pas agréable au toucher et lors de l'essuyage</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>ca m'a fait le même effet qu'une craie qui crisse sur un tableau noir....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Elle essuie très bien, pratique à emporter</point_positif>
<point_negatif>trop petite à mon gout</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Elle est très pratique à mettre dans un sac à dos pour aller à la piscine, la seul amélioration à apporter cela serait la grandeur trop petite à mon gout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aspect velours très agréable</point_positif>
<point_negatif>pas de retombé négative</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>encombrement minima, bon pouvoir absorbant<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sarah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort le look</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>tres bon produit a prix tres interressant. je suis tres satisfaite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sèche vite, peu encombrante</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Plus de couleurs ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
