<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Cordons à l'exterieure</point_positif>
<point_negatif>Manque plusiurs model comme avant.</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>Dommage qu'il n'est plus des couleurs comme avant.<br/>Comme le Larma Blue et Red que nous avions deja pris.<br/>Mais nous sommes content de ce produit. voila pourquoi nous repartons encore dessus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le cordon à l'exterieure</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Couture qui tien le cordon, ainsi que l'idée du cordon a l’extérieure est très sympathique nous en somme déjà au 3 sème car l'enfant grandie, il a une excellente résistance au chlore, dommage qu'il n'existe plus que en jaune a ce jour. pensez vous en faire d'autre.<br/>Cordialement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Naima</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique et de belles couleur</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>Je suis satisfaite mon fils se senté a l'aise ses copains on aimés son maillot rien a dire tout va bien.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FLORENCE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>QUALITE++++++, COLORIS TRES SYMPAS,SECHAGE RAPIDE</point_positif>
<point_negatif>LE LACET EST UN PEU LONG</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>PRODUIT PAS CHER ET DE TRES BONNE QUALITE POUR UNE UTILISATION REGULIERE.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Andy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la corde couture dans le dos.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/01/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Nous vous recommandons ce maillot pour votre enfant.<br/>Notre fils le porte est l'aime beaucoup.<br/>La corde a une couture donc elle reste en place.<br/>Merci a Décathlon.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Cordon exterieure cela change des autres produits</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>21/01/2012</date>
<commentaire>Un produit que nous avons fait prendre a nos jeunes en grand quantité. pour les sorties Piscine, entrainement natation.<br/>l'ensemble des enfants ou la majorité qui avaient ce maillot, on dit qu'il était agréable, doux, les couleurs sont sympathique. et surtout le cordon apparent pourquoi ça je ne sais pas :p ...<br/>j'invite l’équipe décathlon à poursuivre dans cette direction et de  faire enfin des produit qui change.<br/>Merci aux équipes décathlon<br/><br/>Alexandre Directeur séjour vacances.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cordon apparent, couleur, la taille, ....</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>nous en sommes déjà au 2ème Maillot car l'enfant grandit.<br/>les tailles du maillot s'adapte vraiment a la morphologie de celui-ci.<br/>de plus notre fils aime la couleur et l'originalité du cordon à l'extérieure qui change des maillot "standard".<br/>il est confortable et à une bonne aisance.<br/>un bon maintien au chlore. je recommande ce produit et j'espère qu'il sera encore disponible longtemps ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>George</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le cordon à l'exterieure, les couleur, la taille</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/11/2011</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>très bon produit avec un cordon à l’extérieure cela change des maillot standar il est original. il taille vraiment en 14 ans pour un enfant de 14 ans. il sèche vite. je ne regrette pas mon achat et referait l’acquisition de ce produit l'an prochain pour son frère.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Couleur, ainsance</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/05/2011</date>
<commentaire>Très bon produit pas trop chère</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/05/2011</date>
<commentaire>C'est mon maillot preferé, il est genial , en plus le lacet est trop beau<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
