<liste_avis>
<avis>
<auteur>Constant</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petite taille, pratique, bonne qualité de son</point_positif>
<point_negatif>Ecouteurs de mauvaise qualité, transfer assez lent</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour, j'ai acheté hier ce petit mp3 en version 4GO (il prend les dossiers en compte). Le transfert est certes un peu long mais bon, à ce prix la on ne peut pas s'attendre non plus a des miracles. J'aime sa petite taille qui passe partout et sa pince très pratique ! Je pense qu'ill vaut un ipod shuffle (malgré l’absence de l'aléatoire). J'ai été déçu par la qualité des écouteurs d'origine qui ont on très mauvais rendu du son au niveau de la précision des aigus, profondeur des basses.A changer!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>en panne après moins de  8 heures d'utilisation</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>acheté il y a à peine 2 mois pour un usage 1 fois/semaine et il ne fonctionne déja plus...je suis profondément déçue de la qualité du produit et à ce prix, je ne pensais pas acheter du matériel à usage quasi unique (moins de 8 heures d'utilisation)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>severine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le son</point_positif>
<point_negatif>le file est court</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>j'aime ce baladeur pour la piscine, il y a du bon son, il faut juste savoir le mettre et utiliser les boutons, il faut bien lire la notice avant l utilisation mais c'est en 2 minutes, j'adore les oreillettes alors que moi , j'ai des toutes petites oreilles, le seul hic serait pour les hommes, le file est trop court, mon mari est obligé de l'accrocher au bonnet mais pour les femmes, il n'y a aucun problème. Très bon produit .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Sa taille</point_positif>
<point_negatif>Son des ecouteurs très mauvais</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Quelle déception ! Testé ce matin en piscine. La qualité du son en et hors de l'eau est très mauvaise. Le lecteur est correct (testé avec un vrai casque audio) mais les écouteurs fournis sont bas de gamme. Résultat on s'entend encore plus nager et respirer sans profiter aucunement de la musique. Franchement aucun intérêt. Reste donc un lecteur MP3 avec 2Go, certes étanche mais sans possibilité de sous-dossier. Pas très pratique pour choisir parmi les  600 morceaux possibles embarqués.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité de son, peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>manque une notice pour les différents bouchons</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>je l'ai acheté hier et testé ce matin en piscine, une bonne qualité de son, pas de perte même sous l'eau, pas de gêne du casque ni du baladeur (accroché avec la pince à la bretelle du maillot).  Le seul souci est que je n'ai pas réussi à mettre les bouchons inclus sur l'écouteur, et il n'y a pas de notice concernant ceux-ci! de plus, les 2 gigas de musique sont largement suffisants pour nager une heure comme j'ai fait!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
