<liste_avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintien, ne bouge pas, belle silhouette.</point_positif>
<point_negatif>aucun.</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>trés satisfaite par ce maillot, aprés le 10 éme essayage, c'est celui-ci que j'ai adopté, d'ailleurs j'aimerais l'avoir en bleu assoluto violet mais je ne le trouve pas? est ce dû à une rupture de stock? merci de bien vouloir m'apporter une réponse si possible positive. Cordialement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie Christine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>taille 40 me va juste,j'aime le mélange de couleur</point_positif>
<point_negatif>la ficelle m'agresse les épaules.</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>C'est mon quatrième maillot de bain d'aquagyme là j'ai souhaiter changer pour ce modèle, pour l'allure  quelle dégage, mais elle  Ne maintiens pas beaucoup la poitrine .<br/>c'est une longeur pour  une petite femme.c'est pour sa que la ficelle me rentre dans la peau.<br/>Conclusion la ficelle au niveaux des épaules à revoir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélanie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable, doux et très bien pour nager</point_positif>
<point_negatif>difficile à enfiler et à enlever !!! dommage</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>peut on défaire un peu la couture au dos pour avoir plus d'aisance à l'enfiler ou le mettre? Je ne peux le rapporter en magasin je n'ai plus le ticket de caisse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elise</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>belle ligne et confortable</point_positif>
<point_negatif>abimé au bout d'un an</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>je le recommande pour son confort et son esthétique,<br/>A quand même tenu 1 an à raison de 2h/semaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FRANCE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BELLE LIGNE     ET  BONNE QUALITE DE LA MATIERE</point_positif>
<point_negatif>BRETELLES MOYENNEMENT CONFORTABLES</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>NEANT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la matière, la coupe, la forme</point_positif>
<point_negatif>trop difficile de baisser les bretelles</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>maillot difficile à enlever</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jsaksjal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthetique et resistant</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>Je possede ce maillot depuis 1 an et j'en suis totalement satisfaite. Il offre une belle silouette et est resistant au chlore. Je trouve qu'il est tres confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rachel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité/prix, résistance (4 séances/sem)</point_positif>
<point_negatif>bretelles trop fines, maintien de la poitrine</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>bon produit pour une pratique non intensives,<br/>bretelles fines qui irrite la peau parfois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>monique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la bande violette n'est pas élastique</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>ai réussi à l'enfiler avec beaucoup de mal; rigide pendant toute la période de natation.<br/>maillot que je n'utiliserai pas car la bande violette "pas élastique" gène autant pour l'enfiler que pour nager.<br/>destiné à la poubelle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chantal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Elegant, couleur sobre, bon maintien du buste</point_positif>
<point_negatif>Doublure de l'empiècement slip très réduite devant</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Cette nouvelle version bleu foncé est encore plus élégante et sobre que la version bleu ciel précédente et maintient tout aussi bien le buste.  Malheureusement la doublure de l'empiècement slip qui couvrait tout le devant auparavant est désormais réduite à un fond de slip. Les femmes modestes risquent d'être déçues.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
