<liste_avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>Pas étanche</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Très déçue de cet achat, ce bonnet n'est pas du tout étanche , quel dommage pour un bonnet de piscine ! Je regrette vraiment cet achat, il va falloir que j'en achète un autre à ma fille... :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très facile à mettre, ne tire pas les cheveux</point_positif>
<point_negatif>Se décompose en s'usant ?</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce bonnet depuis un an et demi deux à trois fois par semaine et c'est vraiment le meilleur que j'ai essayé. Il se met très facilement même pour moi qui ai les cheveux longs, ne tire pas et tient malgré tout très bien en place (même en nageant ou plongeant). Par contre, ces derniers temps, j'ai remarqué des zones de mon bonnet qui semblent se décomposer en petites particules blanches et qui deviennent plus transparentes. C'est normal ? Peut-être l'heure d'en acheter un nouveau !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laly</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il ne colle sur la tete et au cheveux</point_positif>
<point_negatif>rien (pour l'instant)</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>il est bien car il ne tire pas les cheveux et la tete</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANNE SOPHIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort pour bb</point_positif>
<point_negatif>coloris proposés</point_negatif>
<date>11/11/2011</date>
<commentaire>aucune fantaisie dans les couleurs , rose ou bleu uni c'est pas terrible comme choix . <br/>avant il existait des bonnets multicolores plus sympas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romuald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas besoin de talquer, facile à mettre et enlever</point_positif>
<point_negatif>pas encore vu.</point_negatif>
<date>13/10/2011</date>
<commentaire>mes 2 filles l'on utilisé avec succès. Elles ont 2 type de cheveux (épais,  courts et fin, mi-longs) et contrairement à d'autres types de bonnets, pas de tirage de cheveux et moins d'appréhensions pour entrer à la piscine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dany</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>11/07/2011</date>
<commentaire>S'adapte à toutes les têtes, même les enfants, couleur flash</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dany</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ne serre pas, s'adapte à toutes les têtes</point_positif>
<point_negatif>Le prix, la couleur</point_negatif>
<date>11/07/2011</date>
<commentaire>S'adapte à toutes les têtes, agréable à porter, s'oublie même, les enfants le supportent sans problème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sanah</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>texture et couleur</point_positif>
<point_negatif>pas trés elastique</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>dommage pas trop elastique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claudie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>se met facilement et tiens bien sur cheveux long</point_positif>
<point_negatif>pas trop de choix dans les couleurs</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>bonnet facile à mettre, seche tres rapidement.<br/>pratique pour les petits enfants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>landry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tenue, le look</point_positif>
<point_negatif>difficile de trouver la bonne taille</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>trés jolie bonnet assortie au maillot ma fille à fait sensation à l' école avec</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
