<liste_avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>tres bon produit confortable et résistant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie en 1 mois elles sont déjà décollé</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Un produit pour les gens qui vont 1 fois par semaine à la piscine pour la part je suis maître nageur je porte ces claquettes 35 h par semaine et en 1 mois elle sont déjà décollé et presque inutilisable. Pour une marque comme Arena et vu le pix on s'attend à mieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le pied est bien tenu</point_positif>
<point_negatif>cher, pas à l'aise, transpiration</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>le pied ne se met pas droit dans les claquettes du fait des picots. Donc, on n'est pas à l'aise à marcher. On transpire toujours autant mais avec les picot qui désolidarisent le pied de la semelle. Enfin, la claquette est très rigide donc difficile de ce mettre à groupie ou dans une position autre que debout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VIRGINIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stimule la voute plantaire</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit à titre thérapeutique, pour détendre la voûte plantaire de mon fils suite à un traumatisme grave de la cheville et du pied. La chaussure a eu un effet stimulant avec les "picots" c'est ce que je recherchais.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le massage des pieds grasse au petite bille</point_positif>
<point_negatif>Les sangles de décollent assez facilement</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Produit que j'apprécie mais pas assez solide au niveau des sangles de maintient.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Marque de notoriété</point_positif>
<point_negatif>Languette trop large à la longue</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Confort mauvais à la marche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, solide et modèle classique</point_positif>
<point_negatif>Un peu onéreux et couleur noir triste</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Article de bonne qualité, confortable et facile à porter. Arena devrait proposer d'autres coloris.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-PHILIPPE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'effet translucide des picots avec ARENA en fond</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Je n'ai jamais utilisé ces claquettes pour la piscine mais juste parce que j'aime marcher avec ce type de "chaussures", avec cet effet massant des picots. J'utilisais un des précédents modèles avec un fond noir et des picots plus fins. J'aime bien aussi les picots un peu plus gros. Un des avantages est que la claquette est assez solide. Elle craque difficilement, que vous ayez des pieds pronateurs ou supinateurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, qualité, rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Avec arena, jamais de surprise pour ce type de produit, enfin un suivi sur de nombreuses années sans concession à la qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Excellent confort, bonne tenue, résistante</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatif</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>J'achète depuis très longtemps ce produit, je pense que je ne pourrais plus m'en passer, excellente tenue, bon confort, très simple à nettoyer (passage sous l'eau...)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
