<liste_avis>
<avis>
<auteur>Raphael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne visibilité, confortable</point_positif>
<point_negatif>Bandeau de maintien cuit au bout d'un an</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Utilisation hebdomadaire<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>néant</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Première lunette SPEEDO après plusieurs années chez ARENA et après 4 seances d'une heure je me dis que je n'achèterai plus jamais cette paire de lunette : buée au bout de la 2 ième séance, réglages du serrage de tête impossible (trop serré) aucune vision de face ni de coté. On m'avais conseillé cette marque que pourtant j'utilise pour d'autre choses et qui est en général super mais la je ne comprend pas du tout ce manque total de qualité pourtant si chére à cette marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isaviel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>étanchéité, matière agréable</point_positif>
<point_negatif>inconfort</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>J'ai déjà eu plusieurs paires de lunettes de cette marque et n'ai jamais eu de soucis. Je viens d'acheter ce modèle et dès la première utilisation, je n'ai pu nager avec. Malgré le fait d'avoir agrandi au maximum l'élastique serre-tête, les lunettes entrent dans les orbites ce qui est particulièrement inconfortable. Je suis très déçue de cet achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas de buée.(tous)</point_positif>
<point_negatif>perte des fixations.</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>très bonne lunette mais pendants en réglage les fixations sont tombais , il faudrait faire des fixations intégrait a la monture .<br/>mais sinon très bonne lunette (utilisée pendant 2ans ) avent la perte des fixations .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Boki</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas de buée</point_positif>
<point_negatif>Pour le prix j'en demande pas plus , excellent ..</point_negatif>
<date>21/03/2011</date>
<commentaire>je trouve que c'est un bon produit qualité / prix , j'ai remplaçé mes anciennes lunette, et avec cette paire de speedo , j'ai aucun problème de buée ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortables étanches et pas de buée</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>ce sont mes premières lunettes et je ne regrette pas mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne vue</point_positif>
<point_negatif>rien de particulier</point_negatif>
<date>09/09/2010</date>
<commentaire>bon produit facile a régler, qui tient bien, pas de perte de lunettes même pendant les jeux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanchéité</point_positif>
<point_negatif>Buée</point_negatif>
<date>08/09/2010</date>
<commentaire>Bon maintien avec sa double sangle. Bonne étanchéité. Un peu de buée après quelques minutes. Bon produit dans l'ensemble.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xav</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanchéité, Design, Confort, Qualité/prix, Prix</point_positif>
<point_negatif>FIl d'attache pas assez solide, Buée, Réglage Nez</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Très bonne lunette de natation pour un usage loisirs voir compétition mais à changer au bout d'un an. Je vous les conseils !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu de buée</point_positif>
<point_negatif>se raye toujours un peu</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix, lunettes pratiques qui évitent la buée</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
