<liste_avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>design large écran</point_positif>
<point_negatif>prend l'eau</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>Offert à noël  première utilisation prend directement l'eau au niveau du bas des yeux  très déçu pour le prix malheureusement pas de ticket de caisse  pour pouvoir l'échanger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>design, verre fumé</point_positif>
<point_negatif>pas étanche, de la buée se forme, cher</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>Très joli look, bel angle de vision, au début enchanté mais très rapidement formation systématique de buée et surtout de l'eau qui rentre inopinément dans le masque, bref inutilisable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Prend l'eau et fragile</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Acheté en juin changé en Août !<br/>Prenait l'eau en permanence et tout le temps embuée.<br/>De plus le verre s'est désolidarisé de la monture, le join n'a pas résisté  donc l'eau rentrait par là</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La vision large</point_positif>
<point_negatif>Pas toujours étanche, de la buée !</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>J'ai peut-être le visage trop fin ou la peau qui ne colle pas ? Au début, c'est étanche quand il adhère bien mais ça ne dure pas ! De l'eau rentre et l'étanchéité ne se fait plus en cours de séance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARTINE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne visibilité</point_positif>
<point_negatif>Extrêmement déçue, fuites très importantes</point_negatif>
<date>12/03/2012</date>
<commentaire>Les fuites importantes et constantes ne permettent pas de nager confortablement. Beaucoup d'eau rentre dans les lunettes, il faut serrer très fort les élastiques pour limiter l'entrée d'eau, le visage est ensuite fort marqué par ce serrage excessif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop gros, lourd</point_negatif>
<date>21/09/2011</date>
<commentaire>déconseillé au visage fin.<br/>sensation de nage perturbée <br/>présence de buée<br/>tige au milieu des yeux ou il y a le sigle speedo  très génante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Large vision, étanche et confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Après trois mois d'utilisation quotidienne en mer, pas de défaut à signaler.<br/>Confortable, étanche et sans buée.<br/>Le verre teinté protège du soleil si on nage sur le dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claudine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas de buée, très bonne visibilité</point_positif>
<point_negatif>fuites latérales même avec un réglage serré</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>lunettes peu confortables malgré l'absence de buée et la bonne visibilité car il est très difficile de ne pas avoir des fuites latérales en nageant le crawl ou alors il faut serrer un maximum . Pas de réglage de pont de nez .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>bué</point_negatif>
<date>04/12/2010</date>
<commentaire>la bué s'accumule dans le masque donc très genant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>plusde buee!</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>tres bel angle de vue</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
