<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>plusieurs réglages pour un bon confort</point_positif>
<point_negatif>usure rapide du traitement anti-buée</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Je suis très satisfait du confort, lunettes souples et facilement ajustable. Elles se sont faites oublier lors des 1ères utilisations...jusqu'à apparition de la buée après quelques séances de natation seulement, à peine 10h d'utilisation et entretien suivant notice. Il semble que DECATHLON soit déjà au courant du problème à lire les précédentes réponses...Je recommanderais si le produit évoluait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort, facilité de réglage</point_positif>
<point_negatif>S'embuent trop rapidement</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces lunettes le 23/12. Je les ai changées le 28/12 après 2 utilisations pour un problème de buée.<br/>La nouvelle paire n'est pas mieux. <br/>Je vais les changer de nouveau, pour un autre modèle cette fois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Abderahmane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile a régler</point_positif>
<point_negatif>Bué</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>En effet, c lunette sont facile a regler, mais la buée arive trés rapidement meme pas le temps de faire une longueur ( a moins que je soi vraiment lent, mais je croi pas )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>johan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Reglage facile, confort, look sympa</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Vraiment un très bon produit étant nageur je suis agréablement surpris bravo Décathlon <br/> bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ergonomie, pont de nez</point_positif>
<point_negatif>buée, élastiques</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Agréable sur les yeux, ne font pas mal et ne laissent pas de traces. En plus suivant le nez on peut changer le pont de nez.<br/>Par contre à la première utilisation elles ont commencé à faire de la buée au bout d'une heure. Les deux élastiques c'est vraiment pas pratique. Un seul plus gros aurait été mieux. En plus avec mon réglage j'ai deux fils qui pendent derrière la tête.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Said</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le confort pour le poids des suédoises</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Rapport qualité prix excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait</point_positif>
<point_negatif>sans porosité pour l'instant</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>belle vision bleue...</point_positif>
<point_negatif>Pont de nez très douloureux</point_negatif>
<date>16/03/2012</date>
<commentaire>Il y a 4 ponts de nez interchangeables, en plastique dur. Même en prenant le plus "ventru", ce pont de nez touche le haut de mon arête nasale et le marque douloureusement (pourtant je n'ai pas spécialement le nez de Cyrano...) Très déçu je vais devoir les changer... ou les jeter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellente vision et confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/10/2011</date>
<commentaire>l'impression de ne pas les porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à régler, tient bien, vision très clair</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>j'utilise occasionnellement ces lunettes, et j'ai un petit soucis de buée qui apparaît progressivement. Sinon, très bon produit, simple à utiliser qui reste bien en place et offre une bonne vision (quand il n'y à pas de buée... ;-)  <br/>sportivement...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
