<liste_avis>
<avis>
<auteur>clement</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le serrage</point_positif>
<point_negatif>tout le reste</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>La paire de lunette la plus mauvaise que j'ai jamais eu de la marque speedo.<br/>Elle fond de la buée à une vitesse incroyable et revient tout le temps rien a faire.<br/>Ces lunettes sont des ventouse qui vous arrache les yeux au bout de 20 minutes ainsi qu'une douleur insoutenable au niveau du nez.<br/>Je fais de la natation depuis plus de 20ans et je n'ai jamais eu de lunette de cette marque aussi nulle.<br/>Le système au niveau du nez est bien mais se declipe facilement.<br/>Ne les recommande vraiment pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>buée ; non confortable</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Buée dès la première utilisation (marqué "antifog" sur l'emballage !), et l'eau perle gênant la vue d'avantage. Ne surtout pas l'acheter ! Ne vaut pas son prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>trop de buée</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Lunette confortable mais  buée apparu des la  1ere utilisation, donc ces lunettes sont totalement inutiles : a ne pas acheter<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Look</point_positif>
<point_negatif>La buée arrive rapidement et intensément</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>Je le déconseille fortement pour les personne pratiquant la nage intense.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable, facilement réglable</point_positif>
<point_negatif>Au bout de 7 séances la buée ne part plus</point_negatif>
<date>27/01/2012</date>
<commentaire>Bonjour, J'ai acheté ce produit et j'ai été dans l'obligation de la changer car un verre avait un défaut et donnait une vision trouble sous l'eau. Bien évidement Décatlhon me l'a changé sans broncher. Ma seconde paire était parfaite sauf qu'au fil des séances, elle n'est plus anti-buée . On fait une longueur (25 m !) et c'est le brouillard !! J'ai essayé avec la salive comme les maques de plongé en vain. Très déçu, d'autant qu'il faut reconnaître qu'elle est confortable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANITA</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>coloris</point_positif>
<point_negatif>buée - traces intérieures</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Je me suis servie de ces lunettes au maximum quatre fois. En effet, je n'ai jamais eu autant de buée sur des lunettes - même les lunettes basiques sont mieux - j'ai tenté de les nettoyer plusieurs fois mais rien n'y fait ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort, facilité de réglage</point_positif>
<point_negatif>anti-buée inéfficace</point_negatif>
<date>27/10/2011</date>
<commentaire>De bonnes lunettes au niveau du confort et des possibilités de réglage. En revanche l'anti-buée est totalement inefficace, dès la 3ème séance c'est le brouillard complet, vraiment dommage !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très étanches, réglages multiples, look, solidité</point_positif>
<point_negatif>douloureuses si mal réglées</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>Il m'a fallu plusieurs séances pour trouver la bonne position, le bon pont de nez, et surtout le fait qu'il ne sert à rien de trop serrer l'élastique. Sans un bon réglage, elle deviennent très rapidement douloureuses. Très étanches, même sans serrer l'élastique à fond, je ne rencontre aucun problème de buée, même après plusieurs mois. Mais j'utilise systématiquement un produit anti-buée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>laisse de vilaines traces autour des yeux</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>L'eau ne passe pas, mais les traces des joints silicones sont persistants pendant plusieurs heures!!!! J'ai dû acheter un autre modèle moins traumatisant pour la peau!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue, pas de fuite</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>plongeon avec lunette ok, pas de fuite bon rapport qualité prix je n'en suis pas déçu</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
