<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide et pratique</point_positif>
<point_negatif>Pas suffisamment large</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>J'ai ce modèle depuis bientôt 2 ans et il est comme neuf, bien que je ne le soigne pas particulièrement.<br/>Le cordon de serrage n'est pas usé du tout. Le petit mousqueton près de la gueule du sac est bien pratique.<br/>Je trouve juste que le sac est un peu étroit : lorsque j'y ai mis mes palmes, j'arrive juste à faire entrer le pull boy à côté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas adeline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande contenance, mousqueton pratique, resistant</point_positif>
<point_negatif>pas de petites pochettes interne pour gel douche</point_negatif>
<date>19/07/2011</date>
<commentaire>le sac peu contenir une planche de natation+petites palmes+pullboy</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la taille  permet d'y mettre planche et palmes</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>ras tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple, solide, léger,pratique et très utile</point_positif>
<point_negatif>absence de divers modèles de volumes différents</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Dans un avenir très proche je souhaite et pense que plusieurs modéles de taille différentes verront le jour.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>un peu trop petit pour des palmes piscine</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>pratique léger resistant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide et léger , permet un sechage rapide .</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/07/2010</date>
<commentaire>idéal pour le matériel de natation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadege</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il sèche vite</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>29/07/2010</date>
<commentaire>très bien pour la piscine pour mettre le matériel et le maillot</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger et volumineux</point_positif>
<point_negatif>ajiout une pochette  pour carte club ou abonnement</point_negatif>
<date>23/07/2010</date>
<commentaire>le filet permet une aération lorsque tout est mouillée et permet de vérifier rapidement que l'on a rien oublier. La pochette serait un plus pour mettre au sec carte d'abonnement ou autre documents lié à l'activité piscine ou des clefs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vanessa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Autorisé au bord de ma piscine</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour moi</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Je suis contente de ce produit qui me permet de pouvoir transporter tout mon matèriel (palmes, lunettes, plaquettes etc...) au bord de la piscine (les sacs sont généralement interdits)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille et volume, évacuation de l'eau, bien adapté</point_positif>
<point_negatif>Confort de portage sur l'épaule</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Je l'utilise plusieurs fois par semaine pour apporter mes palmes et tout le reste de mon matériel à la piscine. J'apprécie de pouvoir le poser sur le rebord de la piscine pour pouvoir avoir accès à mon matériel sans sortir de l'eau. La résille permet d'évacuer l'eau et reste sec. Et comme j'ai pu écrire mon prénom dessus, ça évite les confusion avec les autres.<br/>Seul point négatif: il n'est pas confortable quand on le porte sur l'épaule... une languette pour le confort serait la bienvenue non?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
