<liste_avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>seche vite et peu emcombrante</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/04/2011</date>
<commentaire>je prend cette serviette pour aller travailler et pour mon sport  seche vite et ne sent pas t peu encombrante dans un sac</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marjorie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sèche vite, peu couteux, léger, prend peu de place</point_positif>
<point_negatif>coloris</point_negatif>
<date>24/03/2011</date>
<commentaire>Cette serviette en MF prend peu de place dans un sac de rando et permet de se sécher de façon satisfaisante.<br/>Plus douce qu'une serviette normale (pour le visage notamment), elle sèche également plus vite est beaucoup moins encombrante.<br/>Les couleurs sont tristes mais elle est relativement peu cher.<br/>Bonne surface.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la taille</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/01/2011</date>
<commentaire>tres pratique petite taille dans le sac souvent limité parfait pour les enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la taille, facile à ranger dans un petit sac!</point_positif>
<point_negatif>temps de séchage</point_negatif>
<date>07/12/2010</date>
<commentaire>L'énorme avantage de cette serviette est bien l'encombrement, et permet de se ranger dans une petite poche sans avoir une grosse serviette. Mais je trouve que c'est difficile de bien se sécher avec, et que la serviette est plus longue à sécher par la suite.<br/>En bref, c'est pratique pour ceux qui détestent emmener beaucoup de matériel à la piscine, mais pas assez efficace par rapport à une vraie serviette pour bien se sécher surtout en hiver...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>séchage rapide,entretien facile.</point_positif>
<point_negatif>la sensation sur la peau plustot déseagréable.</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>super produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rosaline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue, bien moelleux, agréable</point_positif>
<point_negatif>pas d'attache pour l'enrouller, donc encombrent</point_negatif>
<date>08/11/2010</date>
<commentaire>très satisfaite du produits, agréablement surprise de sa tenue et de son moelleux pour un tapis de sol</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Calliopée</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sèchage exceptionnel</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Permet de se sécher rapidement et en plus sèche vite... <br/>Gain de place également !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elle sèche vite , gain de place une fois pliée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>j'utilise cette serviette pour les activités de piscine de mon fils de 6 ans et je trouve que ce produit est très performant:<br/>-elle sèche vite<br/>-elle tient chaud<br/>-elle est agréable au toucher<br/>-résistante au chlore<br/>-et elle prend très peu de place dans son sac...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Gain ENORME de place, séchage ULTRA rapide</point_positif>
<point_negatif>Le prix élevé des serviettes de plus grande taille</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Il existe un grand choix de coloris, mais je regrette qu'ils soient majoritairement "flashis". J'ai donc pris une serviette bleu foncé, et deux gris anthracite...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa finesse, son "pouvoir" d'absortion</point_positif>
<point_negatif>son touché, les couleurs tristes</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>J'avais entendu parlé de ces serviettes en micro fibre et je n'ai pas regretté mon investissement.<br/>C'est sympa d'avoir pensé à concevoir des modèles de différentes tailles !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
