<liste_avis>
<avis>
<auteur>céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien, doublure évitant la transparence</point_positif>
<point_negatif>difficile à enfiler au tout début</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>à ce prix là, le produit est de qualité satisfaisante. pas trop échancrer, parfait quand on travaille avec des enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chantal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit prix</point_positif>
<point_negatif>Taille très petit !</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Hormis la taille (prendre min 2 tailles au dessus) rien à redire. La doublure fait bien son office lorsque le maillot est mouillé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>design forme look</point_positif>
<point_negatif>trop juste !!  trop serré</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>je fais un 38, tenant compte des avis alertant sur la taille j'ai pris un 40 et c'est un maillot qui reste peu facile à mettre et qui serre ce qui est guère agréable pour le sport <br/>je le retourne à l'envoyeur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laly</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien confortable pas trop echancrer</point_positif>
<point_negatif>le bleu devien jaune blanc</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>je suis une ado et je suis au college je vai a la picsine tout les venderedi et le maillot de bain commence a decolorer et je l'ai depuis 3 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jess</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la forme</point_positif>
<point_negatif>il devient jaune</point_negatif>
<date>09/02/2012</date>
<commentaire>j'ai un soucis de couleur sur le derriere du maillot il devient jaune deçu pour une utilisation par semaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>galbe</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>bon maintien. facile à enfiler. Je n'ai pas assez de recul pour parler de l'usure et de la résistance au chlore.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La taille</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>La taille indiquée "38 - S" est vraiment trop juste, je me sens vraiment serré alors que je fais du 38... Je pensais que le maillot allait se détendre un peu mais non. Du coup, c'est assez inconfortable. La taille "S" ne devrait pas ^tre associé à un 38 mais plutôt à un 36...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>belle couleur</point_positif>
<point_negatif>pas du tout facile de l enlever</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>:ce maillot est tres beau de ca couleur est bien tailler du bas mais le haut je ne trouve pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARIE6FRANCE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la forme la  matièrele maintien  la légéreté et sé</point_positif>
<point_negatif>unpeu différent du précédent marque TRIBORD QUE JE</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>JE PRENAIS DEPUIS DES ANN2ES LE SIMILAIRE tTRIBORD<br/>celui-ci me convient pour forme  légéreté de la matière  et séchage rapide , maintien de la poitrine et du ventre et coloris variés  je l ai aussi acheté en bleu<br/>peut -etre pourriez vs proposer d autre formes un peu plus décolleté en pointe devanTTet bretelles plus minces au dos pour avoir le choix <br/>.prévoir la doublure anatomique entrejambe de la même couleur comme le TRIBORD .<br/>QU IL SOIT R2SISTANT CAR LE TRIBORD  SE RELACHAIT RAPIDEMENT  J</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fanny</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort; aisance; couleur sympa; bon maintien;prix</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas!!</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>prix mini pour un produit de qualité: je le recommande vivement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
