<liste_avis>
<avis>
<auteur>mumu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>AVOIR DE LA MUSIQUE EN NAGEANT</point_positif>
<point_negatif>des problèmes de son en nageant</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>pas facile de le faire tenir, la seule solution est de le coincer sous le bonnet sinon cela ne tiens pas, mais les écouteurs font mal aux oreilles. <br/><br/>Le son n'est pas assez fort, avec l'aqua gym difficile d'entendre la musique !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie V</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la musique !</point_positif>
<point_negatif>ne comptez pas vous servir de la distance...</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>je continue car je pense avoir des choses constructives à dire...<br/>donc avec un pas de vis pour le cable des écouteurs car finalement dans le livret vous dites de visser mais c'est pas le bon mot).<br/>et puis : j'aurais fait, d'après le compteur de distance, 850m en 26 minutes...<br/>attention, Marie, 36 ans et trois enfants, prochaine championne olympique de natation !!!<br/><br/>la deuxième fois j'ai fait nettement moins bien, je ne comprends pas... mais toujours bien plus qu' "en vrai"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eva</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Je n'ai pas eu l'occasion de l'essayer</point_positif>
<point_negatif>idem</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>J'ai essayer de connecter le mp3 à mon ordinateur et mon ordinateur ne le reconnait pas automatiquement; j'ai essayé la procédure: ajoutter un nouveau péripherique et non plus. Que dois -je faire?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>déballer mon cadeau !</point_positif>
<point_negatif>écouteurs comptage distance</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>je m'en faisait une fête. ça a fait plouf. impossible d'ajuster les écouteurs. l'eau s’infiltre tout de suite en crawl et le son devient toujours inaudible. ceci dit même quand je viens de les poser le niveau sonore est insuffisant pour couvrir les bruits d'ambiance du bassin. le mode d'emploi n'est d'aucun secours quant aux écouteurs et aux différents bouchons quant au comptage de distance n'en parlons pas. impossible à manipuler dans le bassin et toujours faux. le speedo est il mieux?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Nouvelles sensations</point_positif>
<point_negatif>Coupures ponctuelles</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Suite à mon premier commentaire j'ai donc changé les embouts en prenant des plus fins. Et finalement tout a bien fonctionné. Quelques fois un écouteur s'est coupé du fait de passage d'eau dans l'oreille. En tapotant dessus tout revient en ordre. Il faut donc éviter les mouvements brusques dans l'eau ainsi que les culbutes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Simple</point_positif>
<point_negatif>Efficacité</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Très simple d utilisation mais difficile à mettre avec l oreillette et les écouteurs ne restent pas bien disposés du coup, pas terrible quand on nage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>j'aimais bien, c'était top</point_positif>
<point_negatif>trop fragile, la nouvelle version a l'air mieux</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Finalement, mon mp3 plein de buée a rendu l'âme hier au milieu de la première longueur. Il a l'air de fonctionner mais on n'entend plus rien dans le casque et il finit par s'éteindre. Ma sœur a le même (j'ai fait de la pub) et, plus récent, il  a un  repère pour vérifier la bonne mise en place du jack du casque. Moi j'avais pas ça, ça l'a tué... J'enrage un peu quand même, à côté de ça, je ne trouvais que des qualités à ce produit. je vais tenter un échange sans ticket, j'y crois pas trop.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Ergonomie</point_positif>
<point_negatif>Casque d'écoute</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Ergonomie du produit sympa et fonctionnelle.<br/>Le gros problème de ce produit est le casque et ses embouts, compliqué à mettre en place et dès que l'eau arrive à se faufiler(ce qui arrive souvent avec ce systeme) on perd tout contact sonore, du coup on passe plus de temps à tripoter ses écouteur qu'a nager, on s'énerve au lieu de se détendre... dommage car j'étais emballé par l'idée de pouvoir enchainer les longueurs en musique, j'hésite à retourner ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eddy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Son tres correct, forme agréable</point_positif>
<point_negatif>Tres peu d'info pour mettre les écouteurs en place</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>J'ai chercher partout sur le net des vidéos/photo/descriptifs pour mettre correctement les ecouteurs en place et sans succes. Les embouts caoutchouc ne tiennent pas sur les écouteurs et tombent sans arrêt (j'arrive a mettre les embouts caoutchouc conique seuls, mais pas lorsqu'ils sont connectes aux écouteurs). Je desespere de pouvoir utiliser cet appareil, pourtant prometteur...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gregory</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>simple d' utilisation</point_positif>
<point_negatif>peu de volume</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Bon lecteur mp3 mais impossible à utiliser en crawl ou en nage avec immersion des oreilles car du moment que le canal auditif se rempli d’eau la musique devient inaudible, j ai essayé avec tous les embouts disponible avec  le meilleurs des 6 j ai pu faire 250 mètre  après silence radio, je tiens à préciser que je suis client décathlon depuis 20ans et que c est la première fois qu’un achat me  déçoit. BREF a améliorer</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
