<liste_avis>
<avis>
<auteur>LAURENCE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintien lors des dynamiques séances d'aquagym</point_positif>
<point_negatif>Difficile à ôter une fois mouillé</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Taille petit, j'ai pris du 100 D et c'est parfait pour mon 90 D habituel. Maintient parfaitement pendant la séance, surtout pendant les sauts, et esthétique impeccable sous mon maillot de bain Adidas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fatima</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>très pratique pour l aquagym, un maintien sûr</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Costils</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue de la poitrine</point_positif>
<point_negatif>largeur des bretelles, un peu juste</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Bonne tenue, ne serre pas trop, juste ce qu'il faut.<br/>Des bretelles un peu plus larges pour les épaule est je lui donne  un 5/5.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chiche</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pouvoir assortir la couleur au maillot de bain.</point_positif>
<point_negatif>Serre un peu.</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour la pratique des sports nautiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabrina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tient très bien les seins</point_positif>
<point_negatif>l'enfilage et le désenfilage rock & roll!</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>je peux maintenant faire de l'aquagym en toute sécurité! je peux sauter, courir sans n'avoir plus aucune souffrance au niveau des seins! son maintien est beaucoup plus efficace que mon vieux soutien -gorge que j'utilisais avant!<br/>seul bémol: il ne possède pas de système d'attache ce qui rend son enfilage et surtout son désenfilage (quand il est mouillé) difficile avec multiples tortillages à la clé!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séverine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien</point_positif>
<point_negatif>Tour de taille petit</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Je l'ai essayé dans ma taille habituelle mais il était trop petit : prévoir un tour de taille au dessus de votre tour de taille habituel. Pour le bonnet par contre la taille est bonne. Vous pouvez prendre votre bonnet habituel. Au final, il n'y avait pas la taille qui me convenait. Dommage d'être en rupture sur ce genre de produits...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MANUE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>MAINTIEN BIEN</point_positif>
<point_negatif>J ATTEND TOUJOURS D AUTRE COLORIS SURTOUT LE NOIR</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>IL FAUDRAIT S APPROVISIONNER D AVANTAGE SURTOUT POUR LES GRANDS BONNETS. DEPUIS AOUT J ATTEND TOUJOURS LA COLORIE NOIR TAILLE 105 D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pratique pour mettre sous un maillot</point_positif>
<point_negatif>n'existe pas en grandes tailles (bonnet E, F et G</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>Pourquoi un tel produit n'est il pas disponible pour les poitrines plus généreuses qui en ont justement besoin (Bonnet E, F ou G)<br/>Je trouve qu'il est vraiment difficile de trouver un maillot adapté à l'aquagym avec une telle poitrine, ce genre de brassière faciliterait la tâche !! Merci !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nounou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien, possibilité de régler les bretelles</point_positif>
<point_negatif>Difficile à enfiler, prendre un taille en plus</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Pour celles qui font de l'aquagym, comme moi, tous les jours, les maillots de bain n'ont aucun maintien au niveau de la poitrine. Donc, enfin un soutien-gorge aquatique!! Il serait judicieux, de pouvoir le fermer et l'ouvrir devant, comme les soutien-gorges de sport, car il est difficile à enfiler, et un plus grand choix de couleurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>conford et forme</point_positif>
<point_negatif>pas toute les tailles en rayon</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>produit a recommander a une amie</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
