<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>buée</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Bien qu'il est dit que les lunettes ont subi un traitement anti-buée, de la buée se forme constament dans ses lunettes !! <br/>Soit le traitement est de très mauvaise qualité soit il y a un problème ailleur ..<br/>Si on ne fais que nager ce n'est pas non plus tres tres genant mais bon, ca aurait ete mieux sans buée.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cathou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>étanches et le bonnet ne tire pas les cheveux</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>16/03/2011</date>
<commentaire>Qualité / prix imbattable. Super ensemble abordable de bonne qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JP</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanche</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BEYDON</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonnet bien</point_positif>
<point_negatif>II y a constamment de la buée!!</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>Trés déçue par ces lunettes,inconfort total pour pratiquer la natation,nai pas eu la pochette de rangement comme sur la photo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Un bon prix et un kit complet.</point_positif>
<point_negatif>les lunettes ont tendance à s'embuer souvent.</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Un kit complet, à un bon prix, avec des couleurs variées.<br/>Les lunettes ajustables sont pratiques et fonctionnent bien, mais si la buée rentre facilement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le kit dans la pochette</point_positif>
<point_negatif>bonnet taille unique un peu juste</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix bonnet un peu juste en taille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SABAH</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>QUALITE, COULEUR, DESIGN</point_positif>
<point_negatif>PAS UN PRODUIT POUR ADULTE (Le bonnet est petit)</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Un produit de bonne qualité mais que j'ai donné à mon fils car le bonnet est trop petit et trop serré pour un adulte (je suis une femme).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Deux en un, très pratique à transporter</point_positif>
<point_negatif>Anti-buée pas encore au top</point_negatif>
<date>04/12/2010</date>
<commentaire>Pour un prix très modique, ce produit offre qualité et confort. Les lunettes sont claires, agréables à porter et ne prennent pas l'eau. On peut tout au plus leur reprocher de prendre un peu de buée parfois. Rien à redire au sujet du bonnet qui reste en place sans serrer la tête.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elisabeth</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur et texture</point_positif>
<point_negatif>la forme des lunettes</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>j'ai changé car les bonnets junior sont trop petit pour mon fils et la taille adulte sont un peu juste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le bonnet et les lunettes sont bien adapté</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>c'est adapté a la morphorlogie de l'adulte et pour les enfants c'est pareil</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
