<liste_avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le kit est bien complet et utile</point_positif>
<point_negatif>il manque des tailles comme le 14 a, 16 a et plus</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>le sac du kit était troué</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurore</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pack complet</point_positif>
<point_negatif>serviette un peu petite</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Très pratique pack complet pour la piscine surtout pour l'école.<br/>très bon rapport qualité prix, serviette un peu limite au niveau taille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout de la meme couleur sympa</point_positif>
<point_negatif>A voir à l'usage ........</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>Une seule couleur, c'est dommage. Mes 2 filles se retrouvent avec le meme ensemble de baignade, elles 5 et 7 ans ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>c est tres facile a emporter a la piscine a la pla</point_positif>
<point_negatif>la sac est un petit peut trop petit</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>le mayot est tres confortable et tres beau la serviette est assez grande le sac oussi les lunette sont super belle c est tres facile a emporter autant a la piscine qu a la plage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angélique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la couleur j'ai aimée</point_positif>
<point_negatif>tous sauf la couleur</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>J'ai était voir ce maillot de bain pour ma fille et j'ai trouvé un autre maillot de bain pour faire la difference elle les a essayer tous les ils était tout deux en 8ans mais elle a dit "maman celui (donc le violet ci-dessus) est trop petit" donc j'ai pris l'autre et elle ma dit je prefere celui la quand meme mais il n'y avait plus sa taille alors m'était plus d'article et faite attention a leur taille merci!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sab</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compact, prix</point_positif>
<point_negatif>taille  tres petit</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>produite correct, set sympa et assez petit, couleur sympa.<br/>le gros bemol et que ca taille beaucoup trop petit!<br/>ma fille met du 6ans j'ai du prendre 10ans!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>La matière, le pack complet</point_positif>
<point_negatif>les tailles sont fausses</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>Maillot taille beaucoup trop petit, ma fille a 7ans silhouette fine et de taille moyenne, pourtant le maillot en 8 ans est minuscule, j'ai même peur de le commander en 10 ans et qu'il ne soit encore trop petit c'est pour dire! Je crois que je vais commander un 12 ans, pourtant tous ces autres maillots de différentes marques sont en 8 ans et lui vont comme un gant! Je pense donc que vous devriez vérifier vos tailles avantde proposer à la vente! En +frais de retours à ma charge!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>maillot et serviette trop petits</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>maillot (8 ans) trop petit pourtant ma petite fille est très mince et n'a que 7 ans , quant à la serviette elle est minuscule.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tatiana</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique,  esthétique</point_positif>
<point_negatif>qualité maillot</point_negatif>
<date>08/09/2011</date>
<commentaire>J'ai achété ce pack il y a quelques mois et après très peu d'utilisation les motif du maillot de bain s'effrite. J'avais acheté un pack de la gamme précédente il y a un an et aucun probleme, de plus dans ce nouveau pack la serviette est largement plu petite, je préfèrais les ancien pack..... cela reste joli et pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>complet et très pratique</point_positif>
<point_negatif>serviette de taille un peu trop réduite</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>très tendance, couleurs fun, très bonne qualité</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
