<liste_avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bien sa fait moins cher</point_positif>
<point_negatif>couleur en rose 1 cm ou 2 de plus</point_negatif>
<date>28/09/2012</date>
<commentaire>extra le pack fauderai en faire un pack rose ou vert le bonnet plus grand car trop juste pour mettre tous les cheveux d'une fille meme un garçon mais si non c'est mieux que le sylicon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Lunettes sympa, coloris assortis maillot</point_positif>
<point_negatif>Taille du bonnet trop petite</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Produit compact au look tres sympa, d'autant qu'il peut se coordonner avec le maillot de la même marque.<br/><br/>par contre le bonnet est un peu juste, même pour un enfant de 2 ans et demi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yasmina</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonnet rapide et facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>les lunettes</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>les lunettes ne font pas suffisamment ventouse et l'eau entre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Lunettes parfaites</point_positif>
<point_negatif>Bonnet extrêmement petit en rose</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté le pack violet pour ma fille de 9 ans et était très satisfaite...j'ai donc commandé le rose sur internet pour ma petite fille de 6 ans et quel déception!  Le colis est arrivé après 11 jours aujourd'hui donc trop tard pour ramener en magasin, car le piscine commence à l'école demain!  Les lunettes sont parfaites comme les violettes mais le bonnet est minuscule il ne va même pas sur la tête à mon bébé..heureusement que j'ai le kit violet pour pouvoir comparer car il y a un vrai soucis!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout en un tres compact</point_positif>
<point_negatif>manque un peu d'adherence</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>rien a dire c'est un bon produit a un bon prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chrystelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les lunettes sont tres bien</point_positif>
<point_negatif>les bonnets de bain laissent passer l'eau</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>il vaudrait mieux remplacer le bonnet de bain par un bonnet en silicone</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>*a</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aspect visuel</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité plastique</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>des rayures apparaiseent très facilement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à mettre pour un enfant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>ma fille est très contente de ce produit car elle peut se préparer seule pour la séance de piscine avec l'école.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Réglage des lunettes</point_positif>
<point_negatif>Bonnet pas tout à fait assez élastique</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Le fait que le bonnet ne soit pas en caoutchou est ce qui m'a fait effectuer cet achat car ma fille a les cheveux longs et par expérience personnelle, je sais que cela tire énormément. Par contre, je pense qu'il n'y a pas tout à fait assez d'élastanne dedans, il est un peu trop lache. Les lunettes sont réglables et je les trouve parfaites, ma fille aussi (5 ans)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Avoir l'ensemble assorti + un systeme de rangemen</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Bon produit acheté avec le maillot de bain violet, ma fille est ravie d'avoir tout l'ensemble <br/>et la petite sacoche permet de ranger dans le sac.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
