<liste_avis>
<avis>
<auteur>Francoise</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la longueur des palmes</point_positif>
<point_negatif>taille inadaptée</point_negatif>
<date>29/01/2013</date>
<commentaire>de nombreuses coupures aux pieds, malgré des découpes du caoutchouc je n'ai pas pu les garder.  Dommage de ne pas trouver cette longueur de palmes dans un moule plus adapté (les autres palmes piscine sont bien plus courtes et moins intéressantes)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Taille de la voilure</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>28/01/2013</date>
<commentaire>Fragile dans le temps, la matière a tendance à "sécher" et à se fendre.<br/>De plus la taille des palmes ne correspond pas à ce qui est annoncé: obligé de prendre deux pointures de plus que la taille indiquée.<br/>Pas pratique dans la mesure où les palmes servent aux enfants dans notre structure (piscine).<br/>Cela pose un gros problème d'organisation au moment de la distribution.<br/>Domage car le produit était prométeur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne propulsion</point_positif>
<point_negatif>désolé, je ne trouve pas</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>je posséde ses palmes depuis plusieurs années et j'en suis très satisfaite, que des points positifs : propulsion, travail des  jambes,  confort. Je les ai achetés dans ma pointure soit 39, bref elles sont parfaites.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>travail sans effort des abdos et bas du corps</point_positif>
<point_negatif>extremité du chausson blessante</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Je travaille 3 fois par semaine avec les palmes et le résutat est au rendez-vous : abdos et jambes plus fermes. Il faut essayer en magasin et prendre au moins une taille au dessus poue éviter que les orteils ne se retrouvent en plein sur la zone coupante. Parfois frottements douloureux...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jessica</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne propulsion</point_positif>
<point_negatif>Les coupures sur les orteils</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Je fais de l'aquarunning depuis 3 mois et j'ai donc acheter ces palmes en 38/39 mais depuis quelques semaines mes pieds n'arrivent pas a cicatriser au niveau des gros orteils, ils sont coupés.J'ai penser que cela allait passer le temps que mes pieds s'habituent mais j'ai de plus en plus de mal à les supporter...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SOPHIE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>palme blessante,</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Je suis à 2 paires de palmes pour mon fils et toujours le meme résultats coupures aux pieds aux niveaux des orteils. Il chausse du 31 en chaussure et la je suis partie sur du 34/35 et les palmes le blesse toujours. Je vais essayée le nouveau modèle et si il ne convient pas je partirais sur une autre marque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas trop cher ! Bonne propulsion !</point_positif>
<point_negatif>Pointure assez "déroutante"</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>Il faut bien les essayer au magasin pour choisir la bonne taille !<br/>Je fais  44-45 et j'ai pris 46-47 !<br/>Du coup pas de coupures des orteils comme dans les avis précédents car ils restent en dessous de la ligne de "soudure" <br/>La palme offre une bonne résistance dans l'eau donc une bonne propulsion et fait bien travailler les jambes !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>BONNE RESISTANCE DANS L'EAU</point_positif>
<point_negatif>LE CHAUSSON SE DECHIRE A LA LONGUE</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Ces palmes sont efficaces à l'entrainement. Par contre, dans un usage intensif et après plusieurs mois (moins d'un an), le chausson en caoutchouc finit par se déchirer (au niveau des orteils sur les côtés). Le prix est assez intéressant, mais la qualité n'y est pas. Mieux vaut investir dans de la marque (type Arena), un peu plus chère, mais bien plus durable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DELPHINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bonne rapidité</point_positif>
<point_negatif>pas assez grande en 40 41  alors que je fais du 41</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>dommage qu il n y a pas de 41 42</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SOLENE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>produit solide</point_positif>
<point_negatif>la taille - bien les rincer quand on nage en mer</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>très bon produit, j'ai mes palmes depuis 5 ans et toujours en bon état, facile à mettre mais ne taille pas très bien car j'ai du 39/40 et je suis quand même serrée dedans. JE RECOMMANDE</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
