<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Il ne tient pas.</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Je l'ai perdu dès les premiers 50 mètres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Myriam</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>taille, couleur, poids</point_positif>
<point_negatif>ne tiens pas sur le nez</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Je pensais pouvoir utiliser ce produit pendant quelques éducatifs en piscine mais j'ai été très déçu car il ne tiens pas sur peau mouillée.<br/>Adepte et fidèle cliente, c'est une des premières fois que je tombe sur un produit qui ne me satisfait pas. J'espère pouvoir le rendre j'ai gardé mon emballage. Non recommandable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jason</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il pince le nez</point_positif>
<point_negatif>la discretion</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Je peux nager sous l'eau sans soucis avec ce pince nez, il ne fait pas trop mal et on s'y habitue. <br/>mais niveau discrétion, on aura vu mieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d utilisation leger et confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>pour les amateur de natation ayant des probleme de respiration produiit adapté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pas de cordon et très confortable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>Je trouve ce pince-nez tout simplement génial et suis très surprise par les autres commentaires.<br/><br/>Il tient parfaitement, à condition de le mettre en place SEC SUR UNE PEAU SÈCHE !!!<br/><br/>Je nage en moyenne 2 fois par semaine à raison de 40 à 60 longueurs, et j'ai le mien depuis presque deux ans.<br/><br/>Il faut juste faire attention de ne pas "arracher" les deux petits patins en caoutchouc en l'essuyant, car ils sont quasiment impossibles à remettre en place.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pince efficacement le nez</point_positif>
<point_negatif>il faut attendre un peu pour qu'il tienne bien</point_negatif>
<date>24/01/2012</date>
<commentaire>comme beaucoup l'ont signalé, ce pince-nez glisse et peine à tenir sur le nez ... en début de séance en tout cas, car après 10min passées dans l'eau, j'ai constaté cependant qu'il n'a plus aucun mal à rester fixé et à pincer très efficacement mon nez. J'ignore si la texture de la peau ou celle des tampons du pince-nez se modifie sous l'action de l'eau chlorée, toujours est-il que ce pince-nez m'est très utile lors de mes séances de natation de 2 à 3h par semaine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>petit et leger</point_positif>
<point_negatif>il est douloureux et ne tient pas</point_negatif>
<date>19/11/2011</date>
<commentaire>Je n'ai pas pu m'en servir. Je pensais avoir un nez normal mais à priori je n'ai pas le nez Arena. Achat inutile en ce qui me concerne  !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annaik</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>impossible d'en trouver</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas en place</point_negatif>
<date>17/09/2011</date>
<commentaire>j'aurai aimé pouvoir le porter mais impossible de le faire tenir sur mon nez;.. pourtant il n'a pas de defaut mon nez, il est petit mignon ... mais pas assez pour le pince nez !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la forme</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>13/09/2011</date>
<commentaire>avec un usage soutenu les petits caoutchoucs se décollent rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lisandru</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Glisse rapidement avec palmes ... Un peu cher.</point_negatif>
<date>12/07/2011</date>
<commentaire>Au début il m'allais très bien puis avec les palmes glisse très rapidement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
