<liste_avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Petit prix, facile à positionner, esthétique</point_positif>
<point_negatif>Ne reste pas longtemps en place</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>J'aime bien ce pince-nez mais je n'arrive pas à le positionner de manière à ce qu'il reste en place plus de 200 ou 300 m. Il glisse petit à petit et je suis obligé de m'arrêter brièvement mais régulièrement pour le remettre en place. Maintenant je ne l'utilise plus que pour nager le dos. Mais pour le prix c'est quand même pas mal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>C.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique-Efficasse-Jolie</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>23/03/2012</date>
<commentaire>J'adore ce pince-nez ! Je l'uitilise depuis déjà 3 ans et je ne l'ai jamais perdue sous-l'eau ! J'ai lu les commentaires et je ne suis pas d'accord. J'ai un petit nez et il marche très bien. (J'ai 14 ans). C'est un des plus esthétique car les autrs pinces-nez avec ficelle ou bleu sont voyant ! Je suis comblée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>le quellec</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>n' a jamais tenu sur le nez</point_negatif>
<date>14/03/2012</date>
<commentaire>perdu au fond de la piscine dès la première utilisation  n'a jamais tenu sous l eau quelque soit son positionnement et la force du pincement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joël</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rétention superbe et étanchiété fiable</point_positif>
<point_negatif>détériorisation caoutchouc avec le temps</point_negatif>
<date>09/12/2010</date>
<commentaire>Pour moi,c'est le meilleur que j'ai jamais essayé; j'ai même acheté plusieurs car cet modèle est non trouvable chez moi (Canada).Par sa grandeur, il conviendra plutôt aux adultes et grandes enfants; petits nez s'abstenir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ghislaine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas sur le nez</point_negatif>
<date>25/11/2010</date>
<commentaire>pas adapte pour un enfant de 12 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elio</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'idée</point_positif>
<point_negatif>taille non ajustable</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Je l'ai acheter pour ma fille, mais en fait il ne tient pas sur elle, son nez étant trop petit.<br/>Il manque d'ajustabilité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Serre bien le nez, on peut ajuster la pression</point_positif>
<point_negatif>La durée de vie de la partie caoutchouc est faible</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Satisfait du produit, seul reproche, le caoutchouc change rapidement de couleur (il jaunit), a une tendance à cuire (il colle).<br/>Tout cela au bout de quelques semaines. Pour info je nage en piscine et en lac. A recommander pour qui cherche un pince-nez en comparaison de modèles d'autres marques tout en plastique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ariane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ma grande l'apprécie</point_positif>
<point_negatif>il ne tient pas sur le nez de la petite (8ans 1/2)</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>C'est mon ainée qui m'a recommandé celui là l'ayant déjà utilisé auparavant mais il semblerait qu'il ne soit pas fait pour les tous petits nez.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludivine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aucune gêne-léger</point_positif>
<point_negatif>non adapté pour un enfant</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>créer le même produit pour enfant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple et efficace.Ne glisse pas.</point_positif>
<point_negatif>manque une boite de rangement.</point_negatif>
<date>19/08/2010</date>
<commentaire>Bon article</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
