<liste_avis>
<avis>
<auteur>Vanessa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne stabilité</point_positif>
<point_negatif>Le mousqueton dans le dos marque la peau de petits</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Nous avons acheté se produit pour mon fils de 2 ans qui pèse 12kg seulement, la tenue est parfaite, il se déplace seul dans la piscine et commence les mouvements de nage, il saute même dans l'eau sans aprehension. Je regrete que le mousqueton dans le dos ne soit pas protégé mais en contact direct avec la peau de l'enfant. Déjà recommandé à des amis !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>regis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile a mettre</point_positif>
<point_negatif>aucune confiance pour empecher la noyade</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>ne laissez jamais vos enfants sans surveillance, quoi que vous ayez comme equipement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintien</point_positif>
<point_negatif>mobilité des bras moyenne</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Acheter l'été dernière alors qu'elle n'avait pas encore 2 ans, elle ne voulait pas l'utiliser.<br/>Cette année au contraire elle n'a voulu que ça et elle a appris ses premiers mouvements de nage, elle avance toute seule dans toute la piscine, se jette dans l'eau sans craintes.<br/>Contrairement au couple "brassards + ceinture flottante", tout reste bien en place, pas de risque de voir la partie abdominale glissée aux genoux.<br/>Le seul bémol que je mettrais c'est la mobilité des bras qui est limitée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Brassards maintenus au bon niveau sur le bras</point_positif>
<point_negatif>encombrant, flottaison instable.</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cet article pour ma fille de 2 ans à défaut de trouver une bouée. c'est plus encombrant et n'offre pas la même stabilité (bascule Avant / arrière), mais sans doute que ce n'est pas bien adapté pour cet age... on verra l'an prochain !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sécurité complète de l enfant, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>PAS ASSEZ DE modèle</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Meilleure bouée sur le marche ! Mer et piscine ni problème ! À voir durée de vie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>béatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la conception et la facilité à le porter</point_positif>
<point_negatif>pas d'avis</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Nous l'avons acheté pour mon petit fils, il est tout en confiance avec, je dirais que c'est même mieux qu'une bouée et plus rassurant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très simple a mettre</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>tres bon produit et très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elle flotte même quand elle saute dans la piscine</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>J adore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeanne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>liberté de mouvements, stabilité et équilibre</point_positif>
<point_negatif>encombrement</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>L'achat est effectué pour mon 3ème enfant. J'ai testé beaucoup d'autres systèmes avant cela, et celui-ci est le plus agréable à la fois pour nous, parents, car ma fille a un très bon équilibre dans l'eau; elle ne bascule pas en avant ou en arrière comme cela a pu arriver avec d'autres flotteurs; mais également pour ma fille qui a l'impression d'une grande liberté car nous n'avons pas besoin de la tenir. Elle évolue à nos côtés, mais sans notre aide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stable séchage rapide</point_positif>
<point_negatif>Encombrant sur enfant et pour rangement</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Produit bien pense que je n hésite pas a conseiller à mon entourage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
