<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jérémie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sûrement efficace pour poids "légers"</point_positif>
<point_negatif>manque de flotaison pour grands gabarits</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Je déconseille fortement ce pull buoy à toute personne pesant plus de 80 kg. Le pull buoy ne flotte pas assez, du coup, on a tendance à compenser avec le bout des pieds pour conserver une positon optimale.<br/>En revanche, je pense qu'il est très efficace si vous faites moins de 70 kg !<br/>Il serait intéressant de faire un modèle pour les nageurs de grands gabarits...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Oli</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Maintien</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>La forme n'épouse pas assez l'arrondie des jambes, du coup, oui, il faut serrer plus les jambes.... par rapport à d'autres modèles (les modèles rouge blacn bleu que l'on trouve dans les piscines)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTOPHE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne ergonomie</point_positif>
<point_negatif>flotabilité</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>Je nage avec des palettes et donc un pull boy a raison de 20 min par séance 4 fois par semaine. Je mesure 1m83 pour 93 kgs, le soucis c'est que le pull boy me maintient difficilement droit a cause de mon poids je suis obligé de compenser avec les abdominaux et donc cela complique la respiration.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, agréable d'utilisation, pas cher</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>apparemment, je n'ai pas acheté celui qui convient à mon poids mais cela ne me pose pas de problèmes particuliers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>super pour ce qui est du travaille des jambe</point_positif>
<point_negatif>pas très pratique quand on le met entre les jambe</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>j'aime bien ce cou de boy mais le problème c'est sa forme un peut pointue à certaines extrémités moi qui suis nageuse depuis que j'ai 5 ans et maintenant compétitrice depuis que j'ai 7 ans j'en ai connus de beaucoup mieux alors je ne pense que je vais rester du côté de mon bon vieux cou de boy pour le travaille des bras mais en revanche il est très bien pour le travailler les jambes il est super alors pour ceci je le recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>maintien moyen au niveau des jambes</point_negatif>
<date>21/03/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Est ce moi qui est un soucis avec ce matériel, mais il m'est très difficile de le maintenir plus de 2 longueurs sans qu'il s'échappe. De plus, j'ai l'impression de ne pas allez aussi vite qu'avec les vieux pull boy emprunté à la piscine.<br/>Ce qui m'intrigue, c'est le poids indiqué sur l'emballage lors de l'achat, il mentionne qu'il convient au nageur de 18 à 60kg.<br/>Apparemment il est stipulé qu'il existe un modèle supérieur (+ de 60 kg), mais impossible de le trouver en magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dom</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>27/10/2011</date>
<commentaire>Indispensable en natation, ce produit est de très bonne qualité et il n'est vraiment pas cher. Le seul risque est de le perdre et de devoir courir en racheter un autre !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Norbert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>texture</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>18/09/2011</date>
<commentaire>Ne pas hésitez a l'acheter. Agréable, résistant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, ergonomique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/06/2011</date>
<commentaire>Utiliser lors des entrainements pour le triathlon (travail du haut du corps). Indispensable pour des séances courtes du haut du corps, épaules et bras. Permet d'accentuer le mouvement du roulis. A utiliser aussi avec l'élastique à mettre autour des chevilles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique pour se muscler doucement</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant aucun désagrement</point_negatif>
<date>05/06/2011</date>
<commentaire>J'utilise énorement ce produit depuis que je me suis blessé au niveau de l'épaule.<br/>Ce produit m'a permis de me remuscler mon muscle sans trop traumatiser mon épaule.<br/>Aujourd'hui je ne saurais m'en passer.<br/>Par ailleurs je conseille vivement de s'échauffer avant pour éviter les douleurs musculaires pendant l'effort.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
