<liste_avis>
<avis>
<auteur>henri</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>lerger simplie</point_positif>
<point_negatif>manque de souplesse des bouchons</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Je suis également utilisateur de ce lecteur MP3 depuis plusieurs années et j ai une oreilllette qui ne fonctionne plus. (fil coupé à l interieur au niveau de la prise. jle prix de ce pack étant élevé et excessif. il doit bien y avoir une solution pour vendre uniquement le casque. En vous remerciant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Simplicité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>qualité du fil du casque</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Je suis utilisateur de ce lecteur MP3 depuis plusieurs mois à la piscine et je dois changer seulement mon casque car il est détérioré à ce jour. Tous les autres éléments fonctionnent parfaitement et je trouve le prix de ce pack de remplacement excessif. Auriez vous une solution à ce problème (casque vendu seul ?). En vous remerciant,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon produit, bonne autonomie, mémoire suffisante</point_positif>
<point_negatif>écouteurs, écouteurs, écouteurs !</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour, j'utilise ce mp3 depuis un an. Tout allait bien jusqu’à ce que les écouteurs lâchent... Il est embêtant de devoir acheter l'ensemble des accessoires au travers de ce kit alors que je n'ai besoin que des écouteurs. Très bon produit hormis les écouteurs!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES BON ELEMENT</point_positif>
<point_negatif>PROBLEMENT DE CASQUE RECENT</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>BONJOUR VOILA UN PEU PLUS D'UN AN QUE JE ME SERT DU MP3 NABAIJI QUI A SATISFIE AUSSI PLUSIEUR PERSONNES DU CLUB DONT JE FAIT PARTIE ET QUI ON INVESTI DANS CE PRODUIT MAIS VOILA JE DOIT CHANGER LE CASQUE ET JE NE TROUVE QUE LA PACK SAV UN PEU COUTEUX SELEMENT POUR UN CASQUE ALORS QUE JE POSS2DE LES AUTRES ELEMENT POUVEZ VOUS ME CONSEILLER OU JE PEUX AVOIR JUSTE UN CASQUE MERCI</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>-</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>...on a besoin que du cable usb :(<br/>J'ai acheté il y a 2 ans le premier lecteur mp3 de chez décathlon (l'équivalent du nimaco C12 je pense) et j'ai perdu le cable usb qui sert a charger et transferer les mp3.<br/>Est-ce que celui dans le pack est bien avec le pas de vis comme l'original ? Est-il possible de l'acheter séparemment ? car j'ai encore les ecouteurs d'origines qui fonctionnent bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>J'utilise depuis quelques mois ,Fonctionne bien</point_positif>
<point_negatif>Probleme d'étanchéité mais que  sur une oreille ..</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Ya t'il moyen d'obtenir des bouchons d'oreille de remplacement mais que la grande taill, et evtl des bouchons encore un peu plus grands?<br/>Je m'explique: Les premières 10 -20 minutes de natation (crawl, principalement), tout va bien, mais au bout de ce temps j'ai a chaque fois l'oreille droite qui perd le son car il y a de l'eau qui pénètre.<br/>J'ai remarqué que le bouchon présente un légerre defaut sur une des lamelles. L'oreille gauche reste 100% ok durant plus d'une heure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annabelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Cher - trop d'acessoires</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>J'ai égaré le câble USB de mon Nabaiji. Impossible de changer les musiques qu'il y a dessus (alors que j'en ai très peu pour le moment, on se lasse vite!) et 20euros pour un nouveau pack alors que je n'ai besoin que d'un câble et que le reste me sera inutile ! C'est bien trop cher ! Je ne comprends pas !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>étanchéité du lecteur, bonne autonomie</point_positif>
<point_negatif>écouteurs très fragiles, chargeur usb fragile</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour, j'utilise régulièrement ce produit depuis près d'un an. Je suis satisfait des prestations mp3 ainsi que de l'autonomie. En revanche, cela fait deux fois que je dois réparer mes écouteurs, et mon chargeur usb s'est cassé au niveau du raccord lecteur. Je me vois contraint de racheter un kit complet pour profiter d'un produit qui fonctionne bien... Un peu contraint et forcé !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>boîtier très bien</point_positif>
<point_negatif>les écouteurs</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>En trois ans Decath m'a changé trois fois mon Nabaiji dans son ensemble et toujours à cause des écouteurs. Ecologiquement cela est inacceptable. Votre offre est tout aussi inacceptable car ce sont uniquement les écouteurs qui font défaut ! Enfin la dernière fois, les nouveaux écouteurs proposés (qui ne se vissent pas ) ont tenu comme les autres 6 mois ! Quand allez vous faire un produit qui résiste un peu ou ne vendre que les écouteurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tres patique et confortable</point_positif>
<point_negatif>pas solide</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour j'ai acheté chez decathlon il y a 1 ans un baladeur MP3 de piscine il est carre petit et mince avec les boutons sur le dessus et power un bouton blanc sur le coté qui deviens rouge quand il marche.<br/>J'en suis a mon 2eme casque et il est encore denudé en bas a la prise je voulais savoir si ce casque correspondait bien a la photo c'est a dire avec un pas de vis au dessus du jack ce qui correspont a mon mp3 car j'ai etais en voir 1  dans un magasin et il n'y avais pas de pas de vis <br/>merci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
