<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>utilisation facile</point_positif>
<point_negatif>matière craquelée très vite alors que peu utilisée</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Combinaison achetée pour natation loisir, utilisée une 10aine de fois et craquelée à plusieurs endroits (sous la fermeture sous les bras). Elle est pas chère mais ne fera pas 3 mois, du coup chère pour peu d'utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Beatrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Protege bien du soleill</point_positif>
<point_negatif>se craquelle</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>deçu, au bout de une semaine d'utilisation le maillot se craque au niveau de la fermeture eclair</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Reste au chaud et bien perméable</point_positif>
<point_negatif>ne se lave pas en machine</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>J'ai essayer cette combinaison pour mon fils de 2 ans ce week end à la piscine. Elle est très bien , mon fils reste bien au chaud. Par contre je l'ai pris en taille 4 ans car il n'avait plus la taille 2 et 3 ans en magasin, mais tant mieux d'un sens car elle taille vraiment très petit. Prévoir donc 1 taille de + minimum.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Style, protège bien du froid et UV</point_positif>
<point_negatif>Taille vraiment trop petite. Pas facile à enfiler.</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Cette combi aurait pu être très bien si la taille avait bien correspondu. Maintenant que mon fils l'a déjà portée une fois je ne peut plus l'échanger. Il faudrait vraiment préciser ce détail lors de la vente!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>le tissu craquèle au niveau des zones de tension</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>S'enfile facilement, protège bien du froid, sèche rapidement (à l'envers).<br/>Achetée il y a 5 mois, elle a été utilisée tous les jours pendant une semaine puis 1 fois par semaine.<br/>Tient la route et supporte bien les lavages. Seul bémol : le tissu a vite "craqueler" au niveau de certaines zones (bas de la fermeture éclair, épaules, aisselles...).<br/>Mon fils n'est pas épais et j'ai pris une taille en dessous de sa taille habituelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>StéphaneV</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à enfiler,protège du froid et des uv</point_positif>
<point_negatif>Difficile à enlever, ça reste une combi</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>Très content de cette combi, nous souhaiterions trouver la taille 4 et 5 ans qui ne semble plus disponible. Est-ce normal ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mélanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Trés jolie</point_positif>
<point_negatif>La taille, prendre une voir deux taille au dessus!</point_negatif>
<date>17/12/2011</date>
<commentaire>Je l'ai prise en 12 mois a mon fils de 5 mois et demi  car il n'y avait pas plus petit et je suis déçu car la combi est finalement très petite et n'ayant plus le ticket... Il ne la mettra qu'une fois ou deux!! Il faudrait pensé a adapter les tailles avec le bon âge!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tiens chaud, coloris</point_positif>
<point_negatif>Taille très, très petit (à revoir)</point_negatif>
<date>02/12/2011</date>
<commentaire>C'est bien de proposer un produit comme celui-ci pour les petits : il permet de prolonger un peu le temps passé au bord de l'eau. <br/>Pour revenir sur le premier avis, cette combinaison me parait particulièrement adapté à la plage. Par contre assez peu à la piscine, ce n'est pas tant la flottabilité que cela change (rapport à la réponse de décathlon) que les appuis et sensations dans l'eau.Or c'est précisément ces aspects que nous souhaitons solliciter en allant à la piscine avec nos petits.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chrys</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tiend bien chaud</point_positif>
<point_negatif>la prof de natation refuse cette année cette combi</point_negatif>
<date>16/10/2011</date>
<commentaire>cella fait 2 ans que j'achete cette combi à mes 2 fils car lors des cours de natation lorsqu'ils attendent leur tour en dehors de l'eau il n'ont pas froid. Cette année la prof d'1 de mes fils ne veut pas qu il la porte sous pretexe qu'ils travaillent les equilibres et que la combi le fait flotter! elle est toute neuve il la mis 1 fois !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Celine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à mettre et tient chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/08/2011</date>
<commentaire>nos enfants peuvent aller se baigner même si l'eau n'est pas très chaude.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
