<liste_avis>
<avis>
<auteur>MARIE FRANCE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon isolant confortable</point_positif>
<point_negatif>taille très petit</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>c est la deuxième combinaison que j achète j adore son esthétique sa couleur et surtout le confort qu' elle procure à ma petite fille(2ans1/2) qui adore la piscine mais grelotte facilement, le seul petit inconvénient c est de le remettre humide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chailloux</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pour eau vive ou mer</point_positif>
<point_negatif>pas pratique pour nager</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>ce maillot est interdit en piscines municipales</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres solide assez joli et tiens bien au chaud</point_positif>
<point_negatif>pourquoi ne pas avoir de taillle jusqu'a 42 ?</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>maman aimant l'eau j'aimerai pouvoir porter cette tenue pour accompagner ma fille dans l'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marylise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très protectrice</point_positif>
<point_negatif>Un peu difficile à enfiler</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté pour ma fille aller à la piscine et je ne regrette pas! On peut rester une heure dans l'eau et elle n'a même pas froid!<br/>Par contre un peu compliqué à enfiler sur un bébé de 1 an</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le design et le concept</point_positif>
<point_negatif>la taille!</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>Ma petite puce n'est pourtant pas tres grande mais a 20 mois impossible de lui enfiler la combi en 2 ans... Sa petite copine en profitera peut-etre! On retestera sur un modele plus grand.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noémie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne isolation thermique pour les enfants ( 2-5)</point_positif>
<point_negatif>taille très tres petit - lavage a la main :(</point_negatif>
<date>12/08/2011</date>
<commentaire>Bonne isolation thermique pour les enfants de petit gabarit qui ont vite froid ! <br/>Mon bébé de 2ans  ( 9.5kg)  ne se baignait pas du tout avant elle tremblait trop ( piscine couverte !) ... grace à la combi  le  temps de bagnade est passé a 30 min !!!! <br/>Pas facile à re-enfiler  une fois mouillée.. ( pause pipi pour la grande de 5ans) ) <br/>Lavage à la main :-(<br/>se gorge d'eau .. bien essorer avant de remettre dans le sac</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bébé n a pas froid dans l eau</point_positif>
<point_negatif>encolure un peu haute</point_negatif>
<date>20/02/2011</date>
<commentaire>l encolure monte un peu trop haut pour les bébés et ils sont un peu serrés au niveaux du thorax. Sinon c'est un produit super pour qu'ils n'aient pas froid pendant l'éveil aquatique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie france</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres joli isole tres bien</point_positif>
<point_negatif>taille tres petit  à reviser</point_negatif>
<date>16/02/2011</date>
<commentaire>je recommande pour son esthetique sa douceur interieur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>j'ai acheté 1 taille 2 ans et je trouve que c'est petit. peut etre revoir la taille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guirec</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le design et la facilité pour l'enfiler</point_positif>
<point_negatif>trop de portance pour un bébé</point_negatif>
<date>05/02/2011</date>
<commentaire>trop de portance pour un bébé du coup avec la couche,  bébé boit la moitié de la piscine si on ne lui tient pas la tête hors de l'eau.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
