<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yamie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Silicone, prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Je suis très content de mon bonnet de bain que j'utilise depuis bientot un an. C'est vrai qu'il serre un peu mais on l'oublie vite une fois dans l'eau. Le silicone protège bien les cheveux du chlore. Pour le prix, c'est vraiment un très bon produit.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Johannick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonnet excellent</point_positif>
<point_negatif>code barre dans le bonnet</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>bonjour<br/><br/>je  trouve dommage que dans le bonnet nabaiji  et marquer un code barre avec les information du fabriquant mode in China <br/>il serais bien de mettre avec le bonnet une boite ou une pochette plastique accompagner du bonnet de bain .<br/>le client</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique pour cheveux longs</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>s'adapte bien à la forme de la tête, ne tire pas les cheveux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucille</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>peut cher et heureusement !!!</point_positif>
<point_negatif>pas assez élastique, trop serrer.</point_negatif>
<date>06/01/2012</date>
<commentaire>le bonnet est beaucoup trop serré et très peut élastique.<br/>Au bout de dix minutes je suis obligée de l'enlever parce qu'il me fait mal au niveau de front, alors que j'ai une petite tête.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Assez souple</point_positif>
<point_negatif>Trop petit</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>Ayant commandé ailleurs un bonnet de bain en taille unique (et beaucoup trop petit pour moi), j'espérais que ce taille L soit plus grand. Hé bien non ! Ce taille L fait rigoureusement la même taille.<br/>Sa relative souplesse m'a permis de l'enfiler quelques secondes, avant de finir par avoir mal à la tête à cause de la pression. J'ai pourtant un tour de tête de 61 cm, ce qui n'a rien d'exceptionnel pour un homme d'aujourd'hui.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Apparement de bonne qualité mais utilisé une fois</point_positif>
<point_negatif>Taille L mais trop petit</point_negatif>
<date>25/07/2011</date>
<commentaire>Pour mon tour de tête (63cm) il est trop petit (taille L). Il a une nette tendance à faire l'effet savonnette, c'est-à-dire à remonter en nageant. Comme souvent les hors normes doivent se débrouiller (je pense autre chose!) avec des normes françaises dépassées qui datent de la morphologie d'avant-guerre! Bigre les nouvelles générations sont plus développées physiquement que les anciennes, Decathlon devrait en tenir compte! Je dois le plus souvent acheter en Angleterre pour trouver ma taille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélina</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>étanche</point_positif>
<point_negatif>difficile a mettre et pas assez grand</point_negatif>
<date>18/05/2011</date>
<commentaire>j'ai des cheveux de black et la plupart du temps je mets des rajous et quand je vais a la natation je ne peux pas l'enfiler car pas assez souple !!!<br/>ps: j'ai un L ,un taille xL peut etre serait bien =)<br/>je recommande ce produit pour ceux qui n'ont pas des chevaux epais !! ou des rajous !! =)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Etanche</point_positif>
<point_negatif>Sert trop la tête</point_negatif>
<date>27/04/2011</date>
<commentaire>Il faudrait plusieurs tailles de bonnets de bain. Avec celui là je sens une forte pression exercée sur la tête.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean francois</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>TEXTURE AGREABLE</point_positif>
<point_negatif>MANQUE DE SOLIDITE</point_negatif>
<date>11/03/2011</date>
<commentaire>A la 4ème utilisation, un morceau du bonnet m'est resté dans la main au moment de sa mise en place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marjorie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>glisse sans cesse, s'enlève de la tête</point_negatif>
<date>19/10/2010</date>
<commentaire>on m'a venté ses vertus pour les cheveux volumineux mais ayant les cheveux très épais de métisse, il ne cesse de se retirer dans l'eau! Très déçue</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
