<liste_avis>
<avis>
<auteur>nadege</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très etanche et rigolo</point_positif>
<point_negatif>difficile à mettre</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Ce bonnet permet une véritable étanchéité, toutefois il est diffifile à mettre et à enlever. Assez décue du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La fome</point_positif>
<point_negatif>La taille</point_negatif>
<date>21/01/2012</date>
<commentaire>Mon l'a tout de suite repéré dans le magasin mais à lapremière. Utilisation, il s'est avérébeaucoup trop serré. Il a eu des hématomes aux oreilles et. Une belle marque sur le frond... Il. N'a pourtant que 3 à peine.!<br/>Dommage qu'il n'existe pas en M...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabrina</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le motif sympa, les cheveux restent secs</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il n'y ait pas d'autres couleurs</point_negatif>
<date>25/12/2011</date>
<commentaire>comme tout bonnet, il est un peu dure à enfiler mais le motif original permet de repérer son enfant parmi les autres au cours de natation. De plus, il ne laisse pas du tout passer l'eau, c'est super quand les cheveux sont longs, surtout l'hiver !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protège bien les oreilles de l'enfant</point_positif>
<point_negatif>Pas facile à enfiler, il faut avoir la technique</point_negatif>
<date>07/12/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit car mon fils dispose de drains dans les oreilles. Il lui fallait un bonnet qui ne laisse pas passer l'eau.<br/>Son esthétique est idéal pour un enfant, ce n'est pas une contrainte pour lui de porter un "bonnet" car  ne le considère pas comme tel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eva</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres gai, coloré, original</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Super bonnet ideal pour les petits garcons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>++</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Mon fils à sauter dessus au magasin, il s'est avérer de très bonne qualité : résistant, facile à mettre et de plus avec son motif il est super mignon avec ça sur la tête...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>atractif</point_positif>
<point_negatif>1 taille</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>facile à enfiler,attirant pour les enfants donc perssuasion assurée,bonne pub,bon marketing car à fait son effet sur d'autre enfants qui ne l'avait pas!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacky</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur et design sympa</point_positif>
<point_negatif>Difficile à enlever</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Difficile à enlever, attention le S est vraiment petit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DURAND</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rigolo, beau coloris, couvre bien tous les cheveux</point_positif>
<point_negatif>pas très très solide après plusieurs semaines</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>on en est au deuxième bonnet car le premier avait quand même servi tout l'été. Il a commencé à fendre dans un coin et quand mon fils l'a oté, il s'est tout déchiré. globalement s'est quand même un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amusant pour les enfants, bonnet très impermeable</point_positif>
<point_negatif>toujours aussi difficile de mettre le bonnet</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>neant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
