<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable et solides</point_positif>
<point_negatif>Aucun point négatif</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces palmes il y au moins 2 ans et je m'en sers toujours. Elles me tiennent bien aux pieds et je n'ai jamais eu de problèmes de blessures avec. Mais je ne les utilise jamais très longtemps (15-20 minutes).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la couleur !!</point_positif>
<point_negatif>ne tiennent pas bien aux pieds</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>j'ai racheté ces palmes mais je suis très déçue, elle ne tiennent pas bien au pied malgré la bonne taille et sont trop lègère s. de plus elles ne facilitent pas le mouvement pour ma part surtout sur le dos ! je préfère mes anciennes !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>melanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>coupurent au niveau de la cheville</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>j'en suis plutôt satisfaite le seul regret c'est que après une 2eme utilisation en 3 jours elles me provoquent des coupure au niveau de la cheville ce qui devient inssuportable de les mettre pdt la nage a suivre dans quelque jours surement ac des pansement au cheville</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Matériaux agréable au contact, bon chaussant.</point_positif>
<point_negatif>Variété des couleurs...</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Palmes très agréables à utiliser, tiennent bien au pied sans sensation d'être serré ( Ai acheté modèle taille 41-42 pour pieds taille 42 ), bon rendement.<br/><br/>Seul petit regret : pour les hommes, des teintes qui manquent un peu de masculinité...<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité</point_positif>
<point_negatif>léger mouvement du pied dans la palme</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Je m'entraine avec tous les jours depuis 3 semaines, aucun souci hormis un léger mouvement du pied de temps en temps dans la palme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu chère, peu encombrante</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé à ce jour</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces palmes pour les vacances, elles sont peu encombrantes et tiennent leur promesse... Je vais continuer de les utiliser à chaque sortie piscine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix qui n'est pas excessif, une bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai pas encore vu</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>j'en suis très contente, je les utilise à chaque séance piscine soit deux fois par semaine. Bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrielle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, solidité, prix,</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>Depuis 1 an j'utilise ces palmes et aucun problème. Elles sont super confortables, résistantes, peu encombrantes et peu onéreuses en comparaison aux autres produits! Bref … je recommande vivement cet article, elles n'ont rien à envier aux palmes de marques de sport!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortables et rapides</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>Je les utilise depuis 3 mois et tout va bien, ca fait mal au début, le temps de s'adapter... et maintenant je ne les quitte plus pendant toute ma séance de crawl (une heure) !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, légères, bonne propulsion</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>Après avoir testé des palmes concurentes du même style, de très bonne qualité mais un peu plus rigides, j'ai trouvé dans les palmes Silifins New un véritable plaisir dès la première utilisation. Battement naturel, souple, propulsion efficace sans fatigue et un confort excellent. Je les recommande.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
