<liste_avis>
<avis>
<auteur>Chrys</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleurs, tissus</point_positif>
<point_negatif>trop petit</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>après avoir lu les avis positifs sur ce site, je suis allée dans le décathlon près de chez moi pour acheter ce sac... j'ai été déçue par sa taille... j'ai essayé d'y faire rentrer une planche mais il était trop petit... Ce sac est certainement très bien mais pas pour ceux qui ont du matériel d'entraînement. Heureusement j'en ai un trouvé un en fin de série qui passe de 40 à 55 litres et là au moins je peux y rentrer des palmes et planche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clarisse</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grande taille, résistant</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>Ce sac et génial, il ne coute vraiment pas cher, et j'ai pu mettre une planche, un pull-boy, des palmes, et des affaires pour nager. La poche sur le côté permet de garder ses affaires personnelles au sec. Il est facile à transporter, je suis ravie de mon achat !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ces poches latérales très pratiques</point_positif>
<point_negatif>Rien à dire</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>C'est un sac très pratique avec ces poches intégrées, je l'emmène toujours avec moi à la piscine pour y transporter tout mon matériel de natation, palmes, bonnet de bain et même ma planche!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son petit prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Ce sac de piscine est vraiment très bien.<br/>Etant une nageuse occassionnelle, il me fallait un sac pour pouvoir y ranger mes affaires de piscines.<br/>Ce sac présente pas mal de petit rangement (très bien pour y mettre les maillots mouillés grâce à ses 2 poches étanches, mais aussi pour y ranger le savon, peigne et autres accessoires).<br/>De plus, il est à la bonne taille pour les casiers.<br/>Ma fille l'a tellement aimé que je vais aussi lui en acheté un</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>taille compartiments</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>rien à redire de cet article</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>petit pratique pas encombrant</point_positif>
<point_negatif>il n' y en a pas</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>je suis tres satisfaite de se produit ma fille prenant le car scolaire ,c'est un sac petit et pratique a transporter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Volume idéal, compartimentage correct</point_positif>
<point_negatif>Poche à serviette (en dessous ?) un peu petite</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>C'est mon premier sac piscine et il me convient parfaitement. Toutes les affaires trouvent leur place (maillot, chaussures piscine et serviette). Si la poche basse est la poche à serviette, il sera difficile d'y mettre autre chose qu'une serviette synthétique. J'aurai aimé aussi avoir une poche plastifiée étanche dans le sac pour y mettre mes papiers, portable et autres éléments qui craignent l'eau et éviter qu'ils soient en contact avec les affaires humides quand je reviens de mon entrainement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bien concus pour séparer le mouillé du sec</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>J'ai rajouté un mousqueton sur la poignée pour recevoir les clés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sergio</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légéreté</point_positif>
<point_negatif>finalement trop petit</point_negatif>
<date>02/06/2011</date>
<commentaire>finalement trop petit, possible de mettre serviette, maillot de bain, claquettes, lunettes et bonnet mais difficile de rajouter mes palmes (courtes)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bien pour enfant</point_positif>
<point_negatif>manque de poche latérale</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix dans l'ensemble, designe plutot réussi pour un sacs de piscine.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
