<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le traitement de la piscine ne sens pas le chlor</point_positif>
<point_negatif>Pour les grand bassin, moins pratique</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Produit très pratique qui évite de traiter sa piscine toute l'année au chlor, pas d'odeur ni de vêtement taché par la javel.<br/>Ideal pour les piscines avec enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martial</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas d'odeur</point_positif>
<point_negatif>le clarifiant colmate les filtres à cartouche</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour les piscines avec filtre à sable. Bonne désinfection, sans odeur. Par contre, le clarifiant contenu dans ce produit colmate les filtres à cartouches. Résultat : le débit de filtration est divisé par deux car l'eau a beaucoup de mal à traverser le filtre !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile d'utilisation, sans odeur et pas cher</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>Pour compléter la fiche technique, la boite contient 16 sachets double pour un poids total de 4,48 kg (donc, le grand format de chez bayrol qui font aussi un plus petit)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas d'odeur de chlore et adouci la peau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>si c'était un peu moins cher se serai encore plus appréciable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très facile d'utilisation.</point_positif>
<point_negatif>Impossible de doser, 1 sachet ou rien</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Produit facile dans un 1er temps puis affiner les traitements avec des produits complémentaires (anti-mousse, augmenteur ou diminueur de PH, oxygène actif ou chlore).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ça ne pique pas  et il y a pas d'odeur</point_positif>
<point_negatif>le depot blanc qu'il laisse sur l'echelle et paroi</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>c'est la deuxième année que l'on s'en sert et je trouve que c'est un produits qui est formidable car j'ai une piscine hors sol et on le mets toute les 3 semaine il n'y a pas le problème de ph ,de niveau ,d'odeur sur la peau et de picotement. le seul défauts c'est ce dépôt blanchâtre que ça laisse sur la paroi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>régis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ne sèche pas les cheveux, facile à doser</point_positif>
<point_negatif>pas très écologique</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>un moyen efficace et à un budget raisonnable de traiter sa piscine!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
