<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Design</point_positif>
<point_negatif>Qualité</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Déçu par la qualité des lunettes. Achetées le 08/09/2012 avec une utilisation deux fois par semaine et mon fils a perdu le verre dans la piscine hier ! Il a réussi à le remettre mais pour combien de temps ?!<br/>Le design est par contre sympa.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTELLE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES SATSFAIT</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>SPIDER JR BLEU EST UN SUPER PRODUIT  ? <br/>BA OUI EVIDAMENT  JE LE RECOMMANDE  A TOUT CEUX QUI LE VEULENT  A+++  <br/>SLT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>10 sur 10</point_positif>
<point_negatif>10 sur 10</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>le champs de vision est très bonne et sa ne se fissure pas!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Mes enfants sont satisfaits de ces lunettes</point_positif>
<point_negatif>Rien a signaler</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>Bon produit rien à signaler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>toma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon réglage au dèriaire de la tête</point_positif>
<point_negatif>aucun réglage au milieu pour l écartement des yeux</point_negatif>
<date>24/12/2010</date>
<commentaire>très bonne lunette autant pour la compétition que pour le loisir <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à mettre pour les enfants</point_positif>
<point_negatif>Marquage impossible sur les élastiques</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Ces lunettes sont facile à mettre et régler par l'enfant lui-même. parc contre, le marquage (du nom de l'enfant pour éviter les mélanges ou emprunts) sur les élastiques (seul espace disponible) ne tient pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nelly</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simples à régler et bien étanches</point_positif>
<point_negatif>buée très rapidement</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>pour les premières traversées sans ceinture, cet accessoire a évité à mon petit fils l'irritation du chlore, et il  a, grâce à cela, plongé très facilement, de plus  il a fait des progrès phenomémaux, et nous envisageons de l'inscrire en club!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>vision subaquatique  la grande bleue</point_positif>
<point_negatif>réglage très moyen à réajuster très (trop) souvent</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Correct pour usage plaisir en piscine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne qualité des matériaux et de l'optique</point_positif>
<point_negatif>Joint autour des yeux, coupant sur la peau humide</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Il est dommage que le joint devienne insupportable sur le visage au bout de 10 mn dans l'eau. Cette situation a été reproduite sur les trois personnes qui ont porté cet équipement.<br/>En dehors de la lèvre du joint à modifier le reste du produit est bon.<br/>Sans modification de ce produit, il n'est pas recommandable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>émile et clément</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>forme,résistant,bonne vision</point_positif>
<point_negatif>vision  toute en bleu</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix mais serait supérieur avec des verres blancs bien que moins esthétique.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
