<liste_avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, joint silicone</point_positif>
<point_negatif>notice</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>bonjour<br/><br/>adepte de la suédoise je préfère de loin celle siliconée. très bonnes lunette identique au suédoise originelle mais le joint en silicone fait la différence<br/><br/>quand au prix il est bien placé par rapport à d'autres marques (rajouter 4 euros en moyenne en plus)<br/><br/>bref il ne manque que le choix des coloris supplémentaires (2 c'est peu)<br/><br/>merci d'avance au chef produit....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Usager</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide, bon marché</point_positif>
<point_negatif>La lanière pourrait être plus solide (si ronde)</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>... d'utiliser un trombone à la place de la petite ficelle pour le pont.<br/><br/>-couper avec une pince coupante un morceau d'environ 7 cm de trombone<br/>-plier le trombone (avec une pince plate par exemple) (la longueur totale est de 3,5 cm dans mon cas)<br/><br/><br/><br/>Je mais 4/5 et pas 5/5 à cause de la lanière. Une lanière ronde et épaisse pourrait durer beaucoup plus longtemps (c'est ce qu'avaient les nageurs aux JO il me semble).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne étanchéité, pas de silicone</point_positif>
<point_negatif>le MONTAGE la notice</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Mettre une notice dedans c bien. Mais si c'est une notice qui ne correspond pas et sans aucun schéma mais dans toutes les langues de la création... Si on est pas un habitué de ces lunettes ça peut vous gêner. J'ai à peu prés réussi à les monter et à les utiliser mais je ne sais même pas si elles sont vraiment montées  dans les règles de l'art.  je les recommande quand meme parceque oui elles ont finalement été efficaces mais faut revoir cette notice avec moins de texte et plus d'images</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le réglage sur mesure (normalement)</point_positif>
<point_negatif>pas de notice</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Nageur récent, je n'ai jamais acheté ce type de lunettes et je ne suis pas sûr de moi dans le montage. Aucune notice ou schéma explicatif clair, alors que ce n'est pas spécialement intuitif. Décevant au niveau conseil et en attendant une notice claire pour les nouveaux acheteurs, comment et où puis-je trouver des explications?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Légères</point_positif>
<point_negatif>montage</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Pouvez vous mettre la notice en ligne ? Les lunettes sont achetées et je ne devrais pas devoir en rachetter une paire pour l avoir, ni a devoir retourner en magasin pour les faire monter. Votre réponse sur la notice n'est pas satisfaisante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>passe partout,simple,pas chère,</point_positif>
<point_negatif>buée,pont de nez inadapté,prise d'eau latérale</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Je suis relativement déçu des supposées qualités d'utilisation de ce produit.Le pont de nez que vous présentez n'est celui fourni dans l'étui."petit tube et ficelle"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>John</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légèreté, étanchéité, bonne tenue sur la tête</point_positif>
<point_negatif>Un choix de couleur des verres serait apprécié</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Voir points précédents</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort et le prix</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>elles me rappellent vraiment les suédoises sauf que dans ce cas la elles sont pls faciles a monter et plus confortables et le prix reste vraiment abordable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>RAS</point_positif>
<point_negatif>Systême de réglage. Revêtement sur verre ne tient</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Je ne recommande vraiment pas ces lunettes avec un système de réglage des lunettes absolument pas pratique. Un revêtement à l'intérieur des verres qui ne tient pas.<br/>Je regrette vraiment mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Aucune buée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Acheté ce produit si vous aimez la natation</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
