<liste_avis>
<avis>
<auteur>Reza</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, bords silicone non coupant, encoche pratique</point_positif>
<point_negatif>guide pour orienter le choix de taille</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Utilisées en mer pour un résultat trés satisfaisant. Bien vu l'encoche qui permet d'attraper l'élastique et fixer la plaquette sur la deuxième main... exercice toujours délicat surtout en mer avec les vagues.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super avec des palmes</point_positif>
<point_negatif>pas toujours facile de mettre ses lunettes avec</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>dommage que les plaquettes soit interdit à la piscine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>permet un travail efficace des bras</point_positif>
<point_negatif>inadapté pour les personnes à petite main</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>super produit mais attention ne convient pas aux personnes ayant de petites mains sinon grosse fatigue des bras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brigitte</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La rigidité</point_positif>
<point_negatif>Le système d'attache</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Si l'on n'a pas une main suffisamment musclée, c'est très compliqué d'arriver à retenir le paddle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>upa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté et efficacité. Confort d'usage.</point_positif>
<point_negatif>il n'y en a pas !</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Conforme à ce que j'attendais, merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>2 largeurs disponible efficacité de travail</point_positif>
<point_negatif>enfilage pas facile</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>une largeur supplémentaire ne serait pas de trop et un système de fixation plus adapter serait souhaitable mais déjà une bonne efficacité de travail une bonne forme qui facilite l'entré de la main dans l'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille, contact avec l'eau, réglages du serrage</point_positif>
<point_negatif>encoche en bout de paddle inutile...</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit, le contact de l'eau avec la main est conservé grâce aux ouvertures dans les paddles. Cette version XL permet de bien travailler. Le serrage s'effectue facilement, mais l'encoche en haut de paddle censée aider au serrage n'est pas pratique du tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon produit</point_positif>
<point_negatif>Manque d'explication</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Peut être un manque d'explication pour utilisation et mise en place sinon rien a dire procure l'effet escompté par des paddles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>M.MARGOT</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilement réglable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>contrairement à d'autres modèles, le swim paddle XL de Nabaji se règle très facilement....ce qui évite de passer 3h dans l'eau à mettre ses paddle !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bouvet</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>developpe tres bien les pectoraux</point_positif>
<point_negatif>une seul couleur et les sanle trop courte</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>vous pouvez achetez sans  crainte</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
