<liste_avis>
<avis>
<auteur>julie-anne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Je n'ai pas pu les essayer dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>peu solide</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>J'ai à peine reçu le produit que j'essaie de faire le premier réglage et paf ! L'élastique a éclaté !! Je n'ai toujours pas pu les tester dans l'eau que je dois attendre d'être proche d'un Decathlon pour commander les élastiques de rechange ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité des paddles</point_positif>
<point_negatif>les élastiques fragiles</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>J'utilise les mêmes plaquettes depuis maintenant 5 ans!  Le problème récurent , ce sont les élastiques que je n'arrive pas à renouveler. Je n'arrive pas à les trouver en pièces détachées en magasin malgré ce que j'ai lu. Je suis client fidèle, mais prêt à changer de magasin si j'en trouve ailleurs. Avez-vous une solution ??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dadou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Permet un bon entrainement</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>Je suis surpris par les remarques concernant les élastiques. Pourtant je les utilise 2 à 3 fois par semaine et cela fait au moins 1 an que je les ai achetés.<br/>J'ai constaté que d'autres nageur ont eu ce problème, mais à force de tirer avec les dents ,il ne faut pas être étonné. De plus le systèmes de serrage est simple , en haut pour régler en bas pour fixer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeanne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le style , La forme , Le prix</point_positif>
<point_negatif>Les élastiques</point_negatif>
<date>01/11/2011</date>
<commentaire>Le produit est bien , je travaille bien avec environ une fois par semaine  : Seul problème c'est déjà la 2nde foisdepuis 1 ans 1/2  que je change les élastiques ... :/<br/>Sinon je suis satisfaite .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Gabriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bords arondis en caoutchouc</point_positif>
<point_negatif>Forme completement plate</point_negatif>
<date>15/09/2011</date>
<commentaire>Le produit serait surement plus confortable, si la plaquette pouvait avoir une forme légèrement incurvée permettant une légère flexion des doigts ou de la paume (quitte à agrandir  la taille de la plaquette).<br/>Pas rencontré de problème de casse avec les élastiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne ergonomie</point_positif>
<point_negatif>Elastiques!!!!!!</point_negatif>
<date>13/08/2011</date>
<commentaire>Votre produit est un excellent produit. Dommage que les élastiques ne soient pas résistants. De plus acheter régulièrement des élastiques de rechange n'est pas une solution pour le client. Sans vous le rappeler, lorsque' un client achète un produit c'est pour l'utiliser autant de fois qu'il le souhaite sans devoir racheter des nouveaux élastiques après un mois d'utilisation quasi quotidienne!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix attractif - Bonne ergonomie</point_positif>
<point_negatif>Sangles élastiques beaucoup trop fragiles</point_negatif>
<date>17/04/2011</date>
<commentaire>Combien faudra-t-il d'avis soulignant la fragilité des sangles avant que Décathlon se décide à en vendre séparément ? Une de mes sangles a cassé au bout de 4 mois (natation: 2 fois par semaine). Mais il n'est pas question que je rachète une nouvelle paire de plaquettes. Je me débrouillerai en bricolant de nouvelles attaches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>se detache un peu trop facilement</point_negatif>
<date>10/01/2011</date>
<commentaire>un peu leger pour mon gabarit, j aurais du prendre la taille sup pour bien travailler avec<br/>mais un modele plus grand n etait pas present dans mon magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur fun</point_positif>
<point_negatif>le systeme d'elastique</point_negatif>
<date>30/11/2010</date>
<commentaire>Les élastiques sont franchement a revoir ainsi que la système qui les maintien sur la plaquette, si vous avez de grande mains vous êtes sure qu'ils partent. Prévoir plus long. Pour le reste c'est convenable. usage loisir uniquement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>le confort d'utilisation</point_negatif>
<date>16/10/2010</date>
<commentaire>trop sommaire comme produit, sangle caoutchouc inadaptée</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
