<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ca permet au bébé de bien flotter et le maintenir</point_positif>
<point_negatif>Ca n'est pas stable en position verticale</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Ca maintien très bien le bébé mais il faut très bien le tenir pour qu'il reste vertical sinon il bascule vers l'avant et donc se retrouve le nez dans l'eau. Pas assez stable en position verticale. C'est mieux d'utiliser des "frites"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, efficace, esthetique</point_positif>
<point_negatif>trop rigide, irritation sous les bras</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit, plutot mignon et efficace (bien prendre le produit en rapport avec la taille et le poid de l'enfant et pas forcement l'age!). <br/>Ma fille flottant tout le temps, jamais la tete sous l'eau. <br/>Le gilet frotte effectivement sous les esselles pouvant entrainer des irritation sur le long terme...<br/>J'en suis globallemeent satisfait!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Ce n'est pas pratique du tout, nôtre fils ne peut</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Nòtre fils était constantment deséquilibré avec ce gillet, on a gaspillé 20 euros pour un produit aui ne ser pas à la baignade:</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique sécurisant liberté de mouvement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>surprise des divers commentaires inscrits...je recommande ce produit à 100% à la piscine où nous allons; ma fille de 4 ans l'utilise depuis un moment maintenant, aucun irritation sous les bras ( il est juste à sa taille ), ultra pratique à mettre, sécurisant ( tout en restant à ses côtés, ce n'est pas un gilet de sauvetage!) offrant une grande liberté de mouvement...un bon produit pour appréhender l'eau en toute sérénité pour les enfants ( et les parents!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANNE MARIE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>BONNE STABILITE DANS L EAU</point_positif>
<point_negatif>MAUVAISE QUALITE DU REVETEMENT</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>JE VIENS A L'INSTANT DE LES ACHETER POUR MES PETITES FILLES<br/>ET AU BOUT DE 20 MM DE NAGE ELLES ONT DE GROSSES IRRITATIONS SOUS LES BRAS AU DESSUS DES AISSELLES. PLEURS ET NE PEUVENT  PLUS LES METTRE. J'APPELE DECATHLON QUI ME CONSEILLE D'AJOUTER LES BRASSARDS OU LYCRA A 20€ LE GILET JE NE CONSEILLE PAS CET ACHAT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>apprend à l'enfant à nager</point_positif>
<point_negatif>brulures sous les aisselles</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Inutile de nier le fait que ce gilet provoque des brulures sous les aisselles, même en ajustant comme vous le voulez, l’enfant, en une heure a les aisselles rouges. Cela vient des coutures. Cela dit, nous avons trouvé la parade, un maillot anti-UV,  cela règle le problème radicalement. Sinon, au niveau sécurité, ras, ce gilet est loin d’être dangereux comme j’ai pu le lire. C’est un gilet pour apprendre à nager, et non un gilet de sauvetage. Grace à lui, notre enfant sait nage depuis peu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claudia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rassure l'enfant</point_positif>
<point_negatif>irritations sous les bras</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>mon filleul avait l'ancien modèle de gilet decathlon et franchement je le trouvais mieux : simple tirette, la matière était beaucoup plus souple je l'avais acheté en taille s pour mon fils et il lui a provoqué des rougeurs sous les bras, alors que l'ancien modèle taille s pas de soucis ... j'essayerais de le trouver d'occasion en taille m !! Je pense qu'il vaudrait vraiment le coup de revoir ce produit car il est quand même très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>noemie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>flottaison</point_positif>
<point_negatif>irritation aisselles</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>après avoir lu les remarques,je suis complètement d'accord avec tout le monde,j'ai vécu exactement les mêmes contraintes et succès; je m'explique:lorsque ma fille a pu utiliser le gilet à partir de 18 kg, elle a eu très mal sous les bras (rougeurs, irritations...), je pense qu'il était encore un peu grand pour elle car il avait tendance à remonter.Mais aujourd'hui il "colle" bien au corps et plus aucun souci. Par contre pour ma 2eme,elle se retrouve sur le ventre, elle est trop légère...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne protège pas de la noyade</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>acheté en vue de familiariser à la nage ma fille de 5ans ,qu'elle ne fut pas ma stupeur dès la première utilisation,de la  voir  basculer tête la première dans l'eau avec son gilet.Le temps que je réagisse alors que j'étais à coté elle avait bu la tasse 3 fois et depuis elle a très peur de se remettre à l'eau et donc l'objectif est totalement raté.PRUDENCE!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique a attacher et sur</point_positif>
<point_negatif>tres douloureux pour les bras</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>ce gilet est tres bien pour l'apprentissage de la nage, il est tres pratique a enfiler et attacher. par contre le gros gros point negatif est qu'il a donné des hematomes au niveau des bras a mes filles.  il irrite avec le frottement et vu qu'il est tres tres bon au niveau de la flotabilite le gilet "remonte" jusque sous les bras quand les elfnats sont dans l'eau et c'est tres douloureux. mes filles ont eu un,hematome pendant pres d'une semaine et ne veulent maitenant plus le mettre.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
