<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dorothée</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Vision panoramique</point_positif>
<point_negatif>Buée, étanchéité</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce masque pour éviter les soucis de pression autour des yeux et avoir un plus grand champ de vision, bref un confort comparable à celui de mon masque de plongée. J'ai opté pour le petit modèle mieux adapté à mon visage, il tenait sans sangle à l'essayage.<br/>Dès la première utilisation, le traitement anti-buée s'est révélé peu efficace, défaut qui s'est accentué au fur et à mesure des séances. Et mon masque qui ne laissait pas passer l'air à l'essayage laisse maintenant entrer l'eau !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jason</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le confort / la vision</point_positif>
<point_negatif>la boîte</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Comme le titre le dit, ce masque m'a vraiment changé par rapports aux lunettes. J'ai moins mal a la tête, il est confortable, une bonne vision.<br/>Son seul point négatif, c'est sa boîte de rangement ... cassée a la première ouverture, et trop étroite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>josiane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bonne vue dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>produit peu solide</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Même en prenant soin de mon masque , celui ci s'est desolidarise: en pieces détachées!!!<br/>A ce prix c'est navrant!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien adapté au visage des enfants, pas de buée</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grand angle de vision</point_positif>
<point_negatif>pour le moment, aucun</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>agréables à porter, efficaces pour l'usage que j'en fait et sa boite de rangement certes grande mais appréciable!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roselle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bien etanche</point_positif>
<point_negatif>crochet pour tenir la laniere c'est casser</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>dommage que les crochets bleu ce sont casser a la premiere utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le designe et la grande visibilité</point_positif>
<point_negatif>Adaptation au visage</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>L'adaptation au visage (sous les yeux) ne fonctionne pas ce qui permet à l'eau de passé et qui rend inutile ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très pratique si présence de fort soleil</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Tres pratique avec le soleil, le réglage est très facile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MICHEL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BONNE ÉTANCHÉITÉ ET VISION</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>J'AI FAIT CET ACHAT SUR LES CONSEILS D'UN VENDEUR BRAVO POUR LEURS COMPÉTENCES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bénédicte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à régler</point_positif>
<point_negatif>Prix un peu élevé</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Les enfants peuvent l'enfiler et se le positionner seules.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
