<liste_avis>
<avis>
<auteur>Erwan83</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, Deshabillage -  Habillage facile,</point_positif>
<point_negatif>Frottement au cou</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>Super combi, deja teste 3-4 fois sur des durees de 30mins a 70mins dans une eau de mer a 18 Degres.<br/>Retrait de la combi tres facile. <br/>Bonne flottaison.<br/>Legere irration au niveau du cou mais qui passe avec une creme antifrottement.<br/>Pour info, bien serre le scratch pour eviter que l'eau rentre par le dos au niveau du cou.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La glisse, la souplesse, le confort, le look</point_positif>
<point_negatif>col un peu bas pouvant favoriser les entrées d'eau</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nciolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort, glisse</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Super produit, design, confortable.... mais beaucoup trop fragile pour ce prix ! <br/>Utilisé depuis 2 mois en piscine pour l'apnée, manipulé avec précaution, malheureusement déchiré à la cheville et au cou !! <br/>Déçu, je ne peux le conseiller.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Combinaison souple et bien coupée</point_positif>
<point_negatif>Col pas assez montant pour la pratique de l'apnée</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Cette combinaison est un bon produit dans sa conception et si on l'utilise pour la nage - malheureusement l'encolure trop basse n'est pas adaptée à la pratique de l'apnée en piscine - le fait de tendre les bras vers l'avant crait une ouverture importante derrière le cou et donc une entrée d'eau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne finition et souplesse du néoprène.</point_positif>
<point_negatif>Quelques irritations au niveau du cou</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Néoprène souple, très agréable à porter, adhérant bien au corps. Coupe autorisant par ailleurs des mouvements amples au niveau des épaules. Choix de la taille aisé et fiable avec la table de correspondance (poids, dimensions corporelles) fournie avec le produit.<br/>Seul bémol, légères irritations au niveau du cou après une nage prolongée (~1km).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joyce</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>amplitude de mouvement respectée</point_positif>
<point_negatif>encolure trop dégagée du cou sur l'arrière .</point_negatif>
<date>08/10/2011</date>
<commentaire>J'ai utilisé la combinaison pour nager le crawl et dos crawlé en piscine  .L'encolure de la combin trop dégagée sur l'arrière ne permet pas une bonne isolation thermique et provoque une sensation de froid sur le haut du dos .La fermeture à glissière trop courte rend très difficile l'enlèvement de le combinaison .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Idéal pour une température de 16 à 20 degré.</point_positif>
<point_negatif>Je prends trop de temps pour l'enlever</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Bonne combinaison dans l'ensemble pour un prix raisonnable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple, agéable à porter</point_positif>
<point_negatif>encolure un peu basse</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Rien à dire achat récent à voir à l'usage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ced</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tarif et qualite</point_positif>
<point_negatif>frottement au coup genant au dela de 40 mn de nage</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Ras de plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mohamed</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas assez utiliser pour donner une opinion positiv</point_positif>
<point_negatif>Pas assez utiliser pour donner une opinion négativ</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Utiliser une foi en entraînement en lac sur 500 mètres bonne sensation et une foi en compétition au triathlon de paris sur le courte distance donc 1500 mètres dans la seine sensation très moyenne à confirmé lors de ma prochaine saison de triathlon.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
