<liste_avis>
<avis>
<auteur>Janine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>retour magasin</point_positif>
<point_negatif>pris une taille supérieure pourtant bien trop peti</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>avions acheté cet article pour un petit de 20 mois avions pris une taille supérieure mais impossible de le lui enfiler<br/>trop serré</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté 13 e cela en taille 3 ans et malheureusement mon fils de 18 mois n'a jamais pu rentrer dedans cet été donc un achat pour rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon protecteur de UV</point_positif>
<point_negatif>trop difficile à enfiler</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>il est beaucoup trop difficile à enfiler alors que j'avais tout de même acheté un 8 ans pour un garçon de 6 ans qui est de corpulence normale. Une fermeture éclair complète aurait été la bienvenue. Dommage car point de vue protection des UV c'était parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>style sympa</point_positif>
<point_negatif>un peu chaud, mon fils l'enlève rapidement</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>mon fils l'enfile volontiers pour éviter les coups de soleil mais il a rapidement trop chaud et l’ôte au bout d'une heure environ.<br/>une doublure moins chaude serait très bien pour une utilisation estivale, pour de la mi-saison c'est parfait. à part ça c'est un très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Mon fils n'a pas du tout eu froid dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Haut confortable et ne génant pas la nage. Isole bien du froid de l'eau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a mettre avec sa fermeture éclair</point_positif>
<point_negatif>difficile a retirer quand mouillé</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Super pour la piscine et la plage, mon fils n'a pas froid dans l'eau et en sortant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez facile a mettre</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>sais pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protection aux UV</point_positif>
<point_negatif>Pas très facile à enfiler à un bébé</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>Une fermeture éclair de haut en bas serait un plus pour l'enfiler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleurs</point_positif>
<point_negatif>impossible à mettre - semble épais</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>doublure toute douce et grand zip dans le dos</point_positif>
<point_negatif>pas très extensible</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>pour éviter les coups de soleil, et aux petits de se refroidir trop vite dans l'eau</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
