<liste_avis>
<avis>
<auteur>blauwart</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>permet de ne pas avoir froid en sortant de l'eau</point_positif>
<point_negatif>un peu difficile a enlever</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>maillot sympa et pratique a ne pas prendre trop juste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique bon maintien au chaud sechage rapide</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>pourvu que cela dur et je regrette que cela n 'existe pas pour adulte<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protège / UV, jolies couleurs, texture confortable</point_positif>
<point_negatif>taille un peu juste</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>je suis très satisfaite, mes files ont été parfaitement protégées tout l'été, de plus la matière est solide, chaude et confortable, et les couleurs très sympas. Juste un peu déçue lorsque j'ai découvert sur l'étiquette que ça ne passait pas à la machine à laver .... Mais j'ai quand même tenté et ils sont ressortis nickel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, jolies couleurs</point_positif>
<point_negatif>taille petit</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>je l'ai acheté en taille 4 ans  pour ma fille de 2 ans et demi (elle est d'un gabarit normal) et déja je le trouve trop ajusté. Elle n'en aura profité qu'un an .... dommage. Le produit permet de conserver la chaleur et coupe bien du vent. Les coutures sont à l'interieur ce qui pourrait irriter mais cela n'a pas encore été le cas pour ma fille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delphine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>coloris</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>obligée de rapporter l'article car la taille ne convenait pas du tout. je l'ai acheté pour ma fille de 15 mois qui à l'époque mesurait 77 cm, j'ai donc opté pour la taille 18 mois (81cm). malheureusement, impossible de lui mettre. j'ai donc fait sans,<br/>dommage car la produit me semble bien pour la protection des enfants. à voir l'été prochain.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bonne protection solaire</point_positif>
<point_negatif>Réaction allergique</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>Au bout d'environ quelques jours du port de cet article :  apparition de bouton autour du coup puis extension sur tout le torse. Suite visite chez un pédiatre diagnostic : reaction alergique. Arrêt du port de l'article  et 10 jours aprés disparition des boutons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bébé bien au sec et au chaud</point_positif>
<point_negatif>difficile a enlever apres la baignade</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>bébé est bien au sec et au chaud avec cette protection dans une eau à 22° malgré un gros mistral.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hélène</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Protège bien le haut du corps</point_positif>
<point_negatif>difficultés à mettre la fermeture éclaire</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Ma fille était bien dedans mais pour le remettre et l'enlever, c'était souvent long!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Belles couleurs</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège des uv et du vent</point_positif>
<point_negatif>fermeture difficile</point_negatif>
<date>03/08/2010</date>
<commentaire>j'ai acheté ce t-shirt à ma fille qui à 8 mois, il est pratique pour la piscine car bébé n'a pas froid.<br/>Cependant la fermeture étant en plastique elle est très difficile à ouvrir et à fermer (pas très pratique donc dans une cabine de piscine, il faut être deux), de plus la matière est un peu épaisse.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
