<liste_avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>A peu près tout</point_positif>
<point_negatif>La tenue</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Dommage que les lunettes se perdent un peu au bout d'un moment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pas de fuites</point_positif>
<point_negatif>Allergie à la matière ?</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>J'aimais bien cs lunettes mais au bout de quelques semaines d'utilisation dans diverses piscines municipales, les parties en caoutchouc se sont mise à me donner des sensations de brûlure insupportables sur la peau autour des yeux. Je soupçonne que j'aurais une allergie que j'ignorais jusqu'alors.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lagneau</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Tienne bien</point_positif>
<point_negatif>Buée</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Première sortie avec ces lunettes, et impossible de faire 25 mètre sans avoir de la buée. Je vais voir si je peux faire un échange avec un modèle supérieur . Je ne sais pas si je suis tombé sur une paire de lunette avec ce défaut, mais cela et tres genant. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Helly</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protection , tenue</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>Toute ma famille utilisait ces lunettes (jusqu'à ce que nous les perdions sur une aire d'autoroute...), et cela pendant plusieurs années, sans aucun défaut, de verre ou autres.<br/><br/>Je porte des lentilles que je ne peux pas retirer à la piscine sinon je ne vois plus rien, et ces lunettes sont celles qui m'ont le plus protégée parmis toutes celles que j'ai essayées (aucune fuite d'eau à l'intérieur).<br/><br/>Donc, on va s'en recommander 5 héhé :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix,confort,</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2011</date>
<commentaire>je suis nageur débutant mais pleinement satisfait de mon achat. <br/>Les lunettes sont confortable, petit prix ce qui les rends d'autant plus attrayante.<br/>Ce n'est pas mon premier achat de cet marque et j'en suis très content.<br/>J' attend la nouvelle version du lecteur MP3 avec impatience.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/12/2011</date>
<commentaire>Idéal pour les enfants et la pratique occasionnelle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Efficacité</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Peut mieux faire...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>L54</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, les couleurs</point_positif>
<point_negatif>un peu difficile a mettre seul par un enfant</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Plutôt un produit idéal pour les enfants.<br/>couleurs sympas, bonne résistance<br/>et bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>joli couleur</point_positif>
<point_negatif>pas solides et difficiles à régler</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>certes pas chers mais elle n'ont tenus que quelques jours, les protections autour des yeux sont parties</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenu</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
