<liste_avis>
<avis>
<auteur>Samira</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bon maintien autour des yeux</point_positif>
<point_negatif>Allergie et mauvais maintien contour de tête</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Picotement autour des yeux. Réaction allergique à la matière. Je ne peux plus les porter. De plus difficile à porter pour les cheveux longs  car non doublé derrière la tête</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>durabilité</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Très confortables pour le prix, marquent relativement peu, même si la condensation arrive rapidement.<br/> Par contre, c'est ma troisième et dernière paire : Le revêtement intérieur se décolle au bout de moins d'une dizaine d'utilisation, et ce, malgré tous les soins que j'y porte. J'ai pensé au départ à des traces de calcaires, mais non, elles sont définitivement abimés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je n'ai pas eu le temps d'avoir  d'en constater.</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit le 06/10/2012 et je l'ai utilisé aujourd'hui (le 08/11/2012) pour la 1ère fois, et au bout de 5 brasses les lunettes ont lâché , elles se sont cassées en 2 au niveau du support qui repose sur le nez. Je suis très déçue. Je fais de la natation depuis des années et c'est bien la 1ère fois qu'une paire de lunettes dure si peu, j'ai 1 paire de SPEEDO depuis plusieurs années...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>severine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, étanchéité</point_positif>
<point_negatif>buée</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>traitement anti-buée inexistant; il est nécessaire de les rincer tous les 50 m car on y voit plus rien. Donc je suis obligée de faire une pause tous les 50 m...c'st un peu juste , même pour du  loisir<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gabrielle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>règlage</point_positif>
<point_negatif>buée, inconfort</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Une buée présente dès les premières minutes d'utilisation, un inconfort permanent. Ces lunettes m'ont fait 5 longueurs et ont fini à la poubelle.<br/><br/>Je ne recommande vraiment pas ce produit. C'est pourtant bien la première fois que je suis déçue par cette gamme/marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VALERIE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>que du négatif</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Ce sont sûrement des lunettes jetables???? non???<br/>J'en ai acheté deux paires, une pour moi et une pour ma fille,dès leur première utilisation les deux paires  sont déjà rayées, pourtant j'en ai pris soin,de plus la buée arrive vite et vous nagez dans le brouillard, c'est pas top.<br/>Très très déçue par ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>réglage facile</point_positif>
<point_negatif>absence d'anti buée</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Je n'ai pas mis 0 car ce n'est pas possible, mais cela le mériterait!<br/>Au bout de quelques minutes d'utilisation, l'anti buée ne fonctionnait plus. Tou juste le temps de faire 3 longueurs...<br/><br/>A éviter absolument.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>se regle facilement ;solide</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>j'ai trouver une tecnique comment enlever la buer donc lunette tres bonne a mini prix . . Moi qui est plein de lunette de cette marque toujour  mini prix je suis satisfait de ces lunette sans buer avec la tecnique qui marche tout le temps voila aurevoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eskander</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort, ne laisse pas de traces, solide</point_positif>
<point_negatif>la buée, la buée, la buée,  nez difficile a régler</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Le confort et l'esthétique ont rempli leurs contrats pour le prix,<br/><br/>cela dit <br/><br/>la buée est présente dès la première utilisation ce qui donne une sensation extrêmement horrible lors de la nage y compris loisir<br/><br/>Michael Phelps n'aurait jamais été champion du monde avec ces lunettes<br/><br/>Je ne conseille pas du tout ce produit ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corentin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix,solidité</point_positif>
<point_negatif>buée non stop</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>ces lunettes sont pas tres bien mais pour les prix il faut pas sens plaidre. la solidite des lunettes elle l est et le reglage des lunettes est super.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
