<liste_avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>polyvalente</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>bonne base à adapté selon les poissons recherchés  <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>HENRI</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>AMORCE BASIC</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>AMORCE POLIVALENTE ET JE LE REPETE A MODIFIER EN FONCTION DU TYPE DE PECHE ET DE POISSONS RECHERCHER ALOR A VOS D TROUVER LA BONNE FOMULE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il ne coute pas cher,est pratique en sac de 10 kg</point_positif>
<point_negatif>ne dise pas les proportion d'eau a ajouter !!!</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>je preffere aleé chercher mes sac en magasin car il n'y a pas les frais de livraison a payer en plus se qui est un n'avantage meme si les prix ne sont pas les meme en caisse et sur les etiquette et que l'on n'est pas toujour sur de le trouver en magasin il sufit de leur telephoner pour leur demander si ily en a.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas mal du tout</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>Pratique pour les concour de débutant mais elle n'est pas fais pour les ( carassin,carpe) mais exelente pour les tanche,gardon<br/>ablette... Elle a de petit éffai pour les truites enfin pas grand <br/>chose a dire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jp</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix qualité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>bonjour je suis débutant cette aprés-midi j'ai peché en riviére resultat 27 poissons en 1h30 a recommander de plus elle travail vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile a mettre en place, petillante et attractive</point_positif>
<point_negatif>Sac fragile, mais le prix explique cela!</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>Pêcheur en Méditerranée, absorbe bien l'humidité, pouvoir dissipant , melanger a du pain  en y ajoutant micro pellets et quelques gouttes d'huile de sardine, excelent été comme hiver.<br/>Mulets, sparidés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maximilien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>attractivité et le prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>bonne amorce,a mélanger avec l'amorce "gardon 10kg" et de "l'aromix gardon" pour obtenir un mélange parfait pour toute les pèche en étang       Pour les doses je conseille:1kg gardon, 750g 4x4 et 125ml par litre d'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nikel</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>bonjour sa fai debui 1 an de je peche é le jour ke j'ai acheter cet amorce j'ai sorti 3 tanche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maurice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix,la polyvalence</point_positif>
<point_negatif>Trop riche</point_negatif>
<date>29/10/2011</date>
<commentaire>Pas mal pour le prix,mais trop riche pour les pêche difficilles pour contrer ceci je vous conseille de la tamiser a sec pour enlever le plus gros des graines et d'ajouter  1kg de terre pour 2 kg d'amorce pour l'additif rien de plus simple si vous faite votre chenevis vous meme mouiller l'amorce avec le jus de cuisson ca ne coute rien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix  par rapport a la quantité</point_positif>
<point_negatif>le sac non résistant manque d’additif</point_negatif>
<date>19/06/2011</date>
<commentaire>bonne amorce pour débutant ou faire  quelque vif trés basic<br/>ne pas attendre les record !! vient de chez sensas!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
