<liste_avis>
<avis>
<auteur>jeremy67</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>puissante malgre une10 30gr</point_positif>
<point_negatif>ce qui est decevant javai commander une 10 40gr</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>super solide jaime vraiment tester sur un silure de 1m passer <br/>voila mais jai recu une 10 30gr au lieu de 10 40gr bizarre<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>eshétisme, action, poids</point_positif>
<point_negatif>aucuns pour moi</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Achetée sur les conseils de vendeur très compétant du magasin de LA TRONCHE, je recommande fortement ce produit , 50 euros ....que dire ? et pourquoi investir plus dans une canne de marque plus connue ? C'est sure on trouve toujours mieux ! mais pour son  prix, je m'arrete à ce produit.<br/>Mon doute sur sa raideur a disparu suite à son utilisation.<br/>Quant au SAV du ce magasin .....BRAVO</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere, tres maniable, belle finition</point_positif>
<point_negatif>aucun !</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>Malgres quelque avis négatif, j'ai acheté ce produit.<br/>Depuis, je suis tres heureux ! canne travaillant mieux que certaine marque beaucoup plus chére.(peche au PN) <br/>JE recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poids puissance</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant aucun</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>Achetée vendredi, session le dimanche : 1 perche de 30 cm, 1 black de 32 cm et 1 un beau brechet décroché (pas a cause de la canne mais d'une cuiller d'un autre age mais aux hameçons mal affutés) alors pour 45€...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legère, solide, puissante, prix, precise...</point_positif>
<point_negatif>aucuns !</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>magnifique canne, je l'ai pris en 240 cm, elle procures de magnifiques sensations lors des prises et on sens bien le leurre. j'ai sorti plein de  brochets et silures, cette canne est d'une solidité incroyable ! bravo Caperlan ! perso, je l'ai mis avec un sienna 4000. belle canne pas cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere solide pour son prix tres bon produit merci</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>je m'en sert pour la peche au magnet et en mer au bar</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nerveuse et tre sensible bonne transmition</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>je men saire pour la peche au mort manié tres leger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa sensibilité, son lancé et sa polyvalence</point_positif>
<point_negatif>à voir sur le long terme</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>J'ai fait une vingtaine de sorties avec cette canne (version en 2,10 m) et je ne regrette pas mon achat.<br/>On a de très bonnes sensations, on lance bien. J'ai aussi apprécié sa polyvalence en rivière comme en lac et sur tous types de leurres. J'ai sorti truites, brochets, black-bass, chevesnes de toutes tailles sans problème.<br/>J'ai toujours une petite crainte sur la solidité et la durée de vie de la canne, mais le matériel est garanti 2 ans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere,prescise, bonne reserve de puisance, prix</point_positif>
<point_negatif>anneaux fragile</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>Cette canne est tres agréable procure de bonnes sensation lors de prises, par contre faire tres attention pendant le transport et les deplacement avec les anneaux sont fragiles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Davy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Précision, sensibilité, légereté</point_positif>
<point_negatif>Anneaux fragile, mousse.</point_negatif>
<date>15/04/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette canne dernièrement dans sa version 240CM.<br/><br/>j’hésitais énormément avec une Daiwa EXCELER 802 240CM, mais cette canne m'a séduite, pour son prix!<br/><br/>Effectivement, elle se rapproche bien plus de la Daiwa que j'ai eu l'occasion de testée.<br/><br/>Légère, précise et d'une sensibilité remarquable, elle n'a rien à envier à l'exceler 240. <br/><br/>Maintenant plus qu'à espérer qu'un des anneaux n'éclate pas à la moindre petite chute (Le seul gros point noir de vos cannes) et que la mousse tien</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
