<liste_avis>
<avis>
<auteur>adrien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>malheureusement aucun</point_positif>
<point_negatif>casse a répétition, perte de couleur, vrillage</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Tout est dit dans le titre...<br/>acheté il y a 10 mois, j'ai perdu plusieurs leurres a cause de sa perte de résistance. a peine on tire UN PEU dessus, elle effilocheuse et casse instantanément. J'arrive même a la casser de me propres main. Sans parler de la coloration verte qu'elle a perdue après 5 lancer.<br/>Son prix bas me faisait pas espérer une qualité excellente, mais quand même de la a falloir la changer tous les 6 mois!!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clement</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elle reste intacte ( la seule parmis beaucoup )</point_positif>
<point_negatif>Aucun suivant l'usage demandé</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>J'ai péché quelques mois avec, (de manière intensive ) tous les jours, le poids de mes feeders ( 50 à 90 grs ) m'a permis de constater qu'elle ne ( bronchait ) pas, en l'achetant (Deca de mulhouse ) le vendeur m'avait conseillé ce produit, et vu le prix je n'y laissais pas ma chemise, cela prouve bien que quelquefois ce n'est pas ce qu'il y a de plus cher qui marche le mieux. Concernant les problèmes de casse de certains, je reste sceptique. seul souhait, qu'elle soit encore en vente en février.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la boite pour deroulé la tresse et son prix</point_positif>
<point_negatif>domage pas en fluo</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>tres bien pour la pecher au manié glisse bien dans les anneaux ne vrille pastre soupe  en plus garantie deux ans il faudrait la faire en fluo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistance, durabilité</point_positif>
<point_negatif>couleur et vrillage</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>produit avec un exelent rapport qualité/prix<br/><br/>a tendance à vriller un peu <br/><br/>manque une couleur un peu plus vive</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ghyslain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>casse répétitive</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>Une tresse de mauvaise facture malheureusement. achetée en 15/100 eme la première casse s'est effectuée lors de combat. La deuxième casse effectuée lors d'un lancer. J'ai décidé de prendre un diamètre supérieur. Malheureusement le constat a été le même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport  qualité/prix, le systeme de remplissage</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble, avec un petit coup de cœur pour le système de remplissage de vos bobines, qui consiste à utiliser l'emballage carton comme dévidoir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Glisse</point_positif>
<point_negatif>Vrillage</point_negatif>
<date>15/09/2011</date>
<commentaire>La bobine de tresse à fini à la poubelle.<br/><br/>Celle ci étant vriller, elle fait des nœud lors des lancer.<br/><br/>Je répète que c'est le 0.15 centièmes.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Glisse</point_positif>
<point_negatif>Tresse qui vrille</point_negatif>
<date>13/09/2011</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai acheté cette tresse en 0.15 centièmes et en l'enroulant celle ci c'est mise à vriller.<br/>Je tient à signaler que je n'ai pas encore pêcher avec.<br/>Je ne la recommande pas dans ce diamètre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun...</point_positif>
<point_negatif>Casses multiples au lancer...</point_negatif>
<date>08/09/2011</date>
<commentaire>Tresse 0.18 achetée sur les conseils d'un vendeur pour la pêche au leurre en bord de mer, multiples casse sur les lancers (leurres de 18 à 35 grammes), une cinquantaine d'euros de leurres au fond de l'eau... Tresse changée par de la Power Pro du même diamètre, rien à signaler. Une facture de 90 euros la bobine au final (tresse Axion + tresse Power Pro + leurres perdus), un peu énervé par la qualité du produit..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JM</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse et résitance</point_positif>
<point_negatif>tendance à faire des noeuds</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>le sytème de repmlissage intégré est pratique mais peut-être à l'origine d'un mauvais enroulement par manque de tension sur le fil</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
