<liste_avis>
<avis>
<auteur>baptiste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne maniabilité, très bon ressenti</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>encore une fois, la gamme caperlan ne me déçoit pas !<br/>très bonne canne, souple et robuste en même temps...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nans</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bonne canne pour la perche trés sensible</point_positif>
<point_negatif>fragile: casse sur un lancer aprés 4 mois</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>j'etait trés satisfait de cette canne j'usqu'a hier, je lance un leurre  souple monté sur une tete plombé 5gr env puis la : casse tout au bout du scion avant le dernier euillet !<br/>j'était dégouter car j'usqu'a maintenant c'etait de loin ma préféré canne pour la perche et truite en ultra léger.<br/>demain je retourne a décath pour me faire changer la canne (garanti 2 ans) et je croise les doigts pour qui me la remplace !! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pitof</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La sensibilité ,la légereté ,la souplesse</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Trés bonne canne pour le débutant .<br/>Première utilisation : un mulet .<br/>Je recommande ce produit .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>max</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>action, lancer, ressenti du leurre</point_positif>
<point_negatif>poignée un peut grosse</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>super produit de caperlan, sa fait 3 mois que je l'ai et j'en suis super content, je l'avait acheté pour la perche mais sa m'arrive de sortir du bec avec et elle tien bien le choc, le dernier 85cm pour 3,5kg, et la canne n'as pas bouger que du bonheur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande plage d utilisation ,poids,prix</point_positif>
<point_negatif>poignée mousse (perso , je prefere le liege)</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Utilisation en ultra leger, de 3 à 15 grs ,action assez souple , permettant de bon lancer avec de petits leurres.<br/>bonne sensibilité avec une tresse .<br/>Canne resistante, pour l annecdote, j ai sorti un silure de 1.20m. sur bas de ligne de 20 centiémes .( en eau dé<br/>gagée;-)  ).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tom</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>L'action, la légèreté, le prix, le design</point_positif>
<point_negatif>Finitions aléatoires ou alors je manque de chance</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>J'ai des "grincements", "craquements" (bruits), des "clics" au niveau de la fixation du premier anneau et aussi au niveau de l'emboîtement des 2 brins lorsque la canne se courbe (même très peu), donc un jeu à ces endroits. Je ne peux pas recommander avec un tel problème qui témoigne d'une certaine faiblesse de la canne aux endroits concernés. Peut-être que je n'ai pas eu de chance mais je vois quand même mal decathlon accepter un remplacement sous prétexte que la canne fait des bruits suspects.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne sensibilité</point_positif>
<point_negatif>poignée épaisse</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>La canne est pas mal mais il serait judicieux de faire une poigée moins épaisse. Je la trouve beaucoup trop épaisse. Il serait bien d'en faire un modèle  plus court. Je connais beaucoup de pêcheurs qui utilisent des cannes d'1m50.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>travaille sur tout lacanne</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>produits a recommander a tous les pecheurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel66</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nervosité, action de pointe bien marquée</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>super pour propulser de tres petits leurres<br/>( minnow de 3cm ou raglou 6cm). nerveuse face a de belles perches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benga</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse et legereté</point_positif>
<point_negatif>peut etre un peu souple lors du travail du poisson</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>jolie canne dans l'ensemble pour le rapport qualité prix ! idéale pour la pêche cuillère a perche et petits leures pour perche et sandre , pêche pour des courtes distances</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
