<liste_avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Vraiment pas cher et efficace</point_positif>
<point_negatif>Comment se passe la nage en lancé/ramené classiq ?</point_negatif>
<date>28/01/2013</date>
<commentaire>En jigging au Gabon, très efficace surtout à la descente !!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PECHOU</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prends du possoin, beaucoup et espèces diverses</point_positif>
<point_negatif>Couleur unique.</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>J'ai remplacé le triple de tête par un Assist Hook home made ( un circle hook+tresse ). Plus d'accrochage dans les roches ou les algues, plus d'emmêlements, poissons mieux piqués....<br/>On peux comparer ses résultats au Black Minnow dans autre style de pêche, mais aussi un autre budget et une autre longévité...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samir</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix accessible</point_positif>
<point_negatif>Mode d'utilisation?</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Plusieurs interrogations sur la position du triple en tête du leurre.<br/>Aucune réponse du fabriquant du leurre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit prix et poid varié</point_positif>
<point_negatif>revetement trop fragile</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>servi en mer au lancer , en 75 et 100 grs , bonne animation du leurre a la descente et au ramener . efficace sur plusieurs types de poissons , dont des prises de thon.  seul avis negatif : apres de belle prise le revetement  a disparue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon prix, belle finition</point_positif>
<point_negatif>pas de stock en magasin</point_negatif>
<date>18/10/2011</date>
<commentaire>très efficace sur les perches</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MAX</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRIX</point_positif>
<point_negatif>MANQUE DE COULEURS</point_negatif>
<date>07/09/2011</date>
<commentaire>TRES BONNE CUILLERE POUR LES BIJAGOS APRES AVOIR CHANGER L ANNEAU BRISE ET LE TRIPLE PAR UN 2/0 ET L AVOIR POSITIONNE A L ARRIERE DE LA CUILLERE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENT</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>visuellement une jolie descente bon marché</point_positif>
<point_negatif>je n'ai pas encore attrapé de bar</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>j'ai essayé ce produit pendant 1 heure environ sur mon bateau à la sortie de l'adour ,j'ai trouvé qu'il avait une descente intéressante mais je n'ai rien attrapé.je l'ai changé par un autre produit de marque différente et de couleur verte bleue j'ai pêché 6bars .Il serait intéressant d'ouvrir la gamme des couleur sur ce produit qui je pense peut avoir de bon résultat .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le poids</point_positif>
<point_negatif>hamecon pas accorché au bon endroit</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>il  faut 2 hamecon vu la longuer du leure et ne pas l'accrcohet ainsi en bout de leure  :il accorche tout de suite les algues</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>imite bien le maquereau</point_positif>
<point_negatif>hamecon trop gros. s'accroche dans les algues</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>pourquoi le poisson n'est pas dans l'autre sens, hamecon coté queue? j'ai utilisé comme plomb pour pêche en mer à la dandinette.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Son prix ; son design</point_positif>
<point_negatif>Il manque un petit emerillon à l'atache.</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Je pense que le produit manque d'un emerillon pour la liaison avec le fil. Pourquoi le poisson nage en marche arrière ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
