<liste_avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>On peut presque tout mettre dedans</point_positif>
<point_negatif>J'en est pas trouvés....</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>En bandoulière on ne l'accroche pas en passant à travers bois, et en plus tout est directement accessible en ouvrant les fermetures éclairs. Convient aussi bien pour la pêche au toc, aux leurres, à l'anglaise.<br/>Vraiment SUPER !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>2 Boites incorporées</point_positif>
<point_negatif>Boites non reconfigurable entièrerement</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Très pratique, on peut pêcher et ouvrir la bandoulière, se servir dans les boites, celles-ci sont  attachées et ne risque pas de tomber. Seul point négatif : on ne peut pas reconfigurer assez le boites.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ergonomie,commodité.couleur.bien pensée.</point_positif>
<point_negatif>bandoulière peut etre un peu courte.</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>Pas suffisamment de recul pour la solidité. <br/>Manque une poche ou deux sur l' extérieure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>nombreux compartiments</point_positif>
<point_negatif>lourd</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>a réserver à la pêche des gros carnassiers</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poid matière</point_positif>
<point_negatif>taille des rangement non modulable a 100pour100</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>moi je le trouve tres bien ce petit sac en plus pour 37 euro je suis ravis . comme je dit il y a cependant un hic pour moi car je ne peut mettre des leurre tipe silure pour le gros borchet dedant mais sinon elle permet de contenir assez de matériel pour la bolo et le leurre . très pratique quand il sagit de ce balader</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger et agreable a porter boites fournis avec</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>bon sac leger avec pas mal de rangements on peut y mettre tout le necessiare pour une bonne journee de peche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bandouillère, Leger, Discret, Qualité,</point_positif>
<point_negatif>Manque de rangements</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Super produit que j'utilise depuis un moment. Bonne qualité. Ce glisse devant et vous donne accès aux leurres facilement sans devoir le mettre et le remettre. Manque juste de quelques rangements supplémentaire. Convient pour de la peche du bord avec l essentiel sur soit ;)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
