<liste_avis>
<avis>
<auteur>eddie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tou</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>jai achete ce produit afin de faire du petit gardon je peche au montage roubaisien soit elastic interieur le fil casse pour un rien la bobine abime le fil a l'avance  donc je deconseille ce fil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tristan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix, pince fil</point_positif>
<point_negatif>Finition de la bobine abime le fil, fil cassant.</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Anciennement gros utilisateur de fil pour pêche au coup à déboiter, j'ai trouvé que ce fil état très cassant. Certainement un défaut d'élastcité. Pour le moment je n'en rachèterai pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>John</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, qualité</point_positif>
<point_negatif>pas dispo en plus grandes bobines</point_negatif>
<date>14/12/2010</date>
<commentaire>fil génial pour les montages au flotteurs, pas cher et avec une résistance très raisonnable (et pas vraiment surestimée comme avec d'autres fils de marques concurrentes).<br/>bref, je vous le conseille, dommage qu'on ne retrouve pas cette qualité chez les autres fils caperlan.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pat</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>LE PRIX</point_positif>
<point_negatif>LE FIL SE DEROULE TRES MAL DE LA BOBINE</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>LE FIL EST DE QUALITE CORECTE POUR LE DEROULEMENT DU FIL SUIS JE TOMBE SUR UNE MAUVAISE SERIE ???????????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité et souplesse</point_positif>
<point_negatif>usure trop rapide</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>bon produit que j'utilise tres regulierement tous au long de l'annee</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dimitri</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ne vrille pratiquement pas, bon rapport Q/P</point_positif>
<point_negatif>résistance qui peut-être améliorée</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>résistance qui peut-être améliorée, bon rapport qualité/prix, vrille assez difficilement, bonne contenance de nylon sur la bobine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne resistance</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>parfait pour le montage de ligne pour enfants (vu le prix!) je n'ai pas vu de difference avec des fils beaucoup plus cher!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
