<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Nombreux rangements adaptables. Qualité plastic</point_positif>
<point_negatif>Objet livré ne correspond pas à celui présenté</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>La boite livrée ne correspond pas à  la photo "Boîte Plano 7771" présenté sur le site. Il manque 2 boites 3500 et une boite Spinnerbaits 3504. Suite à réclamation DECATHLON m'a envoyé deux boites 3500-2  et remboursé 11.90€ correspondant au prix de la boite "PLANO 3504".<br/>Merci à l'équipe DECATHLON</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rangements modulables à souhait</point_positif>
<point_negatif>serrures non fermant à clefs</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>j'ai pu ranger tous mon petit matériel, pour monter mes flèches par catégorie de tir et mon petit outillage pour l'arc, Je n'ai plus qu'une seule caisse, le seul défaut, je ne peux pas la fermer à, clef.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>baptiste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bien</point_positif>
<point_negatif>pAS DE POINT NEGATIF</point_negatif>
<date>05/04/2012</date>
<commentaire>Elle n'est pas très cher elle est pratique avec beaucoup de rangement moi qui est 10 ans je m'en sert pour mettre dans mon optimist et elle ne prend pas beaucoup de place je vous conseille d'acheter cette boite elle peut contenir beaucoup de chause , j'ai un canne a peche qui se plit et quand elle est plier elle rentre dans la boite j'y met mes ameçons mes leurs , j'y et meme mis une autre petite boite dans la partie en bas a doite de la photo  , acheter cette boite !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de rangement des leurres</point_positif>
<point_negatif>A voir après utilisation</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bonne qualite baucoup de rangement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>tres contente de mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très bon produit et robuste</point_positif>
<point_negatif>attention au charnières</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>ATTENTION Décathlon livre la Plano 7771 avec une seule boite à leurres dans le compartiment supérieure et sans la grosse boite en bas à droite. Compter 12€ sup pour la boite du bas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la boite</point_positif>
<point_negatif>qu'elle soit cassée</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Je me suis aperçu qu'elle était cassée un peu tard</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon produit idéal pour le rangement</point_positif>
<point_negatif>attention au poid partie supérieure charnières</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>idéal pour moi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Espace de rangement</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Excellente boite de rangement, avec des petits boite en plus <br/>tous mes leurres on trouvé leur place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Boîte très polyvalente</point_positif>
<point_negatif>Attention aux charnières</point_negatif>
<date>26/10/2010</date>
<commentaire>Les + : - comme il faut de plus en plus souvent conserver les leurres souples dans leur emballage d'origine, la boite inferieure concu pour les Spinners peut tout à fait convenir. Les Spinners trouvant alors leur place dans la partie superieure. C'est donc une boîte de rangement hyper polyvalente.<br/><br/>Les - : les rangements sous le couvercle transparent sont à reserver aux accessoires legers.La charnière de la partie supérieure ne supporterait pas un poids trop important en posistion ouverte</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
