<liste_avis>
<avis>
<auteur>deiss</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le volume de rangement  rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>manque une boîte et ouvertures latérales dures</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>bonne boîte bien conçue à quelques détails à revoir dommage qu'il n'y a pas de seconde boîte à leurres les ouvertures latérales sont trop dures à craindre problème de casse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beaucoup de place, légèreté, tiroirs, assise</point_positif>
<point_negatif>???</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Boite qui offre beaucoup de rangement les tiroirs coulissent bien.<br/>On peut régler les séparations des tiroirs celons ces désirs ce qui est plutôt bien pour la pêche à l'anglaise avec des bouchons qui prennent de la place et les plioirs. Petites boite ou l'on peut enrouler les bas de ligne. Bon rapport qualités prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L originalité des rangements et la légèreté du pro</point_positif>
<point_negatif>La fermeture de la boite</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thibaron</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique et peut servir de siege</point_positif>
<point_negatif>tres dure a ouvrir les cotés</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>cette mallette me convient très bien surtout quand je vais à la pêche et surtout elle peut me servir de siège donc pas besoin de me sur charger avec une chaise</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fonctionnalité</point_positif>
<point_negatif>manque une boite de rangement leures</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Très bonne boîte de rangement pratique et facile d'utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité pour ouvrir les tiroirs</point_positif>
<point_negatif>Je n'en ai pas trouvé, mais qui sait....</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Je suis vraiment satisfait, j'ai tout mon matériel de pêche dans mon bateau et je peux sortir un tiroir sans sortir les autres suivant les appâts ou les leurres...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de rangement</point_positif>
<point_negatif>Verrouillages des tiroirs fragiles dans le temps</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Boite légére et pratique.Le systéme de blocage des tiroirs me parait fragile voir cassant avec le froid (domage)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les rangements</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>hyper pratique pour les rangements, classements des articles de pèches, à utiliser pour tout type de pèche non itinérante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GILLES</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres pratique et bcp de place de rengement.</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Tres bon article.Tres pratique a utiliser et pas encombrant.Il se renge bien dans le coffre de voiture et facile a porter et pas lourd par rapport a un siege panier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grain de place, tiroir indépendante pour classer</point_positif>
<point_negatif>Ouvertures latérales un peu dure à ouvrir</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>La boite idéale pour vos déplacement, vous trouverez plusieurs tiroir pour classer vos article de pêche par catégorie  carnassier;  carpe; truite .....<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
