<liste_avis>
<avis>
<auteur>elie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>fondent un peut tro vite</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>bouillettes genial diffuse bien parfait pour les expert ou les debutant qui recherche un bouillettes a un prix parfait pas cher vua la qualité des bille pour quand les bouillettes flotante <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon produit.</point_positif>
<point_negatif>La scopex se dissous trop vite</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Comme je le dit au dessue la scopex se dissous trop vite, au bout de deux heures de pêche dans une eau entre 20° et 25°, mais cela peu apporter un poing positif pour l’amorçage. <br/>Pour la Monster crabe pas de problème particulier, ah ! Si, les carpes l’aiment trop quand je l’emploie en hiver et au printemps.<br/>Petite suggestion pour élargir la gamme de produit, la même chose en pellets, et bouillettes flottante avec les mêmes parfums.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les poissons adorent</point_positif>
<point_negatif>Dissolution rapide</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Malgré une tenue dans l'eau non conséquente cette bouillette reste excellente pour l'amorçage. Pour une immersion prolongée je conseille de l'enfermer dans un filet anti chat si vous avez beaucoup de poissons blancs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matteo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>des appâts très digestes</point_positif>
<point_negatif>dissolution trop rapide</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>bouilletes très attractives qui permettent de faire de petits amorçages sans mettre trop<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>diffusent rapidement, prix .</point_positif>
<point_negatif>manque de diamètres.</point_negatif>
<date>04/06/2012</date>
<commentaire>Pour éviter leur altération, ne pas les exposer au soleil et les mettre dans un sceau hermétique. Pour éviter qu'elles ne se cassent au cobra, il suffit de mouiller l’intérieur de celui-ci, essayez vous verrez. Première pêche avec les strawberry le week end dernier en pêche rapide et 7 poissons dont trois de 14 et 15 deux fois. Que demander de mieux à ce prix ?? Si un truc, que certaines marques arrêtent de nous prendre pour des vaches à lait !! Bonne pêche à tous ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CLAUDE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TRÈS EFFICACE</point_positif>
<point_negatif>N EXISTE PLUS</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>DOMMAGE QUE CE PRODUIT N EST PLUS DISTRIBUE<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>logan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne odeur dissolution, attractive,pas cher</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>bonne bouillette , malgré que nous pouvons pas pecher longtemp avec ces bouillette au cheveux , elle sont top pour des peche rapide grace a leur dissolution creant de petite particule , le top en riviere de nombreux depart avec ces bouillette</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonnes qualite et bonne odora</point_positif>
<point_negatif>aucune</point_negatif>
<date>25/01/2012</date>
<commentaire>produit qui na pas gout de farine avant ou Apres avoir était dans l'eau et fait prendre beaucoup de poisson je pêche avec toute l’année et je fait des carton pour linstant 5 carpe en 15 minutes avec celles si et la nuit elle marche aussi bien quen journee</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualiter prix</point_positif>
<point_negatif>Attire les nuisible et ne tienne pas assez longten</point_negatif>
<date>20/10/2011</date>
<commentaire>Tres bonne bouillette pas rapport au prix , j'ai tester que les scopex mais vraiment j'ai eu de nombreux depart avec ces bouillettes meme parmis les étang surpecher , le sousi et qu'il faut relever la cannes assez regulierement car elle ramolisse tres vite 4H environs , peut chère pour les gros amorcages , en revenche je ne les mais pas a l'hamcon la nuit car elle ne sont pas pechente toute le nuit et les poisson chat l'aime ! Mais je les conseilles elle prenne du poissons !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bien pour des AMT</point_positif>
<point_negatif>un diamètre inférieur serais la bien venu</point_negatif>
<date>14/10/2011</date>
<commentaire>rien a redire sauf la taille du diametre</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
