<liste_avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>diffusion, digestibilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>vos bouillettes sont excellentes, avec un rapport qualité prix imbattable,  le diamètre 20mm est le diamètre idéal pour la pêche de la carpe classique.<br/>les pêche de la carpe au coup est en pleine essore diamètres plus petit comme le 14mm, ou le 10mm, plus adapté au pêche fine de la carpe.<br/>je pense que de t-elle diamètre disponible avec ce rapport qualité prix rencontrerais un franc succès</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sont prix ,trés attractif !</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Prend beaucoup de poissons, j'utilise surtout celle au gout fraise et c'est parfait ,je l'utilise comme appas et comme amorçage et c'est une bonne partis de peche qui vous sera garantie !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>attractive, odeur très agréable (monster crab)</point_positif>
<point_negatif>une grosse parti s'effrite au bout de 24h en eau</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>J'ai été agréablement surpris par cette boule surtout à ce tarif là. Nous l'avons testé en Meuse dans le 08 et nous avons mis au sec 2 carpes sauvages avec ces boules. Le rapport qualité prix est assez exeptionnel et j'ai donc décidé de n'amorçer qu'avec cette boule toute l'année. 2 cannes sur 4 pêcheront avec car j'aime aussi varier mais il est clair qu'on peut avoir confiance au produit. Je n'ai testé que la monster crab. J'ai même recommandé ce produit au sein de ma team. Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRIX</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>J'utilise cette bouillette depuis des années en base d'amorcage et peche et je peux vous dire qu'elle a permis de mettre au sec plusieurs poissons de 15 a 20 kgs au sec<br/>marche trés bien sur plan d'eau surpéché (15KG a saint cassien et plusieurs silures en 2012)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jordan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>son effet pellet</point_positif>
<point_negatif>moi jai  beaucoup de boulliette qui et biforme</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>beaucoup de bouliette biforme sur un sac de 10 kg jen suis mecontent a cause de sa sinon c bouliette arrive a prendre du poisson mai jen pence ne pu en prendre a cause des defaut des boulliet c du gachit je pence</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jozé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ATTRACTIF</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>1ére pêche avec le parfum scopex une carpe de 13.5kg super attractif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon rapport qualite prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>test de la strawberry et impecable ce dissoud un peux vite mais pour ma part elle ont tenue la nuit une grosse tanche de prise avec et une belle carpe en montage bonhome de neige avec une pop up instant attract annanas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tendres,facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>testées en carpodrome en bourgogne,amorçage caperlan carpes et gros poissons effet immédiat 28 carpes en 3 jours la plus belle 9 kg,des départs trés frequents et quelques casses meme avec 3 bouillettes sur le cheveu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carpiste</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pour les debutant c'est bien,le prix</point_positif>
<point_negatif>Elle ne dure pas tres longtent</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>J'ai pris une mirroir de 11kg et une commune de 2,5kg sauf que j'ai sorti 2 petite breme avec les monster crab,un peu dessus mais pour les debutant c'est tres bien !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Goût et attraction</point_positif>
<point_negatif>dissolution trop rapise</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>Très bonne bouillette qui fonctionne bien. Je recommade ces bouillette!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
