<liste_avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Aspect, digestibilité, TARIF</point_positif>
<point_negatif>PAS DE DIAMETRE PLUS PETIT</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Bouillette extrêmement efficace à un prix abattable, toutes prennent du poissons et en quantité, <br/>Haute digestibilité, vraiment des super appâts dommage qu'elles n existent pas en diamètre 14 mm voir moins, les ventes exploseraient ainsi que les carpes .........LOL</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>diffusion</point_positif>
<point_negatif>pas de bouillettes flottante</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>bonjour j'arrive d'une semaine de peche au bord de l'eau avec des spicy birdfood j'ai enqueésser départ sur départ grace au spicy mais le probleme elle nexiste pas en flottante ou en fluoro pups bref elle diffuse bien tienne bien sur leshe le seule probleme elle nexiste pas en flottant sinon top top top</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, granulométrie</point_positif>
<point_negatif>manque de choix</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Un excellent produit, j'ai testé la spicy et dès l'ouverture du paquet j'ai été agréablement surpris...odeur appétissante, bouillette ni trop molle ni trop dure, granulométrie intérressante...le prix top, 15€ les 3kg quand on en a un seul en pranant d'autres marques.<br/><br/>Que du positif? Dans le fond oui, sur la forme moins.<br/><br/>Je regrette l'absence d'une gamme complète.En effet, seulement des billes denses en 18mm qui vont m'obliger à prendre d'autres billes pour faire de petites bouchées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres attractive</point_positif>
<point_negatif>elles ce dissous trop vite</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>bon compromis entre bouillettes et pellets</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Très bonne bouillette, rien a redire<br/><br/>Escher une bille et amorçer au frolic cela fait des ravages</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Un peux fiable</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Très bonne bouillette pour mes premières pèche a la carpe, 3session et 3 carpes de 11 13 et 18kg dans un étang jamais pêché a la bouillette, A quand une gamme de booster Caperlan avec des arômes assorti?? <br/>Ps: j'ai testais les jaune</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>digeste attractivite</point_positif>
<point_negatif>paquet de 10kg</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>bouillettes essayer ce jour  ca deroule bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix , dureté et diamétre passe partout .</point_positif>
<point_negatif>A quand les pops ups et booster .</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>A ce prix , cela permet de " benner " quand les conditions l obligent .<br/>Le diamétre est polyvalent et la dureté permet de resister a des nuisibles en conditions normales  .<br/><br/>J attends les pops ups et les boosters qui vont avec méme si dans d autres marques ont trouve son bonheur .<br/><br/>Manque aussi un peu de différence entre les références qui ont un mix et une odeur assez communes entres elles mais cela vient peut étre du fait que j utilise beaucoup de billes maisons avec des mix trés diiffére</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>large de choix de parfum, billes assez dures</point_positif>
<point_negatif>un seul diametre, la contenance (sac de 3 kgs)</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>bonne billes, les poissons repondent bien. il faudrait un conditionnement de 10 voir 20 kgs. et plusieurs diametres 14,20 et 24 serait pas mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>composition , attractivité</point_positif>
<point_negatif>diametre unique , conditionnement trop faible ,</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Manque en plus gros conditionement et en differents diametres . A part ca une tuerie même en eau difficile ,mais assez vulnerable face aux indesirables .<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
