<liste_avis>
<avis>
<auteur>tony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bonne canne aucun regrets sur l'achat</point_positif>
<point_negatif>mes cannes ont chgange de couleur ????</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>mes cannes ont changer de couleur une entierement les autres la moitie couleur plus fonce au magasin de la rochelle ont me les a changer sans repport de garantis !! ont ma dit qu'il n'avais jamais eu se probleme les 4 autres canne font la meme chose pourquoi ????? cela ne derrange pas pour la peche mais ce n'est pas normale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bob</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>lancer longue distance</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Super produit pour ceux qui recherhce la longue distance, grosse réserve de puissance qui permet de faire des lancer appuyés... jusqu'à 175m avec plom de 135gr. Bonne tenue au combat, puissance utile pour brider dans les endroits encombrés. Bonne sensation sur petit psoissons 10kg. <br/>Pas de points négatifs après 6 mois d'utilisation. A voir le vieillissement des anneaux avec la tresse... Anneau Fudji SIC sur le futur modèle??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa reserve de puissance et superbe porte moulinet</point_positif>
<point_negatif>l'anneaux de depart</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>cette été j'en est acheter 2 pour les grandes rivieres et les grands lac, excellentes cannes je le conseille a tous . Le seule petit default que je lui trouve sachant que je doit lancer a environ 150 a 200m dans certain plan d'eau, j'ai du mal a les atteindre car l'anneau de depart meriterais d'etre plus grand un 50 serais parfait car avec un moulinet longue cast il y a beuacoup trop de frottement .Juste se petit soucis a regler pour les gros lanceur et cette canne seras parfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Look, poignée, action, prix</point_positif>
<point_negatif>Pas trouvé</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>Superbe canne à carpe au look vraiment réussi. La poignée, la couleur bleue avec le tressage du blank visible, vernis brillant, porte moulinet superbe, une bonne lanceuse et un plaisir pour les yeux, cette canne reste agréable lors des combats, même sur des petits poisson malgré sa puissance importante. Pas de point négatif cette canne est au top, rapport qualité/prix imbattable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>willy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tre bon lanceuse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>encore merci a caperlan pour cette super cannes tre bonne lanceuse de bonne sensation avec le poisson le mom concept est vraiment une super idée "Willy du 60"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jordan lecarpiste-45</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés bonne lanceuse j'ai fait des lancer de 131m</point_positif>
<point_negatif>rien du tout</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>cette canne magnifique pas trop souple permait davoir de bonne senssation avec le poisson.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bonnes canne rien n'a redire, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>rien a par le prix un pu tros cher</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>moi j'ai 15 ans et  j'en n'est 2 c'est des  très bonnes canne rien n'a redire très bonne qualité <br/>je vous l'a conseille vivement <br/><br/>CRON 71</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lombardi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Peut lancer lourd et loins</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>J'ai 13 ans j'en possède trois cette canne est parfaite j'ai fait des sessions et des journées avec cette canne j'ai fait un  lancer de 110 mètres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne aux lancer plus bonne tenue en mains</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>excellentes aux lancers lourds , rien a craindre aux lancers appuyers  . équipée de moulinets M60 F7C un ensemble excellent . très bons produits .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gregory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super resistante ,sa puissance,son prix</point_positif>
<point_negatif>sa couleur bleu</point_negatif>
<date>23/02/2012</date>
<commentaire>j ai commencer avec ces canne elle sont un peu dure a maitriser pour un debutant mais avec de l entrainement elle vont nickel. se sont de super canne .elle peu envoier des charges lourds tres loin sans probleme elle cassera pas meme en lancant comme un sauvage.le seul bemol que j ai trouver est sa couleur  c est dommage mais sa va c est pas horrible les finition sont plus sympa.je la recommande</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
