<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne lanceuse, légère action de pointe</point_positif>
<point_negatif>N/A</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>Très bonne canne, pas forcément recommandé au débutant mais au carpiste confirmé, foncé !!<br/>Elle pas permis de sortir une Commune de + de 18kg.<br/>Attention, utiliser du nylon et non pas de la tresse du fait que sont action soit légèrement de pointe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le rapport qualité pirx .</point_positif>
<point_negatif>Question de gout sur le porte moulinet .</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Une canne ultra polyvalente qui me permet de passer d étangs de bonnes tailles a la riviéres sans probléme .<br/>Digne d une warrior de chez fox par exemple .<br/><br/>Le porte moulinet pourrait étre pour moi plus sobre , ce qui reste une question de gout .<br/><br/>A quand une 10 pieds ????????<br/><br/>Le sav est top car j ai un soucis sur une canne suite a une maladresse et le remplacement a été sans soucis .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>muccia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tre bonne lanceuse et resistante sur la duree</point_positif>
<point_negatif>le vernis des canne qui se ternis</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>tre bonne canne pour debuter , tres robuste je le e depuis 2 ans e je nai eu aucun soucis, le seul petit hic et le vernis qui ne vieli pas a la meme vitesse elle ne reste  pas bleu clair comme a l'origine me en tendance a se foncer me pas a la meme vitesse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RJ</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté - design</point_positif>
<point_negatif>on verra à l'usage</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>l'exception à la règle j'utilise cette canne pour le maquereaux , j'avais auparavant une starbaits mais malheureusement elle a explosée sur un lancé appuyé .  j'ai aasocié cette canne avec un de mes emblem 5500 en tresse 19 kg , c'est une excellente lanceuse mais j'attend de voir son potentielle sur une traine de 5 maqueraux ou un Bar .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design finesse sensation</point_positif>
<point_negatif>anneau fragile ne supporte pas la tresse</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>de magnifique canne et super agréable a pécher aussi bien sur les petit que sur les gros fish a condition d éviter la tresse un de mes anneau a rendu l âme sinon de très bonne lanceuse aussi 110m avec 90gr a conseiller a tous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne lanceuse beau design agreable a pecher</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>belle canne tres agreable meme sur petit poisson tres bonne lanceuse le moon concept est sympa.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ismael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bonne canne pas decus</point_positif>
<point_negatif>dommage quelle n'egiste pas en 10 pieds</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>tres bon matos j'ai sorti une carpe de 21 kg au barage des fades elle n'on pas bouger j' en acheter  3et pas dessus mes il faut qu'il en fasse une en 10 pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout simplement stupéfiante</point_positif>
<point_negatif>pour l'intant sava on véra apre st gassien</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>il son pas fait les chose a moitier la c'est vraiment au de game et a tres bas prix moon concept niquel mais penser a une bone lampe UV sinon ça sert a rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa legèrté</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>18/08/2011</date>
<commentaire>exelente canne au lancer, pouven atteindre de trés trés grosses distance. Son action de peche es tré bonne pouven sortir des poisson de plus de 20kilo sen problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère et fine, bonne action en combat</point_positif>
<point_negatif>anneaux</point_negatif>
<date>16/12/2010</date>
<commentaire>bon rapport qualité/prix ; pas encore essayée en tresse mais bonne lanceuse avec du nylon</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
