<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Son prix</point_positif>
<point_negatif>La fragilité du scion</point_negatif>
<date>29/03/2012</date>
<commentaire>J'ai cassé deux fois le scion de cette canne. La première fois, c'était sur un accrochage au fond, j'ai pensé à un défaut. La deuxième fois, c'était en enfilant un fluoro de 14 centièmes !!! Complètement anormal. A éviter absolument !!! Je l'utilise maintenant avec un anneau de moins...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Allan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité,légèreté,précision</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/08/2011</date>
<commentaire>La Shimano Catana CX 180 est une très bonne canne à un très bon prix.Idéale pour la truite ou la perche aux leurres les sensations sont aux rendez vous.Elle propulsera vos poissons nageurs où vos cuillères à de grandes distances malgré sa petite taille qui permet de pêcher dans les endroits les plus encombrés.Je l'ai associé à un Shimano Hyperloop 1000fb qui convient parfaitement,légèreté,précision,qualité,sensation toutes les qualités d'une grande canne faite par une grande marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marcel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>puissance</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>27/07/2011</date>
<commentaire>Première sortie et casse net du scion sur un ferrage un peu brutal ....  default dans le scion ? erreur de ma part ?. Bizarre de la part de Shimano. Je ne peux réellement donner un avis objectif pour le moment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté réactivité prix</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>excellente canne à lancer trés léger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aptitude à lancer des leurres légers,</point_positif>
<point_negatif>Fragilité du scion au niveau de l'anneau de tête</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>C'est le genre de canne que j'utilise pour pêcher la truite dans les ruisseaux, et j'en suis pleinement satisfait. J'ai cassé une première canne au niveau de l'anneau de tête de façon anormale due je pense à un défaut, mais j'ai repris exactement la même et je ne suis pas déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENT</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>lancer précis et facile à pêcher en courant fort</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>C'est un produit léger qui permet faire des lancer très précis.<br/>La puissance du lancer est agrable.<br/>Les prises sont sures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dav'</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>préscision,portée,soliditée</point_positif>
<point_negatif>garantie</point_negatif>
<date>11/11/2010</date>
<commentaire>Cette canne et vraiment un petit bijou,incassable sur un poissons (brochet de 90 & petit silure + 1m30) sensation terrible avec de la tresse,portée halluciante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés souple et pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>canne super bien , j ai sortis un brochet de 92cm et un silure de 1,20m sens probleme . alors que avant j avais une caperlan a 25euro taille 210cm elle a casser o momen ke j ais sorti un brochet de 45cm ( je vous des conseil les caperlan elle sont nulle )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taile,malgré quelle doeuvré etre plus grand de 15</point_positif>
<point_negatif>anneau en ceramic c'elève trés fasilement les colé</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>canne très bonne pour la péche au leurre. elle et très polivalente , on peut au temps lui faire envoyer des poit de petit grammage(1.5g) comme des poit d'une quinzainne de gramme <br/>on peut très bien lutilisé pour la péche du brochet comme pour la péche de la truite et de la perche .<br/>elle résiste très bien au gros poissons comme un brochet de <br/>80cm ou un sandre de 70cm .<br/>je vous la deconsaille pour le silure .<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tro fragile</point_negatif>
<date>12/07/2010</date>
<commentaire>canne vraiment pas solide a ne pas utiliser dans les endroit encombre</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
