<liste_avis>
<avis>
<auteur>henri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon dispersant</point_positif>
<point_negatif>heu,,,,</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>toujours cuit pour escher je le fais griller pas bruler et l4incorpore dans mes amorces moulu grossièrement effet dispersant costaté par la présence de ptillement en surface excellent gardon bon pour breme en rajoutant du ble cuit avec du colombo pour couleur et gout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>logan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>ne germe pas du tout</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>je suis decu car j avais acheter un pacquet d un kilo qui a germer immadiatement au bout de 24h de trempage !! la je viens d acheter 2,5 kg et aucun n a germer meme apres cuisson !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTIAN</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>GRAINS NE S'OUVRANT PAS (voir commentaires)</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>2ème paquet de chènevis d'amorçage inutilisable, le 1er remboursé pour les mêmes raisons, c'est à dire: Après trempage de 48 h et cuisson de 15 mns, très très peu de graines ouvertes, suite aux résultats, cuisson d'une nuit dans thermos !<br/>RESULTAT IDENTIQUE.... donc environ 8 euros perdus !!!<br/>PS: je ne suis pas un novice dans la pèche et la cuisson du chènevis, c'est ma pèche de prédilection !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>impossible à cuire après même 4 jours de trempage</point_negatif>
<date>24/04/2011</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai acheté chez décathlon un paquet de chenevis monstre et après deux et même quatre jours de trempage, il m'a été impossible de le cuire à point pour pêcher.<br/>Même après six heures de cuisson les germes n'aparaissaient pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Andre eloi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Produit efficace pour "défaire" l'amorce immergée</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>13/01/2011</date>
<commentaire>Je regrette simplement qu'au sujet de tous les produits spécifiques(tels que celui ci)de préparations personnalisées d'amorces,il ne soit pas mis à la disposition des clients,des fiches explicatives des caractéristiques de chaque produit en vente,afin de mieux en maîtriser les effets lors des mélanges effectués. On ne prépare pas une amorce "au hasard" avec de la chance,mais avec du savoir et de "l'information" !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guig s</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>graine de tres bonne qualite</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>des petites graines qui attire des gros poissons .....pas d hésitation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gregory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualite</point_positif>
<point_negatif>conditionnement trop petit 5 ou 10 kilos</point_negatif>
<date>31/10/2010</date>
<commentaire>c'est bien de trouver ces produits chez decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Produits de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Prix et conditionnement</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Les produits CAPERLAN (chenevis et farines) sont de bonne qualité. Dommage qu'ils soient assez chers et que le conditionnement ne se fasse que par 1kg. Me fournissant à DECATHLON Verdun, (40km de mon domicile), une seule solution pour moi: Commander par carton de 10kg pour m'éviter de fréquents déplacement, étant gros consommateur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>le conditionnement trop petit et pas refermable</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>devrais exister en 5,10,15 kilos, prévoir des conditionnement refermable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>j attends de l'avoir pour me prononcer ! ! !</point_positif>
<point_negatif>le site en ligne de Décathlon jamais accessible !</point_negatif>
<date>14/06/2010</date>
<commentaire>Caperlan fait de très bon produits tel que ce coco belge mais c'est si mal distribué par Décathlon en ligne ... si peu achalandé sur place en magazin ... donc résumé , on n'arrive pas à se procurer ces produits de qualités ... quel dommage pour nous et pour Caperlan ! ! !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
