<liste_avis>
<avis>
<auteur>florent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix , étanchéité , sons ...</point_positif>
<point_negatif>les bouton</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>très très bon détecteur ainsi que la central , j'ai aussi les delkim txi plus et je préfère les carpe spirit .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix plus qu'abordable</point_positif>
<point_negatif>Quelques problemes de reception centrale</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Pour l'instant 1 saison. a voir dans le temps.<br/>RAS sur ces detecteurs mis a part que la centrale a parfois du mal quand les bip ne sont pas dans un axe direct (entendez par la une butte de terre, un arbre fort touffu,...) mais après quelques deplacements de la centrale dans le bivi on trouve vite une position adéquate.Sur terrain plat RAS<br/>Tres bon rapport qualité prix.<br/>Detecteurs très sensibles...Quand ça deroule ça bip !!!<br/>Possibilité de rajouter un 4eme bip (Bleu) en vente chez decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adri</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très étanche</point_positif>
<point_negatif>beug et pas super solide,les boutons!!!</point_negatif>
<date>17/02/2012</date>
<commentaire>sa va bientot faire 2ans que je les est et il beug déja depuis quelque temps!!!--' jai beau changer les piles le détecteur ne sonne pas,s'allume juste et ne vien meme pas faire sonner la centrale ALORS EN PLEINE NUIT JE VOUS DIT PAS!!!--'<br/>et en plus de sa les boutons se son barrer dans l'eau et je doit en allumer certains au tourne vis !!! <br/>je suis extremement déssus de ce produit!!!<br/>je conseil de payer un peu plus chere et prendre de la BONNE QUALITE!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Trés bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Juste rien</point_negatif>
<date>09/08/2011</date>
<commentaire>Trés bon réception et son de la centrale,détecteur trés lumineux.Au niveau plastique légerement fragile sinon trés bon produit je recommandes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SPATZ</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout est bien</point_positif>
<point_negatif>que 3 decteurs,mais 3 cannes a carpes suffisent</point_negatif>
<date>10/07/2011</date>
<commentaire>c'est vrai qu'il n'y a que 3 detecteurs avec pourtant un 4eme emplacement dans la valise mais on peut l'acheter a part,sinon ils sont bien étanches,et pour ceux qui disent que le son est trop faible (dectecteurs)je ne comprend pas trop?c'est pour cela qu'il y a une centrale avec.il suffit de la mettre dans la poche et ne pas la laisser dans la malette fermée!!!je plaisante bien sur.merci de m'avoir lu jusqu'au bout.Spatz.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix l'étanchéité confort apporté par centrale</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/06/2011</date>
<commentaire>La centrale apporte un grand confort (bien sur pas obligatoire mais très appréciable). Cet ensemble résiste sans problème aux plus grosses pluies et n'est pas dégradé lorsqu'il reste longtemps au soleil. On ne trouve rien à ce prix qui vaille ce pack. Si vous cherchez des détecteurs avec une centrale je vous recommande ceux là.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carpiste</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>étanche</point_positif>
<point_negatif>il se démonte tout seul</point_negatif>
<date>11/04/2011</date>
<commentaire>ce détecteur pourrait etre plus efficace pour le prix.<br/>c'est un peu decevant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>jolie</point_positif>
<point_negatif>Accessoire pour le mettre autour du coup(central)</point_negatif>
<date>02/03/2011</date>
<commentaire>je le conseil pour les débutants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nico</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, la qualité</point_positif>
<point_negatif>pas de quatriéme détecteur</point_negatif>
<date>17/01/2011</date>
<commentaire>je me sert de ce pack depuis un an il me convient très bien et fonctionne aussi bien que des détecteurs de grandes marques valant deux ou trois fois plus ailleur.<br/>Cependant j'aimerai savoir si il est possible d'ajouter un quatriéme détecteur à la centrale, et comment?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>malette pratique</point_positif>
<point_negatif>manque un mode d'emploi</point_negatif>
<date>07/12/2010</date>
<commentaire>manque un mode d'emploi pour raccorder chaque bip à la centrale</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
