<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jozé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Très bonne épuisette grande légère elle a servi a sortir une carpe de 20kg donc contrairement a ce qu'il y a pus avoir comme avis négatif elle n'est pas fragile il suffit de sortir le poisson avec le filet et non pas avec le manche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>cassure</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>a la premiere carpe dan l epuisette  les branche on cassé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légére, peu emconbrante</point_positif>
<point_negatif>Pas de fourreau de rangement, dommage</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Difficulté de retrait des bras de l'épuisette sur le tete en V.<br/><br/>Aprés un combat avec dame carpe, combat avec une tête d'épuisette, pas trés cool</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien à dire</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Cette épuisette est excellente ! <br/>A tous ceux qui signalment des cassures au niveau des branches, etc, vous ne savez pas remonter un poisson aussi gros que les carpes ! Il ne faut pas forcer sur le manche ! Une fois que l'on a le poisson dans le filet il suffit de déboiter les branches, les enrouler et soulever le poisson ! C'est aussi simple que ça. C'et spas étonnant qu'elle casse si vous soulevez le poisson avec le manche. Désespérant.<br/>A part celà c'est un excellent produit que je recommand</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne proportion: taille filet, longueur du manche</point_positif>
<point_negatif>manche et branches fragile</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Une première dont les branches ont fissuré, remplacé en sav il y a deux mois. <br/>La remplaçante, cassée nette à la tête du manche. Au début je pensais que le copain avait été bourrin. Après vérification le manche est encollé sur à peine 5 cm dans la tête alu de l épuisette, percée par un rivet! (pour éviter au manche de tourner) et  non renforcé.<br/>Troisième et dernière tentative avec cette épuisette et après une grosse session elle grince même en soulevant fermement le poisson par le filet...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon produit dans l ensembe</point_positif>
<point_negatif>bras fibre de verre c la 3eme que je change</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>les bras de fibre de verre arrête pas de casse pourtant je démonte le bras pour sortir le poissons de l eau et quand je la ramène au magasin on me dit bas vous fait quoi avec donc pas tres cool mais on me la change je pense que il on un probleme avec les bras et pourtant a mon premier echanger j avais u un mail pour savoir c que j en penser donc je pense que il devrait vraiment travailler point</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>faible encombrement</point_positif>
<point_negatif>support du filet vraiment tres fragile</point_negatif>
<date>17/08/2011</date>
<commentaire>j' en suis a ma deuxieme epuisette en a peine quelques semaine,Le support filet est vraiment de tres mauvaise qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prend peut de place au rangement</point_positif>
<point_negatif>les support du filet son trop fragile</point_negatif>
<date>26/06/2011</date>
<commentaire>j ai changer 4 fois d epuisette en 4 mois trop leger pour des poissons d un poid  de 5 a 10 kilo c est bien dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pino</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Faible encombrement</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>20/05/2011</date>
<commentaire>Elle fait largement son prix!!! Avec mon ami on a pris plusieurs grosses carpes et tout se passe pour le mieux!!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>l'ensemble</point_negatif>
<date>12/05/2011</date>
<commentaire>filet fragile manche trop fragile les tiges en carbone qui tiennent le filet de l'épuisette ont cassé avec un poisson de 7 kilos et sans soulever directement l'épuisette  elle plie voir casse juste en la soulevant de l'eau sans poisson je suis vraiment déçu de ce produit pourtant j'ai quasiment acheté tout mon matos chez décathlon et aucun souci mais sur l'épuisette vraiment déçu je la déconseille même pour pécher des vifs</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
