<liste_avis>
<avis>
<auteur>manu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>extra</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>tres bonne epuisette ma permis de sortir une quarantaine de carpe en 2012 et toujours pas de probleme avec je la conseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clement</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>files resistants</point_positif>
<point_negatif>tete vise de travers</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>mauvais produit la tete et vise de travers imposibles de la devise pour instaler un flotteurs .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>grande épuisette, bon filé</point_positif>
<point_negatif>bras trop fragiles</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>meme probleme que les autres, bras gauche fissuré alors que mon épuisette a servie qu'une seule fois car je l'ai acheté il y a deux jours. Comment faire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rémi</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>belle epuisette, bon le filet ( petite maille)</point_positif>
<point_negatif>la solidité des branches</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>j'ai soulevé une brème de 1kg5 sans enlever le filet et une branche a casser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carpiste</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>0 !!</point_positif>
<point_negatif>résistance!!!</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>apres une 30 aine de poissons sortit de l'eau le brin droit du filet a cassé en 2 au moment de metre un poisson dedans vraiment décevant de la part de caperlan !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>val</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>résistance du filet</point_positif>
<point_negatif>montage et brin de l'épuisette trop fins</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>au bout de 3pêche les brins du montage de l'épuisette saont cassé je n'achèterai plus d'épuisette de leur marque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>polo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>legère</point_positif>
<point_negatif>tete de l'épuisette trop fragile la mienne a cassé</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>épuisette légère mais trop fragile au bout de 2 mois la tête de l'épuisette a cassée et ne peut plus l utiliser a cause du jeu qu'il y a dans la tête de l'épuisette</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, poid</point_positif>
<point_negatif>jonction alu/carbonne sur les deux bras</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Exellent rapport qualité prix, fragile au niveau de la jonction des deux petits morceau d'alu qui rentrent dans le triangle du manche.<br/>Ca reste néanmoin une tres bonne épuisette a carpe, temps qu'on ne fait pas le barbare avec elle resiste tres bien.<br/>Mailles du filet de tres bonne qualité, resiste bien aux ronces, banches,...<br/>Puis a ce prix la, on peut se permettre d'en racheter une tout les deux ans...<br/>Garantie no soucis, deja deux de ramenée, deux de remplacées...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la garantie, solidité</point_positif>
<point_negatif>pliage de la tête d'épuisette</point_negatif>
<date>13/11/2011</date>
<commentaire>il faut savoir prendre le coup pour refermer la tête d'épuisette. Cependant elle est solide , j'ai relevé une 20,6kg. Arretez de relever une carpe en tirant sur le manche, repliez la tête d'epuisette et levez votre fish aprés, ça tient trés bien le choc, faut pas être débile non plus... sinon si ca casse, garantie 2 ans faut en profier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sébastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas cher, visible de nuit avec la frontale qui va</point_positif>
<point_negatif>brins pas solide, pas évidente a démonter</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>bon produit pour débuter: pas cher et grande ouverture.<br/>en se qui concerne la soliditée elle est trés trés médiocre: les deux brins ont casser au moment d'épuiser une miroire de 12,8 kg, et méme pour des petites de 5 kg ils ploient de trop. cela est dus aux brins qui sont creux!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
