<liste_avis>
<avis>
<auteur>lillian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bonne tenue  et un design et finition parfait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>il est pour moi le meilleur moulinet, avec son frein de combat il pourrait meme servire pour la peche au pose a condition de bien etudier le produit je le recomande pour les mordue du carnaciers qui recherche un moulinet a reaction rapide je vais  en racheter un aussitot pour ma femme<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gregory</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>frein,ergonomie</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>je l ai pris pour la truite au leurre a la base mais, depuis j en ai acheté un autre et je l es utilise pour toute peche (mer,riviere,lac....)meme malgré sa petite taille pour la peche au vif aussi !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>johan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés agreable en action , bonne récuperation</point_positif>
<point_negatif>un peu fragile,</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>l'anse de pick up s'est également déssertie sur le mien, anse changé pour moins de 15 €.<br/>Je précise que cela est arrivé au bout de deux ans , et je ne peche qu'aux  leurres. Cette partie est en plastique , ce qui est dommage quand on imagine les tensions qu'elle doit supporter!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mattieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Frein précis, bonne récupération du fil</point_positif>
<point_negatif>paraît fragile</point_negatif>
<date>05/11/2010</date>
<commentaire>Ce moulinet dans l'ensemble est très bien. Frein extrêmement précis très utile pour la pêche aux leurres, situé à l'arrière du Moulinet. Je l'utilise aussi bien en eau douce que en mer, j'ai n'ai eu aucun problème avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JD</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>moulinet doux, et système de frein impécable</point_positif>
<point_negatif>Anse du pick up deboité a deux reprise</point_negatif>
<date>23/08/2010</date>
<commentaire>Anse du pick up déboitée a deux reprises au meme endroit ( fixation)<br/><br/>Echangé en garantie par decathlon</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
