<liste_avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, qualité de fabrication</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>le point fort de ce fauteuil est sans aucun doute le confort on y est très bien installé;<br/>l’autre point positif est qu'il est solide mais au détriment du poids une version aluminium serait l'idéal<br/>ps: le prix a fait un bon  fauteuil payé 60E il y a 1 an</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout est super, confort, montage, réglages pieds</point_positif>
<point_negatif>manque housse de rangement, support canne à revoir</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>en 2009 valait 59 € en promotion ?<br/>en 2012 valeur 84,95 €<br/>augmentation un peu importante mais la qualité est malgré tout bonne, surtout pour pêche en étang et pour personne âgée. Tablette devrait être un peu plus vers l'avant..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort , tablette , prix</point_positif>
<point_negatif>repose canne</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>repose canne pas terrible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le conffort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>le top des pecheurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aspect solide, assez leger</point_positif>
<point_negatif>reglage du dossier, pieds sortis</point_negatif>
<date>22/10/2011</date>
<commentaire>je ne trouve pas ma place sur le siege à cause du reglage cranté du dossier, soit je suis assis trop raide, soit trop allongé, les crans de réglages sont donc trop grands.<br/>si on sort le pieds a fonds, ceux ci n'inspirent pas la confiance. par contre tablette pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geoffrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le confort, la facilité de mise en place</point_positif>
<point_negatif>absense de housse, qualité du repose canne</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Excellent produit robuste, fiable, réglage facile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>j pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>encemble bien pencer</point_positif>
<point_negatif>matérielle de repose canne trops peu résistant</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>la vis du repose canne est en plastique , ce qui lesse a désirer pour ceu qui comme moi utilise une canne de bonne longeur donc relativement lourde .<br/>convien pour la pêche a l'anglaise ( coup ) mai pour une canne de 11 m , va faloir revoir la solidité du bras de repose canne et de la vis , ( la vis de réglage horizontale/diagonal du repose canne est dans l'ax de la canne , ce qui gène son poser .<br/>sinn pour le reste c un bon foteuille , je m'attender a ce qu'il soi plus encombran mai enfette no</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gregory</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le repose canne, la tablette, la housse lavable</point_positif>
<point_negatif>... RIEN...</point_negatif>
<date>11/04/2011</date>
<commentaire>Une affaire en or! Acheté 30€ au lieu de 79€, pour un materiel de cette qualité, confortable, facile d'utilisation, je l'emmène pour tous types de pêches! Elle est peut encombrante donc facile à transporter!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fonctionnel, nombreux réglages...</point_positif>
<point_negatif>Aucune housse, vis de serrage du support de canne</point_negatif>
<date>27/02/2011</date>
<commentaire>Totalement fonctionnel, très confortable.<br/>Excellente inclinaison du dossier par système de crans.<br/>Les pieds sont indépendamment réglables et c'est une excellente chose (adaptation au terrain).<br/>Grand plateau sur le côté.<br/>Ne convient pas à tous les diamètres de cannes au niveau du support de canne.<br/>La vis plastique de serrage du support de canne laisse franchement à désirer, à revoir absolument !!<br/>Mise à part, je le recommande fortement car très fonctionnel et très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>morgan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les pieds reglables et la tablette</point_positif>
<point_negatif>le sac de transport inexistant</point_negatif>
<date>10/12/2010</date>
<commentaire>tres bon produit dans l'ensenble mais dommage kil non pas penser o sac de transport</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
