<liste_avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>canne tres souple</point_positif>
<point_negatif>pas assez de scions</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>cannes tres sople 9 carpes de 3 a 6 kilos en une session en 25/100 meme une enfant de 11 ans a sortie une belle piece de 6 kilos , manque juste un scion un peu plus gros et de savoir i on peu recommander des scions en plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Très bonne action</point_positif>
<point_negatif>5 sorties de pêche, deux scions cassés!!!!!</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Vraiment de très bonnes impressions à la prise en main, une très bonne action et une bonne sensibilité lors des touches. Simplement les scions sont presque en crystal, le medium et le heavy se sont cassés, et pourtant je ne suis pas un débutant du feeder. Du coup, grosse grosse déception, moi qui voulait une deuxième canne pour augmenter mes prises, je me retrouve en rade avec mes scions cassés!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DZIALACH</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>comme une grande</point_positif>
<point_negatif>scions trop faiblards</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>elle est extra mais je lui reproche sa faible force quant à la distance de peche. exemple: dimanche j'ai peché en SEINE a coté de 2 mecs qui utilisaient des cannes carpe au feeder,ils ont pris des maxi bremes a 50m moi j' ai été limité à une petite 30aines de M avec de beaux gardons certes mais pas de baveuses pour ma pomme,je sentais que j'etais limite de la casse au lancer(20/100ème)avec des cages de 40g de plus le scion a pris un pli qui ne reprend pas sa forme initiale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grande polyvalence et robuste</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>26/05/2012</date>
<commentaire>Sa conception permet de pratiquer la pêche au coup,à l'anglaise,à la plombée,au feeder.C'est une belle canne et très robuste,excellent rapport qualité/prix.Lla 1ère carpe que j'ai attrapée faisait 9 kg avec du 20 centième.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés bonne maitrise du poisson.</point_positif>
<point_negatif>manquerai un 4éme scion + gros</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>En 2 sorties11 carpes de 3 à 5 kilos au mais dur et 4 ou 5 ratées.Mais voilà je débute.Absolument aucune difficulté de maitrise des poissons sur 24 centiéme.Trés bon rapport qualité prix.Je la recommande vivement à tous !...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guigui</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellent rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>il manque un quatrième scion plus gros</point_negatif>
<date>16/08/2011</date>
<commentaire>une canne avec une bonne réserve de puissance capable de remonter de belles prises. il manque cependant 1 quatrième scion car avec un feeder plein de plus de 50g ça devient très problématique de lancer assez loin sans craindre la casse du gros scion</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legereté/robustesse</point_positif>
<point_negatif>talon un peu long ( que j ai scié de 15 cm)</point_negatif>
<date>13/06/2011</date>
<commentaire>apres 1 an de bons et loyaux services pour ma femme et moi ( avons la 360 pour etangs et la 390 pour la riviere ) j ai autant de plaisir avec ce materiel ... qu avec mes 3 cannes de marques tres connues !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerald</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très fiable et robuste</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/03/2011</date>
<commentaire>3 ans d'utilisation en toutes pêches (coup,anglaise,feeder,leurre) un nombres incomptable de prises, dont carpe amour 13kg carpes de & à 10kg truite de 2,2kg,carpe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tom</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super canne</point_positif>
<point_negatif>le scion forts ne convient pas sur cette canne</point_negatif>
<date>15/11/2010</date>
<commentaire>tres bonne action progressive pour tous lieu avec bonne reserve puissance sans doute la meilleur de la gamme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité, action, prix</point_positif>
<point_negatif>Absence de trape en bas de canne pour les brins</point_negatif>
<date>03/11/2010</date>
<commentaire>Nettement meilleure par rapport aux cannes de même type des cannes,  d'entrée de gamme des grandes marques pour un prix plus que raisonnable.<br/>Très bonne canne pour débuter et acquérir une bonne expérience en technique feeder/quiver, avant se lancer en achat des produits plus pointu et beaucoup plus chères.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
