<liste_avis>
<avis>
<auteur>Glevarec</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>tres bon fil pour debuter dans nimporte quel peche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très resistant</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>très bon fil que se soit en 35/100 ou 40/100,il est très résistant,surtout quand on accroche les branches et que l'on pêche dans des éspace reduit pour le brochet.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Un prix imbattable.</point_positif>
<point_negatif>Un qualité médiocre imbattable!</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Fils en 16/100 qui n'a pas la bonne résistance mais le bon diamètre.<br/>Un"vrai" 12/100 serai plus efficace, car aussi résistant et plus discret. <br/>Pour ma part, après cette déception je ne pécherais plus avec ce produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité, discretion, prix</point_positif>
<point_negatif>Durèe de vie</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Bien obliger de venter les merites de ce fil, je sort encore aujourd'hui de mon mag avec un moulinet haut de gamme et du fil 4x4 regard étonné et échanges avec le vendeur. Je pêche truite et carnassiers depuis des années avec ce fil jamais une casse très peu de perruque et beaucoup de poissons !! certes la durée de vie est moindre mais vu le prix...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pecheur2A</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bonne visibilité</point_positif>
<point_negatif>Fragilité</point_negatif>
<date>25/05/2011</date>
<commentaire>Etant pecheur de truite, j'ai decidé de remplir mon moulinet de ce fil en 16/100, de couleur jaune fluo.<br/>J'en suis a present a 3 cuillers perdues pendant des "combats" avec des truites.<br/>Je peche en Corse les truites de 30 cms sont de belles prises dans nos fleuves, et je ne pense pas qu'un fil de 16/100 soit de trop petit diametre.<br/>Au moindre coup de tete la truite casse la ligne nette mais egalement en serrant des noeuds tres simples.<br/>Je deconseille ce fil a tout le monde !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hybernatus</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>Résistance nulle,fil fragile</point_negatif>
<date>18/04/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce fil pour tester pour la truite,bobine de 250 m avec résistance 1,8 kg.Résultat:résistance quasi nulle(fil fragile),ne correspond pas du tout à celle indiquée.Risque important de casse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maurice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>l' élasticité</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>aucun<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mamoun</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>pas asser resistant au noeuds memoire de forme!!!!</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>bon fil resistan mais fait trop de noeud et a une enorme memoire de forme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thibault</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucuns</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>24/06/2010</date>
<commentaire>ce fil est une simple catastrophe, il ne résiste absolument pas a l'abrasion, a un rapport diamètre/résistance très faible, il a beaucoup de mémoire, c'est a dire qu'il vrille quand auparavant il y a eu un noeud a ce dit endroit. C'est un fil a ne surtout pas acheter même si le prix est très compétitif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun point positif</point_positif>
<point_negatif>fil vrillé sur la bobine. Semble pas régulier</point_negatif>
<date>21/06/2010</date>
<commentaire>Un fil a ne surtout pas acheter sans doute réalisé dans un pays en voie de développement avec les moyens du bord.<br/>Utilisation comme remplissage mais pas pour la pêche</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
