<liste_avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide et pratique protege bien les cannes</point_positif>
<point_negatif>y en a pas</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple pratique est peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Ne regret pas mon achat , qualité a petit prix .<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gregory</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres grand</point_positif>
<point_negatif>pas</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>merci pour ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Finition, plusieurs pochettes, sangles, prix</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclaire vraiment trop courte</point_negatif>
<date>13/08/2011</date>
<commentaire>Bonnes finitions, pochettes sur le coté pour épuisette... Dommage que la la fermeture éclaire ne fasse pas toute la longueur du fourreau, ça pose problème pour ranger les moulinets, risque d'abimer le matériel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>peut être pour le rangement des boites</point_negatif>
<date>02/05/2011</date>
<commentaire>super fourreau je vous le recommande très fortement il est léger et jarrive a faire tenir 4 cannes a moulinet et 2 cannes a coup en même temps super  !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne qualité long 170 cm très intéressante</point_positif>
<point_negatif>comme constaté fermeture un peu trop courte</point_negatif>
<date>07/04/2011</date>
<commentaire>un très bon produit pour un petit prix. poche latérale très pratique. rangement total 2 cannes avec moulinet et 2 sans. vraiment très satisfaisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Matériel de qualité, excellente poche sur le côté</point_positif>
<point_negatif>Longueur de la fermeture éclair, sangle</point_negatif>
<date>27/02/2011</date>
<commentaire>Je viens d'acheter ce fourreau. Je l'ai essayé ce samedi.<br/>Ce que j'en retiens: <br/>* Fourreau de très bonne qualité pour le prix<br/>* Fermeture-éclair trop courte<br/>* A quand un fourreau avec des sangles type sac à dos pour le transport?<br/>* Excellente poche sur le côté pour le rangement des piques...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille, sangle.</point_positif>
<point_negatif>taille de la poche avant</point_negatif>
<date>29/01/2011</date>
<commentaire>raport qualité/prix exelent mais la poche avant devrais faire 1O petits centimetres de plus car elle ne me permet pas de ranger corectement mon épuisette et ma canne de 3m. mais cela reste quand meme un très bon produits que je recomande fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>2 compartiments pour 2 cannes,2piques de surf</point_positif>
<point_negatif>absence de rangement pour les moulinets</point_negatif>
<date>09/12/2010</date>
<commentaire>ce produit est arrivé au moment où je commençais mon expérience en surf casting.Le transport de mon matériel de pêche sur une assez longue distance,s'est trouvé solutionné,ainsi que le rangement dans la voiture.Serait'il possible de de prévoir 2 rangements pour les 2 moulinets?C'est uniquement ce qui me fait noter 4/5,mais je note 5/5 pour le produit tel que j'ai eu le plaisir de le découvrir.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>intérieur lisse</point_positif>
<point_negatif>sangle trop courte. la poche de coté pas assé long</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>très déçu de ce produit trop juste pour 3 lancets et 2 gaules</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
