<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jeanyann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rigidité, Moon concept, compartiement</point_positif>
<point_negatif>je verrais à l'usure</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>bonjour satisfait de mon achat j'avais acheté le 1er model trop souple que je revend. Celui ci est vraiment rigide. Je trouve que vous devriez développer encore plus le concept MOON car vous tenez là quelque chose de recherché dans le milieu carpiste. L'approche marketing est bonne. Les produits ont un rapport qualité prix acceptable. Pourquoi pas développer des accesoires Moon concept ? des vetements ? sweet capuche ? Disponible pour etre contacté par le chef de produit pour en discuter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, encombrement, plusieurs poches</point_positif>
<point_negatif>juste en place pour ranger les moulinets</point_negatif>
<date>16/02/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, bien refléchi, des poches extérieurs permettent de ranger un rod pod, un parapluie, l'épuisette. Le mode de rangement des cannes lui permette de prendre moins de place. Le seul défaut que je peux lui trouver est la place pour mettre les moulinets, le rangement de longcast est assez laborieux mais une fois ranger ils sont bien protégé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>wilfried</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>multiples rangement pratique et garanti 2 ans</point_positif>
<point_negatif>fermeture fragile et protection moulinets</point_negatif>
<date>19/08/2010</date>
<commentaire>la fermeture est plutôt fragile et l'emplacement des moulinets est super mais ses emplacements  comme écrit  en dessous et délicat  , si  un pli  est lors de l'achat il revient  par la suite mais  si non vu le prix est la qualité du service après vente decatlhon (garantit 2 ans échanger ou rembourser ) foncé voila bonne pèche ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>largeur du fourreau</point_positif>
<point_negatif>protection de moulinet</point_negatif>
<date>18/08/2010</date>
<commentaire>la protection des moulinets est super sur le principe.<br/>mais si le fond est déja courbé vers l'intérieur à l'achat. ce défaut restera à l'usage. Alors cette 'protection' va forcer sur les pick-up et devient pire qu'une poche souple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres pratique contient sans pb un rod pod fox</point_positif>
<point_negatif>fermetures fragiles qui ont laché au bout de 2 ans</point_negatif>
<date>06/07/2010</date>
<commentaire>avec de meilleures fermetures eclair ce serait le top pour un prix raisonnable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique et fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>sangle n'équilibre pas bien e fourreau</point_negatif>
<date>04/02/2010</date>
<commentaire>très bon fourreau avec un rapport qualité prix imbattable.<br/>la qualité des matériaux utlilisée est très bonne et la place donnée au matériel est niquel. comme remarques je dirais une sangle mieux placée pour mieux équilibrer le fourreau et j'élargirai le fourreau de quelques cm afin de le fermer plus facilement qd il est chargé à bloc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très logable + rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>la sangle de transport</point_negatif>
<date>26/01/2010</date>
<commentaire>la sangle de transport ne suffit pas il serait bien de pouvoir le prendre comme un sac a dos, sinon protège très bien le matériel , les logement extèrieurs offre aussi la possibilité d'y ranger des cannes au coups...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kacy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>multiple rangement</point_positif>
<point_negatif>rangement rod pod</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>tres bon produit pour carpiste tres pratique a transporter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger pratique large poche pour les moulinets</point_positif>
<point_negatif>manque une attache pour maintenir les scions des c</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>Fourreau très pratique car leger et compact et protège bien les cannes. Je pense qu'il manque un système de maintien pour ne pas abimés les scions des cannes.Rangement des buzz bars très pratique.<br/>Le rangement pour l'épuisette est à peine asse long.Par contre le système de fermeture des poches exterieurs est très pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>allez y sans retenue</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
