<liste_avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>trop souple!</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>bon produit dans l'ensemble cela fait deux saisons que je peche avec ça ne bouge pas il est comme neuf,le prix derisoire pardonne ses petits defauts(manque de rigidificateurs et les cannes sont pas super bien protégées) ideal pour les petits budgets ou debutants !Merci decat de proposé des produits abordables:ça fait du bien au porte monnaie:)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile pour ranger les cannes  les abîme pas</point_positif>
<point_negatif>trop souple niveaux tissu</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>il et bien pour enmener les canne au bord de leau sans les abîmer mai le fouro reste trop souple  recommender pour les debutant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est grand et résistant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/10/2011</date>
<commentaire>cela fait presque 2 ans que je l'ai et il ve trés bien et il permet de transporter les cannes sans les abimées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>contenance</point_positif>
<point_negatif>trop souple,et fermeture fragile</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>produit pas cher,maisles cannes sont mal protégées,surtout les scions,je déconseille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>capacité de rangement</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>14/09/2011</date>
<commentaire>je suis très content de ce fourreau, car il y a une grande capacité de rangement, que se soit au niveau des moulinets mais aussi sur les poches extérieur pour le rangement du paraplui ou du filet a épuisette, franchement bravo caperlan.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>k9 fishing</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix qualité</point_positif>
<point_negatif>trop souple</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>pour le prix, c'est un bon produit, personnellement ayant plusieurs jeu de cannes, celà me permet de les protéger a moindre frais.<br/>de plus sa souplesse peu être un désavantage au niveau transport, mais deviens vite avantageux en pêche, en effet il ce plie vite et bien, et peu être ranger dans le biwi le temps de la session, sans prendre de place.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>rigidité et protéction</point_negatif>
<date>20/03/2011</date>
<commentaire>Super fourreau avec un bon rapport qualité-prix même si il manque de rigidité et les cannes de sont pas super bien protéger...<br/><br/>Il reste quand même un bon produit pour débuter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>grande résistance et contenance</point_positif>
<point_negatif>manque de protection pour les cannes</point_negatif>
<date>13/03/2011</date>
<commentaire>cela fait un an que j'ai acheté ce produit il suporte trés bien les ronce, j'y loge 3 cannes montés tranquille, et les étuitd pour l'épuisette et le parapluie sont trés pratique!<br/>Encore un trés bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>contient de grandes cannes</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre-alban</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, facile dutilisation</point_positif>
<point_negatif>manque de rigidité, manque une poche devant</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>je ne peche qu avec du materiel CAPERLAN, j en suis tres satisfait, merci a vous pour le materiel efficace et peu honnereux que vous proposé!!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
