<liste_avis>
<avis>
<auteur>luis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ANNEAUX SIC</point_positif>
<point_negatif>PAS DE POMMEAU METALLIQUE</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>bonne pour la carrangue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le look, la prise en main, le prix</point_positif>
<point_negatif>pas de talon de combat et trop gros pour baudrier</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>trés bien équipée en fuji belle reserve de puissance  une 50lbs un peut "light"peut etre pour l'exo (sans expérience)  par rapport a une canne exo type....mais ce n'est pas le mème prix. pour ma part et pour le gros en méditérannée elle suffit largement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilbert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon rapport qualité prix, bonne performance</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Une bonne canne pour débuter au popper ''light'' en tropical et sur les petits thons rouges en Méditerranée. J'ai un ami qui a sorti une ignobilis de 55 kgs avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne lanceuse. Anneaux résistants à la tresse</point_positif>
<point_negatif>Talon un brin long</point_negatif>
<date>07/07/2010</date>
<commentaire>Je suis parti deux fois une quinzaine de jours en Mauritanie pour pêcher du bord. Cette canne m'a permis de sortir des douzaines de thons allant jusqu'à 20kg sans jamais avoir l'impression que c'était gagné d'avance. Du plaisir en folie. La canne est très résistante, légère, son talon permet de sécuriser une marche sur les rochers mais on regrette de ne pas pouvoir le mettre dans un baudrier en fin de journée.<br/>Si demain je la perdais (car je ne l'imagine pas casser), je rachète la même :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>énorme réserve de puissance. bonne lanceuse</point_positif>
<point_negatif>anneau de scion trés fragile à changer</point_negatif>
<date>17/11/2009</date>
<commentaire>super rapport qualité /prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>peut etre le talon un peu long...</point_negatif>
<date>30/08/2009</date>
<commentaire>tres bonne canne au vu de son prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
