<liste_avis>
<avis>
<auteur>yoan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la taille et la solidité</point_positif>
<point_negatif>elle est un peu lourde !</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>très bonne canne utilisée en mer pour la peche aux maqueraux et a la bonite. Elle est resistante, pratique, mais elle est un peu trop lourde!! domage.<br/>c'est tout de meme un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse</point_positif>
<point_negatif>le protecteur de talon se deboite (le coller)</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franco</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>canne cassée en 2 !!!</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Bonne canne pour la traine, scion souple amortissant bien les chocs ou le passage en vagues. Rapport qualité prix très intéressant ! et bien démontable.<br/><br/>Inadmissible :  canne cassée en 2 au niveau du filetage dans le support du bateau suite à la tension d'un poisson de 8 kg, (canne agencée avec un moulinet à tambour tournant avec frein adéquat). Il y a là un sérieux problème de construction… à résoudre rapidement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Démontable pour le transport par avion</point_positif>
<point_negatif>la canne s'est casé en 2 au liletage ???</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>Je l'ai récupérée,et rapportée  chez décathlon Martigues.Bravo<br/>pour le geste commercial du responsable rayon qui me l'a remplacée.très bon produit, mais il faudrait a mon avis revoir le<br/>filetage qui marie les 2 morceaux trop fin.Néanmoins je peux<br/>recommander ce produit pous la traine en meditérannée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>nombre d'anneaux et prix</point_positif>
<point_negatif>poid et trop souple</point_negatif>
<date>12/06/2010</date>
<commentaire>bonne canne pour la pêche en mer a soutenir et a dandine. elle n'est pas faite pour pecher a la traine car elle est trop souple et meme avec 5 maquereau le scion plie tellement qu'on a l'impression qu'il va rompre. pour le reste rien a dire j'ai peur que le systeme de porte moulinet rouille et ne dure que quelque saison.<br/>bonne pêche et poisson non maillé= poisson regetté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>flexibilite demontage en 3 parties magnabilité</point_positif>
<point_negatif>son poids</point_negatif>
<date>22/05/2010</date>
<commentaire>je l'utilise très souvent la trouve robuste pour une utilisation régulière, en mer pour petit et gros poissons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l élégance , la prise en main  , la solidité</point_positif>
<point_negatif>pas pour le moment</point_negatif>
<date>15/12/2009</date>
<commentaire>produit  idéal  pour la peche en  mer , et  autre</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
