<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bien en base pour amorce persso</point_positif>
<point_negatif>peu d'odeur pas très souple mème tamiser</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>produit de base pour tout celles et ceux qui voudrons préparer leur amorce eu même, pour l'utiliser en brute, je conseille de rajouter 1 sachet de gardonix pour 2 Kg accompanier de 500g de terre de saume ou topinnière, vous pouvez mettre de l'eau banal dedan mai je conseuille d'unfuser un morceau de gouse de vanille avan le mouillage(je met 1cm de gouse de vanille dans 1L deau environ 16/24h a lavance) et bien sur n'oublion pas le tamisage qui seura très importan pour assouplire le tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Compacte et sans action</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Idem que la 4x4. Trop compacte,ne se désagrège pas dans l'eau.Aucune action meme melanger avec bremix ou gardonnix.<br/>Petit concours avec un copain utilisant de l'amorce maison sur une place;Lui a rempli la bourriche,moi une 10 aines de gardon.<br/>Je ne la conseille meme pas pour entretenir votre coup de peche,les bouzes de vache sont plus efficaces.<br/><br/>Pour le prix,il fallait pas s'attendre a des miracles.<br/><br/>Un pecheur depuis 30 ans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dormoy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>collant mouillage travaille</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>mauvais produit colle trop ne petille pas ou tres peu <br/>se delaie top vite une fois seche<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>HENRI</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BONNE BASE A PERSONNALISER SELON LE LIEU DE PECHE</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>BONJOUR UNE BONNE AMORCE POUR MOI EST CELLE QUE LE PECHEUR PEU PERSONALISER EN EFFET UNE AMORCE BONNE A TEL ENDROIT DEVRA ETRE MODIFIER AILLEUR MEME LES AMORCES DE GRANDES MARQUES NE SONT PAS TOUJOURD EFFICACE ET DEMANDE PARFOIS UN AJOUT DE PARFUM ASTICOT VASEU ETC SELON L'ENDROIT PECHER</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>mouillage parfait bien fine</point_positif>
<point_negatif>manque d'odeur bien doser ses composants ajoutes</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>tres ravis de cette base car en ajoutant divers composants et additifs elle devient redoutable 10 a 15 kg de tanche en 9h bon record</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Attractive , tenue et rapport qualité prix .</point_positif>
<point_negatif>Acun .</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité / prix , en rajoutant de 33 a 50 % de terre de somme , 10 % de chénevis grillé moulu , des asticots ou pinkies et en la trempant avec de l eau coupé avec un additifs sucrée type aromix caramel ou vanille , vous aurez une amorce a la hauteur qui vous sastifera dans quasiment toutes les situations de péche en étang .<br/>Un peu de Pv1 éventuellement pour la riviére .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ce melange bien tient au fond</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>11/07/2011</date>
<commentaire>produit pas trop chere melanger avec du 4X4 et du aromix gardon sensas et des asticots que du plus attire de suite toute sorte de poissons ( gardons tanches )tous ce qui est poissons blancs tient bien au fond et longtemp vaut bien certaines grandes amorces ah essayer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jules</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>si pas d ajout aucune efficacite</point_negatif>
<date>10/06/2011</date>
<commentaire>je ne le conseil pas meme pour les debutants qui seront vite degoute de la peche mise a part le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richer</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>satisfait</point_positif>
<point_negatif>je ne trouve en plus grande quantite (Kg.)</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Sac non refermable hermetiquement.</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Très satisfait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
