<liste_avis>
<avis>
<auteur>jacob</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stable, robuste, facilité de montage et démontage</point_positif>
<point_negatif>son poids</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>je suis trés content de se produit qui m'accompagne a chaque sessions sa stabilitée et sa robustesse en font un allié de taille pour tous les pecheurs cependant son poid peut parfois etre un handicape.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à installer</point_positif>
<point_negatif>vis centrale</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>je suis décu voila 9 mois que j'ai de rodpod et apres une 10aine de sorties seulement, je peux faire un helicoptere. un peu leger les crants. Dommage moi qui suis acheteur exclu décathlon...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage facile et tres stable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>moi rien a dire sur se support même sur les gros poisson (12 kg ) il n a pas bouger un poil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fait en acier (robuste),stable et le poid!!!</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>c'est un super produit,grace a son poid qui évite de se faire embarqué les cannes lorsque les péniche passe!,son inclinéson rapide a effectuer quand la temps se met a changer(1 vis a tourner),et la rapidité de montage ET de démontage.je suis agréablement content d'avoir trouver un rod pod aussi lourd c'est se que j'adore sur ce produit!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FLORIAN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>J AI   TOUT AIMER IL ET SUPER</point_positif>
<point_negatif>RIEN MA DECU IL ET TROP BIEN</point_negatif>
<date>07/02/2012</date>
<commentaire>IL ET BIEN POUR LES PECHEUR A 3 CANNEB</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cathelin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a monter</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>super rod pod aussi bien en etang qu an fleve</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valentin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>3 pieds, stable, peut incliner en desserrant 1 vis</point_positif>
<point_negatif>lourd, montage</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>Assez bien, mais un peu cher. Celui à 49€ a l'air mieux, le prix également. Il est léger, plus rapide au montage et démontage, alors que celui-là, il faut s'embêter avec les vis, dont une qui tourne dans le vide pour moi, alors que l'autre n'en a aucune, c'est des clips. Mais bon, celui est plus stable grâce à ses trois pieds centraux et on peut l'incliner simplement en desserrant une vis. <br/>Je conseillerais plutôt l'autre rod pod, pour tout cela, et pour le prix également.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carpiste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, stable,....</point_positif>
<point_negatif>cher, un peu lourd</point_negatif>
<date>25/05/2011</date>
<commentaire>C'est un très bon rod pod , je le conseille pour ceux qui pechent a 3 cannes, son poids (5,8 kg) est un peu lourd mais ça le rend très stable, très facile a monter,...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapide stable robuste</point_positif>
<point_negatif>comme tout le monde les BB qui prennent du jeu</point_negatif>
<date>28/03/2011</date>
<commentaire>pour les 79 euros investis aucun regret a aucun moment j'ai eu envie de changer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delgorgue</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stable solide et passe partout</point_positif>
<point_negatif>les supports de buzz bars qui finissent partourner</point_negatif>
<date>22/03/2011</date>
<commentaire>je l'ai depuis 3 ans ne rouille pas resiste a de grands vents et reste tres simple au montage je ne m'en lasse pas</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
