<liste_avis>
<avis>
<auteur>romain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix  facilite de montage</point_positif>
<point_negatif>rivet buzz bar clef 6 pan</point_negatif>
<date>19/04/2011</date>
<commentaire>ce rod pod est un bon produit son seul defaut est le jeu qu il prend au niveau des buzz bar et des bras qui tienne les buzz bar</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité, stabilité, gain de rangement, inoxidable</point_positif>
<point_negatif>buzz bar non inox... ;)</point_negatif>
<date>10/04/2011</date>
<commentaire>Très bon prix, c'est même pas le prix de l'inox si on veut le faire...Les buzz bar sont pas en inox sinon donc moi j'en ai fait en alu un peu plus grand...chacun so truc mais super produit qui va durer encore longtemps pas comme les m.... qui sont 10 fois trop chères pour 10 fois trop fragiles...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité, robustesse, stabilité,inox</point_positif>
<point_negatif>le système de vis pour le serrage des buzzbars</point_negatif>
<date>28/11/2010</date>
<commentaire>Produit excellent avec une bonne finition, la stabilité n'a jamais été pris en défault meme par grand vent (salagou), de plus le petit crochet situé sous le rod pod permet de le fixer au sol. Changez les 2 vis des buzzbars par des modèles amiaud. Il est comparable au mini carp'o en tout point sauf sur le prix.<br/>Je recommande se super produit.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le montage,l'inox,le prix</point_positif>
<point_negatif>Rivet buzz bar,la housse de transport.</point_negatif>
<date>12/05/2010</date>
<commentaire>Super rod pod je ne le regrette pas ,il a passé une session d'une semaine dans l'eau jusqu'au buzz sur une péche en barrage et rien a redire,sauf comme tout le monde les rivets des buzz qui prennent du jeu et la housse de transport un peu juste a tout point de vu,remplacé la par une Prowess a 25€ et c'est le top et pour son prix moins chére qu'un Amiaud surtout qu'en période de solde je l'ai eu a 99€  ;) ,au passage j'ai attrapé des waders Géologic cam a 45€ au lieu de 120€,bref que du bonheur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loïc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stabilité rapidité de montage</point_positif>
<point_negatif>jeu des buzzbars et clé btr</point_negatif>
<date>26/04/2009</date>
<commentaire>très très bon rodpod remplacer les rivets des BB par des plus gros pour éliminer les jeux prendre des molettes de 8 Amiaud pour serrer les BB remplacer l'écrou papillon par un plus gros pour une meilleur prise en main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>malo53</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>inoxydable pratique</point_positif>
<point_negatif>problème buzz bar</point_negatif>
<date>12/03/2009</date>
<commentaire>après quelques soudure j ai réussi a installé mon émetteur de centrale sur ma buzz bar !!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>funcarpe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pour un debut dans les rod,decat a fait pas mal.</point_positif>
<point_negatif>les montages par clef 6 pans , les rivets</point_negatif>
<date>04/11/2008</date>
<commentaire>bon debut mais reste a paufiner les details citer plus haut.de la  a dire que ca vaut du fox ou du amiau on y est pas encore mais on s en rapproche . en bref, 2 ans de garantie,inox,120euros.bon produit.ray.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>momo 63</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>4 cannes</point_positif>
<point_negatif>montage avec clée , jeu buzzbar axe riveté</point_negatif>
<date>28/10/2008</date>
<commentaire>Moyen ce rod pod , installation longue et laborieuse  avec clé 6 pans et buzbar riveté sur un axe cour qui prend beaucoup de jeu , le moindre vent ou pose de canne , tout les bips chantent  !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>la carpe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stabilité, facilité de montage, prix</point_positif>
<point_negatif>Les vis 6 pans pour le serrage des "buzz bar"</point_negatif>
<date>04/05/2008</date>
<commentaire>Je le recommande a tout ceux qui hésite. C'est pas un produit pour débutant, j'ai eu un amiaud et un fox avant celui ci, et je peux vous dire qu'il est de loin le plus stable et performant.... n'oubliez pas que c'est de l'inox!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>indestructible</point_positif>
<point_negatif>compatibilité avec 3 cannes ? buz bar 3 cannes?</point_negatif>
<date>16/02/2008</date>
<commentaire>c' est un surper produit pas cher et trés resistant sont installation est rapide</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
