<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>couleurs, nage</point_positif>
<point_negatif>aucune touche avec depuis 3ans</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Je ne comprend pas, ce leurre est super en apparence mais lorsque je l'utilise, je ne prend rien. Je l'essais sur le broc mais 0 poisson. A l'inverse, lorsque j'utilise le quizer 100 les touches se succèdent alors que je l'utilise de la même façon. Pourtant il a une très bonne nage... Et aussi après plusieurs utilisation, lorsque je l'ai sorti de ma boîte pour l'utiliser, le ventre était orangé  (rouille) autour des hameçons. Dommage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Jolie en apparence</point_positif>
<point_negatif>Rien ne mort</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>Pour la pêche à la traîne ce leurre n'est vraiment pas bon. Plusieurs de mes collègues l'ont même jeté. Je conseille plutôt le leurre GEOLOGIC sardine pour la pêche à la traîne des bonites qui marche très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>permet de pêche dans des zone d'eau peu profonde.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>leurre qui permet de prospecter un peu partout... et qui ma permit de sortir un bec de 75cm... alors ya bon!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa nage</point_positif>
<point_negatif>Ses hameçons</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>Un leurre avec lequel j'ai pêche 15 minutes le jour de l'ouverture et le résultat à été un poisson pique mais décroche donc il est pour moi prometteur sur le brochet mais avec des hameçons de qualité supérieure..je suis convaincu de son efficacité.....à suivre....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chantal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon nageur</point_positif>
<point_negatif>Légèrement gros</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>Avec la sardine  belles prises.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>attractif</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Au bout de plusieurs lancés, se fragilise et prends l'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>emballage et protection des tridents</point_positif>
<point_negatif>accrochage difficile</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>difficile d'avoir un avis positif,utilisé lors de plusieurs sorties en lac,il et resté muet..!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple dans sa, nage et facon de l activer</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>je demande des memes prodyuit pour la truite et le loup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>peu cher</point_positif>
<point_negatif>nage moyenne, couleur qui s'ecaille</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>je ne le rachèterais pas ni ses copains de couleurs differentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien du 80</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualiter prix.nage tres attractif</point_positif>
<point_negatif>nage peu profonde et perd sa peinture</point_negatif>
<date>04/01/2012</date>
<commentaire>excellent leurre a un prix imbattable qui fait prendre beaucoup de brochet .mon petit avis , pourquoi pas en plus grand plus profond et le sortir avec des couleur plus attractive si non obligé des l avoir dans la caisse ( meme en double au cas ou )</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
