<liste_avis>
<avis>
<auteur>JEAN-PIERRE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Nervosité, légèreté.</point_positif>
<point_negatif>solidité des 2 gros anneaux au moins à revoir.</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Bon produit agréable au maniement, notamment pour les longues séquences de prospection.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>judicael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>lance loin, sensibilité, solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>on peu même lancé jusqu'a 80g en faisant attention</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse pour le lancer et légèreté</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>j'ai offert  un lancer de la même  marque et mon fils est satisfait aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légéreté et souplesse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Je suis satisfait de mon achat et je le recommande autour de moi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>abby</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>un mot parfait</point_positif>
<point_negatif>le seule point c la longueur plus grande 3.30m</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>dans lensemble genial du caviar sensible et parcontre cest plus en action une action de point q parabolique donc rien dautre a ajouter si ce nest que si vous la sortez en trois metres trentes je vous la prend de suite a i pensé !!bravo encore continué dans cette optic a fabriqué des produit peu cher et de qalité !!!crdt</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere et solide</point_positif>
<point_negatif>la fixation du moulin mal plaçer</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>très content</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Porte moulinet glissant permettant un bon equilibr</point_positif>
<point_negatif>Porte moulinet non resistant et a cassé</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Le porte moulinet n'a pas resisté et s'est décollé de la canne<br/>l'idée est bonne mais il faut un meilleure collade du prte moulinet sur le blank</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Robustesse, slide-system, prix, design actuel.</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment.</point_negatif>
<date>01/03/2011</date>
<commentaire>Achetée il y a 15 jours j'ai pu éprouver cette canne sur plusieurs Loups entre 2 et 4 kilos plus une Seriole de 5 kilos.<br/>Je pêche à la bombette et leurre souple.<br/>Equipée d'un moulinet shimano Stella 4000 garni de tresse<br/>l'équilibre est parfait .<br/>Cette canne n'a absolument pas a rougir face a des concurrentes japonaises dix fois plus chères.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
