<liste_avis>
<avis>
<auteur>judicael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>legère, lance bien</point_positif>
<point_negatif>fragile ou defaut</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>la canne c'est cassée en lançant un poisson nageur de 12cm et le magasin n'a pas voulus me remplacer la canne en me disant que ce n'etait pas une canne de lancée mais un canne a jig</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Son action de tête.. sa finition.</point_positif>
<point_negatif>Rien de particulier</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>SUITE à mon avis mon achat d'une Ilicium sw classic 210 du 06/02/2012 - Gilles, comme précisé dans mon sujet, suite à une croche en Kayak le scion s'est rompu à hauteur du 2eme anneau, est il possible d'en commander un nouveau pour mon retour de vacance fin septembre..?<br/><br/>Cordialement,<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>le pecheur</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>lance tres loin</point_positif>
<point_negatif>un peu souple</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>j'ai peche avec ses une tres bonne canne pour la peche en bateau ou au jig ou a dandiner .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gil</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résonnance, légèreté, rapport  qualité prix...</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé mais vu le prix!on pardonnera un defaut</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>testée en mer.J'ai pêché en bateau en dérive avec des leurres souples sur tête plombéejusqu'à 50gr(je n'avais pas plus lourd) et j'avoue avoir été surpris par son comportement: tres bonne lisibilité des touches.J'ai mis des jigs sur assist hook de 60 gr , elle n'a pas bronchée..Bien sur ce jour je n'ai pas pris des monstres(bar, lieu maquereau - de 1kg)mais j'ai apprécié son comportement, je l'avais équipé d'un shimano symetre 4000 et de tresse 15/100éme et j'ai été enchanté par sa légèreté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JM</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resonnance et robustesse</point_positif>
<point_negatif>peut être un peu trop "raide" pour la puissance</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>bon produit testé sur un séjour en Irlande. Aucun soucis sur brochet de 95 cm et 1 mètre. Sur des poissons plus petits un peu trop raide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>léger manque de puissance face au vent</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>très maniable dans les zones difficiles d'accés, très pratique pour toutes peches au leurre du bord, ellle m'a beaucoup servi pour pecher la seiche cet hiver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>du fait, sa qualité, son prix</point_positif>
<point_negatif>proposer un moulinet dans le même esprit</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>proposer un moulinet ( pas imposer)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>résiste a la tresse</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>bonjours, j'ai acheter cet canne est dès ma 3 parti de pêche au calamar la canne c'est fondu en deux est mon décathlon dit que j'ai une faute personnelle est je trouve qu'il n'y a pas assez de polyvalence de grammage en espérant vous avoir donnez des conseil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère très maniable bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>je pêche tous les week end au leurre en bord de mer avec et j'en suis plus que satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La qualité de ce produit est très bonne, pour une</point_positif>
<point_negatif>néan</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Je conseille ce produit à mon entourage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
