<liste_avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>puissance malgrès la finesse incroyable</point_positif>
<point_negatif>porte moulin au beau design mais un peu léger</point_negatif>
<date>28/01/2013</date>
<commentaire>J'en ai acheté une en 2M70 et une autre en 2M40 qui ont été testées sur les carangues hipos et les bécunes du Gabon , elles ont tenus bon et m'ont étonné par la réserve de puissance qu'elles offrent.Seul petit bémol , les portes moulinet m'ont l'air un peu fragile mais bon , pour l'instant ce n'est qu'un impression. Parfaite en combi avec un moulinet taille 3000. Pas de soucis avec l'anneau de tete et la tresse pour l'instant et pourtant les poissons du Gabon sont plus puissants que des bars !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tanguy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>assez bien leger</point_positif>
<point_negatif>trop fragile</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>je la trouver bien jusqu'au 1 mois après j'ai pris un brochet de 1m20 et un autre assez grands(1m) sauf que elle a pete entre les deux dernier anneaux =(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son action et sa puissance</point_positif>
<point_negatif>anneau de tete pas tres adapté à la tresse</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>Canne puissante a réserver à la pêche des gros poissons au leurre souple lourd, mais toute fois capable de lancer un poisson nageur quand la distance n'est pas une priorité.<br/>L’anneau de tête n'est pas adapté à la tresse, ils s'usent mutuellement, à remplacer par un anneau plus enveloppant.<br/>Canne agréable qui permet de garder un bon contact avec le leurre.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Son look superbe et son prix trés contenu .</point_positif>
<point_negatif>Emmanchement mal ajusté .</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>Suite aux trés bonnes notes données par les utilisateurs de cette canne sur ce site . Je me suis rendu ce matin chez décathlon pour l'achetée mais je l'ai trouvée bien trop dur à démonter . J'ai même eu peur qu'elle me péte dans les mains tellement j'ai du forcer . J'ai préféré me rabatre sur une autre marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>montalbano</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>dommage que sa force et de 80g pas 120 pour 2/70</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>une belles canne comme ca 2/70 que de 20a80 par de 20a 130 comme les shimano,et daiwa!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple, manche Eva</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/08/2011</date>
<commentaire>très bonne canne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legeretée et souplesse</point_positif>
<point_negatif>les anneaux se sont oxydés tres rapidement</point_negatif>
<date>13/04/2011</date>
<commentaire>en général je suis très satisfait de mon magasin c'est pourquoi je l'ai conseillé a des amis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres solide</point_positif>
<point_negatif>un peut raide pour le sandre et petit carnassier,</point_negatif>
<date>11/03/2011</date>
<commentaire>une tres bonne canne concu pour les gros poissons, brochet,silure,bonite ect...    ca fais 1ans et demi que je m'en sert et aucun souci,  je m'en sert egalement a la bonite en bateau!!!  je l'utilise avec un moulin daiwa regal 4000 avec une tresse 17mm/21KG, autant dire que l'ont peut s'attaquer a des monstre!  et le prix et vraiment mini 55euro garantit 2ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>le poid peut être</point_negatif>
<date>11/02/2011</date>
<commentaire>rien a dire du tout, sur cette canne.. équipé d'un bon shad, un silure de 1.60m se laissera faire pour d'un moment et remonté sans problème (pêche en seine)<br/>très bonne finition, c'est un produit qui est plus que recommandable !! j'ésite a m'en faire une batterie.. allez-y les yeux fermés, le moulinet vendu avec résistera également un temps, qualité caperlan, mais deux bobines et bien équillibré sur le blank..j'adore  ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dorian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son poid et sa soliditée</point_positif>
<point_negatif>attention au sillon</point_negatif>
<date>27/11/2010</date>
<commentaire>C'est une très bonne canne je m'en sert pour le brochet le sandre le black-bass et le sillure.Le seul point négatif c'est qu'il faut bien enfoncer le sillon sinon vous riquez de le perdre mais moi j'ai pu le récupérer en me métant à l'eau.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
