<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yoann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>glisse super bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Tresse de très bonne qualité avec une qualité de glisse phénoménal =)<br/>Discrétion et résistance sont ses atouts grâce à sa couleur elle se fond parfaitement dans nos eaux de Bretagne.<br/>Elle à déjà résisté plusieurs fois aux dents de maître ESOX en s'en sortant toujours vainqueur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dimitri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>aucun bruit super glisse ne perd pas sa couleur</point_positif>
<point_negatif>le ratio diamètre/ résistance est un peu gros</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>C est un super produit utilisé depuis 3 ans!<br/> Je pêche en fleuve sauvage Meuse et quelques etangs, tous les jours, je ne la change que tout les six mois env 150 brocs par tresse...<br/>Ce produit manque de reconnaissance car il arrive au niveau du très haut gamme de certaines marques japonaises, elle est dans le top 5 des tresses y compris les PE.<br/> Bravo CAPERLAN et merci pour le prix aussi doux que votre produit!<br/>NB pour DECATHLON: Faite de la pub pour cette tresse elle le mérite!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean noel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse. absence de mémoire.</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>première tresse acheter je n'ai eu que des problèmes,perruques,casses.après quelques temps; je décide  de la réessayer en 14/100 avec un nouveau  moulinet.fini les perruques et les casses. les problèmes venaient du moulin et pas de la tresse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Moi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Relativement discrete</point_positif>
<point_negatif>se décolore vite</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Je suis passé il y a peu à cette tresse apres avoir jeté ma Daiwa qui valait plus du double car elle était usée et je dois dire que je suis relativement surpris de la qualité de de la caperlan car je m'attendais à avoir du bas de gamme avec cette marque mais il n'en ai rien. Décathlon aurait il enfin décidé d'orienté ses marques vers la qualité?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Edmond</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité resistance au noeud</point_positif>
<point_negatif>manque une couleur fluo</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>Acheter en 12 centieme il y a un an je ne regrette pas mon achat resistance au noeud, solide (7 kg), pas de prruque, lancer lointain et très bon ressentie des touches. Rrien à redire.  Utiliser en rivière sur un moulinet 3000, ellle fait jeux égal avec des tresses beaucoup plus chère. Je vais acheter une bobine de 15/100 pour mon autre moulinet 4000 mer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Déroule bien au lancer</point_positif>
<point_negatif>Peu résistante</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Elle déroule bien au lancer, c'est à peu près le seul point positif. Je ne compte plus les leurres perdus et les casses dès qu'un beau poisson mord et décide de vendre chèrement sa peau. Mes tresses précédentes, d'autres marques, n'avaient jamais failli dans des conditions identiques. J'ai voulu essayer cette tresse, voulant lui laisser sa chance et laisser mes a priori de côté (confirmés par la vendeuse sur place d'ailleurs). Je n'en rachèterai pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nottoli</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>a vérifier avant recommandation du produit</point_positif>
<point_negatif>plusieurs casses</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>Bonjour, j'ai eu le même problème de casse ,sur un ferrage pas appuyé ,sur un lancer etc...<br/>mon dimanche m'a couté un dizaine de leurre souple et bas de ligne acier ,je vais voir avec mon déca habituel,si il a pas un soucie <br/> sur une série en particulier<br/>sinon je reste fane du matos décat<br/>a=<br/>je regrette l'ancien tresse"la jaune pas chère et costaud"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lorier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa glisse et la douceur</point_positif>
<point_negatif>La couleur</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Bonne tresse j'ai était surpris moi qui pêche d'habitude avec d'autre tresse cependant une couleur plus flash serait la bienvenue c'est vraiment dommage de n'avoir que ce colorie foncé j'insiste bien sur un autre colorie et elle serait proche du haut de gamme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne glisse au lancer</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop visible d'ou  bas de ligne 1.5m mini</point_negatif>
<date>06/12/2011</date>
<commentaire>Tresse agréable en action de pêche, ne pas oublier un long bas de ligne surtout si l'eau est claire. Pas de pelote depuis un mois, donc une bonne tresse. A tester par vous même !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit corecte dans l ensemnle</point_positif>
<point_negatif>usure assè rapide si on l utilse souvant</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>a recommandé pour un usage occasionnel</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
