<liste_avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sensibilité excellente à la touche</point_positif>
<point_negatif>attention à l'alignement des anneaux à l'achat</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Très bonne canne rapport qualité prix. Je vais faire l'achat d'une seconde en réserve!<br/>Très bonne réaction à la touche, excellent amortissement lors de l'attaque de dentice ou pagre, elle évite d'avoir les hameçons ouverts! Elle supporte des leurres de 120g par 100m de fond et permet de capturer de beaux spécimens (14kg). Je l'ai conseillé à tous mes amis pécheurs au jig light, ils l'ont tous adoptée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne canne pour le madaî et jigg light (80grs)</point_positif>
<point_negatif>anneau de tête trop petit - ligatures pas top</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>bonne canne polivalente -devrait exister tout  en anneaux fudji - bon produit - bonne action pour le madaî, inchiku et jigg light (80 grs) - utilisation possible avec moulinet tournant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legereté  souplesse solidité</point_positif>
<point_negatif>pas significatif</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>canne de très bonne qualité que j'utilise sur des fonds atteignant 80m avec des leurres allant jusqu'à 100grs avec un moulinet DaiWa coastal ou exceller 4000e</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mohamed</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légere bonne sensation a la touche</point_positif>
<point_negatif>lors de l achat verifier les anneaux</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>C 'est une canne que je n'ai pas beaucoup utiliser mais j'ai fait une sortie en mer avec jiggs 75 et 100 gr. elle est légère souple et bonne sensation a la touche. c 'est n 'est peut etre pas la meilleure de sa catégorie mais c 'est une canne que je conseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa souplesse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>trés bon ratio qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanch</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Canne légère, souple - Bonne sensation des touches</point_positif>
<point_negatif>CAPERLAN pourrait proposer une canne plus courte</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Mon petit-fils "mon Pilou" (7 ans bientôt) apprécie particulièrement sa canne "Jigg light Classic 6.2 - CAPERLAN" pour la pêche aux encornets en Bateau au mouillage . Mais les Daurades se laissent aussi prendre en dérive .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souplesse et sensibilité</point_positif>
<point_negatif>montage des anneaux à surveiller à l'achat</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>Le nom de la canne jig light est peu surestimé c'est par contre une excellente canne à maidaï tres sensible pour percevoir le contact avec le cailloux accrocheur avant que ce ne soit trop tard et animer correctement le leurre.<br/>Il faut juste vérifier que tout les anneaux sont bien alignés de préférence dans le sens de la fibre du blank avant l'achat.<br/>Parfaite avec des madaïs de 45 à 80 gr peut aller jusqu'à 100 grammes en animation un peu plus lente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon comportement lors de la prise de gros poissons</point_positif>
<point_negatif>deux mois d'utilisation les soudures rouillent !!</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>c'est simplement lamentable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sensibilité scion-double fonction</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Pêche à soutenir (palangrote)très sensible et light jigging à 30-50 m de profondeur efficace (madaî et tenya ) Excellent compromis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>djamel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la sensibilité la finition le prix</point_positif>
<point_negatif>le talon trop long</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Une canne très intéressante pour le prix mais avec un talon trop long qui limite une utilisation polyvalente.<br/>Ce qui la rends trop encombrante</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
