<liste_avis>
<avis>
<auteur>bastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>le troisieme et super surtout l ete en tout cas continue a faire de bon leurre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne animation</point_positif>
<point_negatif>Un leurre est défectueux dans sa conception</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Le dernier leurre très fuselé présente une faiblesse qui le rend inutilisable: le triple à l arrière se bloque à chaque lancer sur la queue du leurre!... Résultat je l'ai jeté à la poubelle car c'est inutilisable. Donc j ai payé deux leurres au prix des 3!!!!! Et puis aller faire comprendre aux responsables que vous voulez juste échanger ce dernier contre un qui marche sans rendre les deux autres..... Impossible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Travail bien dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>Peinture leurre vert un peu fragile déjà écaillée</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>La gamme pêche continue de s'agrandir tranquillement à décathlon ca fait plaisir. Vous faites du bon boulot ne vous relâchez pas!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne nage</point_positif>
<point_negatif>manque de colorie</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>un bon produit, qui nage bien, n'a rien à envier aux grandes marques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ly</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nage bien dans l'eau fait bien son travail</point_positif>
<point_negatif>un peu trop leger</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>a déjà réussi a prendre 2 joli brochet avec^^.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix et la qualité de la nage des leurres</point_positif>
<point_negatif>peu de résultat</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>les leurre se lancent et nage très bien (en lancé ramené et en jerk) malheureusement les résultat n'ont pas été très convaincant des coloris plus courant et plus clair/flash comme le mat tiger (vert et jaune) aurait surement permis de meilleurs résultats ou un coloris truite mais plus claire voir transparent <br/>mais pour de la personnalisation se sont de bon leurres avec un prix correct</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit nage parfaite  triple de bonne quallit</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>très bon produit  plusieurs truite  de 35 cm me reste a tester sur brocher et perche a conseiller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la nage</point_positif>
<point_negatif>hameçons triples fragiles</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise depuis 2 semaines, il est agréable à utiliser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>1 SEUL POISSON A PEUT PRES EFFICACE</point_positif>
<point_negatif>TRES PEUT D ATTAQUE SUR LES LEURRES</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>le seul leurre ayant pris un poisson c est le gris et encore avec beaucoup de dificulter a faire attaquer le poisson</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FABBRI</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les details et l'aspect</point_positif>
<point_negatif>Le fil s'emmèle au 1er hameçon</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Le vendeur m'a bien conseiller</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
