<liste_avis>
<avis>
<auteur>ABDOUL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BON KIT</point_positif>
<point_negatif>tète plombé pas asser lourde</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>PETIT LEURRES BLANC ET JAUNES ON UNE QUEU TRES FRAGILE A PAR SA TOUT VA BIEN</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>diversité et qualité</point_positif>
<point_negatif>j'ai rien pris avec !!!  que des touches !!!</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Après 15 ans d'absence dans la sphère de la pêche je m'y suis replongé durant le temps des vacances dans les lacs et rivieres du Jura et Haut Jura et ce fut un immense plaisir avec ce kit et la canne (kit) Go fishing CAPERLAN FRESH WATER. Je me suis retrouvé comme un gosse.... Vivement les prochaines vacances</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix,et la quantité</point_positif>
<point_negatif>pas assez de tete plombe</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>tout dabord le twist jaune avec une tete plombé d'un autre fabricant ca ma permi davoir une touche sur un brochet de au moin 50 cm mai lamecon s'est ouvert :mister twister tete plombé 12 gramme ensuite quelque perche avec le meme leurre mais les autre leurres n'ont pas une forte attractivité malgré toute mes animation ensuite les tete plombé fourni sont trop legere ca ne tombe pas assez rapidement mais dans l'ensemble super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Une bonne diversité de leurre.</point_positif>
<point_negatif>Il y a plus de virgules  que de têtes plombées.</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Ce kit est bien pour un débutant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>descriptif clair d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>facile a utiliser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pasval</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne diversité de leures dans la boite</point_positif>
<point_negatif>boite mal conditionée pour bien séparer les leures</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Étant débutant,j'aurai aimé, en plus des bons conseils d’attache collé sur la boite, avoir des conseils d'utilisation suivant le leurre (eau clair, foncé,soleil, couvert, vitesse et type de rem-bobinage...). ou bien mettre en ligne des vidéos.œillet trop petit pour passer facilement les émerillons et autres agrafes classiques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ils sont attractifs et il y a le choix</point_positif>
<point_negatif>difficiles à maniés quand on en a jamais utilisés</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>bon produit varié je ne regrette pas mon choix, il faut juste manipulé régulièrement pour les pécheurs débutant en leure comme moi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>une grande diversité de leurre</point_positif>
<point_negatif>un leurre un peu gros</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>trés bon produit et raisonnable niveau prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>différents  type de poissons nageur</point_positif>
<point_negatif>les leurres type ver de vase</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>je n'ai pas utilisé les leures de types ver de vase que je n'ai même pas mis dans ma musette, les autres leurres nagent bien, j'ai enlevé les hamecons des cuillères pour les monter sur des leurres de type Raglou</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utillisation</point_positif>
<point_negatif>pas assez de choix au niveau leurres</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Effectivement, leurre peu attractif malgré sonx prix imbattable. Ce lot offre une manipulation simple pour commencer avec ce genre de leurres! Il faudrait par contre ajouter quelques tetes plombées</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
