<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yoann</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne glisse</point_positif>
<point_negatif>cette tresse déteint sur les doigts.</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Cette tresse déteint sur les doigts assez rapidement après 3 ou 4 utilisations, j'avais du noir plein les mains résultat lavage intégrale du moulinet obligatoire et de mes mains au passage.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>25/100=8.5kg</point_positif>
<point_negatif>déteint</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>j'ai utilisé cette tresse dans un moulinet casting et elle ne ma pas déplue pour une première tresse mis a par qu'elle déteint</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualite</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>back office *****<br/>D4 un service de grande qualité<br/>axion fd 40 impec<br/>monte sur tresse berkley</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lelut</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la tresse deteint</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>la tresse deteint resultat doigt noir et un t shirt hs  et bonjour l'etat du moulinet <br/>je vais demander le remboursement du t shirt a decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>elle ne vrille pas</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>tresse fragile une fois dans les nenuphars .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Perruques, déteint</point_negatif>
<date>04/08/2011</date>
<commentaire>Je suis plutôt mécontent de cette tresse qui perruque facilement et déteint sur les doigts. A ne pas utiliser dans un moulinet de casting, convient mieux en spinning.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>produit resistant tres peu a l'abrasion</point_positif>
<point_negatif>la tresse deteint faiblesse a l'etirement</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>ce produit est bien pour les debutant mais peu corecte pour les pecheur averti  ,de par sa faible resistance au lancer  et aux noeuds  le point le plus critique et la faiblesse au noeuds d'attache des leurres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>resistance faible, colorant qui tache les mains</point_negatif>
<date>07/06/2011</date>
<commentaire>A peine dans l'eau (le doigt mouillé suffit en fait) et toute la couleur de la tresse se retrouve sur les doigts, la résistance n'est pas trés élevées sur les sollicitations rapides, les coups sec entre autre.<br/><br/>Sinon c'est de la tresse bon marché qui peut rendre service pour des utilisation soft, sans trop tirée dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>elle detein et s'efiloche</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>dans lessenble bonne tresse default elle detein elle s'éfiloche un peut qualité elle est pas cher est solide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur tres discrete dans l'eau, petit prix</point_positif>
<point_negatif>la tresse a tendance a s'effilocher</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>En prenant soin de son matériel, on peut faire de cette tresse un produit efficace et de qualité, son prix très abordable nous oriente vers ce choix les yeux fermés. La tresse peut être amenée à s'effilocher  donc contrôler régulièrement votre matériel, enfin, rien de plus normal..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
