<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne talle .moulinet.oeillet de qualiter.</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Je suis tres content de ce lancer :3 sortie=2 brochet <br/><br/>je l'utilise avec des poissons nageurs ou des cuillers</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légereté,prix,souplesse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Pour le prix faut pas demander la lune.Elle est solide à condition comme pour beaucoup de cannes de savoir s'en servir et de garder une marge quand à l'utilisation des leurres.Personnellement pour une 30gr de puissance maxi je n'utilise pas des leurres de plus de 20gr et je n'ai jamais eu de casse.Bien traitée elle peut faire des années.Sobre mais bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexs24</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>peut etre la solidité</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>je viens d'acheter cette canne et je suis pour l'instant satisfait de mon achat, je ne l'est pas encore essayer en etang ou en rivière mais niveau légèreter elle ets pas mal apres niveau solidité je c'est pas qu'est vous en pensez?<br/><br/>Je pêche essentiellement des brochets, perches,truites et black bass</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Échanges standard</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Échanges standard de la totalité de la canne, car avec la carte fidélité (présentée lors de l'achat) je bénéficie de 2 an de garantie sur le produit.<br/>Entièrement satisfait du service.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sacha</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix \ legerter</point_positif>
<point_negatif>trop rigide</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>j'ai eu cette canne pour apprendre a pêcher au leurre et elle et super <br/>j'ai sortie quelque truite de plus de 4kg avec sans problème <br/>je le recommende vivement pour les débutent en pêche au leurre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>robustesse</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Cette canne est plutôt bien pour débuter. Elle a résisté un an. Je viens de la casser au niveau du 1er brin. Vu le prix, c'est plutôt pas mal ! <br/>Le moulinet était fatigué aussi sur la fin ! Débutants ou pêcheurs occasionnels,  foncez !  Et si ça casse; vous perdrez peu d'argent !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prise en main, légéreté</point_positif>
<point_negatif>poignée en haut du moulinet</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>poignée en haut du moulinet qui se visse elle a cassée au bout de 2 mois d utilisation mais fut très vite réparée ATTENTION a n utiliser qu'avec de très petits leurres au risque de casser l anneau de scion</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carlos</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté,rapport/prix</point_positif>
<point_negatif>trop sobre</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>je l'ai achetée pour un enfant de 8 ans pour débuter au leurres<br/>elle est assez polyvalente est offre de nombreuses possibilités<br/>très légère très maniable et très bonne lanceuse la seule raison pour laquelle je ne l'ai pas prise pour mois c'est qu'il manque du liège et de la couleur elle n'est pas belle a mon gout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Passe partout, solide</point_positif>
<point_negatif>Trois fois rien</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>J'ai pris la 240 quand j'ai repris la pèche aux leurres après 8 ans d’arrêt, j'ai pris de tout avec, brochet, sandre, Bbass, perche, et quelques louvines et seiches. Elle est juste un peu moins "tactile" que mes autres cannes spinning mais je l'utilise encore très régulièrement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légère , solide ...</point_positif>
<point_negatif>Aucun !</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>Franchement ceci est un trés bon choix quand on recherche les basses , carpes , perches et brochets en étang trés bon materiel trés satisfait !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
