<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LE PRIX et la durée de vie</point_positif>
<point_negatif>Pas de bobine suplémentaire</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Cherchant un moulin pas trop chère et débrayage, j'ai regardé directement chez Caperlan et une autre marque. Dans le environ du même prix mes M60 ont déjà fait 2 saisons l'autre marque n'a pas fini la première car je pêche en surfcasting. Rincé après chaque sortie ils tourne toujours aussi bien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Remi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>il menqueret une bobine</point_negatif>
<date>10/05/2012</date>
<commentaire>Recomender pour la peche de la daurade</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>7 roulements et bobine long cast</point_positif>
<point_negatif>r a s</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>premier essai sur une session de 4 jours , sous la pluie mes moulinets ne m'ont pas déçus . bon déroulement du fil sur la bobine au lancer , j'en suis très content . a recommander . Tour de manivelle bien .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>frein ,lancer</point_positif>
<point_negatif>la patte un peu large pour les cannes fines (fox)</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>deuxième saison et pas déçus pour l'instant,je le conseil aux pécheurs réguliers.évidement ce n'est pas le confort d'autre marque (beaucoup) plus chère mais il faut savoir ce que l'on veut...bon produit fiable 4/5 car la perfection n'existe pas...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, capacité, Débrayable</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>Un moulinet que je recommande aux débutent mais aussi aux plus confirmé. Avec un rapport qualité/prix au top. Ce moulinet permet d'avoir une bonne contenance de fils, les lancés son bon, le fil se déroule impeccablement. Je les utilise régulièrement depuis 2 ans par tous les temps et je n'ai jamais eu de problèmes avec. Ma plus belle prise (19 kg) a été faite avec ce moulin ;-)...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>greg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>rien a dire pour le prix il est nikel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERIC/Spatz</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excelent matos</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/09/2011</date>
<commentaire>trés bon matos sorti plusieurs carpes sans probléme debrayage nickel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pour cela il aurait été bien que je m'en serve.</point_positif>
<point_negatif>La fragilité de la clavette qui tient la manivelle</point_negatif>
<date>04/08/2011</date>
<commentaire>Acheté le vendredi 29 juillet 2011, j'ai voulu m'en servir le dimanche 31, au premier coup de manivelle, cette dernière me reste dans les mains, le constat est que la clavette n'est plus là!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>pas de 2éme bobine,frein manquant de progressivité</point_negatif>
<date>10/07/2011</date>
<commentaire>Bon moulinet ,utilisé en mer pour le surfcasting.Permet de long lancer! Debrayable ,qui apporte un certain confort. A quand une version plus adapté mer ? avec un frein plus progressif et une bobine plus adapté pour du0.25(contenance réduite) 645m de 0.25 c'est un peu trop ! sinon un top pas cher.Pour le silure /carpe et surfcast  . <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gregoire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/06/2011</date>
<commentaire>je peche avec celui-ci depuis 10 ans et jamais deçu</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
