<liste_avis>
<avis>
<auteur>willy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>c'est vraiment le fil que je chercher depui longtemps ils et vraiment  très solide et le mon concept est vraiment une idée très utile pour la nuit "Willy du 60"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leclere</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>visibilité de nuit</point_positif>
<point_negatif>fil trop fragile</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>2 départ 2 casse sur des carpes de petite taille .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>résistance des noeux, solidité</point_positif>
<point_negatif>déroulage et peu visible la nuit</point_negatif>
<date>16/02/2012</date>
<commentaire>Au vue des autres avis j'ai du acheté ce produit avec un défaut car franchement à part le moulinet qui ressort bien le reste du fil ne se voit quasiment pas et plus du tout à quelques centimètres après la canne. Lors des lancers je trouve que le fils se déroule mal et vrille rapidement. Le moon concept est un concept que je trouve innovant mais peu etre de maturité, je le garde sous le bras en attendant de voir son évolution.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adélaïde</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>permet de voir la direction de son fil</point_positif>
<point_negatif>s'arrête au 30mm</point_negatif>
<date>10/03/2011</date>
<commentaire>ce fil est pratique pour la pêche de nuit et utile pour voir sa direction lors d'un combat,résiste aux noeuds et à l'abrasion lors des rushs. Mais il ne doit en aucun cas être plus visible dans l'eau car si nous le voyons bien à l'extérieur il ne faut pas que ces cyprinidés eux le voient. Le seul bémol il n'y a pas de diamètre en dessous de 30mm</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anonyme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistant,moon concept</point_positif>
<point_negatif>je cherche encore</point_negatif>
<date>26/12/2010</date>
<commentaire>excellent fil qui rempli la plupart de mes moulinets. le risque de casse est limité et le revêtement du fil permet de meilleurs lancers</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jonathan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il a une grand résistance au noeu</point_positif>
<point_negatif>R A S</point_negatif>
<date>25/07/2010</date>
<commentaire>un fil très performant et polyvalent  un excellent produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>visibilité nocturne, couleur</point_positif>
<point_negatif>visibilité nocturne sur une trop courte distance!!</point_negatif>
<date>20/07/2010</date>
<commentaire>bon produit dans l'ensemble , concept de visibilitée nocturne original, belle couleur.<br/>Par contre aucun intéré pour la pêche de nuit, car on ne peut suivre la ligne à trés courte distance, dommage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le moon concept</point_positif>
<point_negatif>Trop visible le jour, trop elastique</point_negatif>
<date>19/07/2010</date>
<commentaire>Très pratique en usage nocturne, l'utilisation de jour est plus problématique. Il faut le coupler avec une tête de ligne suffisamment longue. Ce fil est solide au niveau des noeuds mais son elasticité est très génante dans les zones emcombrées..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carpman</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne résistance et bonne visibilité</point_positif>
<point_negatif>diamètre de fil trop gros 30 centièmes minimum</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>faire le fil en 28 centième cela serai excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien pour pecher la nuit</point_positif>
<point_negatif>se voit mal la journée</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>il faudrait trouver une autre couleur pour la journée</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
