<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Distance de lancer, glisse, solidité.</point_positif>
<point_negatif>Raccord nanofil/leurre</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>Comme la tresse, ce fil à des avantages et des inconvénients. <br/>Je pense qu'un bas de ligne en fluorocarbonne est obligatoire car  une liaison directe nanofil/leurre est presque impossible, alors qu'un simple raccord sur fluoro tient parfaitement. Sinon, je recommande de retirer régulièrement les derniers mètres qui s'usent rapidement en s’effilochant. un autre avantage que je donne à ce fil, c'est qu'il n'accroche pas les feuilles et les débris flottants à la surface comme le fait une tresse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>finesse,supporte un poid beaucoup plus elever</point_positif>
<point_negatif>il n'y en a pas</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce fil depuis sa sortie dans le commerce et je n'ai jamais rien vu de si performant.Si on ne sait pas faire des noeds c'est sure que ca ne tient pas.Si ca vrille trop,peut-etre trop de fil sur la bobine?Il existe en plusieurs couleurs et en plus de diametres,j'utilise du 0,24 pour le spinning.Et on peut acheter des bobines jusqu'a 1800 m maximum.Pas chez Decathlon,mais avec un peu de chance ils vont proposer la gamme complete un jour.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistance, glisse au lancer, sensible à la touche</point_positif>
<point_negatif>serait mieux en jaune fluo</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Pour la pêche au mort manié ou aux leurres souples:<br/>Mieux qu'une tresse car le nano a un rapport diamètre/résistance en kg bien mieux.<br/>Aucune abrasion constatée comme avec la tresse, ou sinon tellement insignifiante que je ne m'en suis pas rendu compte.<br/>Et le lancer ! super.<br/>Pour les touches, il est très sensible comme avec la "Fireline Jaune" ou la "Whiplash Blaze Orange".<br/>Par contre, à certaines heures sa couleur blanche se voit mal.<br/>Et pour le prix, vous êtes moins cher que vos concurre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la solidite</point_positif>
<point_negatif>vrille trop</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>dificile a couper au bord de riviere</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>diametre</point_positif>
<point_negatif>le fil ne reste pas rond et s'efiloche</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>vue le prix le produit devrait ètre stable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistant et fin</point_positif>
<point_negatif>Cher</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Ce serai bien des bobines de 250-300 m</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>une bonne glisse, une resistance correct</point_positif>
<point_negatif>courte durée dans le temps</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire><br/>Bonjour,<br/>comme dit plus haut content à la base mais déçu dans la durée, avec une usure prématurée et donc une résistance faible dans le temps.<br/>Pour ce fil j'ai utilisé une canne Ultimate armageddon 7.0 qui ne peut etre mise en cause dans cette usure prématuré. <br/>Une mauvaise série possible ou encore certaines eaux saumâtres ou j’ai pu l'utilisé (avec un rinçage après chaque sortie du matériels)  <br/>CDLT <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas de mémoire, résistance à l'abrasion, très fine</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>une tresse de très bonne facture pour un prix plus que raisonnable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clement</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très fine et résistante</point_positif>
<point_negatif>Difficile de faire les noeuds</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Peut aussi etre utilisé comme fil pour le montage de mouches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bouyaka</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistance, sensibilité, distance de lancé</point_positif>
<point_negatif>attention à l'abrasion</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Tout comme de nombreux utilisateurs, j'ai commencé par faire mes propre noeuds par habitude en perdant bêtement 2 leurres, or, ce fil glisse tellement qu'il faut ouvrir le livret à même la bobine et apprendre les noeuds correspondants, depuis aucun problèmes, attention de tout même d'utiliser un bas de ligne résistant au coup de dent, même une petite truite énervé peux sectionner le fil, sans parler des brochets ...<br/>Fil high tech, déroutant, révolutionnaire...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
