<liste_avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctionne bien  prix attractif</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>bonne ondulante, j'aurais bien aimé qu'elle soit produite en taille <br/>N°0 et 00( un modèle en 8 g et un en 5 g)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bonne nage</point_positif>
<point_negatif>la queue rouge s'enleve</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>elle marche tres bien pour le brochet  mais la queue rouge c 'est enlever</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix bas, poids assez élevé, ondule correctement</point_positif>
<point_negatif>Fragilité de la peinture, rouille, hameçon fragile</point_negatif>
<date>05/05/2012</date>
<commentaire>Malgré ses défauts pour son prix cette cuiller offre une prestation correcte. Au bout de quelques utilisations  (en eau douce) elle rouille déjà et ce type d'hameçons est connu pour être peu solide, le prix aide à pardonner mais tout de même ça fait moyen qu'elle rouille si vite... Se lance plutôt bien.<br/>Pour l'instant je n'ai encore rien pris avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle imite bien les poisson blesse</point_positif>
<point_negatif>elle perd sa couleur</point_negatif>
<date>31/10/2011</date>
<commentaire>elle imite bien les poisson blesse mes perd sa couleur sur les bord j'ai fais un brochet de 70 cm est la cuiellere n'est pas tordu mais elle a perdu de la couleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clem</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Perd sa couleur</point_negatif>
<date>13/06/2011</date>
<commentaire>Une semaine de pêche sans pêcher activement avec cette cuillère et celle ci a gagné un aller simple dans la poubelle. Le vernis s'en va presque instantanément et nous laisse un sentiment d'arnaque. de plus c'est un produit classé dans la rubrique mer donc mériterait d’être plus résistant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Se voit très bien en eaux troubles</point_positif>
<point_negatif>A tendance à trop remonter en surface</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Dans l'ensemble très efficace pour la pêche du petit bar en mer, je l'ai essayé aussi en eau douce elle donne de bons résultats pour la pêche du brochet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>action, distance de lancer</point_positif>
<point_negatif>émerillon de tête peu discret</point_negatif>
<date>01/11/2010</date>
<commentaire>Supporte toutes les animations, donne le meilleure d'elle même associée à une canne d'action raide et une utilisation de type mort manié planante. Les brochets d'octobre ont apprécié.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>se lance bien</point_positif>
<point_negatif>peinture s'en va et oxydation</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>la cuiller s'oxyde rapidement et la peinture ne résiste pas bien longtemps. pour un produit classé dans le rayon mer, c'est pas terrible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne nage</point_positif>
<point_negatif>rouille très vite</point_negatif>
<date>04/10/2010</date>
<commentaire>a déconseiller ! je vais essayer de me la faire rembourser !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ondulation,couleur</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>14/02/2010</date>
<commentaire>elle imite bien les reflets argentés des ablettes,des gardons et <br/>elle se lance assez loin.très efficace pour le brochet et le <br/>sandre</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
