<liste_avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très robuste , mécanisme satisfaisant , frein ok</point_positif>
<point_negatif>contenance un peu limitée en gros diamètre</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>J'en ai acheté 3 pour mon premier départ au Gabon en 2008 car je n'avais pas beaucoup de moyens et je n'ai pas été décu. Contrairement à certains avis , il est tout à fait utilisable pour lancer des leurres et particulièrement des gros (175g pour mon plus gros plug), à condition d'avoir de bons bras car en effet 860g c'est lourd. Il est doté d'un bon frein qui bien réglé, permet d'affronter de très beaux poissons comme les tarpons du Gabon meme si il m'est arrivé de me retrouver en fin de bobine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>henri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Excellent</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Rien à dire niveau rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La puissance de son frein</point_positif>
<point_negatif>son poids</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Très bon moulinet pour commencer la pêche du silure en rivière a un prix abordable pour la qualité de ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lionel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excelent moulinet  niveau travail pour grospoisson</point_positif>
<point_negatif>rien ma decu</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>mon experience je trouve se produit excelent pour la peche que je pratique pour moi aucune amelioration a apporter sur ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, qualité,capable de brider des gros spécimens</point_positif>
<point_negatif>AUCUN pour ce prix là</point_negatif>
<date>12/02/2011</date>
<commentaire>Un grand classique c'est LE moulinet de référence pour la pêche du silure à la bouée il n'y a qu'a voir sur les forums ! Le frein est exceptionnel, les 2 bobines fournies sont toutes en aluminium, la tresse est compatible avec le moulinet.<br/>Ce moulinet serait aussi utilisé pour la bonite en mer.<br/>Par contre attention ce moulinet est lourd et ne conviendra pas pour une pêche au leurre au lancer, il faudra se rabattre sur un modèle plus léger mais si c'est lourd c'est du costaud !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
