<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>palmes, coutures des chambres, assise</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Une dizaine de sortie dont 3 crevaisons toujours sur le même flotteur au niveau de la couture de la chambre, les palmes cassées à la 2eme sortie, et comme signalé dans un avis précédent, un problème d'assise qui se résout en ne gonflant que très peu le dossier. Sinon, vraiment super , les sorties pêches n'ont plus rien à voir avec la pêche du bord.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>un float avec un tres bon rapport qualité prix...seul probleme a la premiere sortie un boudin qui se degonfle et je n'arrive pas a savoir d'ou...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nico</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>siège gonflable</point_positif>
<point_negatif>dossier du siege trop proche du bord</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Float tube de bonne qualité bien que certaines coutures laissent à désirer (notamment au niveau de la barre..) Pour le problème de l'assise, c'est le dossier qui est trop épais et trop proche du bord... Je conseille de ne pas gonfler le dossier pour être vraiment à l'aise... De plus ça fait une grande poche supplémentaire si on enlève la chambre à air. <br/>Sans ça, bon produit, à voir s'il dure dans le temps...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, look, complet</point_positif>
<point_negatif>palmes ,assises</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>produit pas cher vendu avec tout ses accessoires par contre palmes avec les brides qui ne tiennent pas et mauvaise assise quand on gonfle trop le siége</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>max</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prise au vent</point_positif>
<point_negatif>palmes, assise</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>je suis franchement déçu par les palmes qui ont cassé des la première utilisation, ceci est inacceptable pour le prix, et l'assise est vraiment nulle, certes le fait que l'assise soit gonflable maintient haut sur l'eau mais au bout de à peine une heure ça fait mal aux fesses et on avance sans cesse presque jusqu’à finir à l'eau , je ne conseille pas ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>albert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>forme en v,assis bien au dessus de l' eau</point_positif>
<point_negatif>brides des palmes</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>n étant pas un grand adepte du float en général ,j ai pas mis longtemps a saisir toutes les subtilitées avec ce float tube et pour le prix affiché ,on se mouillepas non plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>redelsperger</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort , leger , stable , et tres maniable</point_positif>
<point_negatif>palme fragile</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>acheté hier et première sortie aujourd'hui, j'avais jamais fait de float et en 30mn, j'ai réussi à bien m'en servir. Seul petit truc en sortant de l'eau, j'ai vu que une de mes palmes était cassée et que derrière le dossier il y avait 2 trous et que l'eau rentre par là sinon très bon produit.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
