<liste_avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>canne,poid solidité de la soie</point_positif>
<point_negatif>mouches</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>je trouve cette ensemble très bien pour débuter par contre , les mouches ne sont pas terrible c'est le seul point négatif selon moi ... CEPENDANT J'AI UNE QUESTION : avez-vous une astuce  pour bien ranger la canne , je m'explique, quand j'attaque mes brins et ma mouche et que je peche ... maintenant pour la ranger comment je fais? SUIS-JE OBLIGER DE COUPER LE FIL ET ENLEVER LA MOUCHE ?? merci de me repondre au plus vite svp</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gauthier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>canne très bien pour le fouet</point_positif>
<point_negatif>qualité des mouches</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>avec cette super canne j'ai pue pecher une magnifique truite de 45cm donc je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La canne,la légerté,la polyvalence...</point_positif>
<point_negatif>Le ramasse soie</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Je l'adore elle me sert a tout pêché                   "carpe,brochet,truite,chevaisne..." Très bon fouettage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>toutte la canne et le materiel</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>superbe canne jai 14 ans attaper une truite de 45 cm une perche de 30 et 3 brochet d'un metre pas avec c'est  mouches a par la truite mais c'est le top pour commencer parcontre j'entend dire que vous trouver les mouche pas top essayer la graisse mucilin vous verer c'est le top sa  la fait mieux flotter et c'est le top</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la canne est excellente</point_positif>
<point_negatif>le moulinet plastique</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>un prix de 60E avec le moulinets de la canne à 85E et vous avez un exellent produit. Je n'aurais pas changer si le moulinet n'avait pas cassé et si c'était celui de la canne à 84E.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>le poids de la canne et son action.</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Franchement y'a pas à hésiter 1000 ans : pour débuter sans savoir si on va adorer la pêche à la mouche ou pas, c'est ça qu'il faut.<br/>Et si vous devenez un dingue du "fouet", c'est une canne facile à refourguer à un autre débutant ! <br/>Je recommande cette canne, c'est une bonne affaire, idéal pour débuter mais ça ne vaut pas plus que son prix ! Elle est lourde et molle, et dès qu'on essaie une canne un peu mieux on a du mal à se remettre à la décathlon !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gauthier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne canne résistante bonne qualité de soie</point_positif>
<point_negatif>qualité des mouches elle s'abime très vite!!!</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>super canne j'aieu une belle truite de 45cm mais pas avec les mouche vendu elle sont pas asser résistante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ensemble complet prêt à servir</point_positif>
<point_negatif>Qualitée des mouches</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Depuis un moment je penser me mettre à la palm mais comme tout débutant le prix fait peur surtout quand on ne sait pas quoi acheter<br/>Ici tout y est, et surtout bien dimensionné, avec de bonne base de matériel pour débuter<br/>pour ce qui est de la qualité du matériel c'est du costaud car je peut vous dire que je ne la ménage pas, plus souvant accrocher dans les arbres que sur l'eau, faut bien récupérer ça mouche .. en tirant<br/>dés le 2éme jour une chevesne de 40cm<br/>Ne pas hésiter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathias</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Je ne sais pas</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour donc j'ai acheter cette canne, et je la recoit demain, et j'ai lu un avis qui disait " la soie ne flotte pas" Vrai? il y a-t-il un moyen pour la faire flotter?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>une canne legère ,robuste</point_positif>
<point_negatif>une soi un peu trop "courte"</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>un bon produit dans l'ensemble .Une canne très bonne ,rapport qualité /prix ,de bonne mouches mais une soie un peu juste .ne pas s'attendre a faire des lancé de plus de 10 mètres précis ..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
