<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son utilité, sa fonction et son design</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>pince qui répond aux exigences des pêcheurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tom</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prise en main + coupe tresse</point_positif>
<point_negatif>coupe tresse pas super efficace</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Malgré un échange en magasin après une défaillance du premier exemplaire (cassé la pince au premier essai sur l'emballage...) , ce dégorgeoir est un bon produit avec une bonne prise en main même mains mouillées.<br/>Le coupe tresse est pas très efficace même sur des tresses standards, il faut s'y reprendre a plusieurs fois pour faire une coupe franche. Sinon j'aime beaucoup la taille (raison de mon achat) et la dragonne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joffrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>partie ciseau dentelée précise</point_positif>
<point_negatif>prise en main pour deblocage</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>le revévetements au niveau des frotements  des ciseau a tendance a partir rapidement l'affutage reste impossible donc durée de vie limitée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peut etre attacher au poigné,pratique</point_positif>
<point_negatif>Difficile la première ouverture</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Il y est fourni une attache pour accrocher la pince au poignet,bien utile sur les moyen et gros poisson plus dur sur les petit poisson, il n'est pas indiqué qu'il faut pouser vers l'intérieur et bougé sur le coté pour pouvoir l'ouvrir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grip de la pince, longueur de pince tranchant</point_positif>
<point_negatif>impossible a ouvrir lors du premier essai</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>Il serait judicieux de faire un dessin explicatif au dos de l'emballage pour expliquer le mode d'ouverture de la pince. Malrgrès mon expérience de pecheur, j'ai du relaché 1 poisson avec 1 de mes hamecons dans la gueule car je n'ai jamais réussi à ouvrir ma pince lors de mon premier essai au bord de l'eau. une fois le systeme de blocage déjoué, cette pince est un bel outil pour le pecheur et ce malgrès une pointe un peu grosse à mon gout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon pour les poissons de tailles moyennes</point_positif>
<point_negatif>pas simple avec les petits poissons</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>devrait satisfaire les pecheurs de truite</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
