<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jeremy le cousin de maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sensibilité</point_positif>
<point_negatif>SOUPLESSE</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>La canne tord facilement seulement sur du gardon de 15 cm !!<br/>Mais je prend du plaisir a l'utiliser<br/>Tres bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>canne assez bien équilibré , de bonne qualitée</point_positif>
<point_negatif>l'élastique de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>le carpiste 67</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>trop lourd pas asser solide</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>canne tres lourd trop fragile je lai casser en etang avec un poisson de 11kilos avec elastique de 1.8 et fils de 2.9kilos<br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/>mieu vaux acheter une canne autour des 300ero come la brownig sniper pro carp<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne canne pour débuter</point_positif>
<point_negatif>trop lourd et pas de kit supplémentaire en vente</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>satisfait de l'achat,je débute à l'emmanchement donc pour moi suffisant,j'ai tout de suite changé l'élastique avec un de 1,8 sur 3 brin pour la carpe et j'ai sorti une carpe de 3 kg.Juste dommage qui est pas de kit en vente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne qualité des éléments</point_positif>
<point_negatif>scion devrait s'emboiter avant</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>A conseiller à pecheur désireux de faire une affaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>finition , prix</point_positif>
<point_negatif>bouchons, scion un poil trop souple</point_negatif>
<date>08/06/2012</date>
<commentaire>je l'ai acheté il y a un mois, et j'en suis très satisfait. C'est sur qu'elle fait son poids, mais ça reste quand même raisonnable, et puis vu le prix ça convient très bien ! Ensuite je trouve que la finition est plutôt bien, les emboitement bien fait. Seul bémol, les bouchons qui s’enlèvent facilement, mais ce n'est qu'un détail. Déjà de belle tanches prises avec, reste plus qu'a essayer les carpes pour la tester.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brandon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas cher / qualité</point_positif>
<point_negatif>trop flexible , lourd, elastique à changé</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>je l'ai acheté pour debuter la peche à l'emmenchement pour moi elle est pas mal. Gros poisson de sortie avec. Mais le probléme et sont poid trés important dés que on prend les 9m50 dans les main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité, longeur...</point_positif>
<point_negatif>un peut trop flexible en bout</point_negatif>
<date>31/12/2011</date>
<commentaire>1 saison de peche sans soucis, effectivement elle fait son poids, il y a moins lourd mais faut peut etre payer le prix pour ca !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je cherche</point_positif>
<point_negatif>poids,fragile</point_negatif>
<date>22/10/2011</date>
<commentaire>plus d'un kilo c'est de la folie au bout de 30min de peche, en plus ce kg n'est pas équilibré sur la canne mais donne l'impression d'etre desaxé sur l'avant donc  la canne est une nouille tres molle. j'ai péché avec celle d'un ami pendant 20 min et j'ai vraiment eu horreur. mieux vaut attendre d'avoir un plus grand budget et de pecher avec une canne agréable et supportable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, Solidité</point_positif>
<point_negatif>Lourde, scion</point_negatif>
<date>19/10/2011</date>
<commentaire>Canne a peche un peu lourde quand on met les 9.5 m, et le scion est un peu trop souple, mais a ce prix la on oublie ses petits défauts.<br/>Réussi des bonnes parties de peche avec en sortant de beaux poissons</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
