<liste_avis>
<avis>
<auteur>tortu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bonne sensation</point_positif>
<point_negatif>montage élastique pourit</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>je suis tres content de cette achat  pour une première partie de peche avec ,juste l'élastique qui a cassé au premier départ 5mn de combat  avec la carpe mais pour le prix sa va  !!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romeo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidité du changement de canne en magasin</point_positif>
<point_negatif>elastique qui a du mal a "s'etendre"</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>la canne est tres bien mais peut etre un peu lourde et l'elastique a du mal a s'etendre par example hier j'ai sortit deux grosse brème de 30 cm pour 1.2 kg et il n'y a eu que la canne qui a travailler l'elastique n'est pas sortit ... :( mais je la conseille vrement a condition de racheter un elastique plus performent :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapidité du 1er échange</point_positif>
<point_negatif>canne acheté le 27/04/12 ramené le jour même</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>canne ramenée le jour même de l'achat le dernier sillon se deboitait completement canne échangée mais à la premiére utilisation le 01/05/12 premiére grosse touche elastique cassé direct vraiment deçu dommage. Espérant recevoir un élastique plus solide pour le remplacement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jason</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>longueur et prix</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>première sortie très concluante suite aux avis données j'ai remplacer l’élastique de suite la canne réagit très bien ferrage facile sortie de beau poisons 3 carpe de 2 a 3 kg la canne reagit bien très bon compromis espérons quel dura dans le temp</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xav</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Longueur</point_positif>
<point_negatif>L'elastique</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>Premier poisson de 500g mis au sec premiere grosse touche lelastique a peter directement<br/>Bonne canne mais a modifier pour mettre une elastique plus grosse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>réactive</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>28/07/2011</date>
<commentaire>à la 4eme utilisation, un bruit de frottement, pour qq instants après une casse sur le 3eme élément. Dommage car utilisation très facile et passe partout de cette canne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la résistance à l'élastique est exelente</point_positif>
<point_negatif>un peu fragile</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>un peu lourde qu'en même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacky</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>elastique incorporé</point_positif>
<point_negatif>fragile, 2eme bout cassé lors de ma 2eme sortie</point_negatif>
<date>12/06/2011</date>
<commentaire>par contre, tres bonne réaction du SAV.: Malgré le fait que j'avais perdu mon ticket de caisse, ils m'ont permis de l'échanger sans discuter. J'ai changer de modele pour une canne plus légère (mais plus chère), et ils m'ont offert un scion suplémentaire avec élastique; cette dernière n'en possédant pas. Encore MERCI !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MICHEL</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>robuste et montage elastique</point_positif>
<point_negatif>scion fragille</point_negatif>
<date>08/06/2011</date>
<commentaire>a la 1er utilisation j'ai du repartir le scion a cassé au debalage renplacer sen pb et maintenant je prends soin de la manipuler a l'abri du vent et avec tendresse c'est une bone canne pour debuter en enmenchement et l'elastique monter avec la canne est super.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne flexibilité</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>25/04/2011</date>
<commentaire>quand le dernier brun à été emboité il s' est immédiatement fissuré sous le poids de la canne !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
