<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Nombreuses fonctionnalités</point_positif>
<point_negatif>RAS pour le moment, mais sera-t-il solide ?</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise pour autre chose que pour la pêche (si ça peut vous donner des idées pour une nouvelle gamme de produits) : transport à moto de 2 saxophones. C'est le seul sac du commerce que j'ai trouvé assez grand pour tout porter. A voir donc s'il sera résistant (22 kg chargé).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seillier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort d utilisation, rigidite, solidite</point_positif>
<point_negatif>pas assez détectable la nuit</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>pour ma part c un sac de randonné, pour une utilisation pêche, il manque juste des boites rigides en plastique dans chaque poche avec des compartiments. et un compartiment amovible dans le sac même. car pour retrouver quelque chose dans le font du sac! pas simple. sinon très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>capacite solidiite et le prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>excellent sac de transport pour la peche avec nombreux rangements et une tres bonne solidite!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sofiane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sac solide, confortable, fermetures solides</point_positif>
<point_negatif>Rien a signaler</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>tres satisfait de ce sac<br/>J'y met mes détecteurs et swinger dans la poche renforcée<br/>Mon gros oreiller, mon alimentation, petit matériel de Peche et des vêtements ainsi que le nécessaire a la cuisson(réchaud,gamelle...)<br/>Pas la peine d aller voir les grandes marques de Peche qui proposent des sac du meme volume mais a un budget deux fois supérieur <br/>Faites confiance a décathlon pour ce sac<br/>Aucun regret quand à cet achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André Eloi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne protection des accessoires,grande contenance</point_positif>
<point_negatif>Plus de petites poches serait mieux</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Pas trop salissant,confortable et solide,très protecteur des accessoires fragiles ou sensibles,ayant une grande contenance,bonne résistance à l'humidité.<br/>Seul regret : manque un peu de poches plus petites et surtout de moyens de fermetures sécurisées pour les longs trajets dans un transport en commun.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beaucoup de rangement , resistant et renforcé , ..</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>je m'en sert souvent pour partir pecher la carpe un week-end, de ce faite je le remplie un max de matos , ( duvet , boite de rangement , bouillet , appareil photo , lampes ect .... ) aucun probleme malgré la surcharge le sac endure bien .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Presque trop grand, on peut vraiment tout emporter</point_positif>
<point_negatif>Toile fine. Fermetures plastique fragiles.</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>A l'usage j'ai un peu peur que le fond du sac finisse par ceder car la toile est vraiment fine, on verra...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beaucoup de place</point_positif>
<point_negatif>rien ma déçus impécable</point_negatif>
<date>15/05/2010</date>
<commentaire>sac trés utile beaucoup de rangement vraiment un bon produit pour un rangemen de rod pod la malette détecteur et la malette écureuille ,tante et les bouillette,amorces je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GUILLAUME</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, volume, design, pratique.</point_positif>
<point_negatif>RAS.....</point_negatif>
<date>29/04/2010</date>
<commentaire>Que du bonheur...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rangement de dingue</point_positif>
<point_negatif>bah du coup on en met plein et c'est lourd...</point_negatif>
<date>17/04/2010</date>
<commentaire>géniale, allez y sans réserve,  des poches spacieuses de partout</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
