<liste_avis>
<avis>
<auteur>charlie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est grand</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>je suis très content de se produit je l' utilise depuis 2 ans mais un nouveau est sortie et a l' intérieur il as une table</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steven</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ce sac n'a aucuns points négatifs</point_positif>
<point_negatif>Rien ne m'a decu sur ce sac</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Salut amis pecheurs de la carpe ! Je vous conseille ce sac il est vraiment excellent ! Cela va faire plus de deux ans que j'utilise ce sac a peu prés tout les week-end pour la carpe , je m'en sert pour ranger mes boites de bouillettes mes lignes mes bipeurs et tout le materiel nécessaire pour la carpe. il est trés solide et peu lourd ! Ne vous prenez pas la tete si vous voulez un sac de super qualitée pour un prix vraiement mini prenez ce sac il est niquel vous pourrez tout ranger ! BONNE PECHE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon sac mieux que le concurent prowess</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>tres solide j' ai deux sacs 1 pour les bouillette et l'autre pour le bateau amorceur anatec je prévoit den acheter un 3éme pour remplacé m'on prowess qui ce déchire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>regis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le volume et les poches</point_positif>
<point_negatif>le fond souple</point_negatif>
<date>18/06/2011</date>
<commentaire>Bon produit, il suffit seulement de mettre un fond type plastique pour le rigidifié, rien à redire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande capaciter de rangement bien etudier</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/06/2011</date>
<commentaire>superbe sac je range meme ma tablette a pied reglabe dedans vraiment content de mon achat et du prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, solide</point_positif>
<point_negatif>manque des rembourrages au niveau des poches</point_negatif>
<date>05/06/2011</date>
<commentaire>Un bon sac à un prix très bas, solide mais à qui il manquerait des rembourrages au niveau des poches pour les objets fragiles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les rengement son bien</point_positif>
<point_negatif>serai mieu en 100l</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>sac robuste et asser solide bonne caliter prix!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les pochettes bien pensees , la place</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>rapport qualite / prix exellent , ideal pour le rangement ! maintenant a voir dans le temp la resistance !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grand et différentes parties</point_positif>
<point_negatif>rien du tout</point_negatif>
<date>06/07/2010</date>
<commentaire>aucun commentaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>spacieux, abordable</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/05/2010</date>
<commentaire>Bien pratique ce sac. La poche principale est très vaste et peu contenir beaucoup de matériel. 3 poches extérieures supplémentaires sur les côtés, 1 poche intérieure ainsi que des sangles qui permettent de fixer une boite à l'intérieur afin d'éviter qu'elle se ballade. A noter que le fond n'est pas rigide, ce qui n'est pas forcément un inconvénient. L'ensemble est de bonne qualité et semble solide. Pour ce prix, difficile de faire mieux.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
