<liste_avis>
<avis>
<auteur>Coco</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger ,pratique</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Super tout ce qu'il me fallait. Tout mes leurres y sont, les poche sur les côté bien pratique pour les bas de ligne ,le portable ... Juste ce qu'il faut en taille et asser léger pour le mettre en bandoulière pdt 1 journée . Le prix est tout à fait correct ! Vraiment génial <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grande surface de rangement</point_positif>
<point_negatif>Poids</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Sacoche très pratique pour aller pêcher le carnassier surtout lorsqu'on a beaucoup de leurres à ranger et des pochettes de leurres souples (poche du haut très spacieuse). Le poids est déjà alléger mais je suis sur que caperlan peut faire mieux et proposer une produit ultra light.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne dimension, nombreuses boites de rangement</point_positif>
<point_negatif>L'interieur des boites</point_negatif>
<date>10/12/2011</date>
<commentaire>Sacoches trés pratique, dommages que l'interieur des boites ne soit modulables que dans un même sens.Si vous possédez des leurres de plus de 18 cm vous ne pouvez pas les mettre dans les boites, à moins de casser quelques séparations. Pas de possibilite de trouver des boites de même dimension (27,5 x18,5 x 4)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grande capacité de rangement</point_positif>
<point_negatif>???</point_negatif>
<date>27/02/2011</date>
<commentaire>Rapport qualité/prix excellent.<br/>Beaucoup de rangement.<br/>Les poches sur les côtés sont très bien pour ranger les nylons et tresses.<br/>Poignées de transport solides.<br/>Je recommande grandement cette sacoche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau et pratique . ideal pour la peche a la carpe</point_positif>
<point_negatif>il ny a pas de porte canne</point_negatif>
<date>16/02/2011</date>
<commentaire>je me suis dit qu'il me faller une sacoche pour la peche a la carpe,je suis aller sur internet et j'ai hu un coup de coeur je me suis rensennier et je l'ai acheter mais je suis dessus qu'il n'est pas de porte canne .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michele</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les rangements</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>la personne a qui ont la offert ete super contente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rangement pratique</point_positif>
<point_negatif>boites ne pevent être vidées de toutes  cloisons</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>les boites GM devaient être de taille double de celle des petites saccoches ce qui permettrait de passer de l'une à lautre sans problème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>spacieuse</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>30/01/2011</date>
<commentaire>belle sacoche spacieuse pour ranger une multitude de leurres, mais difficile de pecher en la gardant en bandouliere, il faudrait pouvoir la transporter comme un sac à dos. L'equivalent dans les grandes marque, il faut compter 90€, donc super rapport qualite prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>babé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>boites modulables, ouverture sur l'avant</point_positif>
<point_negatif>rien trouvé</point_negatif>
<date>12/01/2011</date>
<commentaire>je m'en sers pour ranger des perles et tout le nécessaire, c'est super, les poches pour les pinces, la grande poche avant pour les patrons, et les casiers vont aussi bien pour des supports polystyrène (jusqu'à 2.5cm d'épaisseur) que pour des lots de perles. a recommander a toutes les perleuses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les compartiment pour les leurres</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatifs</point_negatif>
<date>07/12/2010</date>
<commentaire>fonctionelle et tres pratique grace à sa bandouliere ,facile à porter</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
