<liste_avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, solide, pratique, efficace</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Je serais caperlan et decathlon, je proposerai ce sac aussi pour les pecheurs à carpe, je l'ai depuis 3 ans en coloris vert et noir et il est parfait pour ranger tout mon matériel a carpe je me sers que d'une boite pour mes plombs, hamecon ... accesoire de ligne quoi et le reste de la place pour ranger mes detecteurs, hanger etc... j'en suis fan et c'est le moins chere du marché!<br/>Le modele en verts et noirs est-il definitivement retiré du marché? car même la couleur c'est important</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ses 3 boites de rangement très bien conçues.</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>sa poche avant peut prendre  2 moulinets casting (non négligeable pour moi) + diverses choses, la pochette transparente est très pratique pour les ciseaux,bobines de fils,bas de lignes etc...<br/>je m'en sert pour la peche aux leurres et j'en suis très satisfait. <br/>agréable a porter pour moi c'est 1 très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>la durée de vie des Zip (pèche en mer)</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>Je possède depuis 3 ans l'ancien modèle Géologic et j'ai pu apprécier son coté pratique avec ses poches extérieures, son volume de rangement (globalement suffisant) , la solidité des tissus et coutures. Le gros pb est la résistance des curseurs des  zip à la corrosion marine ! Malgré une application de WD40 après chaque sortie, aujourdh'ui 3 des 4 curseurs sont HS, et la sacoche par ailleurs en bon état est bonne pour la poubelle ! A quand des fermetures par velcro ? <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>tres pratique pour ranger et tranceporter des leurre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>taille idéale pour la peche et ses rangements</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/03/2012</date>
<commentaire>ideale pour la peche ,je ne me sers pas des boites plastiques a la place j'y range mes 2 moulinets plus mon necessaire pour la peche , pratique a transporter grace a sa sangle et la pochette plastique transparente est ideale pour y placer ces montages pour le surf</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Moorwann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/11/2011</date>
<commentaire>très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beaucoup de rangement,fond impermeable</point_positif>
<point_negatif>le poid quand c'est bien plein</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>tres bonne sacoche pourtout ranger meme la house de ceinture pour mettre la pince.c'est un produit vraiment tres bien concu et a prix tres raisonnable en rapport avec la qualité.j'ai reussi a trier et ranger tous mes leurres et j'en ai beaucoup,les differentes poches sont bien pratiques,les fermetures costaud.je regrette juste le poids quand c'est bien plein et les boites un peu dure a rentrer parfois mais c'est pasun defaut majeur en prenant son temps on y arrive sans difficultés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Moorwann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/07/2011</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gregoire</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pemet de ranger du petit materiel</point_positif>
<point_negatif>a la 1er utilisation l interieur se dechire</point_negatif>
<date>23/06/2011</date>
<commentaire>je conseil se produit pour transporter vos bouillette ou leurre pour les pecheur du carnassier , l'interieur n'est pas solides le manque de place pour ranger les boites et important</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, nombreuses poches</point_positif>
<point_negatif>Les boites sont toutes identiques</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>J'aurai aimé une boite sans séparation interieur.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
