<liste_avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>peu cher</point_positif>
<point_negatif>les fermetures eclair suportent pas l'eau de mer</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Dégouté, toutes les fermeture éclair on cassé au bout de 2 ans à cause de la corrosion du sel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport qualité/prix imbatable, pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>idéal pour la peche au leurres avec ses boites de rangement, confortable pratique le tout a prix mini.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>je l'utilise surtout pour ranger mes ligne plombs etc... pour aller au vif en + la petit poche tré bien pour ranger son permi de peche(jai que 14 ans et je peche depui 2ans)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Colin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très compacte et modulable, rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Rien pour le moment</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>Superbe boite le rapport qualité prix est sans appel on peut y ranger tout mais on regrette un petit peut + de largeur dans les casiers pour placer les spinner et buzzbait. Je recommande ce produit on regrette juste qu'il n'y ait pas de lanières pour le porter dans le dos. Cette sacoche est hyper pratique pour les pêches itinérantes du bord elle m'accompagne en voyage... Bonne pêche !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mehdi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>peu cher, solide, poche sur le devant</point_positif>
<point_negatif>un passe ceinture aurait été sympa</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>vraiment rien à dire, c'est une très bonne sacoche!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Piêêrreêê Prôûst</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres bon rngement</point_positif>
<point_negatif>Hien-peu petite</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>Cette sacoche est super bien au niveau Rangement =, elle est pratique ! 3</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix et les boites</point_positif>
<point_negatif>la fermeture éclair</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Très bonne sacoche avec  4 boites modulables  à un tout petit prix, normalement une boite coute 5 euros alors que la il y en a 4 avec la sacoche pour 12,95 euros. le seul petit problème et que la fermeture éclair se bloque à quelques endroits sur les côtés. Merci à la marque caperlan qui nous propose des produits trop bien à  tout petit prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les boites son assez foncitonelle</point_positif>
<point_negatif>la laniere de la sacohe ce decoud</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>pratique et facille a transporter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon sac</point_positif>
<point_negatif>forme du sac</point_negatif>
<date>01/02/2012</date>
<commentaire>j'ai se sac depuis a peut près 6 mois, j'ai eu aucun soucis il est très fiable. le seul point négatif est que le sac est un peut trop large donc il est un peut gênant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>enzo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere</point_positif>
<point_negatif>pas pratique pour le porter</point_negatif>
<date>23/12/2011</date>
<commentaire>cette sacoche est tres bien elle est légère il y a beaucoup de place pour ranger les affaires mais elle n'est pas facile a porter.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
