<liste_avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>action et sensibilité</point_positif>
<point_negatif>moulinet qui vieillit mal</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>cela fais 6 mois que je l'utilise en frequences intensives en utilisation normale et le moulinet montre ses premiers signes de faiblesse,cela freine en moulinant,malgre la tentative de bricolage je crois que ce dernier rend l'ame.par contre la canne est exellente a noter quand meme la fragilité du scion mais si lon fais attention au stockage et au transport la canne peut sortir du gros poisson sans probleme!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>canne agréable, rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>moulinet pas top</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Une bonne canne pour débuter je suis étonné de voir autant de remonté sur la casse du scion je n'ai pas eu ce problème je ne suis pourtant pas des plus délicat sur les décrochages de leurre dans les herbier. De sa courte carriere (1 mois) la canne a sortie 2 sandre de 70cm et un silure de 100cm sans souci .Le moulinet est moins satisfaisant que la canne et m'a fait quelques perruques mais pour le prix du kit je ne pense pas qu'on puisse se plaindre. a voir sur le long terme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julio</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne canne</point_positif>
<point_negatif>moulinet</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>je viens d'acheter ce produit (pour une 2ème canne d'appoint) et je suis déjà déçu, le moulinet est médiocre, voir minable, trop lourd, le frein n'est pas précis et l'ensemble ne rassure pas pour la durée de vie du produit. La canne en elle même pas mal (à voir aussi dans la durée), je pense que décathlon devrait augmenter le prix de quelques euros et fournir un produit qui tiens vraiment la route;  Je ne recommande donc pas ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très bonne canne souple et bonne ré-activité</point_positif>
<point_negatif>moulinet faible</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>première sortie aujourd'hui avec cette canne qui est pour moi très bien dans son maintenue et ça ré-activité<br/>par-contre le moulinet est très bruyant et fait enmèler la tresse beaucoup de perruque...<br/>il vaut mieux prendre la canne et choisir un moulinet a coté de gamme supérieur<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Sensibilité, puissance, compacité</point_positif>
<point_negatif>Caddy du moulinet, roulement à bille bruyant</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Le corps de canne est solide, fiable, assez puissant et plutôt sensible à la touche. Elle permet des lancers  précis, et communique bien les informations de touches. Elle permet de remonter de beaux poissons grâce à sa résistance (un silure de 21 kg hier).<br/><br/>Son moulinet est véritablement faible : garni de très bon fil shimano, le caddy ne se referme pas seul et le roulement à bille émet des bruits dès que le leurre utilisé est un peu lourd ou "trainant". Le fil s’emmêle assez facilement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistante, bonne prise en main, bonnes vibrations</point_positif>
<point_negatif>Moulinet assez lourd</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'utilise pour la truite en rivière une Shimano Zeric 210 SHAD MH et je trouve celle-ci beaucoup plus précise et plus en contact avec le poisson le prix n'est pas le même !!! <br/>Pour cette Lure 240 je m'en sert en seine et bord de mer ou là elle donne tout ce qu'elle a ;) très bon lancé pour une 10-30g avec tête plombé de 12 à 15g + Poisson souple nageur  10 Cm. en 30/100<br/>Je recommande donc cette canne pour fleuves et bord de mer.<br/>En rivière elle vous fera tout 2 mm plaisir en 20/100</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>staelens</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elle proqure des belle sensasion</point_positif>
<point_negatif>anau du cion fragile</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>set cane est tres bien pour pêcher en lac et canal et même au bord de mer set une cane très maniable et agréable a pécher j'ai pris des baux poissons avec cette canne très bonne cane pour son prix elle me procure d'excellentes sensations</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>moulinet</point_positif>
<point_negatif>scion</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>assez bonne canne pour pecher au leurre mais le scion est beaucoup trop fragile il s'est cassé au bout de la premiére utilisation dommage pour un aussi beau produit <br/>je suis deçu est espere pouvoir la reparer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Salim</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>legereté</point_positif>
<point_negatif>moulinet lourd canne fragile</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>cette canne est très fragile sur les derniers anneaux car ma première canne était cassée dès que je l'ai achetée mais la 2eme est pas mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Legereté , confort , précision.</point_positif>
<point_negatif>Moulinet.</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>A refaire , j'aurais acheté la canne sans moulinet pour pouvoir adapter un Daiwa ou Mitchell celui d'origine est lent , lourd  et le fil  boucle très facilement.La canne elle est exemplaire et idéal.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
