<liste_avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sensibilité</point_positif>
<point_negatif>Un peu le moulinet mais c tout</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Avec cette canne j ai fait des daurades de plus de 2kilos sans problèmes!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thibault</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere,facile a manier</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>bonne cannes .j'ais deja sortit de belle prise avec je la conseille <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steeven</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la canne est super</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>cette canne est tres facile a utiliser et le moulinet et tres bien j ai sortit de nombreux poisson carpe de 3 kg et plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>moulinet le meilleur</point_positif>
<point_negatif>Puissance maximum de fil pas indiqué</point_negatif>
<date>10/09/2011</date>
<commentaire>Puissance maximum de fil n'est pas indiqué sur la page web</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandra</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Moulinet tres resistant au effort soutenue</point_positif>
<point_negatif>Canne ne supporte pas les prise d' au moins de 3kg</point_negatif>
<date>10/09/2011</date>
<commentaire>Le moulinet pose aucun problème après de nombreuses  utilisations ,J'ai acheté ce set en deux exemplaires ,l'une a cassé sur un poisson de 2.8kg. <br/>CETTE CANNE N'EST A UTILISE QUE POUR LES PETITS POISONS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>john</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sensibilité scion, prix</point_positif>
<point_negatif>moulinet nul</point_negatif>
<date>18/07/2011</date>
<commentaire>J'ai utilisé cette canne pendant presque deux ans, beaucoup de poissons pris au posé, elle détecte parfaitement les touches.<br/>Contrairement à ce qui est dit, je ne la classerai pas vraiment en semi-parabolique mais en action de pointe, j'en ai déjà cassée une au dessus du porte moulinet sur un lancer un poil appuyé et plomb de 30gr, le scion encaisse cependant bien les coups de têtes des poissons. <br/>à utiliser sur des plombées de 10 à 25 gr et lignes 18 à 25 centième max.<br/>Le moulinet est a chan</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les différent scion adaptable a tot type de peche</point_positif>
<point_negatif>Le moulinet</point_negatif>
<date>19/05/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté la canne, j'ai trés vite changé le moulinet !<br/>Rien a redire au nivau de la canne et des scions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathilde</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>n'est pas encombrante et elle est légère</point_positif>
<point_negatif>le moulinet</point_negatif>
<date>01/05/2011</date>
<commentaire>c'est une très bonne canne légère, peu encombrante, solide et sensible. je l'utilise en rivière et je n'ai eu aucun problème mis à part le moulinet que j'ai changé car vous vous rendrez vite compte qu'il ne vaut rien, il faut donc rajouter le prix d'un moulinet à celui de la canne c'est dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>n'est pas encombrante</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/03/2011</date>
<commentaire>avec elle j'ai pris une truite de 5.4kg avec le sion medium.elle est confortable ,solide et parfaite pour le waggler.sinon aussi pour pecher en mer elle est super!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>canne tres legere</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/03/2011</date>
<commentaire>tres bonne prise en mains impeccable pour le quiver.je me suis meme amusé a sortir des truites a la bombette.nickel.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
