<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'action progressive de la canne</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il n'y ait point de backing et de soie</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>très bonne canne. elle vaut bien des cannes d'un prix supérieur. le moulinet est bon aussi. Pour un pack avec soie et backing un petit plus cher vous aurez un très bon produit pour se perfectionner à  la mouche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Simon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pas trop chere</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Je pense que elle et trés bien pour debuter et  coomme je dis dans mon village il y a beaucoup de chevesne mais pas beaucoup de truite mais les chevesnes sont peureux au bouchon et donc il ne mordre pas . Mais petetre qu'a la mouche ils vont mordre je  pense en plus il y a pas beaucoup d'eau c'est parfait pour moi et pous d'autres debutant et bonne peche a toute et a tous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité /prix</point_positif>
<point_negatif>pas grand chose...</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>pour débuter :excellent choix ,materiel cohérent à equiper d'une soie flottante, vous aurez alors un ensemble standart pour l'essentiel des rivieres et qui pourra même  être utilisable sur les grosses truites de reservoirs...bien sûr il y a mieux (mais plus cher++) ,mais même moucheur  aguerri et équipé de modéles plus specialisés il y a fort à parier que vous conserverez cette canne au moins en canne de secours.Je conseille complétement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Erick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très maniable,relativement nerveuse.</point_positif>
<point_negatif>SAV ????</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>J'ai cassé accidentellement le dernier brin. Impossible de la faire réparer en magasin. On m'a dit qu'elle ne se fabriquait plus .<br/>Je regrette beaucoup de ne plus pouvoir l'utiliser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>debut sympa</point_positif>
<point_negatif>pas  de soie ni bas de ligne</point_negatif>
<date>23/01/2012</date>
<commentaire>il faudrait un pret a pecher complet !!<br/>et un deuxieme soie 8 pour le carnassier , ce qui ferait un eventail complet et abordable pour debuter<br/>en popularisant cette peche qui est un vrai loisir , plaisir de sentir le poisson et lui laisser sa chance de gagner!!<br/>non aux tresses et aux treuils "moulinet puissant" aucun plaisir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>progressive, rapport qualité prix, finition,solide</point_positif>
<point_negatif>aucune</point_negatif>
<date>21/01/2012</date>
<commentaire>J'ai acquis cette canne il y a un moment dans la version 8"6 soie de 5 (canne en 3 brin). Elle était livrée à l'époque dans un tube rigide . J'ai associé à cette canne un moulinet décathlon FLY 300 qui était un moulinet large abor en aluminium  + une cortland 444 (wf). Grâce à cette canne j'ai pu travailler mon geste de manière optimale et à me régaler lors de la prise de beaux bécards et autre truite de plus de 2kg.<br/><br/>Autre chose : pourquoi restreindre de plus en plus le rayon mouche à décathl</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à transporter, légère, passe partout.</point_positif>
<point_negatif>Un peu raide - Glisse un peu juste</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Une bonne canne d'initiation, qui saura satisfaire le pécheur en rivière de taille moyenne.<br/>Elle n'est pas vraiment adaptée aux grands cours d'eau ou aux lacs.<br/>Elle est trés facile à transporter.<br/>C'est un bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>J pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix attractif</point_positif>
<point_negatif>Aucune info technique</point_negatif>
<date>06/06/2011</date>
<commentaire>Manque l'indispensable :<br/>Longueur de la canne<br/>Type d'action ( pointe ,parabolique...)<br/>Nombre de brins<br/>N° de soie<br/><br/>Comment acheter en confiance IMPOSSIBLE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix et qualité des matériaux utilisés</point_positif>
<point_negatif>manque un étuis pour le transport</point_negatif>
<date>25/01/2011</date>
<commentaire>Ensemble "près à pecher" à petit prix, idéal pour débuter à la mouche. Il est cepandant regretable qu'il n'y ait pas de housse de transport ( etuis)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonnes finitions pour la canne</point_positif>
<point_negatif>moulinet entrée de gamme</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>un moulinet de gamme supérieur et un ensemble prêt à pêcher serait un plus pour cette canne à action progressive douce, idéale pour débuter sans se ruiner</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
