<liste_avis>
<avis>
<auteur>Massimo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Moulinet bien trop bas de gamme.</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Un ami m'a récemment converti a a la pêche en mer. J'ai commencé avec cette canne que mon copain me prêtait.<br/><br/>Pleinement satisfait de ce produit j'ai décidé de m'acheter la même.<br/><br/>Problème: arrivé chez moi je me rend compte que le systeme d'oscillation du tambour ne fonctionne pas, impossible de la charger proprement de fil.<br/><br/>Je vais la faire échanger ce week end, mais je prévoit le remplacement du moulinet par quelque chose de plus sérieux a plus ou moins long terme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tony</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le moulinet marche encore</point_positif>
<point_negatif>le fil, solidité</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Le fil a cassé au premier touche de louvine. Immédiatement remplacé. Le bout est trop fragile je l'ai enlevé et remplacé le guide de tête. Puis j'ai croché en palangrotte le temps que j'attrape mon couteau bang cassé.<br/><br/>Pour les enfants sur la digue. En bateau pas bon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>enculer</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>assez maniable et legere</point_positif>
<point_negatif>elle s abbme facilement</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>tres bien j ai reussi a pecher un silure de 3 m avec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pecheur aux Gros brochets</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>touts</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>nul rien a voir avec une canne aux leurres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>puissance, qualité, légéreté</point_positif>
<point_negatif>décollement des anneaux</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>matériel qui m' a permis de réaliser une belle pèche ce weekend, 4 dorades, 2 anguilles de belle taille, 2 sars et un bar. pour les anneaux, un peu d' époxy et ça tient</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lahoche</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout tres bonne canne pour le merlan ou le bar</point_positif>
<point_negatif>le moulin on peut pas mettre beaucoup de fil dedan</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>je recommande ce produit mais decathlon a pas voulu me rembourser la pedale du moulin c'est casser au moment de la touche d'une morue est justement j'avait perdu mon ticket de caiisee donc pas de remboursement tres decu de decathlon Moi qui un client fidel mais canne tout j'achete labas <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gregory</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas de probleme</point_positif>
<point_negatif>aucun sauf anneau tete</point_negatif>
<date>26/12/2011</date>
<commentaire>canne tres solide carpe de plus 15 kg prise avec dans le public avec la senior mer 3 50</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon lancer</point_positif>
<point_negatif>très très fragile cher pour une durée de 2 mois</point_negatif>
<date>25/10/2011</date>
<commentaire>le sillon se décolle la peinture s'en va, dommage car elle a un bon lancer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mehdi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>encombrement</point_positif>
<point_negatif>annaux fragile</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>je utilise cette canne depuis juin 2011, en moyenne de deux sorties par semaines en surfcasting pour debuter, seul bemol les annaux sont fragile faux vraiment les nettoyer a fond apres chaque sortie puis pulvériser du degripent sur les annaux , g une question pour le responsable caperlan le moulinet est devenu un peu dure g graisser l'axe mais sans resultat, aussi ya les les vis sur la partie arrier ( a gauche et droite de l'enti retour sont rouillés) g peur en les dévissant ils cassent koi fair</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la canne</point_positif>
<point_negatif>le mouliner</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>la canne et plutôt bien elle peut plier a + que 90 ° mais le mouliner et nul le fil on mets presque rien faut pas faire de concoure de lancer en longueur</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
