<liste_avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>probleme de conception sur certaine</point_negatif>
<date>24/03/2012</date>
<commentaire>très bonne cannes sa fait trois ans que je l'ai je n'ai eu qu'un seul souci avec du a un défaut la canne s’était cassé en deux .je l'ai ramené et il me l'on changé entièrement. si nn très bon article. j'ai pêché a quasiment toute les techniques. cet un très bon article.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bill</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le Top pour la pêche de Gros Silure</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/01/2012</date>
<commentaire>Je pêche le Silure avec de la Tresse de 76kg et sur le Vif<br/>de la Tresse de 125kg avec des Tridents Renforcés de 0/4<br/>avec se montage c'est la Canne qui a le + de Puissance face à un Silure de 2m , même en pêchant avec un Rapala <br/>de 25cm pas d'inquiétude au bout de 20mn le Monstre est sur la Berge.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>La Puissance</point_negatif>
<date>19/12/2011</date>
<commentaire>La canne est bien dans l'ensemble , convient trés bien pour la péche en barque, le probléme sont les défaut de fabriquation j'ai du faire changer ma canne la 1ére semaine que je l'avais acheter car en la lançant elle c'est casser en deux mais depuis que l'on me l'a changer plus de probléme. A conseiller aux pecheurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fiabilité robustesse prix</point_positif>
<point_negatif>esthetique peu attitant manque de couleurs vives</point_negatif>
<date>09/10/2011</date>
<commentaire>Canne pouvant rivaliser avec les plus grandes du marché. Nombreux specimens sortie (2.13m; 2.18m) en eau tres vive dans des rivieres tres soutenu et n'a jamais montré de faiblesse.<br/>Cannes conseillé pour la peche a la bouée ou au posé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je ne sais pas servi une fois</point_positif>
<point_negatif>casse facilememt</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>première sortie avec la canne jeudi je l'ai achetée mardi et un premier silure de un mètre avec, et la canne cassé au niveau du 3 éme anneaux défaut de fabrique ou fragile???????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>greg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>14/05/2011</date>
<commentaire>idéal pour pêcher le sillure en barque,une puissance plus importante serait appréciabe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>nerveuse et légere . super pour la bouée</point_positif>
<point_negatif>une puissance de 300 voir 400 g serai la bienvenu</point_negatif>
<date>22/10/2010</date>
<commentaire>en clair une canne parfaite pour le silure a petit prix surtout pour la bouée  . cependant pour expédié un beau  vif et un plomb de 80 g  difficile d'atteindre une istance supérieur a 20-25 m. cependant je suis bien satisfait du produit merci décath'</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robustesse de la canne</point_positif>
<point_negatif>Pas d'accroche hameçon</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Pas loin de la perfection, déjà trois prises avec cette canne, 1 silure de 125 cm, 1 silure de 182 cm et un brochet de 94 cm.<br/>La canne à très bien réagi surtout pour les silures, satisfait de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon rapport qualite prix et leger</point_positif>
<point_negatif>le vernis est un peu fragile parfois</point_negatif>
<date>21/06/2010</date>
<commentaire>ayant eu un specimen de 1.40m et quelque tres belles carpe.<br/>elle est tres bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>canne puissante et maniable</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs particuliers</point_negatif>
<date>05/06/2010</date>
<commentaire>j'ai pu grâce a cette canne faire une très belle prise d'un silure d'1m80 et 35kg.j'ai remonté le silure au bout d'1h30 et cette canne est très agréable j'en suis très satisfait.Merci à Décathlon pour la qualité de ces produits.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
