<liste_avis>
<avis>
<auteur>steven</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Distance de lancer, légèreté, puissance</point_positif>
<point_negatif>vernis du blank  des ligatures, house</point_negatif>
<date>31/07/2011</date>
<commentaire>Une très bonne canne avec des anneau Low-rider qui évitent les perruques. J'arrive à lancer à 110/120m avec un fil de 25/100 et un simple lancer à la belge. Cette canne est suffisamment puissante pour utiliser des petits plombs grappins. Attention toutefois au vernis des ligatures qui arrivent en butée lorsque l'on replie la canne. Le porte moulinet semble en peu fragile et la housse n'est pas terrible d'autant qu'elle suppose de démonter le moulinet. Sans cela j'aurais mis 5/5</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la puissance alliée à la sensibilité aux touches</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>Semble très efficace pour la dorade</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>puissante equilibrée legere le top pour daurades</point_positif>
<point_negatif>l'anneau de tete de scion fragile gros defaut</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>je peche surtout la daurade au canal de caronte a martigues. 4.30m la longueur ideale canne puissante bien equilibrée j'ai mis au sec un poisson de 3k200 avec une facilité deconcertante  tres bonne action de pointe .debut aout je vais en italie faire du surf casting je vais tester la bete avec du 130gr <br/>le scion de tete n'est pas digne d'une telle canne quel dommage car la canne meritait bien mieux<br/>je remercie le vendeur du magasin de vitrolles de m'avoir chaudement recommendé cet achat !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gil</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Présentaion générale</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>18/06/2011</date>
<commentaire>Très bonne canne. Très bon rapport  qualité prix.<br/>Attention néanmoins aux chocs sur les porcelaines des anneaux, car elles sont fragiles. Pour le reste, pour avoir le même rapport qualité /prix sur une marque il faut compter 50 ou 60 euros de plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>action de la canne, facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>le porte moulinet</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>je suis trés satisfait de mon achat, la canne a une superbe action avec un maniement et une prise en main trés facile.<br/>le poids de lancer optimal à mon sens se situe vers les 140 g.<br/>juste un petit bémol concernant le porte moulinet qui je pense sera un peu leger en terme de longévité du fait des stries un peu trop faible en épaisseur, à voir dans le temps.<br/>pour résumer une trés bonne canne et je vais m'en acheter une seconde trés rapidement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>axel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa légertée, une bonne prise en main et résistanc</point_positif>
<point_negatif>les élément téléscopique on un peut de mal a se dé</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>sa fonctionnalitée et sa résistance son trés bonne mais le déploiement des la cannes est plus ou moins dur on recent comme un frotement plutot génant mais rien de grave sinon gobalement satisfait jusqu'à nouvel ordre ayant déja eu des problème de casse au niveau du sillon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la reserve de puissance</point_positif>
<point_negatif>scion trop fin on  peut pas fixer  temoin lumineux</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>oxydation de certains anneaux,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>canne impecable je la recomende elle et superbe aincie que votre magasin rien a dire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>action de pointe, polyvalence ,anneaux low rider</point_positif>
<point_negatif>poids, blank un peu epais, finition moyenne</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>une tres tres bonne lanceuse avec anneaux low rider !, dans les grandes marques il faut debourser le triple pour avoir l'equivalent. Cette canne est puissante (180) et convient meme par mer formee. C'est une canne pour le surf statique et non itinerant (poids). En plus elle est garantie deux ans et le SAV decathlon est au top avec ces produits, foncez</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>erick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère, scion souple, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>un bruit bizarre lors du premier lancé</point_negatif>
<date>23/08/2010</date>
<commentaire>trés bonne canne pour l'été en bord de plage et même testé en surf. un bruit lors du premier lancé clack sur les 2 cannes, mais rien a signalé. jéte du 110 grs facilement.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
