<liste_avis>
<avis>
<auteur>tomy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>impechable</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>bonjour je suis aller essayer la station d un amis et voici mes conclusion la station est impechable correctement !!! je m explique : les pieds du ponton n etant pas alligner avec les pieds du siege du cooup impossible de mettre la canne droite ( aligner ) caperlan peu t il resoudre ce probleme si simple il suffit juste de racourcir empattement des pieds du ponton et voila le tour est jouer ce qui en fera une station super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les prix et les éléments compatibles partout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Pour moi très bonne station et toutes les pièces, casiers, tiroirs et tout le reste sont compatibles en Rive, Bronwing, Team France etc.<br/>Heureusement car mon Décathlon a été incapable de m'avoir quoique ce soit à rajouter.<br/>Ils ne méritent pas de vendre un produit aussi bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>support de canne et bouriche,super confortable</point_positif>
<point_negatif>pied décaller mais pas genant si barre d amorcage</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>bonjour,<br/>j'ai passer plusieurs heures sur ma station et j'en suis fan.super produit confortable et pas cher.pour le décalage des pieds ce n'est pas un soucis si l'on met une barre d’amorçage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>comfortable</point_positif>
<point_negatif>trop fragile</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>bjr je revien dune peche de 1h30 qui étais prévu 8 heure de peche la station c plier les pied de deriere se sont casser et jaurai voulu savoir si il y a des gens qui on le meme probléme merci caperlan pour la solidité de ta station</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>geoffrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas cher, confortable</point_positif>
<point_negatif>devoir sérrer fortement les pied</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>tres bonne station de base, j'ai rajouter des casier et tiroir team france qui sont excatement les memes. Dommage que caperlan ne fait pas de materiel complémentaire, ca interresserai beaucoup de pécheurs.<br/><br/>petite question, peux t'on commander l'emsemble ponton séparément pour l'ajouter sur une station caperlan sans repose pied???<br/><br/>cdlt</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfaite denue au bord de l'eau sur térrain pentu</point_positif>
<point_negatif>manque accéssoire pour ce produit :/</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Super station, je trouve que la station est  stable, je peche au canal de marcq et les bord sont en pente, elle tien vraiment bien..!! domage que les pied ne soit pas aligné !! SUPER RAPORT QUALITE PRIX !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>reglage des pieds</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>super station pour debuter moyennant l'achat d'articles supplementaires (barre d'amorçage , tablette , filet a deboiter et casier ...)<br/>les elements des stations de marque concurentes s'adaptent ce qui est tres pratique<br/>par contre au cour de longues parties de peches les vis de reglages des pieds arrivent a se desserer ... dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robuste confortable pas cher</point_positif>
<point_negatif>probleme d'alignements pour les supports de cannes</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>trés bon produit je trouve pour le prix seul petit probleme alignements pour les supports cannes<br/>pour les interessés les accessoires de la marque team france s'adapte parfaitement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CONFORTABLE, LEGER, NIVEAU A BULLE</point_positif>
<point_negatif>Manque d'accessoire a adaptrer sur cette station</point_negatif>
<date>10/05/2012</date>
<commentaire>Dommage q'il n'y ai pas d'accessoire a adpter sur cette station cela manque énormément ( casier supplémentaire et bien d'autre encore.) a quand la sortie de c'est produit???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité -prix-utile.</point_positif>
<point_negatif>Manque d'accessoires de ce modèle de station.</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>Station sympathique à priori robuste pour la pêche de loisir, toute utilité à portée de main, un bémol tout de même, le manque d'accessoires de ce modèle de station. Accessoires que j'aimerais trouver, à l'avenir, à prix réduits, comme cette station!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
