<liste_avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tres bien pour faire de jolie noeud</point_positif>
<point_negatif>fils tres cassant</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>je ne conseil pas ce fil pour le surf il et trop cassant dommage il a une jolie couleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>c'est du fil à pêche ni plus,ni moins..mais rouge</point_positif>
<point_negatif>le maitre bout de la bobine est fixé par un noeud</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>je voulais du fil a pêche pas trop cher,j'en ai donc acheté 2 bobines, je m'attendais a ce qu'il ait les qualités d'un fil de pêche...il les a.<br/>par contre en voulant le bobiner sur mes moulinets, ça a été compliqué au depart car le maitre bout de fil de la bobine(le brin libre) est relié à d'autres fils de la bobine avec un petit noeud de cabestan très très serré, et une fois ce petit noeud defait il faut sacrifier le fil jusqu'apres l'endroit où le noeud etait serré, car ça à fragilisé le fil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon rapport qualite prix</point_positif>
<point_negatif>diametre un peu gros par rapport au kg</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>bon nylon pour pecher  sur jetée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>montalbano</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>un nylon rouge bien .</point_positif>
<point_negatif>il casse tres vite dommage</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>les sufix son des nylons ou la tresses tres bon prix me dommage qui`l  casses tres vite !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse tres bon visuel</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>rien de particulier merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Reynald</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>Se détériore rapidement</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Fil acheté et mis sur une bobine. Après 3 séances de pêche, le fil est mort : tout effiloché, il n'a plus aucune résistance.<br/>PS : le pick-up et les anneaux sont intacts.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne résistance au noeud et bonne glisse.</point_positif>
<point_negatif>Rien de de  rédhibitoire à priori.</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité/prix .Le produit semble conserver ses propriétés dans le temps et ce, malgré un usage quasi quotidien en mer cette saison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vandermaes</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés bon fil pour le surf résistant au 11kg</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>09/11/2011</date>
<commentaire>trés bon fil résiste  bien aux lancers.Pris de beaux poissons avec ce fil(morue 3kg) aucun souci pour la sortir!en surfcasting sur le sable aucun souci denis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés bon fils,bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>à conseiller car se fil est d'une trés bonne visibilitée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résiste très bien aux lancers répétés</point_positif>
<point_negatif>Sur commande dans mon magasin</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>Je l'utilise aussi bien en surf casting qu'en pêche au leurre.<br/>Il ne m'a pas lâché lorsque j'ai ramené un bar de 50 cm.<br/>Sa couleur est sympa et permet de bien le suivre (je ne l'ai pas encore testé de nuit)<br/>Dommage qu'il ne soit pas géré dans tout les magasins et qu'il faille le commander.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
