<liste_avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté du fil Asso soi disant génial qui est en réalité de la super daube, puis j'ai testé ce fil Suffix dont je suis très satisfait. Souple mais inerte (ne bondit pas comme un ressort en faisant des perruques), solide, bien visible, noeuds faciles, bref un super fil à prix canon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Edouard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fil très résistant, et précis dans les lancer</point_positif>
<point_negatif>pour moi, aucun</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>Super fil que j'utilise en 20/100 et 25/100 pour la pêche aux leurres (PN et Cuillères).<br/>Super fil, qui permet des lancer faciles, même en ultra léger.<br/>Et surtout, c'est un fil très résistant, aussi bien aux noeux que pour ce sortir d'un accrochage<br/>Et pour ma part, aucun problème de perruque avec ce fil depuis que je l'utilise, contrairement a ce que peuvent en dire certains.<br/>Bref, un fil a essayer, et facile a trouver dans vos magasins décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Couleur fluo</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>Ce fil est très bon ! Donc arrétez de le critiquer il faut juste savoir s'en servir ! Je vous recommande ce fil :) Et Sufix est une bonne marque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>visible</point_positif>
<point_negatif>vrille rapidement</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>La tresse sufix fuse est nulle, ce nylon de la meme marque vrille tres rapidement... Je ne prendrai plus rien de cette marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Liaigre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bien visible, solide</point_positif>
<point_negatif>vrillage</point_negatif>
<date>06/05/2011</date>
<commentaire>J'ai mis cette bobine sur mon moulinet pour pêcher au leurre après l'avoir laissé 1 journée dans de l'eau tiède comme on me l'a recommandé, mais le fil s'est vrillé dès la 2ème sortie. Résultat: le fil s’emmêle et fait des perruques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>c'est bien pour les petites</point_positif>
<point_negatif>il faut pas pecher le proche avec ça</point_negatif>
<date>29/03/2011</date>
<commentaire>pour les truites de 2,8 pas plus</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
