<liste_avis>
<avis>
<auteur>J-F</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES PRATIQUE ET TRES MANIABLE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>JE VOUDRAIS DIRE A CEUX QUI PECHE LE SURF CASTING QUE CE TREPIED ET NCKEL JE M EN SERRE POUR PECHER LA CARPE ET POUR SEULEMENT PESER MES POISSON DONT UN DE  24KG360 IL EST TOUJOURS EN ETAT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tipsou</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix- Poids- Encombrement</point_positif>
<point_negatif>Fragile : Qulaité des matériaux</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>3 ème sortie SURF avec ce trépied et le support plastique qui maintient les pieds craque au moment de la mise en place ...<br/>Assez déçu : cette partie du trépied mériterait une structure alu ou plastique plus renforcée (même si cela engendrerait un léger surcout à l'achat). J'espère pouvoir me le faire remplacer (il a moins de 3 mois...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien a signaler</point_negatif>
<date>02/05/2011</date>
<commentaire>super bien pour tous types de pêches sauf bien sur  au coup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>shenz de nice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le poids</point_positif>
<point_negatif>tient pas debout</point_negatif>
<date>04/04/2011</date>
<commentaire>prix ok , stable mais avec lourdes cannes et moulinet tombe au sol</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ricky</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TRES LEGER</point_positif>
<point_negatif>elle n est pas tres stable</point_negatif>
<date>24/08/2010</date>
<commentaire>je la recommende malgres sont prix elle et vraiment pas mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick Yann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Une fois qu'on y goute...indispensable .</point_positif>
<point_negatif>Un peu leger....mais pour le prix , y a pas photo.</point_negatif>
<date>21/08/2010</date>
<commentaire>C'est un trepied un peu leger pour le surf , quoique...il est toujours possible de le lester par le crochet sous la platine d'articulation  ( Moi j'utilise un seau a moitié rempli de cailloux ou de sable ) . Le passage du fil dans le V du bras est moyen, mais avec un petit bricolage tout va parfaitement . Pour la peche au buscle du bord il est parfait . Le prix est tres doux...A vous de voir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poser plusieur cannes dans un espace reduit</point_positif>
<point_negatif>pas trop stable</point_negatif>
<date>17/08/2010</date>
<commentaire>manque de lest si il y a du vent ou un depart, le support tombe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>LEGER</point_positif>
<point_negatif>pas trés stable</point_negatif>
<date>20/07/2010</date>
<commentaire>Leger mais pas très stable, si l'on met deux cannes et que l'on en lève une ça a tendance a plus tenir bien debout, sinon très bien sur une plage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lili</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa légèreté et simple à transporté</point_positif>
<point_negatif>Le prix</point_negatif>
<date>18/07/2010</date>
<commentaire>C'est un bon produit mais un peu chèr.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, facilité d'emploi</point_positif>
<point_negatif>fragilité des support de cannes</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>je l'utilise essentiellement pour les pêches en surf-casting. Bon produit, mais ce serai mieux si les bras supports de cannes étaient plus rigides( les cannes un peu lourdes ont tendance à les faire plier légèrement) et si ces bras étaient légèrement plus longs pour éviter d'avoir les cannes trop serrées lorsque je veux en mettre quatre sur celui-ci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
