<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix stabilitée</point_positif>
<point_negatif>fragile, mauvais pas de vis</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>premiere sortie je décide de serré le support avant un peut plus haut et la languette de serrage mest rester dans la main et sur l'ariièere il a craquer. De plus les pieds qui se vissent aus porte detecteur ne se vissent pas correctement et bloquent a moitié! mauvaise qualité de produit bien quil ai une bonne stabilité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix faible, matiere plastique donc légère.</point_positif>
<point_negatif>oxydation, pas stable,tros fragile</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>j'ai fait une sortie avec ce rod pod qui ma énormément déçu a cause de sa non stabilité ses encoches sons très fragiles donc casser a la première utilisation , les tête (avant/arrière) son pas adapter pour mettre les canne vers le bas ou vers le haut et le départ d'une carpe de 14.4 kilo en seine la fait tomber en avant sachant qu'il était en pente. Néanmoins, ce rod pod est bien pour les étang et sa légèreté ainsi que sons prix ravira les carpiste débutant a la recherche d'un premier prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple a monter, léger</point_positif>
<point_negatif>Un peu fragile</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>Première sorti pour ce rod pod et 3 depart violent , il a pas bouger d'un pli, bon matos pour un usage non intensif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Trés léger, simple à monter</point_positif>
<point_negatif>Trés fragile aux niveaux des fixations et vis</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Après 2 ans d'utilisation moyenne et d'un entretien parfait, le système de fixation d'un des pieds me lâche. C'est un bon rod pod pour débuter. Pour une utilisation intensive il est préférable de s'orienter vers un autre produit. Il est stable malgré le fait d'être très léger. De belles prises sans broncher!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DipCarpe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est stable et pas lourd a porter</point_positif>
<point_negatif>tres fragile</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>faut arrêter de dire que c'est nul c'est pas nul moi une session de 4jours 9carpes aucun problème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anto</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger compact peu cher</point_positif>
<point_negatif>long a monter</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>1 session d 1 semaine aucun probleme et 7 carpes mises au sec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>madjid</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>stable,réglagle et peu cher il est tres leger</point_positif>
<point_negatif>clip de serrage en plastique qui se casse</point_negatif>
<date>09/06/2012</date>
<commentaire>tres décu,premier jours de pèche,plusieur fixations en plastique se casse donc impossible de le replier entierement .<br/>attention a bien visser les pieds sinon il n'est pas stable,j'ai déja fait deux belle carpes,il n'a pas bouger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manu</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>4 cannes</point_positif>
<point_negatif>fragilité des clips et problème de stabilité</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>Même pour un débutant que je suis, j'ai été très déçu de cet investissement. A peine installé, je clipse les doubles barres des repose-cannes qui se cassent littéralement. Et me voilà pendant trois jours avec un rod-pod de biais... J'espère qu'on me le changera...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>trop fragile</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>apres 5 ou 6 utilisations ce rod pod se deteriore rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>trop léger , fragiles,</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>1 fois sa va 2 fois les clips des pied se casse 3 éme sorti il part a l'eau nul !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
