<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dàvid</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUT AJUSTABLE STABLE LEGER</point_positif>
<point_negatif>BUZZBARS UN PEU COURT</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>j adore ce produit mais les buzzbars restent un peu courts a mon gout mais pour le prix  'est un tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger et facile à ranger</point_positif>
<point_negatif>buzzbarrs un peu court</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>pecheur de carnassiers, j'ai acheté ce  rod pod pour mes cannes.Mis à part les buzzbarrs un peu court et les vis de serrage qui paraissent fragiles , sinon un bon rapport qualité prix.Attention de vérifier que le colis est complet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bien</point_positif>
<point_negatif>problemede grosse attaque</point_negatif>
<date>08/11/2011</date>
<commentaire>salut amis carpistes suite au probleme de basculement mettre une pique de support de canne pique dans le sol en diagonale et venir buttée votre support carpe individuel contre bonnes peches a tous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidité de montage, et prend peu de place replié.</point_positif>
<point_negatif>les tubes sont trop fin, avoir au fil du temps.</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>bien pour le carpiste débutant, facile a installé, un produit accessible a tout le monde.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steven</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile a monter / Léger au transport / Pas cher</point_positif>
<point_negatif>Les pieds réglables de mauvaise qualitée</point_negatif>
<date>14/08/2011</date>
<commentaire>J'utilise ce rod-pod pour pecher la carpe pendant une trés courte durée . Il est trés stable et facile au montage . Le seul probele est que les pieds réglables sont de mauvaise qualitée car il se tordent . sinon je le conseille au débutant comme au confirmées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tom et hugo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher,facile a monter</point_positif>
<point_negatif>pas tres stable en cas de depart</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>je le conseil a des carpistez debutant mais pas au persone qui rechercherai un rod pod durable et stable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Vis de serrage</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>Je l'ai acheté il y a 3 mois, les vis de serrage des branches font "girouettes" par temps de grands vents et le rod pod a basculé 2 fois à cause de départs puissants.<br/>Je le recommande surtout aux débutants commençant une pêche de loisirs de la carpe.<br/>Malgré cela j'ai réussi de belles prises :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun alu trop fin</point_positif>
<point_negatif>les vis de serrage</point_negatif>
<date>11/06/2011</date>
<commentaire>a utiliser une fois mais vraiment pour les debutants la premiere fois la dexieme fois il va a l'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres bon rapport qualite prix payé 20 euros</point_positif>
<point_negatif>Un peu leger surtout la visserie</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Quelqu'il en soit excellent rapport qualité prix par rapport a la concurrence,parfait pour un usage modéré ou occasionel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ne tien pas de place et pas lourd</point_positif>
<point_negatif>deux vis de reglage on casser apret 8 utilisation</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>je vai devoir modifier touts les vis de reglage pour ne pas etre embeter  pour le reste tout va bien pour le moment</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
