<liste_avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue en main - très bon lancer à 150 g</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>J'envisage de racheter  une ou deux cannes identiques très prochainement - elle est légère et bien maniable - ayant un gros problème au poignet droit, je trouve mon lancer plus précis et moins fatiguant physiquement. La partie anti-dérapante pour déplier la canne est très appréciable et astucieuse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>georges</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniabilite legerete puissance design</point_positif>
<point_negatif>fragilite des anneaux rabattables</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>anneaux repares sous garantie mais maintenant ils sont fixes pour faciliter  l emboitage des brins la nuit j ai colle sur les brins 2 reperes a faire coincider !bon resultat ! photo dispo !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne canne pour le surf et la jetée,</point_positif>
<point_negatif>le talon serait mieux avec bout acier ou alu.</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Bonne canne pour lancer du 150-175 gr, lancers sur bonne distance avec 30/100  et sensibilité assez bonne sur touches. Trés bon rapport qualité prix par rapport a d'autres marques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne action de peche</point_positif>
<point_negatif>le talon est un peu trop long .</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>j'ai testé cette canne sous une pluie battante ,bonne tenue en main , un peu lourde pour pecher tenue en main , mais réponds bien a la lancée du bord sans effort exeptionnel , son défaut serait d'avoir un talon un peu trop long lorsque l'on veut pecher à roder, la position du moulinet est un peu trop haute sinon bonne canne pour la peche a la dorade avecune bonne action de pointe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>moulinet peu fiable</point_negatif>
<date>10/10/2010</date>
<commentaire>canne : pas de traitement anti corrosion, moulinet : frein anti retour inéfficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne finition, prix modique</point_positif>
<point_negatif>blank epais, poids important</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>du tres bon materiel pour une utilisation occasionnelle (vacances d'ete), mais a eviter si on doit lancer a grande  distance (200g maxi), dans ce cas se tourner vers la symbios (250g maxi) largement superieure. A savoir que dans cette gamme de prix, il n'y a pas d'equivalent dans les grandes marques (prix double environ)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legerete et precision</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>bonne canne en carbone, legere et precise .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alban</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne prise en mains,assez légère</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé mais peu servie...</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>peut s'utiliser aussi pour le brochet au posé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>canne assez fine mais robuste, bonne propulsion</point_positif>
<point_negatif>scion un peu trop rigide pour lire les touches</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Pour les prix, il s'agit d'une bonne canne pour utilisateur régulier.<br/>J'envisage d'acquérir prochainement sa grande soeur en 4,50m</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vinchuchu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Une belle finition avec des matériaux de qualité</point_positif>
<point_negatif>un poil  trop souple en action de pêche</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Mes début en Surfcasting ont été un véritable plaisir avec ce matériel. Un très bon rapport qualité prix pour une canne robuste et agréable en main. Un bon compromis pour débuter.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
