<liste_avis>
<avis>
<auteur>gregory</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a transporter ,déployer ,légère.</point_positif>
<point_negatif>trop rigide ,un peu</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>produit intéressant pour une bonne peche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile d'emploi pour un débutant en Surfcasting</point_positif>
<point_negatif>Assez lourde, fait un mal aux bras au 50éme lancé</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Seul détail, j'ai pris le même jour un support de canne alu dans le même magasin et la taille du reposoir est quasiment égale au diamètre du pied de la canne. Cela implique de forcer pour insérer la canne et l'endommage quelque peut par la même occasion. Ceci dit, c'est une très bonne canne pour débuter, après je prendrais quelque chose d'un peu plus léger car au bout de 6 heures de pêche et une foultitude de lancés, j'ai mal aux bras...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ali</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres souple et tiens bien en main</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Légère et Pratique pour rangement</point_positif>
<point_negatif>Soudures peu fiables</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Vraiment déçu car canne me paraissait sympa</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>detection des touches,longueur</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>bonne canne de surf,faible encombrement,domage qu'elle soit un peut lourde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Robuste et résistant</point_positif>
<point_negatif>L'anneau libre du bout</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Bon matériel mais un peu lourd à tenir sur une longue période: pas vraiment un point négatif. Le point négatif c'est l'anneau du bout qui, lorsqu'il n'est pas bien serré sur le scion du bout, tourne et tortille le fil autour du scion (Un désastre en cas de lancer). S'il est bien serré, il bloque et au rangement, il "épluche" le revêtement et le vernis du scion. Ce scion est devenu blanc. Sur du matériel neuf, c'est assez frustrant. on peut dire toutefois que c'est du bon matériel.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
