<liste_avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres nerveuse au lancer, repére d'alignements</point_positif>
<point_negatif>peinture et vernis</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>pour le surfcasting cette canne est un plaisir plus d'une dizaine de sortir et rien a redire une bonne souplesse au scion sur de petite comme de grosse touche le poids reste supportable pour une canne de 5 m le petit truc c'est la peinture et vernis qui ne tient pas sur les parties grise j'en suis très content</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Repère d'alignement, grip pour séparer les brins,</point_positif>
<point_negatif>poids, pas de housse</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Très jolie canne, envoie loin mais ça se ressent sur la sensibilité des touches car elle est assez rigide et un peu lourde à mon goût.Les anneaux du scion sont assez petit, prévoir petit émerillon...Elle aurait méritée une housse ou un étui. Mais j'en suis satisfait quand même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gerard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'action</point_positif>
<point_negatif>le poid</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>les 3 anneaux de tetes trops petits,le poid de la canne un peu lourde, la visibilité du cion</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raymond</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>canne vraiment tres legere pour une 5m</point_positif>
<point_negatif>la peinture et le vernis .</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>satisfait du materiel mais je n'ai fais que deux sorties donc a voir avec le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mohamed</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>longue distance</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>qualite prix excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere, maniable, nerveuse,puissante,</point_positif>
<point_negatif>peinture fragile</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>reperes d'emmanchement tres pratique, belle et bonne canne,<br/>merite une serigraphie plus resistante a l'abrasion du sable et des frotements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste, bonne action de pointe, bons lancers.</point_positif>
<point_negatif>Embout de talon de canne.</point_negatif>
<date>30/10/2011</date>
<commentaire>Canne robuste par Mer formée ou agitée avec de gros appâts ou, avec des vers robustes donc, <br/>scion peu sensible aux petites touches.<br/>Bonne action de pointe, bons lancers de précision. <br/>J'ai collé le plastique du pommeau de l'embout de canne,<br/>afin de ne pas le perdre.<br/>Je ne regrette pas mon achat car, sur l'ensemble c'est une super canne qui remontera vos plus gros poissons pour le surf casting sans aucun problème au sec !.<br/>Je lui donne donc la note de 5/5.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>baba</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rigidité, confort d'utilisation, look, lancer</point_positif>
<point_negatif>alala les finitions.... peut mieux faire</point_negatif>
<date>12/09/2010</date>
<commentaire>canne très agréable malgrés les quelques défaults comme les embouts de cannes qui s'enlèvent (sur toutes mes cannes), les repère d'alignement pas au top et du fait de sa rigidité les touches se font légère, voir très légère.... pour la pèche de nuit, Star light OBLIGATOIRE... car la c 'est clair (ou plutot sombre) on ne voit rien... Cela reste du très bon matériel malgrès le petits problème de finition et j'en suis content...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
