<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité des matériaux, action, style sobre...</point_positif>
<point_negatif>porte moulinet</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>Superbe canne qui n'a rien à envier à d'autres cannes haut de gamme parfois 2 ou 3 fois plus cher ! Bonne lanceuse mais agréable au combat, son look sobre est un régal pour les yeux. Seul petit défaut sur mon modèle, patte de fixation du porte moulinet un peu étroit et les molettes du porte moulinet on tendance à rayer le blank lorsque la canne est repliée. Problème solutionné en couvrant cette molette avec un morceau de tissu avant de ranger la canne dans le fourreau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>henri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'ai aimé les combats que j'ai eu avec cette canne</point_positif>
<point_negatif>rien ne m'a deçu</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Cette canne m'a permit de sortir une carpe de 26 kg ; 14 kg ; 3 kg et pour finir ma saison de 2011 j'ai sortis une carpe de 21 kg .... Ensuite l'année 2012 a commencer par une carpe de 14 kg puis j'ai pécher plus petit . Cette canne est vraiment la meilleur sur le marcher, elle est PARFAITE ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>souchal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>action de la canne au lancer et sur le combat</point_positif>
<point_negatif>porte moulinet</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>je possede 8 cannes supreme et je suis tres satisfait de l' action du produit pour les lancers et le combat avec les poissons le seul defaut se trouve sur le porte moulinet trop etroit et les bagues moletees qui marquent la canne lors du transport.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>action, design, puissance, etc...</point_positif>
<point_negatif>porte moulinet</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>Canne absolument géniale !! action parabolique totale, très joli design.<br/>Ca lance loin, très très loin, meme avec un sac soluble ( aucun souci meme pour les 3lbs).<br/>Ces cannes valent sans aucun souci des cannes bcp plus cheres ! bravo<br/>Seul hic : le porte moulinet qui est trop etroit ( obligation de limer legerement les pattes des moulins) et les bagues de serrages frottent sur le scion une fois les cannes pliées. Obligation d'utiliser des bandes neoprenes ou autre pour proteger tout ca .<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sensible, robuste, bonne prise en main (pêche mer)</point_positif>
<point_negatif>manque un fourreau de protection</point_negatif>
<date>15/02/2011</date>
<commentaire>Bien qu'elle soit prévue pour l'eau douce, je l'utilise en mer, et n'en pense que du bien. Elle est légère, puissante, précise et assez sensible pour du petit poisson.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elvis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne lanceuse, bon contact aecle fish, le prix !</point_positif>
<point_negatif>le systeme moonlight pas assez fort a mon gout,</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>super rapport qualité prix pour cette canne, j'ai été super bien conseillé dans mon décat Amiens. je recommande 1000 fois ces cannes !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez souple tout en donnant de la puissance</point_positif>
<point_negatif>trop souple pour riviere</point_negatif>
<date>23/03/2010</date>
<commentaire>cette cannes permet de trés beau lancé 140m avec 130g ce qui est relativement bien mais elle reste assez souple donc pour la riviere je pense quelle est un peu limiter dans la durer de vie trés bon produit pour le prix c'est deja une trés bonne canne qui offre des super sensation avec des gros comme des petits poisons</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
