<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nage, prix, efficacité</point_positif>
<point_negatif>choix de couleur</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Excellent leurre à avoir absolument dans sa boite. Terrible sur les perches et les chevesnes. Se lance très facilement grâce à ces billes lanceuses et est très polyvalent (comme il flotte à l'arrêt, on peut pêcher sur plusieurs couches d'eau).<br/>Une gamme de couleur en plus serait excellent vu l'efficacité et la popularité de ce leurre. Merci Caperlan !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>couleur, forme, attractif</point_positif>
<point_negatif>nage sur le côté</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Il y a 4 ans j'avais acheté le shorty45, presque le même leurre mais la version ancienne, le leurre plongeait très bien et atteignait environ 1m50 ; mais après l'avoir perdu j'en ai racheté un cette année,maintenant appelé lud45. Je suis déçu de sa nage car il a tendance à partir sur le côté, ce qui a pour effet de le faire remonter.Une question se pose: pourquoi la nage est-elle moins bien sur le leurre évolué que sur l'ancien? Sinon, il prend du poisson, par conséquent, seulement en surface...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'animation pas trop mal.</point_positif>
<point_negatif>le leurre qui se met parfois sur le dos.</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Un leurre qui est pas mal dans l'ensemble.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleur</point_positif>
<point_negatif>Nage</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Couleur excellente qui intéresse beaucoup de poissons mais difficile à faire nager pour un débutant au leurre de surface comparé à un super spook. En attente d'un leurre plus maniable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugon</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>il n'age sur le dos</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>se leurres brille très bien dans l'eau mais le problème c'est qu'il nage sur le dos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bonne nage</point_positif>
<point_negatif>s'abime trés vite</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>sa va bienti faire une semaine que jutilise ce leurre et jai prix plus de 20 perche et 3 petit broc je trouve que c'est un moyen de faire du poison rapideman on peu trés bien prandre de la pérche de 10 cm tout comme en prandre de plus de 40 cm</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyprien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne nage et réalisme</point_positif>
<point_negatif>La couleur s’effrite légèrement</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Se décroche facilement du fond ou des algues.<br/>La qualité de la peinture devrais être revue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapide a animer</point_positif>
<point_negatif>un peut léger</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>tres bon produit une très belle perche faite avec ce Popper sur l'allier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>c'est couleur pour les endroit sombre</point_positif>
<point_negatif>la bavette plus grande et plus large excellent</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>meme si sa bavette n'est pas assez grande je le recommendrait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout est bien</point_positif>
<point_negatif>aucun trouvé</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>pendant une journée  de pêche j'ai pris 3 bars de 3,400kg et 6,870kg et le dernier le plus gros 7,5 kg c'est un super produit . !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
