<liste_avis>
<avis>
<auteur>pierre-alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistance sensibilité transmission des touches</point_positif>
<point_negatif>manque de visibilité hors de l'eau</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Un très bon fil qui retransmet les sensation quasiment comme une tresse les vibrations en moins, ne pas hésiter à bien laisser 5mm voire plus après confection du nœud car même avec le nœud spécifique trilène il a tendance a se défaire après quelques lancés surtout avec des poissons nageurs légers. Le principal défaut est qu'il est très difficile à suivre selon la luminosité. Résistance à l'abrasion hors pair et ce même en milieu marin avec des moules en embuscade<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stanislas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>detection des touches impressionnante,invisble</point_positif>
<point_negatif>on aimerai un plus grand choix de dianmetre</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>tres bon fil pour la detection des touches,invisible dans l eau,il permet de faire de bons bas de lignes.Cependant,on aimerait plus fin pour le leure et le toc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>super nylon, je l'ai essayé et adopté, après tout une saison de pèche et des sortie tout les jours le nylon et rester intact, j'ai pris de gros poisson avec et il a superbement ben encaissez les coup ! je recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Soliditer;diametre,sensibilité</point_positif>
<point_negatif>aucun ce fil est genial</point_negatif>
<date>10/12/2010</date>
<commentaire>Je le conseille pour les personnes qui peche au leurres ou au posé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Le Gaulois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Meme après de très nombreux lancer ne vrille pas</point_positif>
<point_negatif>S'effiloge lors de combat trop long</point_negatif>
<date>26/10/2010</date>
<commentaire>Pratiquant la peche à la cuillere depuis très longtemps j'ai decouvert ce fils chez decatelon il y a quelque année je le trouve vraiment genial il est domage que je n'arrive pas a trouver un diametre inferieure a 18.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
