<liste_avis>
<avis>
<auteur>florian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la poignée rétractable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>j'i ai fixée une caisse en bois sur le plateau pour y metre tout mon equipement et j'ai juste a baisser la poigner pour le metre dans le coffre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>KOZ</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BON CHARIO A CONDITION DE CHANGER LES ROUES</point_positif>
<point_negatif>ROUE JAMAIS SERVIE MAIS TOUJOURS DEGONFLEES</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>J AI ACHETER MES ROUES AU CAMION D OUTILLAGE QUI PASSE DE VILLE EN VILLES DEPUIS PLUS DE PROBLÈME DE ROUES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacky</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rangement facile</point_positif>
<point_negatif>manque porte cannes</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>je suis un fidèle client décathlon! pourquoi ?<br/><br/>a chaque fois que j 'ai eu un problème avec un produit et récemment  avec des cuissardes et bien décathlon vous le change sans problème; voilà pourquoi je suis client jusqu’à ce jour<br/>bravo a décathlon FOIX</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Artur</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>48</point_positif>
<point_negatif>2</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>tres bonne materiel!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>pneus et chambre à air de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>18/06/2011</date>
<commentaire>c'est la 2ème fois en 1 an ( utilisé 5 ou 6 fois maximum, utilisation uniquement l'été) que la chambre à air se troue.<br/>La première fois, Décathlon a eu la gentillesse de changer le chariot. Cette fois ci, plus de possibilité car plus de garantie. Apparemment, il s'agit d'un problème récurent. Donc, hors de question de recheter les mêmes chambres à air ou les mêmes roues.<br/>Avez-vous déja changé les roues ? où les avez-vous trouvées ? Merci d'avance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clus</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger,pliable ,40kg de charge utile</point_positif>
<point_negatif>pneumatiques fragile, pas de pièces de rechange</point_negatif>
<date>10/05/2011</date>
<commentaire>trés pratique à l'utilisation <br/>vraiment dommage qu'il n'y pas de pièces de rechange</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité, prix imbattable</point_positif>
<point_negatif>Difficulté pour plier et déplier</point_negatif>
<date>30/04/2011</date>
<commentaire>Après avoir longuement comparé les différents produits du marché, je suis arrivé à la conclusion que celui-ci était tout simplement le meilleur!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>les crevaisons</point_negatif>
<date>26/04/2011</date>
<commentaire>en cas de crevaison decathlon  ne vend pas la chambre à air il faut donc acheter un nouveau chariot</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathias</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à plier, compact, robuste et le prix !</point_positif>
<point_negatif>Les goupilles de roues à raccourcir un peu</point_negatif>
<date>23/07/2010</date>
<commentaire>Excellent produit pour le prix, façile à plier et robuste. Je l'ai acheté pour transporter facilement mon barda de kite.<br/>Seul petit point à bricoler, les goupilles qui verrouillent les roues : les raccourcir un peu pour éviter qu'elles ne frottent sur les valves quand les roues tournent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger peu de place son prix</point_positif>
<point_negatif>il n'est pas électrique...je plaisante</point_negatif>
<date>24/03/2010</date>
<commentaire>pour 35€ c'est le top problème de pliage aucun il suffit de mettre la poignée vers soit et de tirer les deux boutons rouge<br/>et pour la poignée enfoncer les deux tétines et pour ce prix si il y a quelques (difficultées) prenez à 150€ je ne sais pas si là aussi vous n'aurez pas de problème</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
