<liste_avis>
<avis>
<auteur>jocelyne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légére</point_positif>
<point_negatif>hameçons trop petits</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>avons achetés pour nos petits enfants de cinq et sept ans  et ils ont fait une très belle pêche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>canne fiable et résistante, pratique à rangé</point_positif>
<point_negatif>fil utilisé pour le moulinet de qualitée très moye</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>j'ai remonté une carpe de 3K5 sans forcé,les accessoires sont correctes mais peux utiles pour la peche en étant boite de rangement  pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jm</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Complet</point_positif>
<point_negatif>Finition</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maurice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>pour le prix aucun</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour apprenti pecheur<br/>rapport qualité prix parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique avec la boite et ses accessoires</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa taille, son boitier garni,</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>un kit vraiment pratique pour emmener en voyage, rentre facilement dans une valise (même bagage cabine !).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix légèreté équipement</point_positif>
<point_negatif>Qualité moyenne</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Deboitage du sillon du haut (petit) des la 1ère utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Faible encombrement. Idéale pour enfant. Costaud</point_positif>
<point_negatif>Le fil s'emmêle assez facilement</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Nous avons effectué un bon achat.<br/>Le rapport qualité prix y est malgré le petit bémol avec le fil.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super pratique pour les débutant ligne déjà montée</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>je trouve cette canne a peche super car pour les débutant qui ne savent pas monter une ligne celle ci est déjà montée et il y a trois leurres différent yper utile pour pécher soit en surface soit en milieu de profondeur ou au fond voir racler le sol.La boite est super utile pour ranger la ligne sans faire de nœuds.Elle n'est pas cher et solide grâce a sa fibre de verre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix et accessoires</point_positif>
<point_negatif>fiabilité</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>soit je n'ai pas eu de chance soit c'est un modèle pour le moins fragile.<br/><br/>Premier déboire avec le sillon cassé entre mes doigt en étirant le fil, il ne me semble pas être trop brutal mais ceci dit étant débutant je suis un peu pataud... soit.<br/><br/>En revanche je récupère le moulinet pour mettre sur un autre canne et l'entretoise de la manivelle tombe sur un lancer résultat moulinet inutilisable.<br/><br/>Pêché trois fois au global.<br/><br/>Je file voir mon conseiller dès demain pour voir ce qui est envisa</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
