<liste_avis>
<avis>
<auteur>JACQUES</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>DOUCEUR D'UTILISATION A VIDE</point_positif>
<point_negatif>UN PEU LOURD - ON SENT L'ENGRENAGE EN TRACTION</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>LE FIL DÉVIDE BIEN, LES LANCERS SONT DONC PERFORMANTS,DOMMAGE POUR LE POIDS ET LE RESSENTI DE L'ENGRENAGE EN CHARGE EN RAMENANT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>moulinet avec une grande recuperation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>moulinet pour lancer longue distance, pêche sur plage avec peu de déclivité car grande contenance de fil, fait pour canne de surfcastind de 4.50 m minimum car il faut équilibrer la canne avec le moulinet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualite prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>exellent surf casting</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fiabilité</point_positif>
<point_negatif>manivelle qui se bloque</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>dommage pour la manivelle ne pas oublier de l'ouvrir au retour de la pêche et de deployer le bras  pour eviter l oxidation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>silencieux , frein précis</point_positif>
<point_negatif>c'est lourd</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>content du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix, et la qualité des roulements</point_positif>
<point_negatif>son poids</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Un produit pas cher pour la qualité du produit, les tours de manivelles se font sans effort, le frein instant drag est géniale en action de pêche. Le premier jour où je l'ai essayé, j'ai pris un bar de 4.8kg. il a super bien marché!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité globale de fabrication</point_positif>
<point_negatif>poids un peu lourd mais acceptable au posé</point_negatif>
<date>02/06/2011</date>
<commentaire>Moulinet de milieu de gamme chez Shimano, le Ultegra 10 000 est un excellent rapport qualité prix pour tous les carpistes et surf caster.<br/>Grande capacité de bobine et excellente distance de lancer pour ce moulinet spinning puissant.<br/>Merci Decathlon pour ce jolie choix de référencement.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
