<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Abrasion</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Bon fluoro pour les petits budgets mais attention a bien humidifier les noeuds, si non c est la casse !<br/>Enfin il ne faut pas s attendre a du top pour ce prix !<br/><br/>Il me semble l avoir payé 8€ il y a quelques temps.<br/> Decathlon aurait il revu ses prix a la hausse ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Impossible a lancer sur un moulinet casting</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>A premiere vue le fil avait l'air bien mais en l'essayant sur l'eau avec mon moulinet casting j'ai vite déchanté, j'ai éssayé tout les reglages possibles avec des leurres de poids différents et j'avait systématiquement un backlash a chaque lancé, en spinning ca doit etre top mais en tout cas je le déconseille pour  ceux qui utilise un moulinet casting<br/>Je pense que je vait l'utiliser comme bas de ligne comme dit plus haut</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés bon fluoro</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>super fluoro je mensaire a faire des bas de ligne il vas super bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ghyslain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>très bon fluoro pour un prix très abordable. rien à redire. Comme tout fluoro férifier tout impact sur le fils avant de lancer cela évitera les déconvenues.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fil tres souple pour un fluoro</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>02/12/2011</date>
<commentaire>toujour le meme depuis le temp plus de dix an de bon loyeau service</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>presse</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix au depand du produit</point_positif>
<point_negatif>casse comme du verre aux noeux veritable m.bip</point_negatif>
<date>22/10/2011</date>
<commentaire>mise a la poubelle</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
