<liste_avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poids léger, bonne sensibilité , bonne finition</point_positif>
<point_negatif>scion trop fragile</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Bon matériel dans l'ensemble mais un scion trop fragile, une grosse truite sauvage d'environ 380g me l'a fait rompre en deux endroit ,d'abord l'anneau extrême du scion puis un anneau plus bas. C'est seulement suite a ces deux casse succesive que j'ai pu la remonter. Toutefois j'ai remonté tout de même un bon nombre de truite auparavent. Et je trouve que la sensibilité du matériel est excéllente pour le rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rem</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>elle est peu encombrante</point_positif>
<point_negatif>les anneaux se fissure et le premier anneau par</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>peut on l'échanger sans avoir le tiket de caisse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Encombrement legereté et prix</point_positif>
<point_negatif>scion fragile</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>En 1 an de pêche au toc en ruisseau de montagne j'ai sortis avec cette canne plus de 200 truites, de la truitelle à des truites de plus d'1 kg.<br/>L'encombrement mini permet de l'accrocher facilement au sac à dos, sa légèreté la rend agréable.<br/>Totalement dépliée le fil colle au blank lorsqu'il gèle ou pleut beaucoup; obligé de la raccourcir.<br/>Le scion fin et creux ne pardonne pas les mauvaise manip ...<br/>En usage normal RAS.<br/>Rapport qualité/prix excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>axel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/05/2012</date>
<commentaire>jais acheter cette canne sur le net mais je nais pas u de ticket de caisse et elle a casser sur une truite de 254g très très déçus <br/>:'(<br/>et vu que je nés pas de ticket de caisse je ne c pas si je peux l échanger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mark</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>agréable en actionde pêche etpratique en transport</point_positif>
<point_negatif>Rayures</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>L'anneau de pointe s'est décollé heureusement pas perdu et malgré toute mon attention les deux premiers brins coulissants<br/>se rayent beaucoup,surface pas assez taitée en dureté et les<br/>caoutchoucs doivent garder la poussière d'ou les rayures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raymond</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>tres bonne canne a peche legere peu encombrante En trois jours deja 10 belles truites</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maniabilité, légèreté</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>C est le pêcheur qui n est pas bon...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stefanu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Adapter à la corse</point_positif>
<point_negatif>Le manche est encore trop gros</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-loup</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés légère maniable répondant bien aux sollicita</point_positif>
<point_negatif>fragilité du système qui maintient les anneaux</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>bonne cane le système de fixation du mouliné aurait pu être a vis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>trop lourd, anneaux s'enmêlent trop vite</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Canne lourde</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
