<liste_avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son silence, les coses pour la baterie, son prix</point_positif>
<point_negatif>n'accepte pas les herbes</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>j'ai passé dans une touffe d'herbe sans m'en rendre compte, le moteur a chauffé et c'est bolque, j'ai n'ettoyé l'elisse et l'interieur de l'ellise, mais impossible a refaire demarré, j'espere que decathlon me le prendra en garrantie :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bonne propulsion.</point_positif>
<point_negatif>un peu plus bruyant que le min kota, couleur.</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>Je l'utilises sur le lac de St Cassien .Très satisfait de ce moteur,le prix imbattable et une conso raisonnable.Le meilleur rapport qualité prix sur le marché actuellement.Un grand merci au technicien de MANDELIEU</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nico</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>affichage de la charge de baterie négatife ???</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>je n'est pas pue l'utiliser longement pour linstant cause baterie marine trop chére, mais il est vrais qu'il manque un petit détail qui me chagrine  pourquoi le repére de charge de batterie n'est pas afficher sur le 32lbs contrérement au autre modéle plus puissant ??<br/>petétre ésse par rapport au prix mais pourquoi..!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jack</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapide</point_positif>
<point_negatif>niet</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>génial pour le lac léman</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualite prix</point_positif>
<point_negatif>pas de repere concernant la charge de la batterie</point_negatif>
<date>06/09/2011</date>
<commentaire>produit facile à installer par son petit poids, assez maniable, dommage qu'il n'y est pas de repere concernant la charge de batterie. A recommander pour des pecheurs d'eau douce.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le rapport qualite prix</point_positif>
<point_negatif>la couleur trop voyante</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit format, petit prix</point_positif>
<point_negatif>pas très puissant</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>vaut le prix auquel il est en vente. parfait pour s'amuser sur un petit étang mais pas contre du courant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien carpiste</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son tarif est très abordable</point_positif>
<point_negatif>sa robustesse</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>ce moteur est abordable et compétitif. De plus il est faible en consommation électrique . Voilà pour le positif. Malheureusement en présence de quelques herbes il est inutilisable car l'hélice se bloque. Il est très fragile au niveau de l'arbre. A conseiller pour les petits budgets</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arlette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>silencieux puissant</point_positif>
<point_negatif>pas</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>impeccable pour le lac</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas cher, fiable, économe, bonne puissance</point_positif>
<point_negatif>Pas d'indicateur de charge comme sur les autres</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Utilisé avec un petit zod de 2 m, aucun probléme et puissance suffisante</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
