<liste_avis>
<avis>
<auteur>PATRICK</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>peu encombrant.se transporte dans un sac.</point_positif>
<point_negatif>fixation des hampes de rames.clapets de retenus</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>j'ai utilisé le x-ploder pour l'amorçage en cession de pêche,en rivière et étang durant l'été.J'ai eu des soucis aux rames dues a la fragilité des filetages.Décathlon m'a changé le produit. Ensuite des soucis aux valves de gonflages, les clapets de retenus de l'air ont lacher. Finalement j'ai ramener une seconde fois le x-ploder et abandonner ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour, j'ai acheté ce petit bateau gonflable pour aller déposer mes montages et amorcer sur un petit étang de 4 hectares, le 3° jour en allant déposer mes montages paf un pas de vis d'une des 2 rames qui casse. J'ai récupéré le morceau qui flottait et aujourd'hui je vais aller voir si c'est garantie et si c'est possible de récupérer un autre jeu de rame ou si c'est un échange complet qu'il faut faire.<br/>Sinon pour ce qui est de la mise en place c'est rapide, la résistance du pneumatique ras.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>déformation sur l'avant du bateau !</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>suite a tous les avis positif sur ce petit pneumatique j'ai décider de l'acheter pour déposé mes montage !<br/><br/>arriver a la maison je décide de le gonflé et là surprise mon Xploder et bien déformé sur l'avant du bateau et l’attache qui ce trouve sur l'avant centre du bateau ce retrouve sur le coter maintenant !<br/><br/>a mon avis c'est une erreur de fabrication ça arrive mais ça reste quand même ennuyeux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yohan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistant,grand,prix abordable,stabilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>Ca va faire 5 ans que j'en ais un il fonctionne encore à merveille . Il est génial!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! ,je l'adore!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yohan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ya de la place,très résistant,pratique à emporter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>c'est un très bon produit à prix très abordable et il est super!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Les rames</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>Après une utilisation d'une semaine, le bateau semble costaud, seul les rames n’ont pas fait 10metres, se cassant au niveau du filetage ! Pourtant je n'est pas forcé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon materiel</point_positif>
<point_negatif>les valves</point_negatif>
<date>04/02/2012</date>
<commentaire>très bon produit très bonne epaisseur de chambre !! je l'utilise pour mettre mon materiel deriere mon second bateau et aucun porbleme !! j'ai meme inventé un systeme pour mettre un moteur et sans aucun probleme le bateau avance. bon raport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>legrand</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bone qualité rigide,maniable,</point_positif>
<point_negatif>manque d'un siege gonflable</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>tres bon rapport qualite prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
