<liste_avis>
<avis>
<auteur>shark</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>LEGERE</point_positif>
<point_negatif>FISSURE DU SCION SUR UN PAGRE DE 3.5 KG</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>utilisé pendant 3 semaine en mediterannée ..<br/>efficace sur dorade et mulet , agréable en surf leger..<br/>n a pas vraiment suporter le combat avec un joli pagre.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa flexibilité</point_positif>
<point_negatif>fixation du moulinet elle est a l'envers</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>avec cette canne j'ai fait une super saison a la dorade en plus j'en ai acheter une deuxième surtout ne stopper pas la production je l'ai conseiller a des amis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERWAN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SOUPLE ET BONNE SENSATION DE COMBAT</point_positif>
<point_negatif>ATTENTION A L ANNEAU A L EXTREMITE FRAGILE</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>BEAU COMBAT AVEC LES POISSONS, TRES PRODUCTIVE.<br/>J'AI OBTENU DES BONS RESULTATS DU BORD AU LANCER RAMENER. J'AI ATTRAPE  BEAUCOUP DE MAQUEREAUX ET MËME UN PETIT REQUIN AVEC. C'EST UNE CANNE MIXTE BIEN POUR LANCER RAMENER ET LE SURFCASTING.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>albert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix et esthétique - bonne canne de dépannage</point_positif>
<point_negatif>poids et équibre</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Canne légèrement trop lourd pour pêcher à la touche ( très utile pour la dorade au crabe). Equilibre très aléatoire qui fatigue le bras. Manque un anneau sur le premier emmanchement pour un maintien du fil sans bannière.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>manque un anneau.</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Il aurait fallu un anneau au premier manchon. Quand on enroule le fil tape sur le premier manchon, c'est très désagréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Bonne canne pour pêcher à la bombette (moins de 10 g)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>detecte la moindre touche</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>une super canne à pêche et très légère bon rapport qualité prix<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légèreté</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Excellent produit concernant le rapport qualité prix.<br/>J'utilise cette canne pour la falaise par mer agitée pour pêcher le sar à trou dans l'écume.Je peu me déplace aisément,accroche hameçons pratique devant le porte moulinet,manchon court,légèreté.Canne assez souple et bonne sensibilité pour les touches et bonnes sensations avec les rushs des sargos...Canne précis pour lancer sur une zone précise.A tester le modèle en 5 m...<br/>j</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Legere et facile a ouvrir</point_positif>
<point_negatif>Premier brin trop long</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, léger , solide, seul bémol pour moi: le premier brin est trop long du coup j'ai du mal à la rentrer dans mon coffre de voiture ( passe que de biais ) et l'emplacement pour le moulinet est trop juste .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
