<liste_avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>après 3 mois et demi d'utilisation le fer 5 est une peu décollé, le fer 7 est très décollé et le fer 9 est cassé.<br/>cela étant dit cette 1/2 série permet tout de même de s'initier au <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a>, d'avoir de vrais sensations et de se faire une idée précise sur l'envie ou non de continuer pour un tarif très abordable.<br/>je conseille cette série pour les golfeurs débutants qui n'ont pas la certitude de continuer cette pratique<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix très compétitif. SAV Decathlon. Evolutif.</point_positif>
<point_negatif>Sac avec peu de rangements.</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>1/2 série conseillée par plusieurs pro de mon club de <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a> (extrêmement lié à fédération!) à la place des 1/2 séries vendues au pro shop.<br/>Très content de cet achat. Ce n'est pas un matériel avec les logos des champions qui feront de vous un meilleur golfeur. C'est avant tout votre travail.<br/>La tête du fer 7 s'est un peu décollée, mais a été remplacée immédiatement en magasin sans problème. Gros avantage du SAV Decathlon. Je ne sais pas si l'échange aurait été aussi simple dans un proshop!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>henri-jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>...</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette demi série le 09/11, apres 5 heures de cours et 5 heures de practice, trou école, casse du fer 7( le 22/11 ) !!! échange  sans soucis , non sans me faire comprendre que j'étais fautif !!! c'est assez déroutant de voir sa tete de club passer au ras de la tete de son pro...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellent rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>j'ai été bien conseillé par le vendeur . Ce kit est idéal pour un golfeur débutant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vialaret</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix, tolérance</point_positif>
<point_negatif>fer 5 casse deux fois</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>1/2 série intéressante vu le prix. Parfais pour apprendre les bases et débuter dans de bonnes conditions.<br/>Seulement, au bout de 4 mois d'utilisation normale, le fer 5 se brise net juste au dessus du fer. L'échange se passe sans accroc mais le nouveau fer 5 casse après 3 jours d'utilisation.<br/>C'est assez embarrassant de se retrouver sans un fer 5 d'autant que je joue avec une demi serie. Je suis donc assez décu de ces deux malfaçons et je vais voir pour me faire rembourser ce matériel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>1/2 série bien choisie et suffisante pour debuter</point_positif>
<point_negatif>puter médiocre et sac pas solide (se déchire)</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>cette demie serie m'a permit de debuter depuis 1 an. malheureusement le sac se dechire au niveau des fermetures eclaires, et les pieds sont instables. De plus, le puter resonne anormalement ce qui est perturbeant.<br/>Malgrés tout c'est interessant pour demarrer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Parfait pour une première demi série</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Pour ce prix la, rien ...</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>J'ai commencé le <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a> il y a 2 mois et suis tres content de cet achat.<br/>Sac: tres pratique, du decathlon, c'est bien optimisé ! On peut ajouté 2,3 clubs. Seul bemol, peut etre ajouter un peu d'epaisseur pour la partie en contact avec le dos, quand je porte le sac a velo, on sent les barres de maintien.<br/>Clubs: j'aurais plus opté pour Driver/7/9/PW/SW/putter. En debutant, on travaille plus les approches, donc cette repartition donnerait plus de fléxibilite. Le 5 étant plus technique qu'il ne para</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité prix très sympa</point_positif>
<point_negatif>quelques un expliquer en dessous</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acquis cette demi série, pour débuter il y a une 10 end de jours et mon premier retour est pour les avantages:<br/>Sympa, léger, permet de débuter en toute tranquillité, le putt est parfait pour moi.<br/>inconvéniant: c'est quoi cette couleur verte horrible? la taille des grip n'est pas adapté à mes mains (pourtant d'une taille de 10/11) du coup changement de grip à 13,50€ par club... ça alourdie la facture considérablement, ensuite un défaut au niveau du sac</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne prise en main, agréable à jouer</point_positif>
<point_negatif>sac trop juste en taille</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>Série agréable, je débute et l'utilise depuis 1 mois et demi et n'ai pas eu de soucis avec, le bemol serait le sac qui est trop petit, en effet celui-ci me semble juste pour acceuillir d'autres clubs...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
