<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jackson</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le conditionnement en sac est très intelligent.</point_positif>
<point_negatif>Prévoir aussi un condtionnement par 30 ou 50.</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>Globalement j'aime bien les balles multicolores. Mais j'aimerais trouver le Fuschia en en conditionnement unicolore, car c'est vraiment ce qui se retrouve le plus facilement, même en automne (alors que le jaune ou l'orange se confondent très souvent avec les feuilles mortes). En revanche, le bleu foncé est in-retrouvable (opter pour du cyan très fluo ou du bicolore).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, longueur, prix</point_positif>
<point_negatif>toucher</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces balles pour le prix ( j'ai déjà perdu pas mal de balles en quelques parcours). <br/>Au prix des balles, on peut vraiment se permettre d'en perdre quelques unes de temps en temps et le choix des couleurs plait aussi bien à mes soeurs, ma mère, mon père que moi. <br/>rien à dire je pense que je les utiliserai encore longtemps pour des parties amicales, voire même en compétition.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>douceur toucher - longueur</point_positif>
<point_negatif>Couleur</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>Très bonne balle que mon fils utilise. Comme le nom l'indique "Long and soft"  ces balles proposent un toucher relativement doux pour une bonne longueur même avec un swing lent. Seul défaut les couleurs bleues et violettes se voient difficilement dans le rough voir même surle fairway.<br/>A quand des couleurs vives, jaunes, oranges, rouges?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur et longueur</point_positif>
<point_negatif>toucher un peu sec</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Je ne trouve plus de balles INESIS "Long Soft" qui était pour l'idéal rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Choix de couleurs</point_positif>
<point_negatif>Balles un peu trop legeres</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix , convivialité des balles par le choix de couleurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legerete du produit</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>utilisation agréable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Leur visibilité à toute épreuve</point_positif>
<point_negatif>Leur fragilité :</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>Déception : balle fendue par un p'tit coup de fer 9 ! Décue je l'ai rangée dans mon sac ! <br/>j'espérais plus de résistance (mes balles ont moins de trois mois).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonnes performances d'ensemble.</point_positif>
<point_negatif>Je n'en ai pas trouve, je suis un petit joueur</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Produit pratique parce qu'il permet un bon repairage des balles sur le terrain</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>douce au toucher aux approches</point_positif>
<point_negatif>les couleurs bleues et mauves difficiles à repérer</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>testées en hiver, à voir en période plus sèche; <br/>cependant bonne pénétration au vent et agréable sur green</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon contact à la frappe jusqu'au finish.</point_positif>
<point_negatif>Aucun.</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Bien que débutant (5 mois) et n'ayant fait qu'un aller sur un parcours avec ces balles, j'ai de bonnes sensations ; )</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
