<liste_avis>
<avis>
<auteur>Romane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapport qualité prix-rangement facile</point_positif>
<point_negatif>Système d'attache pour maintient</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>C'est un bon charriot. Premier parcours avec le 31/10/12, mon sac n'a pas arrêté de tourner ce qui été très embêtant, mais on ne peut pas lui reprocher son prix. Rangement facile dans une C1.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Système d'attache avec les sangles</point_negatif>
<date>28/09/2012</date>
<commentaire>Un bon charriot pour les débutants comme moi, qui me permet de faire 18 trous sans trop de soucis. Le système des roues me semblait un peu douteux mais ça tient très bien depuis la première fois. Mais le gros point noir reste que le sac tourne à chaque fois que je me remet en marche. J'ai d'abord cru qu'il fallait équilibrer le poids à cause de ma bouteille qui le faisait pencher, mais ça n'a rien changé. Donc satisfaisant dans l'ensemble car il se plie très bien pour entrer dans le coffre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix, poids, maniabilité</point_positif>
<point_negatif>Sangles qui ne tiennent pas, roue qui se détache</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Le sac tourne toutes les 10 minutes. Il faut le remettre en place régulièrement.<br/>Lors de mon premier et DERNIER parcours avec ce chariot, j'ai du refixer la roue en moyenne 10 fois par trou. Le système d'attache est incroyablement mal conçu, sans aucune possibilité de resserrer l'attache. <br/>Je vais donc le ramener chez Décathlon dès que possible avec j'espère un bon supplémentaire pour le désagrément subi lors de mon parcours.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Esthétique, pliage</point_positif>
<point_negatif>Sangles, fixation roues</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Chariot avec une bonne esthétique et qui parait de bonne qualité, pliage et rangement trés facile.<br/>Par contre à l'usage, le sac n'est absolument pas bien maintenu car les sangles ne sont pas fixes et le sac a donc tendance à tourner. Les fixations rouges pour les roues ne tiennent pas en place à la moindre secousse, ce qui détache les roues...!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>empattement des 2 roues ,sangles,produit mal pensé</point_negatif>
<date>09/02/2012</date>
<commentaire>l' empattement des roues est beaucoup trop petit, a la première pente votre chariot vacille de gauche a droite... les sangles sont de très mauvaise qualité et maintiennent très mal le sac et enfin le petit tableau qui sert a mettre la feuille des scores est tres mal placé on ne peut pas l ouvrir avec le sac dessus..; bref a éviter a moins d avoir un tout petit budget...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>mauvais maintien du sac, sangle cassé rapidement</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>acheté le 30/08/11 , utilisé le 31/09/11 et le 02/09/11 et les sangles ont lachées apres la deuxième utilisation!! vive la fiabilité du produit!! et meme avant qu'elles casssent le sac n'était pas bien maintenu (pourtant c'est un sac de débutant). chariot pourtant pas cher au départ mais j'espérai l'utiliser plus de deux fois quand meme!!<br/>il partira à la poubelle! vive l'environnement!! je pense qu'il faut éviter le supermarché des sports du dimanche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix / robustesse / pratique</point_positif>
<point_negatif>un peu encombrant plié</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce chariot en vacances pour ne pas transporter mon 3 roues, en me disant que vu le prix je rentbiliserais cela en 5 ou 6 parcours en plus d'avoir mon chariot, et je ne regrette qu'une chose : ne pas avoir pu le ramener ! Je le retrouverai l'an prochain. Excellent rapport qualité prix pour transporter mon sac trépied (tourne un peu, mais normal....), chariot robuste, un trés bon roulement, et un bon pliage, même si le pliage en 2 uniquement est un peu juste. Rapport Q/Prix imbattable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix, la simplicité à manipuler</point_positif>
<point_negatif>le sac tourne. les axes de roues semblent fragiles</point_negatif>
<date>13/03/2011</date>
<commentaire>Pour le prix c'est plutôt pas mal, le gros point noir est le fait que le sac tourne en cours de parcours (il faut le remettre en place presque à chaque trou).<br/>Mon sac est un callaway org 14 prévu pour les chariots.<br/>Bon produit en dépanage, pour aller au practice (en complément d'un chariot 3 roues).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout, enfin presque</point_positif>
<point_negatif>pas de porte parapluie</point_negatif>
<date>29/12/2010</date>
<commentaire>rien à dire, pour le prix, il fait le travail qu'on lui demande, poser un sac dessus et se plie facilement pour ne pas prendre de place dans le coffre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, solide, facile à plier deplier</point_positif>
<point_negatif>un peu encombrant, porte parapluie manque</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>pour ce prix, rien à dire!! foncez</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
