<liste_avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable</point_positif>
<point_negatif>faut voir avec le temps</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Trés pratique dans n'import quelle circonstance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Roue retractable, rangements, stabilité, réglages</point_positif>
<point_negatif>Boucles de sangle pas bien placées pour mon BagBoy</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Hormis qu'on voudrait toujours plus de rangements pour avoir absolument tout sous la main, ce chariot sert indifféremment en 2 ou 3 roues grâce à sa roue avant articulée, permet d'avoir pas mal d'accessoires prêts à l'emploi, il convient aux petits comme aux grands, il permet de se replier dans le coffre... sans détacher le sac, il roule droit...ou se règle et les 2 roues s'enlèvent sans outil au besoin : Le chariot 2/3 roues idéal, avec porte-parapluie, à tarif léger... Pourquoi dépenser plus ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Repliage facile</point_positif>
<point_negatif>Chariot un peu lourd</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Produit solide ,mais un peu juste pour les gros sacs .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GERARD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L' ENSEMBLE</point_positif>
<point_negatif>2</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>POINTS NEGATIFS :<br/>1/ BOUTON ROUGE ROUE AVANT <br/>DUR ET SE COINCE DE TEMPS EN TEMPS<br/>2/ LE DESSIN DES PNEUS EST ESTHETIQUE, MAIS, ACCUMULE TOUTE LA BOUE (PAR RAPPORT A UN PNEU LISSE ).<br/>AUTRE REMARQUE : STRUCTURE UN PEU LEGERE POUR UN SAC LOURDEMENT CHARGE...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>roule bien partout</point_positif>
<point_negatif>encombrement et l'accés au frien</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>bon chariot agréable à roulet petit point négatif malgrés qu'il se plit il reste encombrant et  l'accés au frien n'est pas pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard-Martial</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, Possibilté en deux roues, facile à plier</point_positif>
<point_negatif>Il faut rentrer roue "avant", si le sac est léger</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Pour ce prix très accrocheur le service rendu est à la hauteur.<br/>Je l'ai déjà conseillé à un client qui cherchait. Désolé, je me mêle un peu !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Child</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité de fabrication</point_positif>
<point_negatif>Equilibre</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit pour débuter, facile à plier. Pas trop grand une fois replié. Manque  d'un peu de stabilité avec les petits sacs, pas assez de poids sur l'arrière, toutefois rien d'insurmontable sur le parcours.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
