<liste_avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable, élégance de la chaussure</point_positif>
<point_negatif>dessus de la chaussure se craque après 2 utilisati</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Chaussures élégantes agréable aux pieds, néanmoins la qualité est moyenne.Le blanc du dessus de la chaussure se craquelle ce qui donne un aspect sale de la chaussure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable,crampons resistants</point_positif>
<point_negatif>un peu lourde</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Chaussures pour debutantes avec un bon rapport qualite prix<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marianne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable et leger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Aspect d'une chaussure large</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Il faudrait faire une chaussure tout aussi confortable mais plus fine pour les femmes actives dans ce sport pour un côté plus esthétique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SOPHIE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le confort et les clous intégrés dans la semelle</point_positif>
<point_negatif>pas imperméables et semelle trop fine</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures pour leur confort et j'ai changé la semelle pour une semelle amortissante en sorbothane pour encore plus de confort et de protection. Mais les chaussures ne sont pas du tout imperméables et après quelques parcours où j'avais les pieds mouillés après 3 trous j'ai renoncé à les utiliser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>manque  d'élégance par rapport au modèle précédent</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>L'étanchéïté est à renforcer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gladys</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>imperméabilité ,dessus de la chaussure</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Imperméabilité inssuffisante, dessus de la chaussure fragile, ne supporte le nettoyage à la brosse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chrisitne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>les lacets ont tendance a se désserrer</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix pour une débutante au <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isa</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le design et le prix lorsqu'on débute</point_positif>
<point_negatif>trop rigides pour un 18 trous</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures car je commençais le <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a> et je ne voulait pas dépenser trop cher. Mais si elles s’avèrent sympathiques pour l'entrainement et le practice sur herbe; elles sont un peu trop rigides pour un parcours complet et je ressens des douleurs au niveau des talons et tendons d’Achille. Il me faudra une autre paire pour les parcours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable et pas cher</point_positif>
<point_negatif>trop grosse, inélégante, font un gros pied</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Chaussures de <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a> à prix abordable mais inesthétique. Impossible à mettre avec un pantacourt ou un short. Elles doivent rester cacher par un pantalon.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
