<liste_avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>AGREABLE A PORTER PROCHE DE LA PEAU</point_positif>
<point_negatif>AUCUN POINT NEGATIF</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>JE LE RECOMMANDE VIVEMENT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>joli gant, confortable</point_positif>
<point_negatif>très très mauvais matériaux de conception</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>Il avait tout pour plaire: joli, bien pensé avec des aérations bien situées. Mais après seulement une heure de practice, le gant se déchire au niveau de l'éminence hypothénar, le soit disant cuir se désintègre! Je suis énormément déçu par ce produit alors que j'espérais beaucoup de cette marque. J'espère que la garantie du produit me permettra d'avoir un autre gant, cette fois sans défauts...mais je reste méfiant parce que d'autres clients mettent en garde à cause de ces déchirures!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gant très confortable et agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>pas de marque balle intégré</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Bonne technicité avec une bonne accroche !<br/>Souple et bien ajusté, la matière utilisée est très confortable <br/><br/>A améliorer:<br/>Prévoir un marque balle <br/>Dommage qu'il n'existe qu'en blanc. Les autres couleurs (bleu, noire) sont souvent moins salissante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gégène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>a priori pas de point négatif</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>aucune gène pour le gripp</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas de renforcement</point_negatif>
<date>04/04/2012</date>
<commentaire>J'ai été très déçu par ce gant (pourtant j adore décathlon) mais il n'est pas du tout renforcé au endroit nécessaire (extérieur de la main) donc après 2 sceaux de balles, j'avais la main tout irrité. Il faudrait prévoir des  renforcement pour la prochaine version de ces gants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne qualité, tien bien à la main,</point_positif>
<point_negatif>pas décu</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>agréable à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SERGE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son confort</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Souplesse du matériau , très confortable<br/>Grippe efficace au serrage, pas trop dur à retirer<br/>Ne durcit pas trop après avoir été mouillé<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>euh...</point_positif>
<point_negatif>aucun renfort, matériau de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>Après avoir passé 10 minutes dans le rayon pour trouver LE gant pour gaucher, j'ai enfin pu tester le produit hier.<br/>Au bout de 2 minutes, je ne comprenais pas pourquoi j'avais une légère sensation de brûlure dans la main (au niveau de l'éminence hypothénar). Je regarde et le gant était troué!!!<br/>Au fil du temps, le trou s'agrandit!! Heureusement, je ne me suis pas fait d'ampoule!!<br/>Grosse déception!! Produit mal conçu et de mauvaise qualité!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>remboursement au magasin</point_positif>
<point_negatif>après un sceau de balles, l'intérieur déchiré.</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>produit de très mauvaise qualité, j'ai pris une marque sérieuse .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Montserrat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne adhérence</point_positif>
<point_negatif>pas de marqueur intégré</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
