<liste_avis>
<avis>
<auteur>vous l'avez déjà</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien en main</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd pour une femme</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>dommage qu'il n'y ait pas de protection semelle avec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick-André</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poids, longueur</point_positif>
<point_negatif>trés mauvaise qualité de la peinture écaillée</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Ce club a une très mauvaise finition de peinture, après 2 parcours on croirait qu'il a 10 ans...J'utilise des Callavays qui ont 4 ans et sont encore frais. C'est inadmissible. Il manque de punch lors du contact avec la balle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très maniable</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Drive très correct pour débutant : léger, maniable, bon grip et facilité pour jouer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BERNARD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la forme de la tete</point_positif>
<point_negatif>qualite dessus tete un peu fragile</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>dans l'ensemble un tres bon rapport qualite prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le look</point_positif>
<point_negatif>Manque un peu de poids</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Je ne regrette pas mon acquisition .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Val</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas cher. Parvient à faire le minimum requis.</point_positif>
<point_negatif>Bruit, sensation, précision.</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>Je charchais en vacances comme j'ai commencé le <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a>, un Inesis 5.0 et le décathlon local n'en avait pas. J'en ai pris un 3 dans la gamme 3.0.  Je venais de tester d'autres hybrides chez d'autres dont un Inesis 5.0 hybride 4 que je trouve nettement plus sympa malgré un prix voisin. Ce qui me dérange le plus : le manque de précision malgré une réussite honnête avec de bonnes frappes. La sensation et le bruit on s'y fait, le manque de précision non. Peut-être dû au loft en 3 sur le 3.0 et non en 4</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix et encore</point_positif>
<point_negatif>Bruit sourd, pas de sensations, grip qui est hyper</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Je suis un joueur moyen et je suis franchement déçu par cet hybride 3.0 19°, bruit sourd, pas de sensation, grip qui est hyper glissant. rien à voir avec mon vielle hybride Canaveral 4 de 22° shaft aldila plus v2000 qui lui est super.<br/>Soit il y a une descente en gamme soit je me suis trompé en croyant être dans une gamme de produit équivalent. Un conseil ?<br/>Bref, je cherche de nouveau un autre hybride 19° qui pourrait me procurer le même plaisir de jouer que mon vieux Canaveral.<br/>Laur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bel hybride</point_positif>
<point_negatif>pas au point</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>hybride convenable pour femme.<br/>mais pas bien dans les mains pour hommes<br/>manque de précision.<br/>30€ c'est son prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à jouer</point_positif>
<point_negatif>Manque de distance</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Idéal pour se tester avant d'acquérir un bois. Cependant je n'ai pas l'impression de gagner en distance par rapport à un fer 7 mais bon je débute ceci explique peut etre cela !!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dylan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le club est tres agreable et tres tolerant</point_positif>
<point_negatif>mavaise qualité du produit</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>je ne joue au <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a> que depuis un an et le driver et les bois ne sont pas mes amis, avec cet hybride j'ai trouve un tres bon paliatif, ca part bien c'est facile a jouer et tres agreable. En revanche en 2 mois d'utilisation on dirait que le club est depuis 10 ans dans mon sac, la peinture saute de partout, la tete prend des marques hyper vite. Mais bon il est pas cher....</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
