<liste_avis>
<avis>
<auteur>Karim</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souplesse, légèreté, coupe</point_positif>
<point_negatif>longueur, couleurs</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>Dommage que ce pontalon ne soit pas proposé en d'autres coloris.<br/>Acheté hier, porté ce jour (pas testé après lavage) et déjà conforté dans mon choix. Par 27°C sa légèreté ne m'a posé aucun problème durant les 2h de jeu. Petit bemol, en taille 46 trop long de quelques centimètres (3-5 ?) pour 1m94 !! Une petite retouche a prévoir au budget donc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité tissus</point_positif>
<point_negatif>trop long en taille l 44 pourtant je fais 1.82m</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>De meilleure qualité que les pantalons inesis à 19.95. Je pense que la couleur noire ne passera pas avec le temps et le soleil contrairement à l'autre. Dommage d'être obligé de refaire une retouche pour la taille alors que je n''ai jamais besoin d'en faire d'habitude. Résultat 10€ de plus par pantalon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SCHMITT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix et texture</point_positif>
<point_negatif>Seuls coloris disponible noir et beige</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Coupe fluide et donc agréable à porter tout en étant élégant. Rapport qualité/prix imbattable. Je regrette seulement le manque de choix niveau coloris. Un gris serait parfait ou même des couleurs assorties aux polos Inesis !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pantalon léger.Lavage sans repassage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>J'en ai acheté un en 2011 et un autre en 2012.Je joue au <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a> et je l'apprécie bien..Il fait partie de mes voyages. En plus rapport qualité prix exceptionnel Bravo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Claude</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Totalité</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Les deux jambes etaient de largeur différentes. J'ai du les faire reprendre par une couturière coût 23,80 euros</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le look, la souplesse, l'elegance</point_positif>
<point_negatif>un peu long par rapport à ma taille, ourlet obligé</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andré</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>qualité du tissu et surtout la confection</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>pantalon rendu au magasin, coutures qui frisent sur les côtés des jambes très mauvaise qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger et confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>produit pas trop cher, et elegant, qui va avec tout, pour les compétition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent maintien, doux et souple très agréable</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>a recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>élégants, confortable, léger, ne se froisse pas</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Article de bonne qualité  et avec un prix intéressant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
