<liste_avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur et légereté</point_positif>
<point_negatif>pique un peu au tour de cou</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>très bon produit ,confortable,léger,chaud et qui protège bien du vent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger, souple</point_positif>
<point_negatif>pas aussi chaud qu'attendu</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>qualité de de chauffe  insuffisante pour concurrencer de "vrais" pull de marque. Donc en fait un tres bon pull de mi-saison, pas un pull d'hiver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres efficace</point_positif>
<point_negatif>trop efficace, laine un peu rugeuse</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Testé hier avec 7°C de température extérieure et un peu de vent. Avec un baselayer wedze premier prix (8€) + le coupe vent, j'avais presque trop chaud ! Rapport qualité prix imbattable, devient trop chaud si on rajoute une 3e couche (veste legere étanche par ex). Comparé aux concurrents premium, la laine est de moins bonne qualité, sinon au niveau confort et chaleur c'est pareil. Une valeur sure !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>design</point_positif>
<point_negatif>qualité du revêtement laine</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>a peine porté 2 heures, le pull peluche et bouloche<br/>suis très décu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfaite seconde peau pour temps "moyen".</point_positif>
<point_negatif>Pas 100% laine.</point_negatif>
<date>14/02/2012</date>
<commentaire>Liberté de mouvement totale, excellente protection du cou. Indispensable pour toute activité extérieure de demi-saison ou porté sous veste "waterproof".</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très confortable, chaud, coupe-vent et sobre</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>Je suis vraiment ravi de ce produit qui peut être utilisé seul par-dessus un polo, une chemise  ou éventuellement sous un blouson en cas de grand froid comme c'est le cas actuellement.<br/>J'ai l'habitude des veste coupe-vent mais n'avais jamais rencontré un produit qui m'avait à ce point impressionné. De plus, il a l'aspect d'un pull-over classique et peut être porté en de multiples circonstances. Il est tellement efficace qu'à l'extrême limite on pourrait presque lui reprocher d'être trop chaud !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
