<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Permet de doser ses coups, s'utilise partout.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Outil parfait, simple et efficace pour se perfectionner loin d'un <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la maitère plastique</point_positif>
<point_negatif>l'axe de jeu ouvert.</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Hier, le putting ocobo était en métal, nous avions la satisfaction d'entendre le son du métal quand nous avions réussi un putt. Aujourd'hui le putting est en plastic donc silencieux. En revanche, je peux jouer quand toute la famille dort. Vive le <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très facile à utiliser, prix</point_positif>
<point_negatif>R.A.S.</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>vu le prix c'est un achat qu'on ne peut pas regretter, bien pour se "déstresser" après le travail !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation, prix</point_positif>
<point_negatif>blocage de la balle</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>Parfois la balle se bloque contre l'un des pivots et reste dans la partie receveuse gênant ainsi l'entrée des balle suivante<br/>A par ça c'est un bon produit permettant de s'entrainer aussi bien en intérieur qu'en extérieur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien plüme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, efficacité, fonctionne avec le Y-Golf</point_positif>
<point_negatif>uniquement pour l'interieur ou surface régulière</point_negatif>
<date>02/06/2010</date>
<commentaire>Déçu du trou fourni dans les kits d'ygolf, j'ai acheté celui-ci dans l'espoir de l'utiliser en interieur avec des balles légères en mousse, sans savoir si cet accessoire pourrait être utilisé (à cause du poids des balles d'ygolf).<br/>Mission accomplie, elles passent nickel.<br/> Les petits panneaux pivotent avec le passage de la balle pour se refermer une fois dans le trou. Je pense qu'il faut juste éviter de mettre le pied dessus ;)<br/><br/>Avec ce prix très attractif, ce n'est vraiment pas un achat regr</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
