<liste_avis>
<avis>
<auteur>ERIC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ADAPTE A SON EMPLOI</point_positif>
<point_negatif>SURFACE DE FRAPPE PEU IMPORTANTE</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>UN PEU D'HERBE SYNTHÉTIQUE SOUS LA ZONE DE TEE AURAIT PERMIS D'AVOIR UN ARTICLE AU TOP...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>taille gazon qui aurait du recouvrir l'ensemble</point_positif>
<point_negatif>prix trop élevé</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Produit mal adapté (trop petit) pour un prix trop élevé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant, robuste et d'un cout modique</point_positif>
<point_negatif>Il faut quand même un peu de terrain</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Quand le club est loin et que l'envie vous en prend, si l'on a des balles en mousse ou un système de jock stick <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a>, c'est pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rangement facile</point_positif>
<point_negatif>un peu cher pour ce que c'est</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>sympa à utiliser pour s'entrainer dans le jardin<br/>A combiner avec un filet pour receptionner les balles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon contact de balle</point_positif>
<point_negatif>Glisse un peu sur le sol / Prix élevé</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Semble à priori un peu petit mais finalement c'est tout à fait suffisant. Je travaille mes approches dans le jardin. Le contact est très agréable. Le tee peut éventuellement servir à travailler son drive avec des balles ajourées.<br/>Bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gerald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agreable pour le travail</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>tres bien pour un entrainement dans son jardin pour ne pas abimer sa pelouse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Permet de travaiiler ses coups dans le jardin</point_positif>
<point_negatif>Le trou tee en dehors du tapis</point_negatif>
<date>11/11/2010</date>
<commentaire>Peix peut être un peu élevé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La qualité du green et le poids du tapis</point_positif>
<point_negatif>le prix!</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Très bon tapis, un peu petit mais suffisant pour pratiquer. POur le prix, il aurait été souhaitable d'avoir un recueil pour les balles, ou alors qu'il soit moins cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dclink</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Suffisant pour s'échauffer à la maison</point_positif>
<point_negatif>Odeur persistante</point_negatif>
<date>20/06/2009</date>
<commentaire>Pour faire des petites répétitions à la maison ce tapis fait largement l'affaire. Bon bien sûr il ne vaut pas un véritable tapis de practice mais il remplit son office</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marjorie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>RAS</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/01/2008</date>
<commentaire>Tapis de practice peu encombrant (35x62cm), semblable à ceux rencontrés au club, livré avec 2 tees plastiques de taille moyenne.Rien à dire, si ce n'est que grace à lui, on peut désormais améliorer son swing chez soi sans abimer son gazon!!! ;)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
