<liste_avis>
<avis>
<auteur>Noël</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bonne hauteur</point_positif>
<point_negatif>Extrême fragilité</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Je me joins au concert de récriminations concernant la fragilité de cette nouvelle génération de tee 37 mm. Ils explosent avec une déconcertante facilité, à mille lieues de la remarquable solidité de la génération précédente. Quoiqu'il en est écrit rien n'a été remédié (jusqu'à épuisement du stock ... ?) puisque les trois que j'ai explosés aujourd'hui ont été achetés en début de semaine. Cerise sur le gâteau ; le pied du tee a augmenté de volume ... et n'entre plus dans les porte-tees standards.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Hauteur constante + Couleur</point_positif>
<point_negatif>Fragilité + Fragilité !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Tee très pratiques (pour garder une bonne hauteur de balle) et bon marché.<br/>Mais heureusement qu'ils sont bon marché.<br/>Ils sont si fragiles qu'un coup de Driver suffit à les faire exploser!<br/>Donc un sachet = 1 parcours, 2 grand maximum !<br/>Mr Decathlon il est écrit garantie 2 ans sur votre site internet à propos de ce produit: je fais quoi des morceaux de tee qu'il me reste?<br/>Je vous les rapporte pour un échange?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Réglage</point_positif>
<point_negatif>Fragilité</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Je rédige un nouvel avis car j'ai pris le temps de comparer un ancien et un nouveau tee de ce type... Le résultat pourrait interessé les concepteurs ?<br/>En effet, il semblerait que l'espace creux au milieu du tee soit plus important dans les nouveaux tees que dans les anciens... alors que la dimension extérieure est identique.   Moralité : moins de matière (réduction de cout de fabrication je suppose ?) donc moins de résistance....?<br/><br/>Ceci étant, que dois je faire de ces tees ?<br/>Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>les tees se cassent à chaque coup</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>les anciens produits étaient résistants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>sa hauteur</point_positif>
<point_negatif>sa fragilité</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>L'ancienne génération était super, cette nouvelle génération de plastique très dure se brise a chaque coup de drive, donc 1 coup de drive = 1 tee, ce qui est donc egale a 1 parcours 18 trous = 1 sachet de tees...!!!!!   Mr Décathlon, peut tu changer la matière pour les remettre comme avant , je t'en remercie d'avance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flo</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Hauteur</point_positif>
<point_negatif>Fragilité extrême</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté un sachet de ces Tee le 25 juillet 2012 car ceux que j'avais trouvé sur le parcours m'avaient donné pleine satisfaction au niveau de la hauteur et de la solidité.<br/>Pourtant, le 1er a été brisé en 3 morceaux sur le premier drive et le deuxième a marqué des impacts sur 3 drives avant d'exploser à son tour.<br/>Bref, le sachet va me durer deux parcours maximum à ce rythme.<br/>Il semble que le matériau utilisé ait changé pr un plastique très fragile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Hauteur adaptée et solide.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Produit de très bonne qualité, adapté pour tous et en tout temps.<br/>A recommander tout particulièrement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>longévité, balle toujours placée à la même hauteur</point_positif>
<point_negatif>contact avec la balle pas optimal</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>J'ai toujours privilégié ce type de tees car ils ne cassent pas et permettent d'avoir une balle toujours placée à la même hauteur. Evidemment la contre-partie est que le club, lorsqu'il contacte la balle peut être légèrement dévié. Cependant je pense que cela s'applique plus aux joueurs professionnels qu'aux amateurs. Je recommande donc ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa hauteur</point_positif>
<point_negatif>rien de particilier</point_negatif>
<date>04/12/2010</date>
<commentaire>je l'utilise souvent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martial</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide - prix</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Résiste bien à la flexion, d'où peu de déformation et donc très réutilisable</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
