<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>permet d'organiser les clubs dans le sac</point_positif>
<point_negatif>trop courts</point_negatif>
<date>08/03/2012</date>
<commentaire>Je pense que ces tubes sont recommandés pour des shaft acier car comme ils sont  courts, ils provoquent une usure des clubs sur la protection  des shaft ( j'en ai fait l’expérience)<br/>Depuis j'ai trouvé la solution, il suffit de coller un tube PVC de 40 pour les adapter à  chaque club, de façon que le rebord supérieur soit en contact avec le pied métallique du club. Il est dommage que d'origine ces tubes ne soient pas plus longs, ce qui permettrait de les couper à la longueur voulue.<br/>A méditer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les clubs ne s'enchevetrent plus dans le sac</point_positif>
<point_negatif>Ils prennent un peu de place</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>j'au des clubs en graphite et cela fonctionne très bien. tous les clubs ont leurs place et ils permettent que ceux ci ne se baladent pas dans les poches du sac. Très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>les tubes sortent avec les clubs</point_negatif>
<date>12/05/2011</date>
<commentaire>aucun intéret</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger compartimentageefficace facile d'emploi</point_positif>
<point_negatif>a tendance à remonter lorsque l'on sort le club</point_negatif>
<date>05/02/2011</date>
<commentaire>Très bon produit,Bon rapport qualité prix efficacité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les clubs ne s'enmellent plus au fond du sac</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/02/2011</date>
<commentaire>avec un sac conpatimenté les tubes reste bien en place et son pile a la bonne longueur . j'ai du graphite et sa ne pause aucun probleme bizard qu'il ne préconise que l'acier. en tout cas je ne regrette pas mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>léger, fonctionnel et économique</point_positif>
<point_negatif>certains lots (plastic brillant) fragiles cassants</point_negatif>
<date>06/12/2010</date>
<commentaire>inégalité de la qualité du produit (nette préférence pour les plastics mats, plus souples et résistants), ce qui dissuade d'en acheter de nouveaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres pratique</point_positif>
<point_negatif>trop cher</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>bon produit malgre son prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté,simplicité et efficacité</point_positif>
<point_negatif>A tendance à sortir du sac en extrayant le club</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Essayer de trouver un système pour empêcher le tube de sortir du sac, par exemple un doigt qui se déplie au fond du sac quand le tube arrive au fond.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Les tubes sortent du sac à chaque usage</point_negatif>
<date>31/10/2010</date>
<commentaire>Les tubes sortent du sac chaque fois que l'on utilse un club.<br/>Lers manches ne s'emmelent plus, mais la prise de club et le rangement est dès plus contraignant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>l'idée</point_positif>
<point_negatif>diamètre trop petit,</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>quand vous sortez un club, le tube vient avec, si vous essayez de scotchez 3 clubs, les trois tubes viennent ensemble !!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
