<liste_avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>look, touché, prise en main</point_positif>
<point_negatif>couleur noir qui s' enlève</point_negatif>
<date>13/06/2012</date>
<commentaire>je me suis acheté un 60. Ce club est genial toutes les balles retombent pret du drapeau ou dans le trou.<br/>Le seul petit problème c' est que la peinture s' en va au niveau de la tete de club.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la couleur au niveau du dos des clubs</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Prix très attractif, par contre la couleur noir sur le club ne tient pas alors que c'est le dos du club esthétiquement c'est dommage pour 2 mois d'utilisation .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>contact et sensation</point_positif>
<point_negatif>la fragilite de la finition</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>bon equilibre et contact ageable, bonnes sensation , mais la finition grise est fragile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bersac</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables et doux au toucher</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROMAIN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile, précision, contrôle des effets, prix</point_positif>
<point_negatif>finition black fragile, étiquetage</point_negatif>
<date>18/01/2012</date>
<commentaire>J'ai choisit les 3 wedges TD TOUR 901 en 52, 56 et 60. Les commentaires que j'avais lu et le prix m'ayant convaincu. Je les ai essayer pour la 1ere fois aujourd'hui. le 52 et le 56 sont formidable de facilité et de contrôle. Le 60 n'est peut etre pas à mettre entre toutes les mains. Je ne regrette pas du tout cette achat. Petit coup de gueule concernant l'etiquette inesis collé sur le shaft! a quoi sert-il si ce n'est à laisser de la colle! Je doute que la finition black le reste bien longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, toucher, look...</point_positif>
<point_negatif>Je cherche...</point_negatif>
<date>10/11/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce wedge en 52° pour avoir un club entre mon Pitch (avec lequel je faisais toutes mes approches) et mon Sandwedge. Index 17, je ne suis pas capable de comparer par rapport aux autres wedge du marché mais à mon modeste niveau j'ai été étonné de mettre autant de fois la balle à 1m du mât !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joseph</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>voir ci-dessous</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>12/09/2011</date>
<commentaire>Tres satisfait car du fait des nouvelles rainures l'effet rétro est amplifié!toutefois les erreurs sont toujous là mais le Wedge n'y est pour rien!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon toucher de balle</point_positif>
<point_negatif>La finition noire de semelle s'estompe un peu vite</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>J'ai remplacé mon sandwedge Canaveral 500 par 2 wedges TD Tour 901 noir 52° et 56° et la précision de mes approches s'est nettement améliorée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PASCAL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LOOK, touché agréable , puissance et précision .</point_positif>
<point_negatif>Pas de point négatif</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>mes deux wedges 52 et 56 ° me procurent une grande confiance d'utilisation. Ayant précédemment joué les TD TOUR, je trouve l'évolution très réussie. les clubs passent bien quel que soit le lie de la balle .Je les trouve notamment plus faciles à jouer sur des sols très ras type links .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>durée</point_positif>
<point_negatif>manque un peu de poids</point_negatif>
<date>11/07/2011</date>
<commentaire>le seul wedge en finition black qui ne finit pas en miroir !!! <br/>une vingtaine de practice et toujours black, même sur la face !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
