<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ne bouge pas trop</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Satisfait, pas de souci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Conforme à la description</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Le vendeur l'avait conseillé, on l'a testé, on est satisfait !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cordage tres agreable a jouer une fois habitué.</point_positif>
<point_negatif>Pas de remarque negative a faire à ce jour.</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>A la première utilisation, un peu surpris par la frappe mais une fois le temps d'adaptation passé, sensation agréable. Seul conseil par rapport a un cordage multi-fibre, peut être baisser la tension du cordage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très bien sur jeu en cadence</point_positif>
<point_negatif>Sensation de perte de controle sur balle molle</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Tension 25 sur Pure Drive.<br/>Joué plusieurs entrainements et 3 matchs<br/>Très bonnes sensations avec des adversaires qui frappent mais impression de manquer de contrôle quand il faut faire le jeu<br/>Je suis retourné au Pro Hurricane Tour.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Manque de puissance et manque de contrôle</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>J'ai voulu innover et changer mon boyau habituel par ce produit. Quelle déception! perte de puissance, de contrôle. Je l'ai déjà changé après à peine un mois d'utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Murielle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Cordage qui répond très bien bien pour lifteurs</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Excellent cordage souple et precis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, bon touché de balle</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Très Bon cordage, bonne sensation. Cordé à 23KG sur conseil du vendeur au lieu de 25 habituellement - satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon pour les effets et assez puissant à plat</point_positif>
<point_negatif>Précis mais manque un peu de confort</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Tendu à 25.5kg sur une BLX Pro Open (100cm² en 16*19), il aurait été plus judicieux de rester en 25kg voir 24.5kg. Ce cordage est plutot polyvalent ie prend assez bien les effets et assez puissant à plat, après 8h de jeu, la tension n'a pas trop chuté. Son tarif est élévé par rapport à un Head Sonic Pro ou un Tecnifibre Black Code 1.24 qui prend mieux les effets mais perd plus vite sa tension. Globalement satisfait du rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistance,touché</point_positif>
<point_negatif>puissance</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>il faut une raquette lourde pour bénéficier de la pleine puissance de ce cordage et descendre de 2 à 3kg votre tension habituelle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joseph</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le meilleur cordage que jj'ai utilisé</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>ce produit m'a été offert pour la première fois ainsi que la raquette  (head) par un professionel  et j'ai sans prétention gagné un classement et c'est sans discussion grace au matériel. Depuis j'ai cassé et je me suis empressé de reprendre le meme cordage.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
