<liste_avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>odeur qui declenche maux de tete et vomissements</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Depuis plusieurs semaines, je notais une forte odeur de colle le matin quand j'entrais dans la chambre de mon fils. J'ai finalement decouvert dans son placard ouvert la pochette artengo et la raquette de tennis de table de la meme marque. L'odeur est insupportable et donne des maux de tete immediatement. J'ai jete le tout mais l'odeur vient plutot de la raquette qui enfermée dans sa housse et non aerée depuis plusieurs semaines concentre l'odeur toxique. Plus de maux de tete depuis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valentin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bonne raquette mais revetements qui se decollent</point_positif>
<point_negatif>revetements decollés au bout d une semaine</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>au bout d une semaine (servi 3 heures au total ), les revetements etaient deja decolles , je ne trouve donc pas ceci normal . j exige donc d etre dedommagé .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>T :o)</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix imbattable- Aucune concurrence !</point_positif>
<point_negatif>bandeau et bords des rvts qui se décollent vite</point_negatif>
<date>17/02/2012</date>
<commentaire>J'en achète régulièrement pour un atelier avec des enfants "turbulents" de tous niveaux, et souvent elles sont vite abîmées, ...toutefois, cette raquette reste pour moi un compromis vraiment intéressant entre son prix et ses qualités techniques...en bref : une bonne petite raquette !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Wandrille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne métrise de la balle</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>09/11/2011</date>
<commentaire>J'adore  cette raquette</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Le manche</point_negatif>
<date>05/08/2011</date>
<commentaire>Elle n'est pas très chère mais le manche devient sale et poissou quand on transpire. De plus il est trop petit. Je la recomande seulement pour une utilisation ocasionnelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hugues</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas chère</point_positif>
<point_negatif>le manche se salit vite avec la sueur</point_negatif>
<date>11/06/2011</date>
<commentaire>je n'ai jamais eu de problèmes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vu le prix, bonne raquette</point_positif>
<point_negatif>elle se casse vite</point_negatif>
<date>17/05/2011</date>
<commentaire>elle se casse un peu vite, surtout dans la cour d'école et le ruban autocollant se détache autour</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chloé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>le manche trop petit,le bois fragile,pas épaisse</point_negatif>
<date>02/03/2011</date>
<commentaire>jai jouée avec cette raquette quand j'aitais petite je recommande pour les personne non expérimentés.Seul son prix est bien mais elle est trop petite et pas épaisse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le tarif, et la qualité rapportée à ce tarif</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/02/2011</date>
<commentaire>Il faut rester cohérent, cette raquette vaut ce prix, et il ne faut bien sûr pas chercher à la comparer avec une raquette de pongiste compétiteur.<br/>Mon fils joue au collège avec, et n'en veux pas de meilleure. Il n'est pas débutant en TDT et m'affirme que cette raquette est parfaite pour cet usage. Il la renouvelle tous les 6 mois environ.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas chere</point_positif>
<point_negatif>pas tres solide</point_negatif>
<date>11/01/2011</date>
<commentaire>pas chere mais pas solide</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
