<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>La colle, le bois, la mousse, le manche</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Voila maintenant 2 semaine que je me suis acheté ce set de raquette. Au début j'ai été ravi puis au fur et a mesure la raquette s'est abimé ( pourtant très bien protéger ). Je l'avait choisit pour les effet ( très bien noté niveau adhérence ) mais ce n'est pas la cas. La mousse ne colle plus et si je veut qu'elle colle il me faut bien dépenser 20 à 70€ pour une bonne colle. Je n'arrive plus a faire d'éffet ( pourtant ma spécialité ). <br/><br/>Je suis très déçu de ces raquette.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>probleme d'adherence</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté debut aout pour mon fils de 8 ans la raquette artengo 800 (set de 2 raquettes + 3 balles) ; il a jouer un peu en aout en la remettant toujours dans sa pochette ; puis je l'ai inscrit en club; l'entraineur m'a fait voir que la raquette est lisse des 2 cotés ; puis m'a montré une raquette artengo qu'il utilise pour les enfants du club qui effectivement est pas du tout lisse mais bien adherente(comme un peu collante) . ma question est: est ce un defaut sur cette raquette là ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lorris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>controle, prisse en main</point_positif>
<point_negatif>effet</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>bonne raquette pour jouer en loisir ou pour debuter en club mais il faudra investir plus pour un joueur assez bon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>satisfait de mon achat bon pour le prix il ne faut pas non plus a attendre des miracles,je tiens a signalé que comme toute les raquette si on tape sur la table ou autre elle s'abime</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix pour entrée de gamme</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/01/2012</date>
<commentaire>Les raquettes sont prêtées aux clients de nos chambres d'hotes ou nous avons table ping pong. Nous ne voulions pas mettre cher, nous sommes satisfaits du Kit car après une saison les raquettes restent en bon état après être passées en de nombreuses mains pas toujours expertes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne adérence,et assez légère</point_positif>
<point_negatif>la poussière colle les raquètes les premiers jours</point_negatif>
<date>18/01/2012</date>
<commentaire>ces raquettes sont exellentes pour débuter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la qualité</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>mon fils de 5ans a reçu cette raquette pour son anniversaire, et en 20mn elle s'est détériorée, le revêtement s'est énormément abimé. Du coup il a tellement été triste d'abimer sa nouvelle raquette qu'il ose plus la toucher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Katia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>legere</point_negatif>
<date>28/04/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualite prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix  ?</point_positif>
<point_negatif>le bois se plie au niveau du manche</point_negatif>
<date>08/02/2011</date>
<commentaire>sur  4 raquettes, 2 n'ont pas tenu 1 heure en mode loisir et sans choc. les balles fournies ne valent pas mieux, 4 fendues en 1 après midi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>design est jolie</point_positif>
<point_negatif>revetement qui se decolle, lourde, manque de gripe</point_negatif>
<date>07/12/2010</date>
<commentaire>malgré tout un bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
