<liste_avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, les enfants aiment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ludique; facile à installer</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Les enfants (6 ans) avaient adoré ce jeu chez des amis. Ils sont conquis de l'avoir à demeure. Très utile pour la coordination dans l'espace, et pouvant être joué à 2 ou tout seul.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALEXANDRINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pour toutes ages, défoulement assuré</point_positif>
<point_negatif>balle et corde s'usent trop rapidement</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>super jeux extérieur, les petits et grands se défoulent dessus. La corde et la balle n'ont tenues que 3 mois. Heureusement on a un super Service Après Vente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique et focntionel</point_positif>
<point_negatif>le  bout de plastique de la balle s'est cassé</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>améliorer le système de fixation de la balle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres stable</point_positif>
<point_negatif>les balles lachent vite la bare se plie</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>nos deux balent ont lachees<br/>il faut ameliorer la bare</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres bon jeu</point_positif>
<point_negatif>balle trop fragile</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>a peine 2 mois apres, le bout plastique qui tien la balle a casse, et je vois que je ne suis pas la seule ! je vais donc aller en acheter une autre mais si tous les 2 mois je met 4 euros le jeu va couter une vrai fortune !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à transporter,de 3 à 99 ans, très résistant</point_positif>
<point_negatif>le manche de la raquette à revoir</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>En un mot génial, tout ceux qui ont essayé en ont acheté un à leur tour, le seul bémol est le manche de la raquette avec le petit logo qui donne une ampoule au pouce quand on joue intensivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>nature du jeu</point_positif>
<point_negatif>problème de qualité</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>le bouchon de remplissage se ferme très difficilement , le tube du bas qui rentre dans le réservoir remonte  toujours de + - 2 cm enfin problème de balle l'anneau nylon dans lequel passe la corde descend toujours dans la balle et ce après 2 jours de jeu de ma peiite fille de 6 ans   à part cela le jeu est très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bénédicte</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jeu avec lequel on peut jouer en solo ou plusieurs</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>ma fille a eu ce jeu pour son anniversaire et à peine un mois après, l'embase en plastique qui tient la balle est déjà cassée. J'ai contacté décathlon par mail, mais à ce jour aucune réponse de leur part ? Est-ce vraiment une boutique sérieuse ??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ludique, pratique, économique, abordable</point_positif>
<point_negatif>pas ergonomique.</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Jeu amusant seul ou à plusieurs, bon outil pour se muscler les bras. Léger pour un adulte. Côté conviviale et passe-partout du produit indéniable, on peut l'emmener partout à condition de pouvoir mettre de l'eau dedans. A voir à l'usure. seul point négatif: les raquettes.  La forme et la matière du manche sont à revoir, on a vite faite d'avoir des ampoules aux mains et on ne peut plus jouer. La sangle ne sert à rien, on risque de perdre la raquette des mains.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
