<liste_avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Estétique, bien a porter ...</point_positif>
<point_negatif>Cher, salissant .</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Plutôt bon dans l'ensemble, très esthétique, sympa à porter, desing classique et élégant.<br/>Un peu cher par rapport aux marques tel Adidas, Nike... Et surtout, le tissu employé est salissant et les taches sont difficiles a enlever (taches de terre-battue, par exemple).<br/>J'espère que Decathlon essayera de faire un effort pour le prix et pour le tissu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les manches éponge</point_positif>
<point_negatif>la coupe taille petit</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Il m'a fallu prendre une taille XL pour être à l'aise dans mes mouvements mais à part ça, produit génial pour le prix. Désormais je pratique le tennis qu'en Artengo et c'est le pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la matiere , le design</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>très bon produit facile a porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité du produit</point_positif>
<point_negatif>La coupe à revoir</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit,lavage et séchage rapides!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>zoum</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les parties en eponge sur les manches</point_positif>
<point_negatif>le col n'est pas de la meme largeur droite et gauc</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>il est trés décevant que ces polos n'ont pas les shorts qui vont avec pour former de veritables ensembles toutes les couleurs proposées ne corespondent pas du tout quelle domage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger,respirant</point_positif>
<point_negatif>salissant</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>bon produit mais salissant rapidemment enfin c'est du blanc<br/>sinon RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Tissu agréable qui ne bouge pas au lavage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>revetement agréable</point_positif>
<point_negatif>mal fait au niveau des epaules et des bras</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>les tee shirts que j achète en taille m me vont tous bien, ici je suis serré exagérément au niveau du haut de la manche et du début d épaule, donc je suis mal pour pratiquer une activité physique et j ai l air ridicule dans ce polo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sèche rapidement et prends bien la transpiration</point_positif>
<point_negatif>Pourrait être moins chère</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualite/prix</point_positif>
<point_negatif>variete de couleurs</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>polo sympa pour sortir ou pour la pratique du sport pas lourd bonne coupe et agreable meme avec transpiration ne se deforme pas et ne change pas de couleurs apres lavage!! bon rapport qualite/prix ....comme souvent le petit point negatif de la gamme artengo c'est la variete de couleurs</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
