<liste_avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>vol regulier</point_positif>
<point_negatif>vole trop s abime tres vite</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>mieux vaut en rester aux spécialistes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>fragilite</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>volant badminton . Bon compromis pour entrainement. Volant manquant un peu de vitesse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>assez bonne résistance parmi les bons volants</point_positif>
<point_negatif>trop de mauvais volants dans le tube. Qualité?</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai acheté cette nouvelle gamme de volants artengo parce que les ancien étaient très bon (ceux du même prix).<br/>Mais je suis contraint de constaté:soit que je suis "tombé" sur un mauvais tube? <br/>Soit décathlon à baissé au niveau de la qualité.<br/>En effet parmi les 12 volants 9 tournaient beaucoup trop sur eux mêmes ou alors n'allaient pas droit donc inutilisables...<br/>Quant aux 3 autres ceci étaient bons. Plus de 20 euros pour trois volants, je suis très déçu.7h de bad par semaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistance et vol parachute</point_positif>
<point_negatif>Vole trop sur les trajectoires horizontales</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>Un volant agréable mais rapide sur les trajectoires horizontales, la sensation au toucher se rapproche des AS 30 en moins régulier. en revanche ils sont plus costauds et durables.Ils sont agréables au toucher et précis ur les renvois longs mais il faut casser des plumes...une seule vitsse dispo c'est dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jordan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ne s'use pas trop vite (plus d'un set en simple)</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourd</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Je pense que l'on peut trouver mieux à un meilleur rapport qualité prix : des Yonex Aeroclub 07 par exemple</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon effet parachute, assez "lourds".</point_positif>
<point_negatif>fragiles</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Un bon volant pour l'entrainement. Prend bien l'impulsion pour le smatch. <br/><br/>Attention toutefois aux trajectoires tendues qui ont tendance à sortir du terrain.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne trajectoire</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Produit satisfaisant pour mon utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix raisonnable, ne casse pas trop vite</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>16/12/2009</date>
<commentaire>volant utilisé pour l'entraînement. D'une bonne durée de vie. Un peu lourd, n'avance pas très vite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Durée de vie</point_positif>
<point_negatif>adaptation</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>Très bons volants, la durée de vie est supérieure aux AS 30.<br/>Mais la trajectoire est un peu différente : l'effet parachute très efficace permet une descente assez lente du volant, par contre les frappes tendue sont très rapides : les premiers dégagements sont souvent un peu longs.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
