<liste_avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>?????</point_positif>
<point_negatif>cordage</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>après 2 modèles artengo ( 820 d et 820 p ) la gamme supérieur ne pouvait être que mieux, et bien non ! après 2 h de jeu ( amateur ) le cordage a lâché. le vendeur m a dit que j avais dut frapper trop fort ! pour une raquette qui ne cherche que la puissance comme c est indiqué dans les commentaires , ne frappez pas trop fort !!! résultat , un cordage neuf a 17 e car il n ont rien voulut entendre !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>puissances, précision, maniabilité</point_positif>
<point_negatif>temps d'adaptation nécessaire</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>Perso un ami me l'a vendu aujourd'hui et je n'ai fait qu'un match avec mais voilà ce que je peux en dire :<br/><br/>c'est effectivement une raquette puissante, je fais de beaux smatchs avec et j'ai eu du mal à raccourcir mes dégagements.. pourtant je ne suis pas puissant en règle générale !<br/><br/>tendue à 12kg actuellement (ouille) faut bien centrer le volant et savoir où placer le volant et ça y va tout seul ! très maniable au filet et précise<br/><br/>bref, conclusion, très bon rapport qualité/prix  !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alizee club montauban</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la puissance au niveau des smach</point_positif>
<point_negatif>la couleur du manche noirci vite</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>Cette raquette est tres bien précision et puissance y sont pour ce prix la, la raquette est de très bonne qualité  <br/><br/>attention: prévoir un deuxiemme grippe car la manibilité est assez légère</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Puissance, Précision, Prix.</point_positif>
<point_negatif>Grip</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Raquette idéale pour un jeu de type attaquant, puissance hors paire et excellente précision pour un prix deux ou trois fois inférieur à la concurrence, elle est finalement très polyvalente car elle s'en sort également plus que bien sur les amortis et le jeu au filet... <br/>Décathlon offre l'opportunité de la tester, donc n'hésitez pas!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Manque une taille de manche.</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Obligation de prévoir un grip en plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aymeric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rigide</point_positif>
<point_negatif>fragile, pas de posibilité de changer les oeillets</point_negatif>
<date>10/02/2012</date>
<commentaire>Bonne raquette pour les personnes n'ayant pas de problème de puissance. Perso je la tend à 11kg et au bout d'un moment, faut faire une pause.<br/>Par contre, j'en ai cassé trois ... une un refus de priorité ma faute, mais 2 cassé à cause de choc entre le cadre et les volants, elle s'écaille et fini par casser.<br/>A ce prix là, on aimerais que la raquette supporte les inévitables choc avec le volant...<br/>Pour joueur confirmé n'ayant pas peur de la tendinite.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Puissance, touché, sensibilité.</point_positif>
<point_negatif>S'écaille rapidemment et au moindre coup !</point_negatif>
<date>09/10/2011</date>
<commentaire>Permet d'avoir une raquette de trés bonne qualité à prix abordable !!! Trés bon produit destiné à des joueurs au style de jeu attaquant. C'est un plaisir de jouer avec, elle permet de réaliser des smatchs puissants et précis, mais également elle est aussi  à l'aise sur des jeux en amortie ou demandant de la technique. Je l'utlise avec un cordage YONEX BG 95, tension 11 kilos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne prise en main, légère, tonique</point_positif>
<point_negatif>Pas encore trouver</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Un coup d'oeil sur la raquette et un ou deux coups dans le magasin et la voilà acheter.<br/>Sur le terrain, elle est encore mieux que je pensais, il ne reste plus qu'a la maitriser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vivien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>puissance</point_positif>
<point_negatif>cordage vite cassé</point_negatif>
<date>30/06/2011</date>
<commentaire>cette raquette est vraiment pas mal niveau puissance, j ai quelquefois des problèmes à jauger au service. il m arrive d avoir des douleurs a l épaule  et au bras parfois je ne sais pas si ça vient de la raquette.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>M</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité de fabrication, choix de matériaux,</point_positif>
<point_negatif>Qualité du cordage, qui fatigue très vite</point_negatif>
<date>01/05/2011</date>
<commentaire>Bonjour, cela fait un mois que je joue avec cette raquette, coup de coeur envie de grosse frappe mais impossible de tester. Chaque fois que je joue, le lendemain j'ai une grosse douleur à l'épaule. En jouant ma frappe fatigue plus vite, je m'épuise. Je me suis trompé. Rien à repprocher à la raquette .Donc cet avis est pour les hésitants. Je mesure 1.75cm, 65kgs, je pense avoir un jeu agile et rapide,aimant frapper dès que possible. Mais voila je n'ai pas le bras de robert le camionneur.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
