<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aymeric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, pratique, pas cher</point_positif>
<point_negatif>compartiment principal légèrement petit</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Sac assez pratique, le compartiment dédié à la raquette permet de bien la protéger. Les petits rangements sont utiles pour les accessoires. Cependant, le compartiment principal est un peu étroit si l'on a besoin d'une tenue complète et d'une serviette ou des balles.<br/>Reste que pour aller à l'entrainement, ce sac est nettement suffisant, et beaucoup moins encombrant que les sacs multi-raquettes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compacité, confort,</point_positif>
<point_negatif>capacité rangement</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Je suis satisfait dans l'ensemble, il est confortable et pratique à transporter (hormis sa poignée comme déjà dit) à vélo ou dans le train. Par contre j'ai 3 raquettes et il est un peu juste, je ne peux pas y faire tenir une tenue complète. Veste légère+petite serviette+bouteillle (1L)+1 tube de balles tiennent mais c'est calculer au millimètre. Pour mettre des chaussures enlever 2 raquettes. Il faudrait l'élargir au niveau des manches des raquettes pour ajouter de la profondeur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La pratique de ce sac</point_positif>
<point_negatif>Rien ne m'a déçu.</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Ce sac est très très pratique pour les tournois, les entrainement, les compétitions etc...bref il est très spacieux et il y a beaucoup de poche pour y mettre (grip, bouteille, clés, argent, raquette, balles, serviette etc... JE VOUS RECOMMANDE CE PRODUIT !  Et en plus il y a un  bon rapport qualité-prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gui</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres confortable, pas trop cher, presque parfait !</point_positif>
<point_negatif>aucun apart l'estétique</point_negatif>
<date>08/06/2012</date>
<commentaire>Bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>portage facilité main ou dos</point_positif>
<point_negatif>format un peu grand pour les enfants</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Bon produit rapport qualité prix.<br/>Je profite pour signaler un autre achat fait en fevrier un maillot piscine une pièce enfant qui a provoqué dès le premier bain de ma fille une réaction  cutanée (urticaire) sur le cops à l'emplacement du maillot fort deçue de ce produit qu'elle ne remettra plus .Cordialement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit a l'exterieur grand a l'interieur</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>spacieux</point_positif>
<point_negatif>pas de bandoulière pour le porter sur épaule</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>ma fille est contente de son sac que personne n'a encore au club</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tizybone</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger discret pas encombrant</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>03/02/2012</date>
<commentaire>Ce sac est très pratique à transporter<br/>J'y rentre 2 raquettes, une paire de chaussures, un grande bouteille d'eau et 2 tubes de 4 balles...et la serviete <br/>il est également doté d'une petite poche dans lequel on peut rentrer de nombreuses choses(grips, surgrip, clefs, porte feuille...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beaucoup de rangements, solide, couleurs sympa</point_positif>
<point_negatif>juste pour ranger 3 raquettes</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>sac confortable quand porté à dos<br/>très bon rapport qualité / prix<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>IRINA</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Design</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>N'est pas mauvaise qualité à bon prix!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
