<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mickaël</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>sensation</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>j'ai passé commande de ce revêtement pensant faire une affaire avec un rapport qualité / prix intéressant mais grosse déception.<br/>J'ai suivi les instructions de collage mais a peine quelques heures de jeu une bulle fait son apparition.<br/>J'ai acheté 2 revêtements rouge et noir en 1.8 et j'ai rencontré ce problème uniquement avec le noir.<br/>Dommage car les sensations sont au rendez vous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bloc , top rotation , mousse</point_positif>
<point_negatif>problème solidité ( bulle)</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Un bon revêtement mais seulement pour 5 heures . Car après une bulle s'est formé sur la plaque donc ma nouvelle plaque est devenu inutilisable . Dommage car les sensations était plutôt bonne .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Vitesse et touché de balle</point_positif>
<point_negatif>Bulle</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Adepte du 920 950 sur un Maze Off, j'ai voulu essayer le 920 speed à stockage d'énergie. Le revêtement était bien jusqu'à ce qu'il y ait cet incident, ma plaque a bullé, après peut être 4 heures de jeu. Très fragile à la frappe Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne rapidité, gros bruit de colle</point_positif>
<point_negatif>Les coupes montent, bulle vite</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Un très bon revêtement vu le prix, un gros bruit de colle comme un samba collé d'avant, j'ai retrouvé de la confiance en bloc et top, mieux qu'un desto f3 bigslam et plaque linéaire en plus, bref de grosses sensations mais vraiment dommage que la plaque bulle au bout d'un mois à peine surtout que j'en avais pris un pour le coup droit et un pour le revers.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Mousse tendre</point_positif>
<point_negatif>Perte d'adhérence</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Monté sur un bois rapide (Dr.Neubauer High Technology Plus) les revêtements en 2 / 1.8 mm acquièrent une très bonne dynamique. Bonne adhérence au déballage, celle ci s'estompent dans les 6 premières heures de jeu. Les plaques restent adhérentes sans plus. Mousse très tendre ce qui produit beaucoup de confort au touché de balle. Le jeu en poussette est délicat. Dans mon cas cette combinaison bois/plaque est presque trop rapide. Le prix est raisonnable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon controle et vitesse</point_positif>
<point_negatif>Problème de bulles</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>Très bonne vitesse, bon contrôle, assez tendre et bonne adhérence.<br/>Dommage que ce revêtement ait bullé après quelques entrainements et ait terminé dans la poubelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Vitesse au rendez-vous</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Revêtement acheté pour mon fils. Il en est pleinement satisfait, son jeu est monté d'un cran.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne adhérence, bonne élasticité et bon contrôle</point_positif>
<point_negatif>A protéger aprés utilisation, sinon perte de grip</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Bon revètement pour un jeu de coupe avec effet, et en top-spins</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>touché de balle, adhérence</point_positif>
<point_negatif>durée de vie</point_negatif>
<date>13/11/2011</date>
<commentaire>A la base, artengo m'évoquait le produit bon marché du tennis de table, après avoir essayé en magasin le artengo 920s (lors de l'évènement tennis de table en magasin), j'ai beaucoup apprécié le touché de balle, une bonne vitesse sans être la plaque la + rapide du marché, un bon contrôle, bref, ce que je cherchais pour mon revers. Mais, la durée de vie,  est vraiment très faible il faut l'avouer, je dirais une vingtaine d'heures d'entraînement avant de perdre son peps, heureusement, petit prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adhérence,contrôle,vitesse,son,prix</point_positif>
<point_negatif>difficile à maitriser sur le "petit jeu"</point_negatif>
<date>08/09/2011</date>
<commentaire>revêtement essayé sur une saison en max sur bois polyvalent et adopté.<br/>Très bonne surprise pour cette plaque très tendre qui donne d'agréables sensations et n' a rien à envier aux autres plaques deux fois plus cher...!!!<br/>  Un petit bémol sur le contrôle en remise et l'amortie.<br/>  Au niveau de la texture caoutchouc/mousse,il se rapproche des pilot cornilleau.<br/>  Même mon entraineur a été surpris par la qualité de ce produit.<br/>   A ESSAYER D 'URGENCE (et je n'ai pas d'actions chez Décathlon...)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
