<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aymeric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légereté, prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Polo très confortable dans les mouvements, coupe sympa, pour le prix rien à redire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agrable a porter lavage rapide et non repasage</point_positif>
<point_negatif>un peu transpiran</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>je suis ambulancier produit pas chere que jai floquer tres bon rapor qualiter prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ngoc ha</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>aérien,agréable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté pour mon petit frère qui le trouve très pratique pour la pratique du badminton. Aérien et agréable à porter. Rien à d'autre à signaler. Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Etienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix, la coupe</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Exellent rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>Plus de coloris au choix</point_negatif>
<date>07/04/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfait de ce produit que je recommande. J' adore cette couleure. La matière y est agréable à porter et très respirante. Rien à envier aux grandes marques. J' ai également le même en coleure bleu marine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne évacuation. Pas de repassage.</point_positif>
<point_negatif>Disparition cette année (2012) de la taille 3XL</point_negatif>
<date>03/04/2012</date>
<commentaire>Très satisfait de ce produit en toutes saisons, je regrette la disparition de la taille 3XL. Il ne me semble pas rare chez les sportifs de trouver des tours de poitrine de plus 123cm. Dommage!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>decobert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matière</point_positif>
<point_negatif>gamme de couleur réduite</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>rapport qualité prix dans la norme. Le look est moyen. Je l'ai acheté car j'avais un short artengo à peu prés de la même couleur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VINCENT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger agreable à porter lavage facile</point_positif>
<point_negatif>on se refroidi vite qd il est mouillé</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>je l utilse pour le tennis de table attention de bien se couvrir entre chaque match.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pVINH</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très très agréable comme matière.</point_positif>
<point_negatif>Comme tous les sportifs ici, le MANQUE de couleurs</point_negatif>
<date>11/02/2012</date>
<commentaire>Habitant ORléans,et vivant  ponctuellement au VIETNAM, ces polos sont extraordinaires pour les pays chauds, évacuation de la sueur, séchage rapide, matière très agréable. Au VIETNAM il fait souvent 32° et je joue au tennis avec ces polos que j'achète par 10 avant de partir, mes amis ici demandent d'ou viennent ces polos si agréable. Réponse ici il y a un DECHATLON mais aucun polos à vendre sur place, donc Je les achète en FRANCE avant de partir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>A quand les tailles XXXL</point_negatif>
<date>01/02/2012</date>
<commentaire>Je regrette le manque de longueur</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
