<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>durée de vie & taille</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>J'utilise cette housse sur ma table Kettler en extérieur. Au bout de 10 à 12 mois elle est complètement déchirée ! <br/>De plus elle est bien trop courte pour ma table qui est de taille normale. <br/>Bref, attention avant de l'acheter !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile et rapide à installer, protège bien</point_positif>
<point_negatif>coins trop fragiles</point_negatif>
<date>07/05/2011</date>
<commentaire>Je vais devoir racheter une housse car les coins de la première se sont abîmés rapidement. La pluie arrive à passer. Ce serait bien de les renforcer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très facile à mettre, même par une seule personne</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>néant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>installation rapide et facile</point_positif>
<point_negatif>laisser le filet en place n'est pas très approprié</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Personnellement je verrais bien une housse qui passerait sous le filet avec une partie supplémentaire enveloppant le filet.<br/>............/\.........</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SOLIDITE</point_positif>
<point_negatif>FINI PAR SE CASSER AUX ANGLES</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>SOMMES SATISFAIT PAR LE PRODUIT BONNE PROTECTION;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide et stable au rayon du soleil</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fantomette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>exactement à la bonne taille</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>idéale pour protéger la table sans avoir besoin de la replier, protège bien toute la surface et même plus grâce aux rabats... prolonge véritablement ladurée de vie de la table... quand on joue sous abris et non pas à l'intérieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas besoin de fermer la table</point_positif>
<point_negatif>quand il pleut l'eau reste et appuie sur le filet</point_negatif>
<date>22/07/2010</date>
<commentaire>je pense que les coins de la table vont rapidement s'arracher..<br/>les pieds ne sont pas facilement  attachables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>FACILE A METTRE. BONNES DIMENSIONS</point_positif>
<point_negatif>LES COINS NE SONT PAS ASSEZ RENFORCES POUR RESISTE</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>FAUT-IL RECOMMANDER CE PRODUIT FACE A UN NON CHOIX.<br/>C'EST LA DEUXIEME QUE J'ACHETE.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pouvoir protégé ma table de ping pong ouverte</point_positif>
<point_negatif>Sangle  des pieds de table trop grande</point_negatif>
<date>27/11/2009</date>
<commentaire>Je recommande cette housse pour table ouverte, vivement, très costaud,quand a moi j'ai attacher les sangles centrale avec un tendeur que je fixe au pieds de la table , elle n'a jamais bougé les jours de vent.Nombreuse attaches de plus très utiles.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
