<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la prix et la bonne prise en main au début</point_positif>
<point_negatif>le manque de robustesse à la longue</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>joueur occasionnel, et voulant éviter de payer à chaque fois pour louer du matériel, je me suis laissé tenté par ce produit. or au bout de 1 mois et demi les sensations sont désagréable, le manche procure une mauvaise sentation de grip et le plaisir de jouer s'en retrouve fortement alteré. je suis déçu de ce modèle et la prochaine fois je prendrais une autre marque d'autant que   des amis qui ont des anciens modèles d'entrée de gamme décathlon , en sont au contraire satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix attractif</point_positif>
<point_negatif>manche désagréable</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Joueur régulier de squash ayant marre de louer une raquette, j'ai acheté ce produit car avec un petit budget que je voulais rentabiliser, je ne voulais pas trop dépenser. Cependant au fil des jeux, je me suis rendu compte que le manche est vraiment très désagréable, à la moindre transpiration on perd tout plaisir de maniabilité, le manche n'absorbe pas du tout les chocs, peut on changer le manche par un grip traditionnel ? Pour se faire plaisir même si vous êtes débutant : Montez en gamme !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>poignée de mauvaise facture</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Bonne produit pour débutant malgré une poignée de mauvaise qualitée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>désign</point_positif>
<point_negatif>le manche, le poids, la maniabilité</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>le manche est glissant, texture désagréable. raquette lourde ne permettant pas une rapidité d'exécution. peu précise. Déçu par un produit relativement cher. Débuter le squash avec une raquette aussi mauvaise peut en dégouter plus d'un. L'ancien modèle, de la même gamme était mieux en tout point. Le manche proposait une meilleure prise et ça change beaucoup de chose!! Le prix a augmenté mais pas la qualité!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon</point_positif>
<point_negatif>Pas assez puissant</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>excellente pour des ADOS qui débute ce sport, légère, robuste.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steve</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Petit budget pour joueur occasionel.</point_positif>
<point_negatif>Le manche est un peu gros, glissant avec la sueur</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>pour y remédier je vais acheter un grip pour le manche(mais cela se rajoute au prix d'achat...). j'ai hésité à recommander ce produit mais pour un joueur occasionnel, pour un sport de complément c'est plutôt positif.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
