<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Polyvalence et prix.</point_positif>
<point_negatif>Fragilité du revêtement utilisé par des enfants.</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Un bon produit pour un prix très concurrentiel. Il faudrait qu'il soit un peu plus résistant. Utilisé par des poussins ou des benjamins qui, en raison de leur petite taille, accrochent plus souvent la table, il s'abîme rapidement et doit être renouvelé en cours de saison pour les compétitions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapidite legerete et vitesse de jeu ameliore</point_positif>
<point_negatif>pour moi aucun</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>entierement satisfait pour un ataquant et le prix defi toute concurance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Une fois repliée, ne prend pas de place</point_positif>
<point_negatif>Quand on aime, il n'y a pas de défaut</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>J'en suis très satisfait<br/>C'est le modèle qui me convenait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanmarque</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>beaucoup de choix</point_positif>
<point_negatif>problemes au niveau des bords</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>il y a du revetement qui s enleve au niveau du bord de la raquette</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>pas un revetemment de controle</point_negatif>
<date>04/11/2010</date>
<commentaire>Le controle et l'adhérence ne sont pas au rendez-vous ce qui est étonnant pour un revetement allround...donc c'est un peu une déception.<br/><br/>En 2 mm sur un bois polyvalent il est assez dynamique mais ça en fait un revêtemment de loisir ou de débutant très très  honorable... pas réellement un revetemment de perfectionnement ou de compet.<br/><br/>A voir sur la durée mais il aurait une tendance à virer vite à l'antitop que ça ne m'étonnerait pas</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
