<liste_avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elle prenne bien la forme du pied</point_positif>
<point_negatif>Aucun point negatifs</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Elle prenne bien la forme du pied et elle respire quand l'on transpire quand on fait du tennis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité, confort, prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>05/08/2011</date>
<commentaire>Le meilleur rapport qualité-prix sur des chaussettes. Que ce soit pour une pratique de sport trés intensive ou pour la vie quotidienne, ses chaussettes sont excellentes. Seul bémol, lorsque toute la famill a les mêmes, les tailles deviennent vite illisibles sur la chaussette et après lavage, il devient difficile de reformer les paires !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>couleur et coupe</point_positif>
<point_negatif>la taille trop petite</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>Je fais du 44 et j'ai acheté le 43/46 or les chaussettes n'enveloppe pas le talon. Je suis très déçu car celles que j'avais auparavant été agréable et pratiques aussi bien pour le sport que pour porter avec une tenue détendue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortables, résistantes</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/01/2011</date>
<commentaire>ne bougent pas pendant le sport, absorbent la transpiration et sont très confortables, parfaites pour le sport ou le quotidien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andré</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/01/2011</date>
<commentaire>super chaussette a conseiller a tout le monde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magaly</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>taille petit, retrecit au lavage</point_negatif>
<date>26/08/2010</date>
<commentaire>largement dessus de la qualité de ce produit. 6 paires de chaussettes jetées en 1 semaine. Taille petit d'origine. Ne sétire pas, craque. Ne tiennent pas le lavage, retressicent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la taille annoncer n est pas la bonne</point_negatif>
<date>22/08/2010</date>
<commentaire>Bonjour,le produit est non conforme,taille annoncer sur l emballage 43/46,produit qui équivaut à du 36/38 au plus,je suis très mécontent de cette achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARC</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort lié à l'épaisseur du textile</point_positif>
<point_negatif>Taillant, twist en pratique sportive</point_negatif>
<date>21/07/2010</date>
<commentaire>Taillant : chaussant du 44, j'ai acheté un 43/46, et les chaussettes sont vraiment justes en taille, je suis obligé de tirer à fond au niveau du talon ce qui a pour effet de me recrocviller les orteilles. Je pens que ce problème va s'accentuer au fil des lavages.<br/>Twist : en pratique sportive (basket principalement), je sens mon pied vriller sur chaque appui latéral un peu violent. Je perds en stabilité, appui, rapidité et je crains pour mes chevilles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romuald</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable, très bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>très confortable, très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>REMI</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>RAPPORT QUALITE/PRIX TOP</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>07/12/2009</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
