<liste_avis>
<avis>
<auteur>henri</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sa taille, ses couleurs, son prix</point_positif>
<point_negatif>grip du manche un peu trop plastique</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>raquette pour petit enfant débutant le tennis. investissement minime si l'enfant ne continue pas le tennis. en ce sens bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loue</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le rapport qualité - prix : exceptionnel</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Le produit correspond aux très jeunes enfants : une raquette de tennis pour les tout-petits. Pourquoi ne pas varier la couleur : une pour les filles, l'autre pour les garçons. A cet âge, c'est encore important... Ma fille me l'a fait remarquer, malgré la couleur orange !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>j-mG</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La même que celles prêtées par le prof de tennis</point_positif>
<point_negatif>Trop prisée</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Utilisée pendant des cours collectifs en club (enfants de  4 ans environ), cette raquette est souvent en tas avec les autres : difficile de reconnaitre la sienne à cet age là, malgré le nom écrit dessus.<br/>J'ai depuis ajouté un sur-grip d'une autre couleur, et l'enfant la retrouve maintenant facilement sans qu'on lui "pique" par erreur.<br/>SUGGESTION : Ajouter quelques autocollants ou autre gadget pour personaliser cette raquette favorite des gamins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, prise en main facile.</point_positif>
<point_negatif>Manche recouvert de plastique</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Pour une première raquette de découverte du tennis, c'est très bien. Néanmoins, le fait que le manche soit en plastique ne permet pas de bien tenir la raquette (elle glisse un peu de la main).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coralie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour démarer le tennis<br/>Prix correct</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légère, Manche en plastique</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Mon fils de 2 ans voulaient faire comme papa et maman, cette raquette est parfaitement à sa taille. De plus, elle est solide et le manche en plastique ne s'abîme pas malgré le malmenage qu'elle subit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prise en main. Grip résistant. Look sympa</point_positif>
<point_negatif>pas encore, peinture fragile??</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Raquette idéale pour débuter quand on est tout petit. Le grip est ambigu: résistant mais en matière plastique... ( transpiration??)<br/>Légère. Rapport qualité/prix imbattable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le manche en plastique, les couleurs la gamme</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Avoir du matériel adapté est fondamental pour progresser : contrat rempli !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prise en main facile pour les enfants, légère.</point_positif>
<point_negatif>Pas de point négatif à date</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour faire débuter les enfants au tennis. Ajouter des colories éventuellement pour les filles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le sourire de ma fille</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
