<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>son prix, à priori</point_positif>
<point_negatif>qualité, durée de vie</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Cette housse ne supporte pas l'extérieur, même sous abri, les angles  se déchirent. Son prix devient de ce fait un point négatif. Inadmissible pour un produit Décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>nulle nulle la housse de table de ping pong</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>j'ai changé la housse de table de ping pong il y'a moins d'un an et elle est en miette , elle n'est pas résistante et viellait très mal à l'extérieur <br/>elle est garantit deux ans et j'aimerai savoir si la garantie fonctionne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la matiere</point_positif>
<point_negatif>trop etroite</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>il en a eté de même pour moi et personne ne m'a proposé l'échange</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Solide comparée à celle de Cornilleau</point_positif>
<point_negatif>Trop petite même pour une table de Décathlon</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Je viens de lire les avis et de comprendre que visiblement je possède la 1ère version de la housse que j'ai acheté l'hiver dernier à Koodza : celle qui est trop juste et qui oblige à tirer aux 4 coins. Le bas de la table reste soumis aux intempéries et les coutures commencent à céder. Pensez-vous qu'il est possible de procéder à un échange en magasin Décathlon? Merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>les scratchs de maintien</point_positif>
<point_negatif>usure prématurée du produit</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>J'ai fait l'acquisition de cette housse qui d'après le vendeur était haut de gamme, et pourtant à peine un an d'utilisation (un printemps/ été+ un printemps) est celle commnence déjà à partir en morceaux.J'ai signalé le problème à un vendeur s'occupant de ce rayon qui m'a conseillé d'en racheter une.Je suis fidèle client à votre enseigne pour toute sorte de produits technique,mais là je suis profondément déçu,du produit et de la réponse du vendeur.Espérant que mon avis premettre une amélioration</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paris</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun si ce n'est le prix</point_positif>
<point_negatif>très mauvaise qualité, taille trop petite</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Je suis très déçu par cette housse de protection, qui est trop petite sur le dessus et ne s'ajuste pas du tout à la table de ping pong. Après seulement un hiver, elle s'est déchirée sur les angles du haut. Je regrette de ne pas avoir lu les commentaires avant de l'acheter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francois</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>??</point_positif>
<point_negatif>Taille et trop fragile</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>2ème fois que j'achète cette housse. On peut considérer que je suis bête mais j'avais lu que le modèle avait été amélioré = malheureusement c'est faux !<br/>Moins d'un an après la housse est déchirée au niveau des angles de la table qui ne correspondent pas à ceux de la housse. C'est une catastrophe. Je suis vraiment très très très déçu !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Néant</point_positif>
<point_negatif>Ne résiste pas du tout  au MOIS</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>Ne résiste pas du tout  au temps :<br/>housse achetée en septembre 2010 et n'ayant en tout et pour tout été utilisée que 8 mois en 2011 à l'extérieur ( la table étant rangée au garage dès les mauvais jours) .<br/> Que ce soit dans les angles supérieurs ou le dessus....<br/>Où est la qualité souhaité ?<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>HOUSSE ADAPTEE A TABLE achetée aussichez Décathlon</point_positif>
<point_negatif>HOUSSE DECHIREE DE TOUTE PART(surtout aux angles)</point_negatif>
<date>01/02/2012</date>
<commentaire>Après seulement une année d'utilisation, notre table de ping pong achetée chez Decathlon Pornic prend malheureusement les intempéries car actuellement déchirée à plusieurs endroits ! Mauvaise fabrication ? Il vaut peut etre mieux achetée une housse Cornilleau, à voir... Je suis donc déçu par la qualité et la resistance de cette housse Artengo... <br/>Patrice de Pornic(44)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>drine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le reste est ok...</point_positif>
<point_negatif>La table n'est plus protégée car angles abîmés</point_negatif>
<date>18/01/2012</date>
<commentaire>Après 1 an, la protection est détériorée, vraiment beaucoup déchirée sur les angles, du coup, la table prend la pluie...<br/>La housse Cornilleau a l'air plus résistante, même si elle est plus chère, si cela peut éviter de dépnser 20€ par an...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
