<liste_avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Colle fort</point_positif>
<point_negatif>Colle trop fort, endomage les revêtements</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>C'est une colle qui colle très fort, mais trop!!<br/>J'ai collé un Bluefire en respectant bien la notice et en appliquant de la colle uniquement sur le revêtement, résultat, une mousse déchirer en deux en la retirant... (mousse du Bluefire fragile?)<br/>J'ai ensuite collé un aurus en mettant moins de colle, même resultat... <br/>Resultat: un pot de colle et deux revêtements à la poubelle.<br/>Merci à décathlon de nous rendre l'ancienne colle avec VOC!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Banco</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pour cette colle y'en à pas !</point_positif>
<point_negatif>tous !</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Je trouve pas ça normale que un grand magasin comme Decathlon vende une colle comme ça,j'ai acheter cette colle pour coller un revêtement 1 moi après je l'ai retiré autant vous dire que le revêtement et partis directement à la poubelle,aprés il fallait enlever la colle sur le bois,j'ai dèja jeter 2 revêtement à cause de cette colle en plus je suis bien les consignes,vous dites que il ne faut pas étaler le revêtement alors pourquoi les responsable du rayon ping,le font ?  Archi Déçus !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>simple / prix</point_positif>
<point_negatif>colle un peu trop</point_negatif>
<date>03/04/2012</date>
<commentaire>je ne suis finalement pas très satisfait de cette colle.<br/>Effectivement, même en respectant bien la notice (c'est à dire juste une fine couche de colle sur le revetement et non sur le bois), plusieurs particules de mon bois tout neuf (acheté chez vous recemment) se sont arrachées. Normal ou pas ?????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valentin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>application</point_positif>
<point_negatif>décollage fréquents, résidus sur bois/revetement</point_negatif>
<date>08/03/2012</date>
<commentaire>Je ne comprends pas car quand je colle mes plaques, le lendemain, elles gonflent, et donc je suis obligé de les recoller. Puis, quand je décolle les plaques, beaucoup de résidus impossible à enlever sur le bois, et sur le revêtement, pareil, résidus de colle, par contre, en grattant ces résidus s'enleve facilement uniquement sur les revêtements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégoire</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Colle - Facile à décoller</point_positif>
<point_negatif>Gèle !</point_negatif>
<date>15/02/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Colle très bien, rien à redire, pas de problème pour décoller.<br/>Je voudrais juste fait part d'un gros problème concernant sa conservation. J'ai l'habitude de laisser mon sac de sport dans la voiture et la colle a gelé durant l'hiver. Elle est donc maintenant toute dure et impossible à utiliser. C'est embetant quand on n'a utilisé le pot seulement 2 fois!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>utilisation</point_positif>
<point_negatif>A voir</point_negatif>
<date>08/02/2012</date>
<commentaire>joueur occasionnel mais passsionné j'ai décidé de préparer moi même ma raquette: après avoir écouté le conseillé, j'ai trouvé ses information utiles mais pas très juste. le décollage du vieux revètement s'est fait sans le produit de décollage (indisponible au décath de Dijon). Le collage ; pas de problème en respectant la PETITE notice. A voir au prochain décollage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tenue</point_positif>
<point_negatif>attention de ne mettre trop de colle sous peine d'</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Dans une de vos réponses vous dites respecter à 100% les normes de l'ittf.<br/>Concernant les colles avec VOC, seules les colles rapides sont interdites. Les colles NORMALES AVEC VOC sont toujours autorisées. Soin au pongiste de respecter un temps d'évaporation suffisant pour qu'il n'y ai plus de traces de VOC lors du contrôle.<br/>Il est d'ailleurs très dommage que décathlon ne distribue plus de colle normale avec VOC contrairement a certains concurrents, car son application est plus "facile".</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>colle tres bien</point_positif>
<point_negatif>comment enlever la colle?</point_negatif>
<date>05/07/2011</date>
<commentaire>c est bien de vendre de la colle, mais il faut aussi mettre l astuce pour enlever la colle car on arrache une mousse sur 3 .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le pinceau</point_positif>
<point_negatif>le pinceau</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>au bout de plusieurs utilisations le pinceau devient moins  souple car le pot se vide de sa colle. par contre c'est une colle  qui colle plustot bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ivan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>colle sèche assez rapidement</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Produits conforme à la description</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
