<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anne-Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile, ludique</point_positif>
<point_negatif>faiblesse de la balle</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Bonjour, <br/>Notre Turnball est très utilisé par nos jumeaux de 11 ans. mais j'en suis déjà à la 3ème balle de rechange achetée (durée de vie : 15 jours). La balle se détache de sa corde ! De plus, on doit les commander car on ne les trouve pas en magasin. Je vais essayer le modèle "perf"...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brigitte</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le jeu est super dès 5 ans.</point_positif>
<point_negatif>balle très peu résistante, même avec enfants -10 a</point_negatif>
<date>04/06/2011</date>
<commentaire>Cette activité est super, permet de se défouler, de s'améliorer sans courir après la balle, mais la balle n'a pas résisté pourtant elle est utilisée par 3 fillettes de 10, 9 et 6 ans...<br/>De nouveaux tests ne seraient pas inutiles sur cette partie du jeu car c'est un peu décevant, il faudra attendre un prochain déplacement au magasin pour en prendre une nouvelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delphine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>résistante</point_positif>
<point_negatif>vibrations dans le bras</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>plus résistante mais moins jouable que les autres modèles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne réactivité, peu bruyant</point_positif>
<point_negatif>manque de solidité</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>Nous avons acheté un jeu de Turnball il y a  6 mois.la balle livrée avec le jeu a tenu 2-3 mois (la plupart du temps ceux sont mes deux filles qui jouent ..). Nous avons remplacé la balle avec une autre (commandée car non disponible en magasin) et cette dernière a tenue cet été, avant elle aussi de nous lâchée il y a 15 jours ... Je pense que cette balle est le point faible de cet équipement et qu'elle mériterait une réétude pour gagner en solidité ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthias</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vitesse de la balle</point_positif>
<point_negatif>Le système balle/corde n'est pas assez solide</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>Préférence pour cette balle par rapport à la jaune</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emile</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>disponibilite du produit chez decathlon</point_positif>
<point_negatif>trop dure pas d'anneau fils trop faible</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>j'ai ouvert un deuxieme club de speed (Hundling et Puttelange aux lacs) donc j'utilise quelques ballles durant l'annee mais je suis un peu decu par la qualite du produit balle trop dure donc on modifie les effets de balles et le fils est beaucoup trop faible .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la longévité du produit par rapport à d'autres</point_positif>
<point_negatif>pas d'anneau fourni (dommage); relative faiblesse</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>le caoutchouc s'abime vite (trop vite), quand ce n'est pas la partie orangée qui se fend. L'utilisation par des enfants de 8 à 10 ans (usage intensif : 1h 30 à 2h  par jour, 4 jours par semaine) ne permet qu'une durée de 2 à 3 semaines...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>attrayant, de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>il lui manque le nom du jeu sur le support, nous avons un commerce et souvent les gens me demandent son nom mais pas de soucis, je les envois chez decathlon</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
