<liste_avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide en apparence, pas de soucis pour l'instant</point_positif>
<point_negatif>rien à signaler</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Les enfants, s'amusent, les adultes aussi, il faut mettre de la puissance pour taper mais même mon petit garçon de 7 ans y arrive, excellent pour se défouler ! Attention aux bobos par contre, la balle est très dure, ne pas rester à proximité ! :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>selene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a monter .On y joue a plusieur ,2 raquettes</point_positif>
<point_negatif>Faire attention quand les enfants jouent, car la b</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Super jeu pour dehors.toute la famille peut y participer aussi bien les jeunes et les moins jeunes ;tres physique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alban</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Stabilité</point_positif>
<point_negatif>Balle et raquettes</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Bon produit mis à part la balle qui se casse rapidement et les raquettes qui ne répondent pas bien.<br/>Le mat qui se coupe en 3 est un plus !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage facile peu encombrant usage par enfant</point_positif>
<point_negatif>mat trop mobile et flottant</point_negatif>
<date>21/07/2011</date>
<commentaire>Notre fils jouant au tennis a trouvé un nouveau moyen de jouer tout seul.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Idéal pour les enfants seuls</point_positif>
<point_negatif>la balle a cédée au bout d'un mois</point_negatif>
<date>15/07/2011</date>
<commentaire>Comment se procurer une nouvelle balle adaptée à ce jeu??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>transport facile</point_positif>
<point_negatif>corde qui casse</point_negatif>
<date>25/05/2011</date>
<commentaire>Bonjour, pour la corde qui casse il suffit bêtement d'acheter du fil de pêche. Il serait cependant judicieux d'en fournir avec le produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isa</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les enfants s'amusent beaucoup</point_positif>
<point_negatif>la corde ne dure pas longtemps</point_negatif>
<date>25/08/2010</date>
<commentaire>le produit par lui meme se presente bien et les enfants s'amusent vraiment mais pas pour longtemps car la corde cede et se casse.En plus il est difficile de racheter uniquement une corde  avec balle .dommage donc pour ce point négatif.La solidité de la corde est a revoir!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
