<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellente pour topspin non frappé, bon controle</point_positif>
<point_negatif>un poil lourde, pourrait etre plus maniable</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>super rapport qualité-prix, à préférer par rapport à la 850 O pour sa rapidité un peu supérieure avec un contrôle quasi identique. très bonne adhérence pour le jeu en topspin. le bois allround est bien en adéquation avec les revêtements.<br/>Pour joueur attaquant polyvalent de niveau moyen qui ne veut pas une raquette trop rapide et attaquer en toute sécurité.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Adhérente, bon contrôle, bonne vitesse de balle.</point_positif>
<point_negatif>Aucun point négatif.</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>J'aime beaucoup cette raquette car je met de très grox effets, j'ai un très bon contrôle et une très bonne vitesse de balle (suffisante à mon goût).<br/><br/>NB : Ceci fait six mois que j'ai cette raquette et les revêtements sont aussi adhérants que quand on me l'a livré.<br/><br/>Je ne vois pas de défauts ou de petites choses à améliorer.<br/><br/>Je recommande cette raquettes aux personnes assez confirmées pour contrôler la raquette correctement et aux personnes qui menttent de la ratation dans la balle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arthur</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>touche de balle exéllente et conduite super</point_positif>
<point_negatif>le bois pas assez dur et quelques dificultés</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>malgré quelques petites retouches cette raquette reste génial<br/>mais qualité prix rien à dire  :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vitesse,acroche,poid et magniable.</point_positif>
<point_negatif>maitrise de la balle</point_negatif>
<date>17/02/2012</date>
<commentaire>moi qui est jouer en compétition cette raquette est pas mal mais elle pourrait avoir des petite retouche comme un bois (plus efficace et plus solide) cependant cette raquette conviens très fortement à tout joueurs non débutant pour une maitrise de balle corrêcte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Reynald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne vitesse et bon contrôle</point_positif>
<point_negatif>s'abîme assez vite</point_negatif>
<date>11/02/2012</date>
<commentaire>Cette raquette est excellente pour débuter. J'ai commencé le tennis de table en club en Septembre 2010 et elle m'a permis une évolution de mon niveau de jeu incroyable. Elle est en fin de vie au bout de 1,5/2,5 ans.<br/>Je vous la conseille fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vivacité de la raquette</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Je ne suis pas un spécialiste de ping mais cette raquette par rapport à la précédente génère beaucoup d'effet. Une très bonne raquette pour moi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>puissance, effets</point_positif>
<point_negatif>un peu lourde</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>tres bonne raquette pour un prix correct</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne présentation, raquette polyvalente</point_positif>
<point_negatif>grip moyen . je m'attendais a mieux</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>une peu déçu par le niveau de grip pour une raquette de perfectionnement a dominante "Adherence"...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>vitesse de balle</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>la raquette est agréable à jouer pour s'initier au tennis de table</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La raquette accroche bien</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>01/11/2010</date>
<commentaire>Très maniable</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
