<liste_avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>facile à transporter</point_positif>
<point_negatif>pas fiable, problème fabrication</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>mon fils a reçu cette table pour Noel, en la déballant on remarque qu'elle est cassée, retour au magasin pour en faire un échange, résultat en la déballant cassée, 2éme retour en magsin, pour un échange, on l'ouvre devant le vendeur et re-cassée donc...pas fiable du tout cet article</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dimitri</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a transporter et a monter</point_positif>
<point_negatif>pas de pied</point_negatif>
<date>10/01/2012</date>
<commentaire>petite mais amusante, on s'y fait vite et on se prend mm a bien jouer ;)<br/>le seul souci c'est que je n'arrive pas a trouver des pieds pour pouvoir l'utiliser a une bonne hauteur si quelqu'un a une idée ;) merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>transportable facilement</point_positif>
<point_negatif>un peut petite</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>facile a transporter mais dificile de renvoyer toutes les balles mais je la recommande tout de meme!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prend peu de place, vite mis en oeuvre.</point_positif>
<point_negatif>pas adapté pour mes petits de 4 et 9 ans.</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Acheter pour une approche du tennis de table pour nos enfants, autant investir dans une grande table .La petite taille de la table et des raquettes restreignent vite le jeu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabrina</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>se plie, gain de place, pratique</point_positif>
<point_negatif>difficile de trouver un support assez long</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>L'idée est bonne (petite table de ping-pong transportable) mais, avec des pieds plus grands ( à hauteur d'enfants) ou carrément sans pieds car ils gênent lorsque le support (petite table d'enfants, adaptée à leur taille) est juste assez long. Problème de stabilité... Les raquettes et des balles sont fournies, tout y est!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie noel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>installation rapide ; adapté à toute la famille</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>Bon substitut de la table de ping pong classique comme jeu d'intérieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Greg</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Sympa et original</point_positif>
<point_negatif>Qualité très moyenne.</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Les vis du filet s'arrachent et ne tiennent pas dans la planche bois. Le système pourrait être meilleurs sans avoir nécessairement un surcoût chez votre fournisseur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à instaler</point_positif>
<point_negatif>pas de housse de rangement voir transport</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>un plaisir de jouer avec quelque soit l'age des joueurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on peut jouer partout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>ppp</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile  a installer</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>produit a recommander</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
