<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mohamed</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>exelent au jeux</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>je récommande ses balle pour joué</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>qualité, usure rapide, rebond haut</point_negatif>
<date>21/09/2011</date>
<commentaire>balle loin d'être à la hauteur pour jouer souvent.<br/>s'use rapidement, le revêtement devient vite invisible, la pression de la balle est toutefois correcte, et perdure longtemps.<br/>les rebonds sont haut et parfois exagérés en fonction de la surface.<br/>balle utile pour les enfants ou pour faire sa lessive, je la conseil même pas à des débutants tellement cela entraine vers la médiocrité les sensations de jeu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NICOLAS</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>"epongeage"</point_positif>
<point_negatif>Douceur, toucher</point_negatif>
<date>22/07/2011</date>
<commentaire>je trouve que le produit ne remplit pas complément son objectif. Il n'y a pas de sensation extrêmement agréable au toucher de la matière.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Theddy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>j'en ai pas</point_negatif>
<date>27/02/2011</date>
<commentaire>Très bonne qualité, je l'ai est acheté pour regonflée la doudoune de ma fille achetée également sur Décathlon qui spécifiait de la laver avec des balles de tennis, chose que je n'avais pas fait..résultat pas beau. Puis j'ai vu qu'il fallait mettre des balles de tennis, j'ai prix du premier prix chez Déca et la doudoune est gonflée. Donc bravo car elle ne sont pas chères et efficaces. Après pour le tennis, je vous dirai ça quand je reviendrai du camping cet été : il n'y a que là que je pratique!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mihai</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistance, prix</point_positif>
<point_negatif>Faible élasticité</point_negatif>
<date>01/12/2010</date>
<commentaire>Artengo 800 est une balle assez résistante, bien adaptée pour les entrainement mais moins pour les matches. Il lui manque un peu d’élasticité ce qui fait les rebonds plus raides et il s’arrive qu’elle fuse sur les surfaces rapides. Bon rapport qualité – prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Balle sans pression pour entrainement</point_positif>
<point_negatif>Bien trop dur, pas confortable, pas assez de poil</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>Je joue par obligation en entrainement avec cette balle je suis classé 15/3 et on est tous d'accord pour que cette balle soit refaite.<br/>On devrait même faire comparer la balle avec la babolat coach qui n'est pas terrible et la dunlop training<br/>Cette balle est sans pression et pleine de caoutchouc mais pour un premier prix technique on a vraiment du mal a se dire qu'il est technique ! ! !<br/>Quand aura-t-on une balle sans pression correcte pour s'entraine à un coût raisonnable !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bonne ball</point_positif>
<point_negatif>ne peut se jouer sous la pluie :(</point_negatif>
<date>10/06/2010</date>
<commentaire>RAS ball pas tres cher on joue super bien avec meme en competition entre amis et sa fait 1mois que j'ai celle la et un entraineur ma deja reperait :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Balle increvable</point_positif>
<point_negatif>Balle très très dure</point_negatif>
<date>06/06/2010</date>
<commentaire>Sympa pour l'entrainement compte tenue de sa durée de vie, mais très dure à jouer à cause de sa dureté. Rebond exagéré, et donne parfois l'impression de frapper dans un caillou.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN LIN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>elle se salit vite</point_negatif>
<date>04/12/2009</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SANDRINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/11/2009</date>
<commentaire>bon raport qualite prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
