<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Elle semble équilibrée</point_positif>
<point_negatif>Au bout de 2 échanges le cordage à laché.....</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Pensant à un défaut je me suis rendu dans le magasin où je l'avais achetée 3 jours plus tôt ( Pontault Combault ) , et la le vendeur , sans même regarder la raquette ni la facture d'achat m'a dit que c'est normal, que le cordage peut lacher à tout moment, et que je n'avais qu'a en racheter une autre car la re-encorder couterait le meme prix. J'ajoute que cette raquette n'a subit aucun choc !! et que je suis certains qu'il s'agit d'un défaut de conception ou de réalisation du cordage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère, réactive, flexible</point_positif>
<point_negatif>un peu courte</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>je trouve qu'elle devrait être vendue avec sa housse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapidité, légèreté et polyvalence</point_positif>
<point_negatif>Un peu courte</point_negatif>
<date>19/03/2012</date>
<commentaire>Une raquette très polyvalente qui permet de belles variations de jeu. Légère et très maniable, elle permet de jouer vite et précis. Petit reproche, elle apparait un tout petit peu courte sur les volants hauts. Très bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère, excellente prise en main, dynamique</point_positif>
<point_negatif>vendu sans housse de protection</point_negatif>
<date>03/12/2011</date>
<commentaire>Joueur occasionnel, c'est un plaisir de jouer avec cette raquette.<br/>Le grip initial permet un bonne prise de raquette et limite la transpiration.<br/>Le relief des méplats facilite le positionnement du pouce pour les revers.<br/>Sa légèreté est un bonheur pour le poignet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legerete, controle du volant, precision des coups</point_positif>
<point_negatif>manque un peu de longueur</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Cette raquette bien placée par son prix possède de bonnes qualités comme sa légèreté, un très bon contrôle du volant ainsi qu'une bonne précision des trajectoires.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>touché</point_positif>
<point_negatif>mandque de puissance</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>bon produit dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>precision, légèreté</point_positif>
<point_negatif>je cherche encore</point_negatif>
<date>14/10/2011</date>
<commentaire>bonne raquette qui allie légèreté et précision</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>maniabilité, précision</point_positif>
<point_negatif>cordage qui s'use vite, cadre fragile</point_negatif>
<date>08/01/2011</date>
<commentaire>Cette raquette est d'un très bon rapport qualité prix lors de sa première prise en main, on se l'approprie rapidement.<br/>Hélas, le cordage d'origine s'use très rapidement et au bout de deux semaines menace déjà de craquer. D'autre part le cadre ne résiste à aucun choc et a explosé tout seul au bout d'un mois alors que mon jeu n'est pas très violent. Il est loin d'avoir la résistance des raquettes babolat précédentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne puissance bonne raquette</point_positif>
<point_negatif>tige trop souple pour moi</point_negatif>
<date>07/12/2010</date>
<commentaire>bonne qualité mais caractéristique de la raquette ne me convient pas.<br/>j'ai changé pour une tige plus dure qui s'adapte mieux à mon jeu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hubert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maniabilité, poids et équilibre</point_positif>
<point_negatif>Cordage</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Très bonne raquette. Peut être Un peu limite quand on joue pro mais très bien pour la compétition en amateur. <br/>Prix très compétitifs.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
