<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cette raquette est pussiante est légère.</point_positif>
<point_negatif>Je ne lui trouve pas trop de point négatif.</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Comme la raquette est puissante elle me permet d'envoyer mon adversair plus facilement au fond du terrain. Satisfait de cette raquette.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa légèreté</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>Cette raquette est parfaite pour les débutants. Elle est très légère donc tres maniable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne puissance</point_positif>
<point_negatif>peu précise</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette raquette pour ma fille qui débute. Cette raquette a une bonne puissance, pas trop de vibrations dans le manche, je tape fort et je n'ai pas encore cassé le cordage, peut être y a t-il eu des évolutions en ce sens...<br/>En résumé: bon rapport qualité-prix par rapport aux marques plus prestigieuses. Il reste évident que l'on en a que pour ses 35 euros!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>produit idéal pour débutant qui souhaite progresser rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gbrtberve</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>jolie</point_positif>
<point_negatif>pas solide, pas puissante</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>cette raquette n'est pas puissante par rapport a la 820 B elle on la méme puissance et en plus elle c'est cassé apré 2 SEMAINES d'utilisation au niveau du haut du manche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La qualité</point_positif>
<point_negatif>le manche blanc, très salissant</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>La qualité/prix est bonne. Il faudrait revoir le manche car très salissant avec la sueur des mains.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère</point_positif>
<point_negatif>pas assez tendue</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>cette raquette est tres bien pour jouer au fond de court</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bij</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Fragile , grip de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>11/05/2011</date>
<commentaire>La raquette s'est cassée après 86 jours, en plein pendant un match. Le grip est nul, j'ai dû acheter des surgrips après 2 semaines d'utilisation.<br/>Et le pire c'est qu'on se fait engueuler quand on demande de changer la raquette encore éligible pour le "satisfait ou rembourser" de 90 jours et sous la garantie de 2 ans... la personne avait raison, la raquette n'est pas défectueuse, c'est toute la série qui l'est</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>perrier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>légéreté</point_positif>
<point_negatif>aucune solidité - a cassé sur un smash</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Très déçu par la qualité de cette raquette car a cassé sur un smash à la 3e séance d'entraînement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très légère, puissance, bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>tige trop souple pour moi</point_negatif>
<date>22/01/2011</date>
<commentaire>J'ai bien aimé cette raquette, mais, comme elle devient vieille, je choisis une nouvelle raquette avec une tige plus rigide. J'ai pu taper vraiment fort avec. La tige est décrite comme semi-rigide mais quand-on prend la raquette dans les mains, la tige est vraiment souple (plus souple que la tige sur les raquettes marquées "tige souple"). Une très bonne raquette en tout. On peut oublier ses valeurs pour la défense: sa maniabilité, sa légèreté sont des atouts.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
