<liste_avis>
<avis>
<auteur>Ronald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere et maniable</point_positif>
<point_negatif>cordage et vibration</point_negatif>
<date>26/12/2011</date>
<commentaire>ideal pour commencer a jouer je pratique 2 à 3 fois par semaine depuis 3mois pas de souci .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maniabilité, Poids, Confort, Prise d'Effets.</point_positif>
<point_negatif>Cordage</point_negatif>
<date>11/12/2011</date>
<commentaire>Je joue depuis maintenant quelques année, j'ai voulu essayer cette raquette qui m'a agréablement surpris!<br/>Le seul poids négatif est le cordage qui n'est pas vraiment à mon gout, et qui casse rapidement.<br/><br/>Pour ma part, cette raquette est superbe, je l'a conseille! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Poids, maniablité, polyvalence</point_positif>
<point_negatif>moche, grip et cordage de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>02/11/2011</date>
<commentaire>très bonne raquette pour pas cher mais mon dieu quelle est moche... le cordage et le grip sont mauvais aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniabilité</point_positif>
<point_negatif>cordage</point_negatif>
<date>18/06/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté une 820 le 24/05, Je suis 30. Elle m'a satisfait car tres maniable et je recherche du controle, donc une raquette plutot équilibrée sur la main. Par contre, j'ai changé le cordage mais je pense qu'il n'etait pas assez tendu. je joue endu à 27 et ai besoin d'un cordage bien tendu car je monte souvent à la volée.<br/><br/>J'ai en plus moins mal au coude.<br/><br/>Par contre, j'ai un truc qui se balade dans la cadre, ça fait du bruit. Que puis je faire ? je la ramene au magasin pour leur montrer ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Légère, maniable</point_positif>
<point_negatif>cordage pas assez rigide</point_negatif>
<date>05/12/2010</date>
<commentaire>Je débute le tennis avec cette raquette, je pratique depuis maintenant plus d'un an et je dois une nouvelle fois (c'est la 2ème) retourner en magasin parce que le cordage a sauté après seulement 40 heures d'utilisation<br/>J'ai mes amis qui ont commencés en même temps que moi avec la même raquette, possède le même niveau de jeu  et pourtant leur cordage ne révèle aucun défaut. <br/>Alors défaut de la raquette ou pas, ce que je constate c'est que la qualité du cordage laisse à désirer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legère</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/11/2010</date>
<commentaire>bien savoir maitriser la puissance du lancer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Grip - Poids</point_positif>
<point_negatif>Cordage</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Je ne suis pas un expert en raquette, mais je trouve celle-ci plutôt moyenne au niveau du cordage.<br/>Pour le reste RAS, le grip est bien et le poids plutôt léger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>murielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>lègère,  pratique,bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/10/2010</date>
<commentaire>beaucoup plus de plaisir à pratiquer ce sport avec un matériel aussi performant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tolérance, confort, puissance, prise d'effet</point_positif>
<point_negatif>un grip 4</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>J'ai étais agréablement surpris J'ai toujours joué avec des cadres rigides et poids en manche. Ancien négatif, j'ai apprécié le confort, la puissance de frappe, la prise d'effet. Elle convient parfaitement à des joueurs en progression comme d'un bon niveau. A utiliser avec un cordage haut de gamme. j'aurais aimé un grip 4 pour plus de confort <br/>et eventuellement la meme avec un poids plus élevé entre 300-315g pour avoir plus de poids dans la balle. Rapport plaisir de jeux et prix imbattable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>raquette légère et maniable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>super raquette je la conseil au débutant autant qu'au expert !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
