<liste_avis>
<avis>
<auteur>mehdi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>duree de vie moyen</point_positif>
<point_negatif>perd vite de sa tenue</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Prix, qualité très correcte<br/>balle moyenne.effet mooyen vitesse moyen tout moyen....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AllanPerson</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon poids et bonne consistance</point_positif>
<point_negatif>Vraiment trop dure et usure vraiment trop rapide</point_negatif>
<date>04/06/2012</date>
<commentaire>Je reviens sur ce que j'ai déjà dit et confirme suite à l'utilisation de trois boites que les balles s'usent vraiment vite. Elles sont trop dures et le restent. Elles restent dures dans le temps et durcissent et rebondissent de plus en plus fort au fur et à mesure que le feutre s'use. Essayé par quatre joueurs de niveau 15, habitués aux tournois et mangeurs de balles. Désolé pour ces commentaires négatifs. Je propose à Décathlon de me contacternpour aller plus loin. Bien Cordialement. AllanPeron</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AllanPerson</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon poids et bonne consistance</point_positif>
<point_negatif>Trop dure et usure trop rapide</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>Les points négatifs et positifs disent tout sur les balles. Malgré un bon poids et une bonne consistance, très vite elle s'avère trop dure (rebonds plus hauts et plus rapides que sur les autres marques) et une usures bien supérieur aussi. J'ai fait un essai en raison du prix intéressant, (sacré budget à la longue les balles de tennis !!)mais je ne reprendrais plus, à moins bien sûr d'améliorer la durée du feutre et de modifier la dureté. Bien cordialement. AllanPerson.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, qualité très correcte</point_positif>
<point_negatif>un trop dures au début, durée de vie moyenne</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>Ce ne sont pas les meilleures balles en terme de qualité mais un très bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort de jeu, rebond, effet ... et prix</point_positif>
<point_negatif>Une longévité à améliorer un peu</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>J'ai été bluffé par les balles Artengo 920. Je l'avoue, en tant que joueur de 2nd serie depuis plusieurs années, je n'aurai jamais acheté de moi-même des balles Décathlon. Un ami a insisté, j'ai craqué et je n'achète plus que celles là. Si leur longévité était un peu meilleure, elle seraient parfaites, mais il ne faut pas que ce soit au détriment des autres qualités. En l'état, bravo Décathlon, très bon produit compte tenu du prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>s'usent trop rapidement</point_negatif>
<date>23/08/2011</date>
<commentaire>Jouant en moyenne 2 fois la semaine, je trouve que la feutrine s'use trop rapidement.<br/>Même si le rebond reste correct, ces balles paraissent rapidement usées. <br/>ce n'est pas le modèle de balles que l'on achètera pour nos matchs par équipe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualités du feutre, confort, jouabilité</point_positif>
<point_negatif>longevité de la pression</point_negatif>
<date>22/11/2010</date>
<commentaire>Cette balle est je pense le meilleur rapport qualité prix pour les joueurs régulier. le seul point dommageable est qu'au bout de une semaine, qu'on joue avec ou pas, la pression baisse pas mal... Jouant 3 fois par semaine, voire même plus, cette balle est ma référence et je n'achète que celle ci...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rebond sur dur ou sur terre</point_positif>
<point_negatif>ne dure jamais assez longtemps.</point_negatif>
<date>18/09/2010</date>
<commentaire>cet balle sont très agréable à jouer,que soit pour le loisir ou pour la compétition.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séb</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, ( lot de 2 boites), qualité correcte</point_positif>
<point_negatif>Contrôle (trajectoire parfois flottante) durée vie</point_negatif>
<date>22/08/2010</date>
<commentaire>Bonjour<br/>Je trouve très sympa vos réponses donc voici mon avis !<br/>Les balles sont d'un rapport qualité prix exceptionnel (cool quand on en consomme bcp).<br/>Néanmoins, comparées aux head atp et tecnifibre club, je trouve qu'elles flottent un peu, le contrôle est un peu moins bon...peut être sont elles un poil + légères.<br/>La durée de vie n'est également pas leur point fort: elles sont quasi HS en 2h ou 2 sets en jouant certes à rythme soutenu (clm 3/6) mais il est vrai que les autres balles aussi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FLORENT</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super qualité de balle, excellente durée de vie</point_positif>
<point_negatif>....</point_negatif>
<date>16/08/2010</date>
<commentaire>je ne joue plus qu'avec ces balles</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
