<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yannis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas de buée, légère</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Satisfait de cet achat, j'avais peur d'être obligé de les essuyer après chaque point mais finalement pas besoin, elles ne font pas de buée. On ne s'aperçoit même pas qu'on les a sur le nez.<br/>Par contre je n'ai pas encore pris de coups ou de balle dans le visage pour voir si elles sont vraiment efficaces!<br/>Je m'en sers même pour faire du vélo la nuit :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Design</point_positif>
<point_negatif>Courtes</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Très bonnes lunettes confortables, légères et robustes. Prix tout à fait abordable. Chouette design. Il manquerait juste la possibilité d'allonger les branches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue sur le nez, système d'absorption front</point_positif>
<point_negatif>La teinte des verres assombrit un peu la vision</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Ce produit résistant protège bien les yeux (quelques chocs de volants de badminton dans les verres sans aucune dégradation). Elles tiennent bien sur le nez grâce à un large cordon.<br/>La teinte un peu jaune des verres peut s'avérer gênante  lorsqu'on joue pendant longtemps. Je les conseillerai pour une pratique occasionnelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne visibilite, ne se raye pas</point_positif>
<point_negatif>les branches semblent fragiles</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>La vision est bonne. Le milieu de la lunette ne gene pas.<br/>Le cordon de maintien a tendance a se detacher des lunettes<br/>Si j'ai une goutte de sueur sur mes lunettes, j'avais l'habitude de les secouer par les branches (ancienne lunettes de marque Dunlop) mais j'ai fait ca une fois avec les Artengo et j'ai cru que les branches allaient se casser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>glisse du nez, ne tienne pas en place</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Malgré la corde de maintien, les lunettes glisses et dès que je suis en sueur il y a beaucoup de buée sur les verres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne protection contre les volants de badminton</point_positif>
<point_negatif>Apparition de buée sur  verres,mousse se décolle</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Le produit joue bien sont rôle de protection. Par contre au bout de 15 min de la buée apparait sur les verre ce qui est gênant.<br/>De plus, la mousse a tendance à se décoller avec la transpiration.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiennent bien</point_positif>
<point_negatif>buée</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>tendance à avoir de la buée, et le cordon se détache de temps en temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix et légèreté</point_positif>
<point_negatif>un peu large pour ma tete... et visibilité en haut</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>protection rassurante et légère mais la barre supérieure un peu épaisse gêne un peu le champ de vision vers le haut.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>vision</point_positif>
<point_negatif>trop grande pour les enfants</point_negatif>
<date>28/11/2010</date>
<commentaire>recherche de lunette bande de mousse en protection du front absente et lunette seulment pour adultes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>la qualité des matériaux</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>A ce prix le produit est très bien</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
