<liste_avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vitesse sensation</point_positif>
<point_negatif>manque d'effet</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>usure un peu rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La tendreté de la mousse.</point_positif>
<point_negatif>Le découpage</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Les caractéristiques correspondent à ce qui est annoncé, mais gros gros problème lors de la découpe, tout le revetement s'écaille autour, c'est le pire que j'ai connu en matière de découpage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nj</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Vitesse - Contrôle - Adhérence très bien équilibré</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Très proche de Joola Energy Green Power. Excellente sensation due à l'effet stockage d'énergie bien présent et efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rodolphe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>qualité dans la durée</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Il semble que les qualité décline rapidement dans le temps à vérifier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>off polyvalent rapport qualité prix excellent</point_positif>
<point_negatif>pochette identique avec 920S, trompeur</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Excellent pour joueur confirmé. Ressemble à Mark V.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Revetement assez adhérent et dur, plutot homogene</point_positif>
<point_negatif>Angle de rejet haut, mais question d'habitude</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Joueur offensif, j'ai testé ce revetement. Plutot agréablement surpris, il est assez dur (Environ 42/43°) avec un rebond haut. Mais il permet de fortes attaques, avec pas mal d'effet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rapidité</point_positif>
<point_negatif>pas de contrôle, peu de rotation, petite longévité</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>C'est un revêtement pas cher (19.80€) mais ça ne les vaut même pas, il vaut mieux mettre quelques euros de plus mais avoir une vrai marque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapide,beaucoup d'adhérence mais epaisseur max</point_positif>
<point_negatif>usure beaucoup trop rapide à corriger absolument</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>En conclusion bon revetement qualité prix avec une rapidité pas mal en epaisseur max, avec un bon toucher de balle et du controle et de l'adherence quand il est neuf. Au bout de 2 mois celui ci perd de sa rapidité et adherence dommage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>un controle plutot bon</point_positif>
<point_negatif>la rapidité et l'adhérance déçoit</point_negatif>
<date>10/11/2009</date>
<commentaire>La gamme de revêtement artengo avec un bon rapport qualité / prix tant attendus pour les joueur ayant peu de budjet pour une raquette sur mesure deçoit en fin de compte .... Il est dit que il y a l'effet colle rapide mais on le sent que trés légèrement et durant les premières ballles. Aussi c'est un revêtement pas aussi rapide et adhrent   que il était annoncé. Par contre le contrôle est assez bon par rapport à la rapidité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUS</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>02/10/2009</date>
<commentaire>C'est le meillieur revêtement du monde!!!!!!!!!!!!!!!!!!!rien à dire!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
