<liste_avis>
<avis>
<auteur>ISABELLE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>l'idée du turnball est super</point_positif>
<point_negatif>balles ne sont pas tres solides</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>j'en ai deja acheté 2 nouvelles encore fichues au bout d'un mois a peine pourtant ma fille n'a que 12 ans...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super</point_positif>
<point_negatif>RAS sauf la balle</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>Savez-vous quand les balles seront disponibles en magasin ou sur internet.<br/>Je trouve dommage que même vos vendeurs ne connaissent pas les délais d'aprovisionnement. Des amis ont bricolé de vieilles balles de tennis.....<br/>Ce n'est pas une bonne pub pour ce jeu et votre marque.<br/>Merci de votre réponse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jocelyne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petits & grds peuvent jouer ensemble</point_positif>
<point_negatif>la BALLE !!!!!!!!!</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Quelle dommage qu'au bout d'une semaine 1/2 la balle n'ai pas tenue, et vraiment dommage de ne plus en avoir, ni en magasin, ni via internet :-(<br/>à qd les nouvelles balles en stock dans les magasins?<br/>devrait y avoir au moins 2balles dans chaque set de jeu!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jeu très intéressant pour débutants au tennis</point_positif>
<point_negatif>durabilité des produits</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Les tubes sont très légers, surtout pour rester en extérieur et sont vites pris par la rouille, la peinture étant des plus légères. De plus, si la barre prend un peu de cintrage, impossible de la redresser, et là aucune pièce détachée donc du jetable. Pour la balle, tenue de 8 mois pour un enfant de 7 ans. On voudrait payer un peu plus cher pour avoir un produit plus durable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ludique</point_positif>
<point_negatif>La balle s'use vite</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>Neuf mois que j'attends une balle de rechange. J'ai acheté 4 Turnball au total (pour mes enfants et en cadeau). C'est un super jeu, mais la balle ne dure pas. C'est un scandale qu'on ne puisse pas la changer facilement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres bon jeu adapté à tous age</point_positif>
<point_negatif>la balle a changer introuvable !</point_negatif>
<date>29/03/2012</date>
<commentaire>une bonne innovation ms avec un réel besoin de repenser le systeme qui relie a la balle et faire en sorte qu'on puisse trouver la balle de rechange sans mal!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>jeu ideal pour tennismen amateurs sans court !</point_positif>
<point_negatif>balles peu performantes</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Si le jeu est génial, on est en rupture de balles (3 en 2 mois d'été) : ca finit toujours pas se décrocher au niveau de l'attache... La garantie 2 ans ne s'applique pas, malgré le prix de rachat élevé... une idée pour bricoler une alternative ?(mettre un filet autour de la balle, pour réduire la pression sur le crochet ? )<br/>Je recommande quand meme pour un cadeau, mais avec un stock de 10 balles inclus, et un chef de produit qui trouve l'innovation qui tue pour résoudre le souci des balles...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jeu dynamique, sympa</point_positif>
<point_negatif>la balle... ne résiste pas</point_negatif>
<date>13/08/2011</date>
<commentaire>Compte tenu du prix d’achat, on pourrait s'attendre à mieux sur la résistance du produit (notamment la balle). De plus le prix de remplacement de la balle est excessif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coralie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>super concept, tres amusant</point_positif>
<point_negatif>les balles ne tiennent pas</point_negatif>
<date>04/08/2011</date>
<commentaire>le jeu est bien mais  les balles ne tiennent pas.J'en suis à ma 4eme depuis le debut de l'été pour même pas une heure de jeu par jour. Et maintenant il n'y a plus de reassort ni en magasin ni sur le net...Je dis quoi à mes deux enfants que le jeu est en fait un jeu jetable !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>luc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AMUSANT</point_positif>
<point_negatif>DEFECTUEUSE AU BOUT D UNE DIZAINE D HEURES</point_negatif>
<date>16/07/2011</date>
<commentaire>JEUX TRES  AMUSANT MAIS UN GROS PROBLEME DE RESISTANCE DES BALLLS UNE BALLE FAIT EN MOYENNE TROIS JOURS.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
