<liste_avis>
<avis>
<auteur>willy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prise d'effet, bon compromi puissance/controle.</point_positif>
<point_negatif>Confort un peu en retrait par rapport à un multi.</point_negatif>
<date>19/03/2012</date>
<commentaire>Trés bon cordage!<br/>Trés bonne prise d'effet, bon compromi puissance/controle...<br/>Je ne sais pas ce qu'il vaut par rapport à un RPM BLAST mais j'en suis trés satisfait! S' il me dure assez longtemps, je ne changerai pas! Je suis en 1,28 avec tension de 24 sur une prince game. J'espere qu'il va tenir dans le temps...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>lift, tien en place,acroche</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>15/03/2012</date>
<commentaire>je conseille se cordage a tout les lifter et les slicer , je vous  conseille une tention a 25 kg  je joue avec se cordage depuis 3 semaine je suis 15,5 et jai 12ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne prise de balle , durabilté , effet ..</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Super cordage sur des raquette technifibre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bonne résistance ne bouche pas tension 28kg</point_positif>
<point_negatif>pas très bon pour joueur intensif</point_negatif>
<date>23/06/2011</date>
<commentaire>très bon cordge avec une raquette wilson exclusif avec une tension de 28kg a mon avis faire une comparaison avec le babolat RPM Blast qui est le cordage de nadal ou tsonga . le black code est a mon avis bon quand le cordage a une tension a mon 28kg mais aussi et un cordge pour les joueurs qui souvent en lift et slice bonne résistance et  bonne puissance je le recommande pour un joueur Occassionel mais pas pour un joueur intensif pluto le rmp chez babolat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Lift, maintient de la tension</point_positif>
<point_negatif>Puissance, contrôle, confort, durabilité.</point_negatif>
<date>24/04/2011</date>
<commentaire>Pour un cordage dont le but est de satisfaire les lifteurs c'est un comble qui n'apporte aucune puissance et pire qu'il  e soit pas solide du tout ! De plus la sensation à l'impact est vraiment désagréable !!!! A tendre à 1kg de moins que vos habitude, ou plus simple, lui préféré un pro hurricane tour de chez babolat !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souple et solide</point_positif>
<point_negatif>Néan</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Très bon produit adapté à mon Jeu (lift), ma tension (25) et mon cadre (Head titanium).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Toucher de balle</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>Bon produit pour joueur occasionnel ou régulier, à recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne longevité</point_positif>
<point_negatif>aucune sensation aucun controle de balle</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>je ne conseille pas ce produit meme au joueur qui casse regulierement un cordage 1 er prix offre beaicoup plus de sensation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>IVAN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>L'accroche à la balle</point_positif>
<point_negatif>Le maintien de tension</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Une tolérance supérieure au PRO RED CODE, avec moins de choc et de vibration à l'impact et surtout la possibilité d'accentuer les effets lors de la frappe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rémi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne prise d'effets, puissance intéressante.</point_positif>
<point_negatif>casse rapide, dureté du cordage.</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Bon produit, bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
