<liste_avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>puissance  fond de court   longevite++</point_positif>
<point_negatif>manque de touché a la volée</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>super produit et rapport qualité prix comparativement a tous les multifilaments du marché qui s éffilochent en un rien de temps et perdent tres vite leur potentiel     excellente tenue de la tension initiale  que du bon  sauf en touché a la volée au debut mais on s y fait    a acheter les yeux fermés pour joueur confirmé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adrien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>toucher assez précis</point_positif>
<point_negatif>produit trop fragile ( casse en moyenne après 8 h)</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>je ne peux pas recommander ce produit du fait de sa fragilité, bien qu'il procure d'agréables sensations.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GREGOIRE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la rapidité de réparation</point_positif>
<point_negatif>ça casse souvent quand même</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>pourrait mieux faire pour les joueurs frappant forts</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon touché de balle, beaucoup d'effets</point_positif>
<point_negatif>Un peu "sec"</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Le top rapport qualité prix pour un jour moyen comme moi (15/3), il prend très bien les effets: "ca gratte bien!" Le tout pour un prix correct.dommage qu'il n'est pas en 200m chez décat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Diegori</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prise d'effets, durée de vie, puissance, dynamisme</point_positif>
<point_negatif>Dureté manque de confort</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Un très bon cordage niveau qualité/prix car il n'est pas cher pour la qualité du cordage. C'est un monofilament plutot souple restant tout de meme dure il permet de bonnes prises d'effets et la durée de vie de ce cordage est plutot très positive. <br/>Je vous el conseille pour l'entrainement pour les joueurs aimant les effets et sinon c'est un excellent cordage en hybrid au niveau quaité prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
