<liste_avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est de bon controle parfait pour jeu en contre</point_positif>
<point_negatif>pas de points negatif pour moi</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>bois tres facile a jouer et tres agreable en touche de balle  il faut pas longtemps pour s'adapter a se bois merci aux technicien s decath bois a recommander a tous si vous vouler vous faire plaisir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>- bonne vitesse et bon touché avec plaques all+</point_positif>
<point_negatif>-le poids plus lourd que celui annoncé.</point_negatif>
<date>30/12/2011</date>
<commentaire>-un bois étonnant par sa facilité même à vitesse élevée. <br/>-Il n'est pas si dur que ca,et assez facile à jouer.<br/>-prise en main excellente en concave:manche assez plat.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dam's</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon control malgré sa vitesse</point_positif>
<point_negatif>Poids par rapport à celui annoncé</point_negatif>
<date>15/02/2011</date>
<commentaire>- les plus : Pas de mauvaises vibrations, bon controle dans le petit jeu (poussette et bloc passif). A utiliser avec plaques allround. Très intéressant<br/>- les moins : le POIDS annoncé 80g, mesuré 93 (ça fait beaucoup quand même !!!). Malgré un collage avec colle rapide pour faciliter mes nombreux tests de plaques. Un partie du pli extérieur s'est désolidarisé du pli carbone. Collé en normal, le plis se serait certainement arraché. pas habituel sur les bois Décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa maniabilité</point_positif>
<point_negatif>manche un peu court en anatomique</point_negatif>
<date>30/12/2010</date>
<commentaire>je me suis entrainé aujourd'hui avec ce bois et un pryde en 2 mm je peux vous dire qu'il ne faut pas longtemps pour dompter ce merveilleux bois il est tres impressionant tant en puissance quand placement de la balle, les tops en contre pied sont d'une efficacité remarquable, sincerement il vaut ces 4sur 5.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>morgan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>oui</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/10/2010</date>
<commentaire>tres bien pour les tournoi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRIX et ses QUALITES</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>23/08/2010</date>
<commentaire>trés bon bois qui est dur/rigide mais pas trop dur, pas de vibration (du au carbone) , bon controle de balle,<br/>manque un peu de vitesse pour un bois offensif.<br/>bonne prise en main même si la concurrence fait mieux! (finition/esthetique (mais comme ce n'est pas le + important..)<br/>son point négatif: je le trouve un peu lourd et loin des 80g annoncés (je dirais +/- 90g)<br/>en tout cas, ce bois n'est pas exclusif et pourra combler tout les niveaux!<br/>je l'ai adopté voila plus d'une saison</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>perez</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>preci et efficace</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/08/2010</date>
<commentaire>bois exelent rien a dire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fgd</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapide et précis</point_positif>
<point_negatif>Euh le style c'est tout(l'ancien était mieux)</point_negatif>
<date>15/10/2009</date>
<commentaire>Un super bois off+ très rapide  orienté vers un jeu de frappes et tops frappés. Il reste pourtant très précis(et c'est ça qui est impressionnant).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>J-C</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légèreté et facilité à renvoyer des balles rapides</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>14/08/2009</date>
<commentaire>Cette raquette est parfaite pour des joueurs confirmer grâce à son alliage en carbone.<br/>Elle permet de renvoyer des balles rapides dans le camps adverse, et offre également un contrôle parfait de la balle. <br/>Pour finir, cette raquette est parfaite, il n'y a même rien re-dire.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
