<liste_avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Légèreté - prix</point_positif>
<point_negatif>Adhérence - Amortis - Taille petit</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>Après trois semaines d'utilisation, je suis déçu par la qualité de fabrication (semelle extérieure caoutchouc détachée - réparée avec colle glue et une couture sur l'arrière se retire). Elle absorbe moins bien les chocs comparé à l'ancienne paire de YONEX ( une SHB 59) que j'avais. Du coup on se rerouve vite avec des traumastismes ( hématomes sous-unguéal...).<br/><br/>Peut être qu'elle convient pour un autre style de jeu.<br/>Info perso : 64kg, dynamique en déplacement.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>albert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, aération, grip, rigidité</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Je possède ces chaussures depuis 2 semaines, je joue au squash environ 3h / semaine.<br/>Elles sont légères et le grip de la semelle en caoutchouc michelin est bon.<br/>Le confort/amorti est correct mais on peut trouver bien mieux chez Prince ou adidas par exemple.<br/>Ces chaussures taillent petit, il ne faut pas hésiter à prendre une taille de plus.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poids plume, aération, confort, look</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Après une année d'utilisation en pratique tennis de table, ravi de ce produit, qui a fait des adeptes dans mon groupe. Réelle opportunité sur la promo avec un rapport qualité prix remarquable! En plus le look se démarque très nettement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chris</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tendinite, pas d'amorti</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Suite à l'achat de ces chaussures, tendinite au tendon d'achiile. Trop à plat, pas d'amorti, trop de vibrations dans les pieds. Je suis très déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne stabilité pour le squash</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaëtan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue du pied et de la cheville</point_positif>
<point_negatif>pas de choix de couleurs</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>bonne adhérence au sol sportif<br/>bonne tenue du pied et de la cheville (ce qui n'est pas forcément le cas chez son concurrent YONEX)<br/>légèreté de la chaussure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bastard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légèreté, Agréable, Ne sert pas trop le pied</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Très bonne chaussure, sa légèreté est très agréable pour les sports en salle tels que le badminton et le tennis de table. De plus elle est agréable à porter car elle ne sert pas trop le pied tout en le maintenant bien. Vraiment une très bonne paire de chaussure!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortables, performantes</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>excellentes chaussures pour un usage très régulier, voire intensif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon grip, bon maintient, légére</point_positif>
<point_negatif>rien a dire.</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Après quelque mois d'utilisation, je ne regrette absolument pas cet achat. Les sensations sont excellente, le grip permet des contre pieds explosif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mohamed</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, adhérence, légèreté,design!</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Une adaptation rapide, une usure plus qu'acceptable avec la semelle Michelin qui en plus adhère dans la majorité des salles visitées. Même sur sol glissant les performances de la chaussure reste supérieures à celles des autres paires que j'ai pu avoir auparavant en passant pas asics, adiddas etc. Je recommande vivement ce produit!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
