<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mamyma</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable en campagne mais look discret en ville</point_positif>
<point_negatif>rien jusqu'à présent</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>le look sobre et discret permet de les porter avec un pantalon en ville en plus de leur utilisation principale pour la marche.<br/>Autrement dit, je peux traverser ma bonne ville de Sèvres pour rejoindre mon groupe de marche dans la forêt sans avoir l'air d'être déguisée en rando mamie de compétition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maryse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable bon maintien chevilles fragilisées</point_positif>
<point_negatif>type de chaussure non disponible prés de chez nous</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la bonne tenue du pied, sa légèreté.</point_positif>
<point_negatif>le manque de coloris.</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>très bonne qualité-prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Son confort intérieur et sa solidité</point_positif>
<point_negatif>Un look un peu mamie</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Une bonne chaussure pour marcher en ville lorsqu'on ne veut pas avoir mal aux pieds dans une chaussure plus élégante, et à un prix relativement accessible par rapport à d'autres marques de chaussures de confort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARTINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort souplesse legerete  respiration cuir</point_positif>
<point_negatif>aucun est ce fabriqué en france ou en chine ?</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>tres bon produit solide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mireille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la souplesse du cuir, le confort ,la couleur.</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Je cherchais un modèle souple tout en maintenant bien le pied.<br/>J'ai adopté ces chaussures immédiatement. Pas de douleurs, pas d'ampoules. De plus la couleur (noire pour moi) s'adapte à toutes mes tenues de ville . Je peux enfin marcher sans gêne ... Que du bonheur !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JANINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>moins esthétique que mes précédentes BTS,</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Dommage que le 38 chausse du 37 j'ai fait confiance au vendeur qui m'a dit qu'étant donné que c'était du cuir,cela allait s'élargir un peu, j'ai donc pris du 38. Après les avoir porté une journée, j'ai dû abandonner le 38 et me racheter une paire de 39. Si vous trouvez quelqu'un qui veut bien me les racheter, n'hésitez pas, elles sont neuves!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ghislaine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort maximum et talon idéal .</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>j'aime aussi l'élégance et la sobriété de l'unicolore qui permet le port avec des tenues classiques hors sport . <br/>Peut être faudrait - il plus de choix de couleurs cependant . J'avais bien profité des beiges ... et blanches et là noires mais marrons et bleu marine seraient bienvenues ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JOELLE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES BONNE CHAUSSURES</point_positif>
<point_negatif>RIEN A IRE</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>TRES BONNE CHAUSSURES  TRES CONFORTABLE POUR LA MARCHE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NICOLE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Je connais bien ces chaussures.</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>J'achète depuis des années ce modèle de chaussures très confortables et assez esthétiques.  Vous n'avez en magasin que les blanches, et les beiges peut-être, mais j'ai découvert que TBS fabriquait beaucoup d'autres modèles assez intéressants</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
