<liste_avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>revetement rapide, linéaire dans ses réactions.</point_positif>
<point_negatif>angle de renvoi assez bas. déroutant au début.</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Revêtement noir en 2 mm (coup droit) monté sur un thibhar IV L en combi avec un picot long en revers. Après une adaptation à un angle de renvoi assez bas (les tops partent souvent dans le filet au début.) on trouve un revetement qui permet grace à cet angle de renvoi bas "d'y aller gaiement" les top tournent vite les frappes sont rapides et précises. dans le petit jeu, le pilot power est facile à controler, très linéaire dans ses réactions. A conseiller !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>adhérence, qualité du topsheet</point_positif>
<point_negatif>manque d effet tensor et de dynamisme</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>au service on met pas mal d effet, bonne longévité de la plaque, par contre manque d effet tensor, peu de bruit effet colle, bref pour le prix , c'est moyen par rapport à un pryde 30 , plus dur que le 32° annoncé (je dirais 38° à peu près), ce n est donc pas ce que je recherchais...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cette plaque accroche énormement, assez rapide.</point_positif>
<point_negatif>Elle s'use assez rapidement.</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Pour conclure, cette plaque me donne entière satisfaction pour mon coup droit .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>adherence, contrôle , super tendre</point_positif>
<point_negatif>s'abime moyennement</point_negatif>
<date>07/11/2010</date>
<commentaire>Doit être conseillé pour tous les toppeurs, aimant un son pur son, et une réaction balle raquette très présente !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>mauvaise adhérence</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Si on se réfère au descriptif annoncé, la déception pour le joueur qui ne retrouve aucune sensation et pas d'adhèrence. Aucun paisir à jouer avec ce revêtement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>adhérence, vitesse+contrôle, angle de rejet bas</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>26/10/2010</date>
<commentaire>Revêtement à mousse tendre et topsheet medium. Rapide, linéaire, bien adhérent. Avec son angle de rejet bas, il pardonne bien des erreurs. Excellent pour tout (si l'on est assez actif). Je l'ai adopté! :)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
