<liste_avis>
<avis>
<auteur>kiian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere,controle</point_positif>
<point_negatif>pas pour les top</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>tres bonne raquette pour un jeu de controle mais pa assez rapide pour faire de bon top</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Deuch</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne adhérence</point_positif>
<point_negatif>les revetements</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>très bonne raquette sauf les revêtements qui se décollent au bout d'1 mois sinon rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NIAMOR</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix abordable + vaut raquette 5*</point_positif>
<point_negatif>Ras , Fragile mais ceci est raisonable</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>J'adore cette raquette , elle est exellente est pour moi elle est comparable a une raquette 5* <br/><br/>Cldt</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steven</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Superbe pour les jeux rapide</point_positif>
<point_negatif>na pas</point_negatif>
<date>08/06/2012</date>
<commentaire>Je les acheter il y a 3jours je la trouve superbe m aime pour compéte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corentin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>est bien pour le perfectionnement</point_positif>
<point_negatif>le revetement  s est decroche</point_negatif>
<date>11/02/2012</date>
<commentaire>j ai cette raquette depuis 2mois et le revetement s est decroche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère, bon control, vitesse.</point_positif>
<point_negatif>2 mois plus beaucoup d'adherence sinon rien</point_negatif>
<date>01/02/2012</date>
<commentaire>cette raquette m'a permis de progresser très rapidement je la conseille  a tous ceux qui veulent progresser. je ne m'en sépare plus. elle est génial.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ben</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon adhérence,légère,bon effets et très magniable</point_positif>
<point_negatif>Assez fragile</point_negatif>
<date>28/01/2012</date>
<commentaire>Cette raquette est vraiment fantastique! Je l'ai eu il y a 1semaine et j'ai déjà fait beaucoup de progrès. Pour cette raquette il vaut mieux prendre une housse sinon elle s'abime un peu trop vite. Mais ça un excellent produit malgré son prix.<br/>Un conseil : prenez cette raquette vous ne serez vraiment pas déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Oussama</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Effet et jeu deffecif</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant rien</point_negatif>
<date>03/01/2012</date>
<commentaire>Cette raquette est parfaite pour un jeu défensif comme le mien qui requière un jeu à effet très important! Les smatch sont néanmoins bons lors des retournements de situations . Elle s'adapte parfaitement au jeu deffencif ayant besoin d'un jeu à effet. Voilà :)<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ABICHOU</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les **** grandes etoile</point_positif>
<point_negatif>rien du tout</point_negatif>
<date>10/12/2011</date>
<commentaire>Je me rend conpte que chaque jour je devien encor plus fort c'est pour cela que je me suis dit que quand je serais grand j'aurais une belle carriere de plogiste avec cette nouvel raquette de tennis de table **** etoiles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super pour 1 joueur en cours de perfectionnement.</point_positif>
<point_negatif>adhérence perdu en 1 mois.</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>c'est une super raquette de tennis de table cependant l'adhrence se pert au bout d'environ 52 matches (tout dépend des coups portés a la balle) et de plus quand le joueur sera devenu aussi bon que "wang hao ou ma long" avec celle la il pourra acheter le bois et les revetements séparement pour créé the raquette (tout comme j'ai fait).les prix seront un peut plus élevé (110 euro)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
