<liste_avis>
<avis>
<auteur>mohammed</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>donne beaucoup de rotations et de vitesse.</point_positif>
<point_negatif>demande beaucoup de toucher de balle.</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Très bon revêtement malheureusement s'use tres vite à déconseiller pour les petites bourses comme la mienne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapidité - contrôle, toucher de balle, explosivité</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Très bon revêtement. Le contrôle de balle n'est pas altéré par la vitesse élevée  du revêtement, et la mousse d'une grande souplesse associée  à une adhérence maximum, permet d' évoluer avec un grand confort et procure une sensation de toucher de balle remarquable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne sensation de "colle"</point_positif>
<point_negatif>pas assez rapide</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>un bon revêtement pour ceux qui aiment les mousses tendres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Excellent revêtement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le contrôle et la rotation</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>j'ai pris ce revêtement en même temps qu'un changement de bois et la prise en main a été difficile.<br/>avec le recul, j'aime bien ce revêtement qui laisse un bon contrôle tout en permettant d'attaquer que ce soit en top ou en frappe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Un contrôle, et un touché de balle majoré.</point_positif>
<point_negatif>Un peu poussif en coup droit.</point_negatif>
<date>23/11/2010</date>
<commentaire>Revêtement très agréable à jouer car il est performant en rotation et en frappe, tout en gardant un contrôle du à la mousse tendre. Pour le coup droit, c' est un peu lent, et je lui préfère Rookie D-teck, qui a également une sous-couche tendre aux alentour de 35°</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super pour les tops</point_positif>
<point_negatif>contrôle plus difficile avec bois assez rapide</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>j'apprécie vraiment cette plaque. Mes top passent encore plus facilement, mais le controle est plus difficile. Mon bois est peut-être trop rapide (Tybar 4L), pour mon petit niveau (classé 9).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres rapide assez bon controle bonne  adherence</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>revêtement tres rapide pour attaquants ,bon contrôle de balle<br/>parfait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
