<liste_avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design l/ légèreté/</point_positif>
<point_negatif>cordage raid</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Je pratique avec cette raquette depuis 1 mois et je trouve la raquette agréable. Seul bémol le cordage d'origine me paraît raid ce qui est un peu gênant pour le contrôle de la balle. A fortiori cela est moins gênant si vous liftez beaucoup.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>nervosité et souplesse</point_positif>
<point_negatif>un peu lourde en tete</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>bonne raquette pour un jeu d'attaque et joueur régulier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>génial,elle est très performante</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>elle est très performante ,légère et le prix est avantageux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Cordage,taille</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>11/02/2012</date>
<commentaire>Rien à redire sur cette raquette qui mériterais juste être un tout petit peu plus légère mais rien de contraignant.<br/>Les conseillers m'ont permis de bien choisir la taille du manche ainsi que la longueur.Pratiquant minimum 1 fois du tennis par semaine,cette raquette me convient particulièrement et elle m'aide vraiment à progresser.Je la recommande vivement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon équilibre et précise</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>usage pour progresser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere et maniable</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix, une raquette maniable qui se prend très vite en main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le [K]ontrol</point_positif>
<point_negatif>le cordage !!!</point_negatif>
<date>18/10/2011</date>
<commentaire>C'est pas croyable. Pendant les 2 premiers mois d'utilisation de cette raquette, ça allait relativement bien mais depuis maintenant 1 mois, j'ai l'impression de jouer avec un trampoline pas assez tendu. Comment pouvez farie ça décathlon :@</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Adapté pour un jouer en début d'apprentissage</point_positif>
<point_negatif>Pas de housse livrée avec la raquette.</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>Je suis très satisfait du produit mais je regrette d'avoir été mal conseillé en magasin. On m'a donné une raquette taille 2 alors que je fais largement une taille 3. Le débutant que je suis n'a pu constater ce détail qui m'a été fait remarquer par mon prof de tennis. Gros bémol du côté vente (une fois les étiquettes ôtées, plus d'échange possible bien sur). Rien à redire sur l'article en question.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>j'aime cette raquette car l'on peut frapper fort</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/09/2011</date>
<commentaire>cela fait un an que je joue avec et elle est bien mais en tapant dans une balle mon cadre a casser mais sinon rien a redre sur cette raquette</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Cette raquette allie légèreté et maniabilité.</point_positif>
<point_negatif>Renforcer obligatoirement le grip</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Cette raquette me convient parfaitement car elle permet d'évoluer sans problème en entrainement ainsi qu'en compétition.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
