<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le confort</point_positif>
<point_negatif>synthétique odeur au bout d'un moment</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit pour le confort, je joue sur terre battue et la semelle n'est pratiquement pas usée. <br/>Le problème c'est que la chaussure est en synthétique alors avec la transpiration il y a vite une odeur désagréable. Et pourtant je ne laisse pas les chaussures dans un sac après le sport. Dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortables, bon amorti.</point_positif>
<point_negatif>Je ne suis pas un fan du noir...</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Joueur occasionnel sur terrain synthétique, je cherchais des chaussures confortables. Ma première impression en magasin se confirme sur le court.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Titouan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres confortable avec une bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>c'est une chaussure parfaite pour la pratique du tennis.<br/>Tres bon rapport rapport qualité-prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien du pied, bon amorti au talon</point_positif>
<point_negatif>confort au bout de la chaussure</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>C'est un bon produit le seul bémol est un léger manque de confort au bout de la chaussure, je ne sais pas si cela est du au matériau sur le dessus de la chaussure. Je recommande vraiment ce produit que j'utilise à l'entrainement et en compétition. Ce type de produit a une grande longévité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lionel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintien du pied-stabilité-rebond</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>lorsque je joue, je ne sens pas les chaussures.<br/>(si, si, je l'avais aux pieds !!)<br/>aucune ampoule, ni de gène, et cela, dés la première fois.<br/>j'ai même été très surpris de leur confort<br/>achetez les !<br/>(j'ai le droit à un petit pourcentage ? ... non ? ...tant pis !)<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaetan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables, bon amorti</point_positif>
<point_negatif>usure a l'interieur (derriere le talon)</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Bonne paire de tennis à un prix raisonable,<br/>Satisfait de mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geoffrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Usure intérieur rapide, créant beaucoup de peluche</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Pourquoi ne pas développer une paire haut de gamme afin de réunir à la fois une bonne qualité d'amorti mais aussi une résistance supèrieur à l'abrasion. Environ 100 euros<br/>Des couleurs un peu moins sobre seraient intéressantes, quelques touches de fluo, comme certain Modèle asics de running,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>difficile de s'habiller avec , avec un jean ca fai</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>avec mon probleme de genoux , le gel est excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyrille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien du pied, amortis tres agréable.</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>tres bonne paire de chaussure, resistante, bon maintien du pied, parfaite pour les sports en salle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le confort au talon</point_positif>
<point_negatif>Les coutures explosent, mauvaise tenue pied</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Habitué de la marque Asics et toujours très satisfait habituellement pour le runing, une véritable déception pour ces chaussures alors que j'utilise trois à quatre paires sur une saison pour la pratique du tennis.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
