<liste_avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>Voila je rejoint tous les autres avis postés ici, housse de très mauvaise qualité, n'a pas tenu 6 mois..... pourtant très peu utilisé. Elle a été visiblement grillé par les UV et est en plus déchirée sur le dessus. Ce qui fait que l'eau de pluie passe donc elle ne sert a rien..... Très, très décu de la part de cornilleau, rien a voir avec la réputation des tables en elles-memes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>MAUVAISE QUALITE</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Utilisée depuis mai 2012 à ce jour notre housse<br/>est toute déchirée sur la dessus de la table et ne garantie donc plus une protection pour la table.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun point positif</point_positif>
<point_negatif>Pourquoi Decathlon la vend encore ?</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Housse achetée il y a un an : après avoir passé un hiver et un été dehors cette housse est en état de décomposition.Elle part en miettes,bonne à jeter. Pourtant on a enlevé la housse de la table quatre à cinq fois en un an. Dire que le vendeur nous l'avait recommandée... JE NE COMPRENDS PAS POURQUOI DECATHLON CONTINUE A LA VENDRE EN TOUTE IMPUNITE ,il n'y a qu'à voir les avis négatifs des clients de cette housse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>A la bonne dimension</point_positif>
<point_negatif>matière de très mauvaise qualité</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette housse en septembre.Elle a commencé à se déchirer après 6 mois alors que la table n"avait été utilisée que 3 fois.3 mois plus tard elle s"était totalement émiiettée.Très déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>qualité dégradable</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>au bout d'un an, cette housse de table de ping pong part en miette. J'ai les mains grises de la matière de la housse. J'ai dû la jeter. Je déconseille fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>assez facile à poser</point_positif>
<point_negatif>résistance de la housse</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette housse de table cornilleau qui n'a pas duré 6 mois; elle a très vite commencé à se déchirer puis elle est partie en lambeaux.<br/>en magasin, ce produit est toujours en vente et ne semble pas avoir été amélioré. produit à fuir.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je n'en vois plus...</point_positif>
<point_negatif>Très très mauvaise qualité - aucune résistance</point_negatif>
<date>21/10/2011</date>
<commentaire>j'en suis à ma 2è housse pour ma table extérieure. la première de la marque Artengo... au bout de 6 mois complètement déchiréee nous la faisions tenir avec des pinces à linge et l'eau s'infiltrait par les ouvertures... Echange contre celle-ci de marque Cornilleau au printemps... même constat, même matériau = même médiocrité !!! Je suis extrêmement déçue et j'attends l'avis de x avec impatience sur ce problème. J'ai déjà déposé un avis sur la housse Artengo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CODINA</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Facile à mettre en place</point_positif>
<point_negatif>Résistance au soleil très faible</point_negatif>
<date>10/10/2011</date>
<commentaire>Ma housse cornilleau fournie avec la table a duré seulement 6 mois !!!!  puis elle est partie en lambeaux.<br/>J'èspère que celle vendue séparément soit + solide que celle d'origine !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facilité de la mise en place</point_positif>
<point_negatif>peu résistante</point_negatif>
<date>17/07/2011</date>
<commentaire>Cornilleau pourrait faire un gros effort sur la qualité de leurs housses qui ne sont pas à la hauteur de la réputation des tables.<br/>Après quelques manipulation, elles se déchirent et dès que le vent s'y met, la housse se dégrade encore plus rapidement.<br/>Produit à revoir très sérieusement.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Au départ une house efficace...</point_positif>
<point_negatif>Se dégrade très rapidement au soleil.</point_negatif>
<date>26/06/2011</date>
<commentaire>La mienne s'est déchirée (en lambeaux) au bout de 6 mois...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
