<liste_avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super accroche parfaitement et est très légère</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>je la conseillerai a tout le monde ,elle est géniale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hao</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bois,la mousse des revetement,la rapidité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>cette raquette et une raquette pour l perfectionnement  ,mais elle ma comm meme enmener au championnat de france minime ; je la recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michot</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Raquette assez rapide, bien pour progresser</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie très courte du retêment</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette raquette pour mon fils au mois de mars 2012 et au mois de juin  de la même année son entraineur m'a annoncé que le revêtement était mort !!! Et la garantie de 2 ans ne fonctionne pas....<br/>Un conseil : achetez une autre raquette...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne raquette pour débuter</point_positif>
<point_negatif>Vitesse des revêtements</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>C'est une très bonne raquette que j'ai utilisé en tant que première raquette lorsque j'ai débuté.<br/>Je voulais juste savoir quel était la forme du manche ? (concave, droit ou anatomique) ??<br/>Merci d'avance, en espérant qu'un vendeur décathlon me répondra.<br/>Cordialement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>smpin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SOLIDE PRISE POID ACROCHAGE SPIN++++++++++++++</point_positif>
<point_negatif>REVETEMENT</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>comme le revetement accroche beaucou il y a souvent des saletés <br/>mais pas decu de cette raquette <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathias</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>adherance legereté rapidité</point_positif>
<point_negatif>0 rien!</point_negatif>
<date>22/12/2011</date>
<commentaire>tre bonne raquette que du bonheur et pourtan je ne sui que debutan la première fois que je lai essayer (entre pote ) rien que le changement de raquette ma fait progresser cette raquette est un bijoux ^^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clement</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adhérence  rapidité</point_positif>
<point_negatif>poid adhérence passagere rapidite (pk?look en bas)</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>Raquette  pour le perfectionnement et non pour   la comptétition !<br/>L'adherence est bonne enfin elle l'été ... au bout de quelque moi elle n'acroche plus !(je l'utilise  2h30 par jour ..)<br/>Quand j'ai fini de jouer j'ai mal au bras !: elle est trop lourde<br/><br/>Rapidité quand vous sortez d'une raquette a 2 euro  sa va etre rapide  pendant  un momen t mai aprés la raquette devient  plus que lente !!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Précision Vitesse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/10/2011</date>
<commentaire>Du bonheur dés la première prise en main, et pourtant je ne suis qu'un piètre joueur!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vitesse et controle</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/09/2011</date>
<commentaire>Raquette réactive et attaque franche. Pas facile à maitriser au début mais le jeux évolue vite une fois bien maitrisé les réactions de la raquette.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>....</point_positif>
<point_negatif>....</point_negatif>
<date>14/07/2011</date>
<commentaire>Moi je joue beaucoup en smash, vitesse et j'utilise la vitesse de la balle de l'adversaire pour accentuer la puissance de mes effets. C'était juste pour savoir si cette raquette pourrait me convenir</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
