<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean p</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>maniabilité</point_positif>
<point_negatif>trop fragile, précision</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>la raquette s'est cassée en deux 8 mois après son achat sur un coup à la volée. Babolat en a renvoyé une neuve. Après seulement 15 jours d'utilisation mon fils a cassé la raquette en deux au même endroit en jouant contre son père en rattrapant une balle à la volée. Le magasin a fait le nécessaire auprès de Babolat qui  leur a remboursé la raquette. Bref sans doute un problème de série. Raquette à vraiment déconseiller...  on ne peut pas jouer au tennis normalement sans qu'elle se casse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Batou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>++++++++++++</point_positif>
<point_negatif>La peinture par tres vite !</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>J'ai dix ans je joue depuis un ans avec cette raquette . Elle est legere et tres maniable puisante aussi .  Je recomande cette raquette au 10-12  ans .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Erwan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>cette raquette est tres bien sauf le cordage tres tres puissante controle parfait, je recommende cette raquette au 8-10 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>cette raquette est tout negatif pour la competion car elle est lourde .Le grip et le cordage d'origine sont mauvais car sans antivibrateur la raquette fais mal au bras et le grip glisse quan ont traspirre a pene et s'use tres vite . c'est un raquette que je recomande pas du tout ... voila la raquette est tres nulle a peine tombe elle est casse donc pas tres solide ... tres nulle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luca</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elle est très légère et elle est costaud</point_positif>
<point_negatif>rien à dire tout etait parfait</point_negatif>
<date>13/06/2012</date>
<commentaire>c'est une raquette légère maniable costaud et apres tout c'est celle de Nadal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jojo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>elle est faitte pour un enfants de 10 ans ou pas <br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>johan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le design tres jolie, bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>manche tres vite salit, cadre pas solide</point_negatif>
<date>10/01/2012</date>
<commentaire>je recommande ce produit vraiment au junior qui commence. jai 15 c'est ma premiere raquette que j'ai eu en septembre. en 5 mois a peine le cordage etais dessérré, le cadre emboutis et le manche tres sale, obliger de cg=hanger de raquette apres 5 mois... assez dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère, précise.</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>produit que je conseillerai à d'autres joueurs de tennis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'adore</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/07/2011</date>
<commentaire>je l'adore elle est maniable est tout le design j'adore !!!!!!!!!!!!!!!!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne précision et prise en main.</point_positif>
<point_negatif>Pas du tout solide et manque de frappe.</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>J'ai joué avec cette raquette pendant un an , elle est légère, maniable et précise mais elle n'est pas du tout solide !Un jour, j'ai fait un double d'une heure et demi avec des adultes et j'étais souvent à la volée et juste en faisant un amorti avec, elle s'est cassée en deux ! Je vous déconseille fortement de prendre cette raquette !Demandez aux vendeurs une raquette solide, précise... à un bon rapport qualité prix !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
