<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté et maniabilité</point_positif>
<point_negatif>vibrations malgrès un anti-vibrateur Head</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Bon rapport quealité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>frappe fort, joueur d'attaque, précise, bon lift</point_positif>
<point_negatif>vibre, service difficile, cordage origine</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Un très bon produit ! raquette précise et efficace pour joueur d'attaque avec effets (lift, coupé,...). Les points négatifs sont : un manque de facilité lors des services, difficulté au servie, vibration bien présente donc je conseil l'achat d'un anti-vibrateur head, le cordage d'origine est vraiment mauvais à changer d'urgence. Les bons points : efficace, légére, puissante, précise en fond de cour et agréable à la volé. Je conseil se produit à des joueurs d'attaques. Un solde à 129€ impécable!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maniable, légère, assez tolérante</point_positif>
<point_negatif>Attention au controle pour les chop</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Raquette facile a prendre en main, apprentissage tres rapide, pas de surprises, raquette bien équilibrée.<br/>Bon controle, vraiment excellente en contre et défense,<br/>résiste bien aux retours de frappes lourdes.<br/>Il faut tout de meme bien rentrer dans la balle si on veut que ca avance (raquette légère)<br/>excellente en smash, un peu moins au service.<br/>Le chop de revers a parfois tendance à s'envoler (pour moi le seul point qui me demandera des ajustements par rapport à mon ancienne raquette)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a jouer  pour plus de contole</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>très bon produit, assez facile a s'approprier. pour ma part me permet un plus grand contrôle de la balle. pour le moment , ne lui trouve aucun défaut.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legerete, maniabilite, puissance</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>raquette parfaite à mon gout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>boko</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cette raquette fussionne legerté et puissance</point_positif>
<point_negatif>peut-etre le prix,un peu élevé</point_negatif>
<date>04/08/2011</date>
<commentaire>produit excellent,prise en main facile et agréable,et en plus la raquette est très jolie ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>effets, puissance, service, amorties, sensations.</point_positif>
<point_negatif>slice en revers, cordage d'origine.</point_negatif>
<date>04/07/2011</date>
<commentaire>Cette nouvelle raquette d'head est vraiment un très bon produit, j'ai essayé bon nombre de raquettes avant et celle là, ça a été le coup de foudre ! Elle offre de bonnes sensations, sa surface de frappe généreuse permet de donner puissance et/ou effet à la balle.Elle est également bien pour les services et les volées. Toutefois, le slice de revers est moins facile avec cette raquette, il demande beaucoup de contrôle. Le cordage d'originer est médiocre (je l'ai cassé en 3 matchs).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le grip, le design, la puissance</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Excellent grip<br/>Excellentes sensations coup droit et revers <br/>Super compromis entre puissance et contrôle<br/>A ne pas manquer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>josé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>c'est un excellent matériel</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai pas trouvé</point_negatif>
<date>19/05/2011</date>
<commentaire>excellent en revers<br/>excellent en coup droit<br/>excellent en smash<br/>et pour le service...c'est excellent</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
