<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport qualité/prix, poids contenu</point_positif>
<point_negatif>choix des balles, qualité très inégale</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>Raquettes sans prétention, mais excellentes pour un usage occasionnel et/ou débutant.<br/>Le poids reste très contenu (moins de 300g).<br/><br/>Pourquoi fournir des balles 800 (destinées à un usage soutenu) et pas des 720 qui sont plus adaptées au kit ?<br/><br/>Autre remarque, la qualité très inégale des Kits :<br/>1er pris dans le rayon : une raquette morte (soudure ratée et décollée, peinture écaillée).<br/>2nd : une avec cordage détendu... <br/>Dommage de devoir fouiller dans le rayon pour trouver un kit correct :/</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les raquettes sont très bien et les balles aussi</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>je vous conseille de les prendre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Les balles, la prise</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Ayant un niveau 3ème série, j'ai essayé ce matériel par curiosité. Pour les balles, vraiment, ça ne tient pas la route. Au contraire de divers commentaires, je trouve qu'elles ne rebondissent pas assez. Des balles de marques connues, sont beaucoup plus explosives. Pour la raquette, le cadre n'est pas assez rigide, donc pas bon du tout pour les échanges puissants. Pour le poids, pas de problème, elle n'est pas si lourde. Donc je la recommande pour les débutants ados ou adultes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix mesuré, housse et balles fournies</point_positif>
<point_negatif>la housse semble un peu fragile</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Acheté pour accompagner mes enfants qui ont débuté le tennis il y a un an. Le produit dispose d'un prix attractif, les raquettes sont légères. Un kit complet et compact, pratique pour le loisir et les vacances</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien pour débutant</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>raquette qui est bien mais sans plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas chers et deux raquettes .</point_positif>
<point_negatif>Beaucoup trop lourde pour les enfants !</point_negatif>
<date>09/12/2011</date>
<commentaire>Bonjour, je suis très déçu de cet achat ! Cet raquette est peut être solide mais beaucoup trop lourde pour les débutants ou autres. Personnellement j'ai du mal avec cet raquette  ... Les balles aussi, beaucoup trop rapide a mon goût. Je le déconseille fortement ...  <br/><br/>Quelque conseil : <br/>- beaucoup plus légère <br/>- balle moins rapide<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joana</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il y a 2 raquette</point_positif>
<point_negatif>il y as peut de balles</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>une seul couleurs pour les deux raquette</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>n</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stef</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pas cher et suffisant</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>08/11/2011</date>
<commentaire>Franchement pour débuter c'est pas cher et suffisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pas chère</point_positif>
<point_negatif>Trop lourde</point_negatif>
<date>30/10/2011</date>
<commentaire>Je trouve ses raquettes vraiment trop lourde, pour des débutant qui commence seulement le tennis. Par rapport, a une autre que j'ai racheté... Et pour les balles qui sont dedans, elle rebondissent beaucoup trop, pour pouvoir jouer convenablement ... Ce lot est peut être pas chère, mais je trouve qu'il n'ai pas satisfaisant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
