<liste_avis>
<avis>
<auteur>dapurificacao</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile a monter et prend peu de place</point_positif>
<point_negatif>plusieurs</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>ce robot ne convient pas aux joueurs confirmés car à peu près 1 balle sur 3 ne va pas ou on souhaite l osilation est mauvaise et  les balles se bloquent très souvent voir tout le temps même en mettant peu de balle. la machine crache parfois 2 balles en même temps.mais aussi les balles sortent très souvent de la table et sont souvent crachées dans le filet <br/>si vous vous entrainez au club même minimum 1 fois par semaine ne l achetez pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gildas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>1 balle sur 3 par "ailleurs"...</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>1) même sans oscillation vous avez 1 balle sur 3 qui part de l'autre côté de la table (voir en dehors de la table...)<br/>2) si vous remplissez de balles le robot il se bloque, obliger d'aller remuer les balles à la main pour le débloquer. Donc on ne peut mettre que 30 ou 40 balles max (et il en reste toujours 5 à la fin).<br/>En bref, même si le coût n'est pas élevé pour un robot vous risquez d'être fortement déçu, je vous déconseille cet achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix par rapport à un modele sophistiqué</point_positif>
<point_negatif>le reglage et les balles bloquées trop souvent</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Les roues de projection des balles sont montées sur un axe cylindrique, celà fait deux fois que je les répare, celle-ci sont ejectées avec la force centrifuge, alors que j'ai acheté le robot il y a six mois ,, sur un axe carré ce probleme serait inexsistant.<br/>Et puis les balles se coincent trop souvent au niveau du trou d'alimentation...trop de deception</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charly</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>si on est accroc ça permet de taper la balle</point_positif>
<point_negatif>un certain nombre</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Le panier ne se vide jamais entièrement (reste toujours au -  5 balles, parfois 8).<br/>1 balle /5 (en moyenne n'est pas sur la table, sort sur le petit coté)<br/>pas besoin de l'oscillateur, la balle n'arrive que très rarement 2 fois au même endroit. Sans oscillation et sur le coup droit  le robot envoie aussi plein revers (???)<br/>C'est un peu cher pour cette qualité mais je suis un obsessionnel du ping qui ne peut pas beaucoup aller à l'entrainement. Si vous ne l'êtes pas (obsessionnel) ne l'achetez</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité;efficacité;très bien pour entrainement</point_positif>
<point_negatif>réserve de balles,pas de récupérations de balles</point_negatif>
<date>19/01/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour s'entrainer seul.L'oscillation est sympa car cela fait travailler les réflexes;domage qu'il n'y ait rien de prévu pour récupérer les balles car les filets achetés à part sont chers et pas très pratiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Durand</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Simplicité de montage, équipement léger et facile.</point_positif>
<point_negatif>Rapport qualité prix, versatile, réglages peu fins</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Ce produit peut convenir à une utilisation occasionnelle. Mais il n'est pas adapté aux débutants (balles trop rapides), ni aux joueurs confirmés (réglages des effets trop limités, fiabilité des trajectoires aléatoires). Intérêt limité donc.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
