<liste_avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Design, 3 compartiments dont 1 petit sur le côté</point_positif>
<point_negatif>Manque un peu de volume pour moi</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Pour ma part, manque de place pour loger ce que je prends avec moi d'habitude, à savoir :<br/>- 1 tenue complète dont chaussures 46<br/>- 2 boîtes de volants plume<br/>- 1 raquette<br/>- 1 bouteille d'eau 1,5L<br/>- gel douche + serviette + 1 serviette supplémentaire pour s'essuyer pendant le jeu<br/>- 1 bombe de froid + strap + mouchoirs<br/><br/>Au final, bien pour le loisir mais manque un peu de volume pour la compétition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joffrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Qualité des matériaux, esthétique du produit</point_positif>
<point_negatif>Manque de place (3 raq+1petite tenue...) trp juste</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Contrairement à ce qui est écrit, il est impossible de mettre 8 raquettes! 3 raquettes d'un côté (ou 4 si les manches ne sont pas over-grippés) et une tenue de l'autre (t-shirt short chaussures... mais pas de place pour une serviette) Gros point négatif: pas de port sac-à-dos (Ceux qui ont écrit le contraire n'ont pas eu CE sac) Sinon, produit assez agréable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les deux compartiments séparés + la pochette</point_positif>
<point_negatif>pas assez de place</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>j'ai mis 2 raquettes + les volants dans un compartiment, je pensais pouvoir mettre une tenue  + une paire de chaussure + serviette dans l'autre mais ça ne rentre pas...<br/>demain je ramène ce sac qui pour transporter des raquettes est suffisant mais pas pour y ajouter le nécessaire pour la douche...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rangements , portage .</point_positif>
<point_negatif>rigidite poche à raquettes.</point_negatif>
<date>02/11/2011</date>
<commentaire>sac bien pensé , portage aisé , on met une tenue complete avec serviette sans probleme , fourni avec sas à chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>multi poche dont une pour les chaussures</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>parrait solide à voir dans le temps mais bon produit,plusieurs possibilité de port ,fonctionnel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>deux sangles pour le porter sur le dos</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>place disponible</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>bon sac à recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tous les rangements possibles</point_positif>
<point_negatif>pas possible de mettre des raquettes avec sacoches</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>Sac très pratique pour mettre aussi bien des raquettes que le reste d'un équipement (tenue + tennis, etc...)<br/>Le petit inconvénient est que c'est un peu juste pour y ranger des raquettes avec leur sacoche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jonathan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bcp de places (tenue + raquette)</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/02/2011</date>
<commentaire>protège bien les raquettes. Possibilité de le prendre à la main ou en sac à dos et largement de place pour mettre ses raquettes ainsi que sa tenue de badminton.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande ouverture  sac pour affaires sales 5 raquet</point_positif>
<point_negatif>peut etre le prix pour un sac</point_negatif>
<date>06/12/2010</date>
<commentaire>bonne qualité</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
