<liste_avis>
<avis>
<auteur>francois-xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualite de construction, taille</point_positif>
<point_negatif>manque de flexibilite dans la pliage de la table</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit pour initier de jeunes enfants au tennis de table</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à transporter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>stable et de bonne qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>systeme de pliage - table reglable en hauteur</point_positif>
<point_negatif>fixation du filet</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>un bon produit lorsqu'on n'a pas beaucoups de place<br/>Bonne taille pour les enfants 5 - 10 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne qualité et ne tiens pas de place</point_positif>
<point_negatif>Pliage un peu compliqué</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Super produit. Petit et grand vont s'amuser sur cette table</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il est agréable de pouvoir jouer à l'intérieur</point_positif>
<point_negatif>Pas pratique à plier, pas simple à faire</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>je pensais que cette table pouvait se plier comme une table pliante (style camping). En fait il faut beaucoup de manoeuvres (enlever les vis etc...). Ce qui fait que l'on ne le fait pas à chaque fin de partie et de ce fait l'objet ne peut se ranger dans un petit coin comme je le prévoyais. Il prend du coup trop de place et encombre l'espace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petite mais suffisante pour des sensations de jeu</point_positif>
<point_negatif>pliage moyen</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>au total, une vrai petite table de jeu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>emcombrement réduit, solidité & simplicité pieds</point_positif>
<point_negatif>les plateaux vrillent, fixations filet moyennes</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Un bon compromis pour commencer le ping pong avec les enfants sans les inconvénients d'une grande table. Les plateaux pourraient être un poil plus épais pour rester plans.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
