<liste_avis>
<avis>
<auteur>lorris</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous sauf le.......</point_positif>
<point_negatif>le rebond un peu mou</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>j'adore cette table a par le rebond, la solidité le montage, les pieds reglables, bref, tous. Merci decathlon pour tous les magnifiques produits artengo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ghislain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique et de bonne qualite</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>j'ai casse un système de verrouillage , est il possible de trouver cela en pièce détaché car après plusieurs années la table est bon état et je ne veux pas la changer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virgile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilite de montage</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Bonne table facile à monter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à ranger</point_positif>
<point_negatif>point faible au niveau des molettes de pliage</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>une des molettes de pliage en plastique s'est cassé à la jonction avec la table</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ouverture/fermeture facile, qualité apparente</point_positif>
<point_negatif>Les roues un peu petites, rebond un peu mou</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>Après une première table directement ramenée au magasin pour cause de plateau fissuré dans le carton, nous avons pu goûter aux joies du montage (relativement facile, moins d'une heure), puis enfin échanger nos premières balles. <br/>Le rebond est un peu léger, mais en usage famille cela est largement suffisant.<br/>L'ouverture et la fermeture sont très aisées.<br/>On en a pour son argent et c'est le plus important.<br/>Table achetée pour un gîte qui ravira, je l'espère, nos prochains locataires.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Montage aisé, système de verouillage simple</point_positif>
<point_negatif>Vraiment pour l'extérieur ?</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Super pour les enfants, les pieds réglables sont parfaits pour les pelouses un peu bosselés.<br/>Seul bémol, la table est super mais sous les plateaux il y a une étiquette collée où il est inscrit Artengo 744 FT  - utilisation intérieure.<br/>Alors je suis un peu inquiet sur la durée vie en extérieur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à ouvrir et fermer, possibilité jouer seul</point_positif>
<point_negatif>Pas encore trouvé après 10 mois</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>Encombrement réduit car se plie en deux. Ouverture et fermeture super facile et rapide : mon fils de 12 ans le fait tout seul en 1 minute. La possibilité de garder seulement un coté relevé permet facilement de jouer tout seul. Joueurs débutant et confirmés y trouvent leur bonheur. Vraiment un très bon produit, tant pour adultes que pour adolescents.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ouverture et fermeture en 2 mn par 1 personne</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Le montage en 1 heure et 15 mn, je conseille l'utilisation du clé à cliquer.<br/>Je recommande cette table qui reste abordable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage facile, rebond correct, facile à plier</point_positif>
<point_negatif>rien pour le moment</point_negatif>
<date>02/08/2011</date>
<commentaire>Après un week-end à jour, je ne suis pas déçu de cette table. <br/>Le montage est assez facile et la notice bien expliquée, la présence de 2 personnes est uniquement utile pour la mise en place des plateaux. Le plus compliqué a été la mise en place du filet qui est assez tendu.<br/>Le jeu est agréable et les rebond et effet sont correct.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilite ouverture fermeture table</point_positif>
<point_negatif>notice pas precise.</point_negatif>
<date>22/07/2011</date>
<commentaire>montage en 1 heure,rebond correct,produit a conseiller.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
