<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gregory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage rapide et notice bien détaillée</point_positif>
<point_negatif>lourd, très lourd!!!</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Après une belle étude de marché, j'ai opté pour ce modèle. Et nous en sommes très satisfaits. Le montage a été rapide.Seul point à bien prendre en compte : la table à transporter est très,très lourde (environ 90 kgs). Et cette table est fabriquée au Portugal!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la qualité du plateau et la facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>les fixations des porte raquettes ...</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Bon matériel, la table est de qualité. Seul soucis les fixations des portes raquettes sur le côté et le tressage du filet. En essayant de les emboutés, 4 se sont cassés en 2, et mon filet à de nombreux défauts, les fils sont distendus .. comment fait on pour s'en reprocurer? Bon techniquement rapport qualité prix c'est nickel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>FACILITE DE MONTAGE</point_positif>
<point_negatif>ATTACHE PORTE RAQUETTE</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Acheté pour noel, le montage est simple et rapide moins d'une heure. Le rebond des balles est très correct (tout dépend des balles que l'on prend...). Les roues sont de bonne qualité ce qui permet une bonne maniabilité. <br/>Seul problème les fixations pour le rangement des raquettes/balles vraiment trop fragile, au montage 4 de cassées sur les 12, les rangements sont inutilisables maintenant, et les retirer c'est la casse assurée, bref vraiment très dommage cette qualité pour une table à 400 €...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matériaux solides, facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>clips filet porte raquettes</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Table facile à montée en suivant la notice point par point, rien de compliqué.<br/>Le seul point de fragilité est bien les clips de fixation du porte raquettes, malgré une attention particulière suite aux avis lus sur le site, j'en ai quand même cassé 2....<br/><br/>J'ai aussi la même remarque que Vincent qui n'a pas de "capuchons sur le filet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>quelques éléments fragiles</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>montage sans problème à 2<br/>dommage que les attaches des filets à raquettes soient si fragiles (2 cassées sur 6, et pourtant j'ai fait attention)<br/>manquent simplement les bouchons demi-sphériques pour coiffer les poteaux du filet (visibles sur les photos du descriptif, mais absents dans mon carton)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>semble être du bon materiel</point_positif>
<point_negatif>attaches pour filet de rangement très fragiles</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Table achetée cette semaine en magasin. Table facile a monter a 2 personnes en suivant la notice. pliage et rangement facile meme sans les amortisseurs en option.Toutefois 2 attaches du filet de rangement de raquettes se sont cassés lors du montage malgré les avoir montés en douceur.Cela se confirme dans laes differents avis.<br/>Si c'est le seul point faible?....... A voir dand le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ouverture simple</point_positif>
<point_negatif>Plastique qui casse - pièce de rechange inexistant</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>Bonne table qui après quelques années dehors (sous housse) fonctionne touours bien (le plastique a joué et bloque un peu la fermeture mais sans problème notable).<br/>Par contre, le filet a finit par casser et impossible de trouver la pièce en rechange même à l'achat. Le filet Artango n'est qu'un ersatz qui empèche la fermeture de la table... A quand un vrai suivis sur le produit...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean paul</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas de boulons</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>j'achete cette table ce matin je la monte aussitot et il manque l'essentiel les boulons et ecrous je fais domment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage facile bonne maniabilité</point_positif>
<point_negatif>les fixations des supports latéraux des raquettes</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>la table achetée mercredi 4 Avril 2012,  les fixations des portes raquettes se sont cassées au montage. point fragile du matériel confirmant  les avis précédents. j'espère que le service après vente me contactera pour me faire parvenir de nouveaux clips.<br/>montage facile, table maniable,  rien à reprocher à voir dans le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Résistante en extéireur</point_positif>
<point_negatif>Filet cassé = impossible à remplacer</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>Bonne table en général mais il est vrai que les portes raquettes sont parties dès les premières semaines et que je en trouve pas de quoi remplacer le filet (charnières) même sur ce site !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
