<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>très bien pour se détendre en famille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phlippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple, solide, tout temps facile a monter</point_positif>
<point_negatif>il faut etre 2 pour l'ouvir et la fermer</point_negatif>
<date>19/12/2011</date>
<commentaire>bon produit excellent, qualité prix a acheter pour bien débuter sans se ruiner</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>rebond - installation au sol</point_negatif>
<date>24/06/2011</date>
<commentaire>Montage seul possible. Il faut juste avoir les clefs de 13 et17.<br/>Ma table ne tient que sur les roulettes, les pieds ne touchent pas le sol... je ne sais pas pourquoi. J'ai revu le montage et tout semble OK. <br/>Niveau jouabilité. Si vous jouiez sur une table indoor, à éviter. Les rebonds manquent de dynamisme, c'est mou... Donc si vous savez jouez un peu ne prenez pas celle-ci vous serez décu. Après pour des enfants ou des novices cela doit être adapté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alison</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de montage, maniabilité des roues</point_positif>
<point_negatif>Taille et poids du carton (transport sur le toit)</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Après avoir lu les nombreux avis et avoir longtemps hésité entre la 714 et la 744, nous nous sommes finalement décidé pour notre 1er choix, la 714, après avoir écouté les conseils d'un vendeur et testé l'ouverture/fermeture sur le modèle d'exposition. Vous ne serez pas déçu si vous attendez la même chose que nous : pratiquer le ping pong pour le plaisir. Le montage est simple si on prend le temps, et les roues suffisantes même pour se déplacer sur un gazon peu entretenu et de mauvaise qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne qualité , bonne notice</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/05/2011</date>
<commentaire>Montage recommandé a deux mais  réalisable seul , en deux heures maxi . Un conseil , ne faire le serrage des écrous qu'a la fin , pour démontage possible en cas d'erreur .<br/>La mise en place et le rangement sont réalisable seul en allant doucement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>greg</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>qualité deplorable</point_negatif>
<date>28/04/2011</date>
<commentaire>la qualité est déplorable, on se demande comment la table tient debout tellement c'est branque-ballant <br/>tout se démonte constamment <br/>pas possible de l'utiliser seul</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tarif</point_positif>
<point_negatif>rangement</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>dommage qu'il faille être 2 pour plier et déplier la table, sinon prix/produit très correct.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>une fois pliée, elle ne prend pas de place</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'on ne puisse pas jouer seul</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>une table intéressante pour de jeunes joueurs, de plus qu'avec des pieds réglables, ils peuvent jouer sur la pelouse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>FACILE MONTER, A REPLIER ET A RANGER</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Je conseille ce bon produit, peu onéreux et très facile à assembler. idéal pour débutants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa maniabilité pour l'ouvrir et la fermer</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Je n 'ai pas de conseil à donner.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
