<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stable, ergonomique</point_positif>
<point_negatif>pas vus</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité-prix pour cette table que nous utilisons en famille. Convient tout à fait à un usage ludique, voire plus pour ceux qui pratiquent de façon "plus sportive" qu'en famille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Produit connu pour sa robustesse.</point_positif>
<point_negatif>Produit rayé  sur les 2 surfaces .</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>La table était rayée en surface (nombreuses rayures, mais pas en profondeur n'altérant pas les rebonds) mais comme nos agents l'avaient déjà montée, nous n'avons pas voulu leur faire démonter pour vous la rapporter. Et plusieurs vis sur un côté étaient mal vissées et  un pied s'est détaché après quelques usages. La qualité du produit n'est pas remise en cause mais aucune vérification n'a été faite ni par Cornilleau, ni par Décathlon avant la vente. Ce qui est génant pour un achat à 300€.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antonin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Stable, montage facile</point_positif>
<point_negatif>En jeu solo, la balle tombe derrière le filet</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>Superbe table pour l'intérieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Système de verrouillage  Mise à niveau du plateau</point_positif>
<point_negatif>Absence blocage des roues pour deplier et plier</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Système de fixation raquettes pas très facile d'utilisation Le montage des pieds ne transpire pas la qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>crinou24</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bonne qualité de table et très esthétique.</point_positif>
<point_negatif>montage pas très simple. être deux.</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>point faible : pour la déplier, il faut bien appuyer sur la table une fois qu'elle est dépliée pour entendre les deux "clic" de sécurité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité du produit</point_positif>
<point_negatif>Le montage de la table</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>La table montée est d'excellente qualité, les finitions en particulier. Le rebond est tout à fait satisfaisant. Le filet qui se replie (et donc se détend) au pliage des plateaux est très pratique. En revanche le montage de la table à la livraison (heureusement une seule fois) n'est pas des plus pratique. Prévoir beaucoup d'attention et de patience. A faire à trois pour être tranquille. Nous avons acheté trois tables pour le foyer de notre collège et nous le referions sans hésiter.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
