<liste_avis>
<avis>
<auteur>ERIC</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapidite + precision meme en MAX</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>deja "consommateur" de la gamme de produit Tibhar. Une fois de plus je n'ai pas ete decu. Combine a un bon bois, ce revetement procure de tres bonne sensation pour un joueur porte vers l'attaque. A ne pas mettre entre toutes les mains. Debutant s'abstenir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN CLAUDE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>J AI ACHETE DE LA COLLE TIBHAR PASDE MODE D EMPLOI</point_negatif>
<date>20/07/2011</date>
<commentaire>J AI ACHETE DE LA COLLE TIBHAR PAS DE MODE D EMPLOI<br/>PAS DE COLLE AVEC SOLVANT CHEZ VOUS<br/>APRES RECHERCHE SUR INTERNET IL SEMBLE QUE CES COLLES A L EAU SONT MAUVAISES POUR LES REVETEMENTS ET ENCORE + POUR LE BOIS<br/>POUR L INSTANT TOUT MES ACHATS SONT DANS LES EMBALLAGES<br/>JE SUIS DONC DECU DE MES ACHATS A CAUSE DE CE MAUVAIS CONSEIL SUR LA COLLE<br/>POUVEZ VOUS FAIRE QQ CHOSE POUR ARRANGER MON PROBLEME??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Dynamique, adhérent et avec un bon contrôle</point_positif>
<point_negatif>Effet colle rapide durant 3 mois uniquement</point_negatif>
<date>28/01/2011</date>
<commentaire>Le prix est élevé compte tenu de la courte durée de vie du revêtement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon prix</point_positif>
<point_negatif>Pour l intant aucun</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>L etale du tennis de table n'est pas tres grand</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rotation et vitesse longevité de ce revetement</point_positif>
<point_negatif>il faut etre physiquement affuté</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>j'utilise le sinus et sinus alpha depuis longtemps, ce sont de très bons revetements, qualité très bonne. j'aurais aimer trouver la meme qualite de ces plaques avec moins de rapidité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antonio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>jeu varié, trés rapide mais tout en controle</point_positif>
<point_negatif>effet colle rapide un peu trop présent à neuf</point_negatif>
<date>01/08/2010</date>
<commentaire>revêtement très sympa pour les joueurs offensifs mais qui aiment aussi contrer (ce qui est mon cas) si c'est votre cas je vous conseil de le prendre en 2mm car en max il devient difficile de bloquer avec efficacité. permet tout les styles de jeu (hors def pure), c'est un revêtement trés agréable pour tous les nostalgiques des "RED POWER" et "BLACK TECHNO" Thibar.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
