<liste_avis>
<avis>
<auteur>VENTURELLI</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Revêtement plus dur et plus rapide</point_positif>
<point_negatif>Je m'attendais à plus de rotation</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Bon revêtement dans l'ensemble je testerai peut-être la prochaine fois le GRIP S</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>revetement qui ne tient pas à plat</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>j'ai voulu me faire plaisir, c'est pas le cas le revetement etait carrement en rond quand je l'ai déballé...il a fallut etre à 2 pour pouvoir le coller, et au passage se coller les doigts. après une nuit le revetement ne colle toujours, hop je me decide je decolle tout enfin si on peut dire cela, la seule partie qui collait c'est fisuré! vu le prix je suis dégoutée, en plus quand j'ai joué avec malgrès tout, je l'ai pas trouvé super génial....désolée au fabriquant mais j'ai connu mieux chez vous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Enormément de rotation et  beaucoup d'accélération</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/09/2011</date>
<commentaire>Je ne pourrais plus me passer de Génius en coup droit! Je n'avais jamais pu mettre autant de rotation avant de découvrir cette plaque. Elle a également un très bon contrôle, et on peux vraiment avoir un très bon top spin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon revetement</point_positif>
<point_negatif>ne surtout pas l'associer a un bois OFF</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Je conseil ce revêtement sur un bois du style allround (tibhar IV L) sera parfait <br/>Etant classé 25 je lé essayé avec un bois rapide , aucun plaisir trop rapide tout sorter dehors , resultat 2 contre , un 50 et un 45 ( dû a un remplacement en R3 ) <br/>Par contre tester avec un tibhar IV L , alors là rien a voir les tops aussi bien près de la table qu'à mis distance , ils fusent et genère un très gros transfert de rotation même sans de très gros efforts <br/>Recommander au top spineurs agressifs</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
