<liste_avis>
<avis>
<auteur>berny</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>frappe sèche puissante sensitive avec du toucher.</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>monté en hybride sur une pro staff 100 wilson (24kg montant XR3 et 23kg black code en travers : les cordes ne bougent pas, la durée de vie est bonne, les sensations sont excellentes avec une frappe sèche où l'on sent exactement la rentrée et sortie de la balle dans le tamis et avec le black code on améliore la longévité en sachant que le BCode présente aussi une frappe sèche. la même raquette tout en black code est beaucoup moins agréableà jouer avec cette élasticité, ce toucher que l'on perd:</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonnes sensations, toucher, contrôle</point_positif>
<point_negatif>Casse vite (environ 12 heures)</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>J'ai 38 ans niveau 30 je joue 2 à 3h 2 fois par semaine.<br/>Sur une wilson six two avec tension à 26 j'ai cassé au bout de 2 semaines soit environ 12h de tennis ce qui est trop peu.<br/>A part ça bonnes sensations.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Très mauvais controle</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>Tellement nul que j'en ai cassé ma raquette de rage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgoth</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Sensation, contrôle</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie, tenue de tension, puissance</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Un cordage qui m'avait été conseillé maintes et maintes fois dont je ne suis pas pleinement satisfait, surtout par son effilochage et ses pertes de tension assez rapides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort frappe</point_positif>
<point_negatif>effilochage , se détend à chaque frappe</point_negatif>
<date>08/06/2011</date>
<commentaire>decue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sensation</point_positif>
<point_negatif>se dégrade vite ("s'éffiloche")</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>bon produit, durée de vie courte pur un joueur qui "lift" beaucoup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Puissant, bonne tenue de tension ET contrôle</point_positif>
<point_negatif>Pas pour le moment</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Le Tecnifibre XR3 offre un toucher sec sans altérer le contrôle et la maîtrise de la balle et une très bonne tenue de tension: pratique quand on attaque beaucoup de fond de cour (lift ou plat) comme moi.<br/>Déçu (2 fois) par le Wilson Sensation en terme de tenue de tension et longévité (les cordes bougeaient constamment et se sont donc rapidement abimées), je me suis tourné vers le XR3 et je ne suis pas déçu.<br/>Cordage à recommander.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité,souplesse</point_positif>
<point_negatif>pas de poins négatifs</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>trés bon cordage : rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>s'adpte trés bien a mon jeu et a ce que j'attendai</point_positif>
<point_negatif>j'ai du attendre au moins 2 matchs poue m'adapter</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>il faudrais mettre en garde votre clientéle de ce temps d'adaptation car s'ils ne persiste pas ils risques d'être deçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix correct, durée</point_positif>
<point_negatif>aucune qualité, aucun controle</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Ce produit est bien moins interessant que les autres marques (babolat...), je ne le recommanderai pas.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
