<liste_avis>
<avis>
<auteur>sam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ok</point_positif>
<point_negatif>trop cher</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>content</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Walter</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon compromis vitesse/contrôle.</point_positif>
<point_negatif>Pas de point particulier</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Un choix sûr pour le jeu contre l’initiative. Je l'utilise depuis qu'il est sorti.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clément</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>précis/rapide/maniable/bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>très bon revêtements par contre le collage par decathlon a éviter fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mikael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon pour tout type de jeu</point_positif>
<point_negatif>une adhérence en dessous des nouveaux revêtements</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>Le mark v gps est un revêtement parfait pour débuter au tennis de table, ou pour avoir un maximum de contrôle à un certain niveau. Pour ma part en revers, c'est la plaque qui me facilite les retours de service et avec laquelle je bloque sans difficultés. Elle me permet de démarrer quand il le faut pour préparer une fin d' échange. C'est un revêtement qui est sur le marché depuis des dizaines d'années. Rapport vitesse/contrôle/adhérence très bon. Je vous le conseille pour un revers contrôlé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vitesse</point_positif>
<point_negatif>controle</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>bon compromis pour un attaquant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>disponible en épaisseur faible pour jeune joueur</point_positif>
<point_negatif>diversité de produit faible epaisseur limitée</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Pour leur apprentisage du Tennis de Table, les jeunes joueurs doivent jouer avec des revetements de faible epaisseur (plus lent), hors le choix dans vos magasin est très limité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>simon</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon pour defendre</point_positif>
<point_negatif>très rapidemants plus d'aderance</point_negatif>
<date>22/10/2011</date>
<commentaire>je déconseille ce  revêtements car a mon goûts il s'use bien trop vite <br/>on peux pas faire un bloc avec car pas asser rapide. je l'ai tester et en 2 mois il y avais déjà plus d'adérance.<br/>ce n'est pas envers le magasin decathlon mais j'ai racheter des plaques et elle sont très mâle coller alors je vous conseille de les coller vous même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FRANCK</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Précision très correcte,  Bons réflexes de contre</point_positif>
<point_negatif>Blocks difficilement renvoyables.</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Très correct dans l'ensemble pour attaquants confirmés,  jeu de loisirs à compétition D3.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vladimir</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon contrôle & bonne vitesse de balle</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Revêtement testé en épaisseur Max. IL a du rendement et une bonne accroche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>adhérence (en noir), élasticité</point_positif>
<point_negatif>aucun (en noir)</point_negatif>
<date>06/04/2011</date>
<commentaire>plaque excellente en 1.8 et 2.0mm en NOIR (je dois préciser la couleur, voir remarque) pour demarrer et faire tourner la balle en général, mais moins agressif et précis que le légendaire mark V, plus ferme. REMARQUE : sur les 2 plaques rouges 1.8mm achetées au décat, leur adhérence est très faible (voire elles glissaient) tandis que mes mark V GPS en noir, achetés au même endroit et qques mois d'intervalle, adhérent autant que le mark V. Problème de série ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
