<liste_avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Contrôle, mousse tendre, dynamisme</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie !</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Durée de vie très réduite. La rapidité et indirectement le contrôle change en fonction de la perte d'adhérence. Cette perte d'adhérence se fait sentir au bout de 2 mois (4/5h de jeu par semaine). Je le trouve plus rapide qu'au départ et moins contrôlable. Au bout de 3 mois poubelle, il devient terne au centre de la raquette et trop peu adhérent. Il a certes de très bonnes sensations mais 40 € pour un revêtement qui vieilli comme les autres c'est exagéré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mikael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon contrôle malgré une bonne vitesse</point_positif>
<point_negatif>revêtement qui s'use assez vite, entre 3 et 6 mois</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>Le pryde 30 est un excellent revêtement avec un effet colle rapide qui rappelle l'ancien temps. Il permet d'attaquer facilement grâce à sa vitesse, que ce soit en rotations avec variations ou en frappe (malgré sa tendreté). C' est, à mon sens, une des meilleures plaques qui a le meilleur rapport vitesse/ contrôle du marché ! Je vous la conseille vivement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>HERVE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vitesse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Quelques membres de mon club de Tennis de Table ont acheté des revêtement dans votre magasin, le produit n'est pas en cause, par contre le collage laisse à désirer voire très décevant !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la rapidité au niveau jeu</point_positif>
<point_negatif>pas de coupe !!!</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>- Rapide<br/>- Mousse trop mou<br/>- Aucune coupe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le son se rapprochant assez d'un revêtement collé</point_positif>
<point_negatif>comme les nouvelles plaques, il s'use vite.</point_negatif>
<date>10/10/2010</date>
<commentaire>C'est un revêtement très adhérent qui offre un son assez proche d'un revêtement collé à la colle rapide, il permet plus facilement de démarrer en top spin et permet aussi les blocs actifs à la table, cela fait presque deux années que je joue avec ce revêtement , avant je jouais avec des "plaques" collées à la colle rapide (mambo, samba etc...) et c'est celui qui se rapproche à mon sens le plus près d'un revêtement collé avec de la colle rapide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thibault</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Dynamisme</point_positif>
<point_negatif>Précision</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>Cela fait une saison entière que je joue avec ces plaques et c'est le premier revêtement qui me donne plus de sensation qu'à l'époque de la colle rapide, il est super tendre et dynamique.<br/><br/>Un pur bonheur.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
