<liste_avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>0</point_positif>
<point_negatif>Les poignées qui bougent, le mal de nuque</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Très mal étudié pour des débutants, déçue de mon achat!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>léger et peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>stabilité et maintien tête</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Je ne suis pas content de mon achat.<br/>L'appareil glisse sur le sol au fur et à mesure qu'on l'utilise, et cela modifie le maintien au niveau de la tête.<br/>Est-il possible de changer pour un autre appareil (AB220 ou AB350) ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rangement</point_positif>
<point_negatif>coussin rigide  et bras branlants</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>je viens d acheter c est appareil en ayant quelques espoirs de satsfaction mais je dois avouer qu apres la premiere  utlisation je suis deçu ; d une part de par le coussin qui est trop dur et donc inconfortable , et d autre part de par les bras qui sont branlants et n ont pas de maintien ( dommage qu il n y ai pas 2 clips pour se faire)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la mousse</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>je viens d essayer mon ab 110 et je suis decus bouge malgres rajout d un tapis et au bout de 5 mouvement mal de nuque c est le premier apareil qui me decoit a se point et ceci apres de nombreux achat rameur ect</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>permet de soulager le dos et le cou</point_positif>
<point_negatif>notice</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>satisfait de cet achat, permet d'eviter les douleurs au dos et au cou.<br/>Glisse un peu au sol (carrelage et tapis de gym Décathlon) sans que ça le rende inutilisable.<br/>Encombrement limité lors du rangement du fait qu'il est pliable.<br/>Dommage que la notice d'utilisation soit si simplicite et dépourvu de détails pour aider à travailler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rangement facile</point_positif>
<point_negatif>L'appui tête est nul. Aucun maintien</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Avec ce coussin j'ai des douleurs aux cervicales, il est très mal conçu, il faudrait qu'il soit plat. Les personnes aux cheveux longs doivent faire attention de ne pas se coincer les cheveux, les attacher AU DESSUS du crâne, pas de queue de cheval. Les bras bougent tout le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rudi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique en terme de rangement</point_positif>
<point_negatif>manque de stabilité, douleur après utilisation</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>bien pensé mais manque encore du développement en terme de confort et de stabilité de plus il faudrait penser à fournir un petit guide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Tout</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>L'appareil glisse sans cesse durant l'exercice même sur un tapis. On doit donc constamment le repositionner, impossible de faire une série complète. Les bras bougent beaucoup. L'appui tête de forme ronde n'est pas adapté à toutes les morphologies du crâne. Très déçue, rien de comparable avec celui que j'utilise à la salle de musculation. De plus, ne soutient pas suffisamment la tête donc douleurs après l'exercice au niveau du cou.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christopher</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Travail des abdo assez efficace</point_positif>
<point_negatif>douleur a la tete après utilisation</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Pour ma part je trouve cet appareil plutôt ingénieux et efficace pour faire travailler les abdo, mais il y a du jeux dans les branches car elles bougent sans cesse. De plus je n'arrive pas a replier l'ab 110 puis pour finir après utilisation jai des douleur a la tête due aux frottement avec le coussin d'appui-tête qui selon moi n'est pas assez confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Trop bas de gamme</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Outre le prix très attractif, ce produit ne permet pas de réaliser des abdominaux dans des conditions satisfaisantes.<br/>Les mousses des bras ne permettent pas une adhérence complète et l'on se trouve très(trop) souvent obligé de changer de position (en moyenne 2 fois pour une série de 10 abdominaux)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
