<liste_avis>
<avis>
<auteur>Noah</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Travail de cardio correct, transpirations</point_positif>
<point_negatif>Bruits,Incombrant</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Il fait bien travailler les abdos centrales et obliques, avec une pratique régulière (fermeté de la peau ++), facile a utilisé. Par contre assez bruyant,Encombrant (ne pouvant pas être ranger),Il se dit fun pourtant je me suis surpris entrain de m'ennuyer au bout d'une pratique régulière .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Leslie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>plusieurs exercices sont possibles</point_positif>
<point_negatif>beaucoup de bruit lors de l'utlilisation !</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit pensant vraiment trouvé l'appareil à abdo idéal.. mais j'ai l'impression qu'à part travailler les bras ça ne travail pas grand chose (à part une position où l'on place ses mains sur le siège..).<br/>l'appareil fait un bruit assez terrible lors de l'utilisation donc moi qui en veux en faire quand ma fille s'endort bin c'est juste pas possible. il est en + très enconbrant :/ bref il a rejoind ma cave !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Peu de pièce, pas très encombrant</point_positif>
<point_negatif>Vissage ...</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Acheté depuis seulement hier, à mon sens ce produit possède deux gros défaut : Le vissage pas toujours évident sur certaines pièces ... Une clé hexagonale non fourni et surtout il est bruyant lors de l'utilisation ! Peut-être l'ai-je mal vissé (il est stable) mais en tout cas il n'est pas silencieux.<br/>Cependant il y a un réel travail, rien qu'au bout de 5 minutes on sent que ça travaille les abdos et les bras.<br/><br/>Bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super efficace, le top cet appareil !!</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>j'adore ce produit, super pour les abdos ainsi que pour les cuisses. je le recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>répond vraiment a ce que l'on en attends</point_positif>
<point_negatif>la fiabilité</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>acheté en aout 2011, a ce jour, 2 pieds cassés , le siège est découssu sur l'arriere et il commence a se découdre sur le dessus, la note moyenne en raison de la fiabilité, sinon la note aurais été excellente,point positif, Décathlon échange l'appareil durant la garantie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>L'appareil marche vraiment bien</point_positif>
<point_negatif>le montage et la douleur des genoux</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>Très sympathique d'utilisation après avoir lutter pour l'assemblage de la bête, il reste cependant un point noir à ne pas négliger, ça fait VRAIMENT mal aux genoux et aux jambes ! Même si le résultat est là.<br/>Il faut également prendre conscience que les exercices de haut en bas requièrent une certaine force dans les bras. (ici je m'adresse aux personnes comme moi qui ont un peu de poids à perdre, ça reste hard).<br/>Malgré ce point négatif, les abdos travaillent vraiment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>un appareil qui vous veux du bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>je ne regrette pas du tout mon achat,je suis meme addict j'en fais au moins 30 minutes par jour, bien sure tout en controlant mon alimentation,c'est fun on sent que sa travaille vraiment, et meme j'ai moins mal au dos, je vous le conseille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Mal dans les bras le lendemain</point_negatif>
<date>21/03/2012</date>
<commentaire>Franchement, l'AB Glider est superbe après avoir eu peur pour le montage (finalement très facile et rapide), le premier test me semble concluant. Concluant mais mortel pour les muscles qui n'ont pas l'habitude de travailler autant. De plus avec la commande sur internet, la livraison est très rapide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kristine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile d'utilisation agréable pour se muscler</point_positif>
<point_negatif>Aucun point négatif satisfaite à 100%</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Ancienne sportive, 1,65m, 52 kilos,47 ans, et deux grossesses et plus de sport mes muscles se sont relachés. Avec cet appareil, en 1 mois d'utilisation à raison de 20 mn par jour, mes biceps, ma ceinture abdominale mes fessiers se sont raffermis et  je constate que ma musculature se redessine. Utilisation facile, agréable pour un résultat efficace et surtout visible. Je ne peux plus m'en passer. J'ADORE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les différents mouvements possible</point_positif>
<point_negatif>les visserie tendance à se desserrer</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>bon appareil dans l'ensemble accompagné des CD's c'est stimulant malgrès les phrases cucu de la présentatrice qui ont tendance à rapidement énervé après plusieurs exercices</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
