<liste_avis>
<avis>
<auteur>gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>semble efficace</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il n-y ait pas de conseil d'utilisation</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter, je trouve dommage qu'il n'y ait pas la moindre petite fiche d'utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dylan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, qualité, solidité, efficacité, esthetique</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Enfin le meilleur accessoire pour les abdominaux est accessible facilement. Un grand Merci à Domyos de répondre aux besoins des tous les sportifs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien en mains</point_positif>
<point_negatif>le tapis s'abime assez vite!!!</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>produit tres efficace pour le travail des abdo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à monter, solide, bien en main</point_positif>
<point_negatif>mousse trop molle pour le tapis de genoux</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>à réserver aux sportifs déjà bien entrainés et connaissant les dangers des mouvements inadaptés, exercice à risque pour personnes non averties et débutantes (attention à vos lombaires, attention à vos articulations d'épaules en extension longue !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à ranger</point_positif>
<point_negatif>tapis un poil petit pour des gros gabarits comme m</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>très bon produit pour débuter, à voir solidité à long terme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poignée en néoprène et tapis pour protéger les gen</point_positif>
<point_negatif>manque de qualité des roues et jeu excessif</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>produit à ne pas retirer de la vente car j'ai eu du mal en en trouver et pourtant très efficace pour les ados</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple d'utilisation, léger et peu emcombrant,prix</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Bon produit, à recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre-alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix facilité de montage, pas besoin d'outils</point_positif>
<point_negatif>Manque de stabilité pour les débutants</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Il est difficile de maintenir l'équilibre pendant l'effort à plus forte raison pour des personnes qui débutent une remise en forme et ont un tonus musculaire un peu faible, une entretoise pour permettre d'écarter les deux roues serait la bienvenue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAETICIA</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>LEGER / FACILE A RANGER</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>ON SENT BIEN LES MUSCLES TRAVAILLER, SURTOUT LES ABDOS  -  JE LE RECOMMANDE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>on sen que ca travail</point_positif>
<point_negatif>mal de dos</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>tres bon produit, fait vite soufrir les abdos, faire attention au dos, ne pas descendre bas au debut et bien rentrer le ventre pour eviter d'avoir mal aux lombers.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
