<liste_avis>
<avis>
<auteur>Kévin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Son prix, simplicité apparente à prendre</point_positif>
<point_negatif>Goût pas top. Gros cachets. Manque d'informations</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Premier test de compléments alimentaire. Je me demande quand le prendre et à quelle fréquence ? C'est marqué jusqu'à 11 comprimés/jour, mais : tous les jours ? Avant/Pendant/Après le sport ? 11 comprimés en une fois ou étalé sur la journée ? etc ...<br/><br/>Sportivement ! ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>recuperation</point_positif>
<point_negatif>rien a ce jour sauf l'ingurgiter!</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>un bon conseil pour prendre les capsules:<br/>mettre la quantité necessaire en capsules dans un mixer et mixer!<br/>rajouter la moitié d'un verre d'eau, mixer et rajouter quelques morceaux de banane, mixer le tout! ça va vous donner un milk shake gout banane, EXCELENT!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sinh</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>DIGESTE, PRATIQUE</point_positif>
<point_negatif>TAILLE COMPRIMES, PEAU GRASSE ACNE?</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>voila 1 mois et demi que j'utilise ce produit avec une activité physique de 2 à 3 fois par semaine en salle  et ma peau devient grasse avec quelques bourgeons ici et la et même des points noirs!! y a  t il un lien de cause a effet? retrouver une seconde jeunesse oui mais sans les désagréments de l'adolescence !!! est ce que cela fait partie d'éventuels effets secondaires??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yoann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Packaging, produit, explication du contenu</point_positif>
<point_negatif>Explication de la prise, gros cachet</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Je prends ce produit depuis le début de la semaine mais je me demandais comment le prendre (avaler, dissoudre, sucer ou croquer,...)? J'ai du mal à comprendre ce point car il n'y a aucune explication relative à ceci. Sinon, le produit semble d'une très bonne qualité. Le paquet est excellent. L'explication diététique est bonne, tout comme le contenu du produit (produits ajoutés). <br/><br/>Merci beaucoup.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mirko</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>recuperation, meilleur tonus, gout</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>excellent au niveau recup et tonus, gout agréable, facile à doser selon l'effort fourni, c bien continuez comme ça. Seule remarque, cachets un peu grands (pas genant) mais un poil plus petit serait mieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Praticité du conditionnement</point_positif>
<point_negatif>Taille des cachets, explications sommaires</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce produit depuis une semaine seulement, je ne peux donc pas juger son efficacité.<br/>Néanmoins, il semble avoir un excellent rapport qualité-prix par rapport aux autres produits similaires de grandes marques.<br/>Puis-je l'associer sans risque au mass gainer Aptonia?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>packaging, odeur</point_positif>
<point_negatif>utilisation</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Voila je pensai avoir eu des  BCAA , étant donné que je ne suis pas allé moi même chercher le produit de ce fait j'ai des acide aminée totaux , en gros de la whey avec quelques acide , de ce fait je ne sais pas si je doit utilisé comme des BCAA (qui regroupe seulement les 3 principaux acide) , étant donné que sur l'étiquette rien n'ai stipulé . Sinom beau packaging , sa semble  de sentir bon , maintenant a voir :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité au niveau de la prise car géllule</point_positif>
<point_negatif>prix un peu chere comprer aux  offre sur internet</point_negatif>
<date>30/12/2011</date>
<commentaire>super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>favorise la recup</point_positif>
<point_negatif>Gélules un peu grosse a mon gout</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>des gélules plus petites permettrait un récipient plus petit... économie mr décathlon !  et plus facile pour le transport.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>conditionnement pratique, efficace pour le séchage</point_positif>
<point_negatif>texture qui colle aux dents</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Le pblème de ce produit est sa texture collante au contact de la salive qui donne l'impression d'avoir du papier mâché en bouche. Par aillleurs je ne préférerais avoir aucun édulcorant type aspartame ds les produits protéinés Aptonia. D'une part cela trompe l'organisme sur la régulation de la glycémie/secrétion d'insuline et quand on prend ce type de produit, ce n'est pas par plaisir gastronomique mais pour la performance...sans parler pas des risques d'enfants prématurés comme évoqué récemment</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
