<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique à ranger</point_positif>
<point_negatif>les pièces bougent entre elles pendant l'effort</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>pas de soucis autre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dimitri</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la polyvalence</point_positif>
<point_negatif>voir commentaire</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>il manque quelque chose pour maintenir les plateaux ( quand on veut le ranger a la verticale et peut etre quelque chose pour le suspendre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, confortable</point_positif>
<point_negatif>on peut pas faire beaucoup  d'exercice</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>on pourrai l'améliorer en mettant des exercices lombaires. vous avait mis des mousses pour les jambes pour faire abdos autant  en rajouté une paire de mousses au niveau du haut (genou) et decalé un peu lé le banc pour faire les lombaire  ( biensur l'appareil sera incliné comme pour les abdos)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compact, simple, de qualité et bien pensé</point_positif>
<point_negatif>Pas de possibilité de rajouter des options</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit simple et pratique. Prend peu de place<br/>Bonne solidité mais à voir sur le long terme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adélaïde</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Peu encombrant, simple à utiliser</point_positif>
<point_negatif>Barre de maintien des jambes non réglable</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Plus besoin de trouver d'astuces et de postures désagréables pour faire des séries d'abdos. Le produit peut être déplacé rapidement et permet un certain comfort bien que la barre de maintien des jambes ne soit pas réglable en hauteur (pour bien soutenir et maintenir les jambes quelque soit la taille de l'utilisateur). Un détail qui n'empêche cependant pas son utilisation mais améliorerait le confort.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
