<liste_avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple d'utilisation et prend peu de place</point_positif>
<point_negatif>le revetement est un peu trop rugueux</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>Produit simple d'utilisation et solide. Le seul point qui pourrait être améliorer serait de mettre un autre revêtement pour que celui-ci soit moins rugueux. Car cela rend les ajustements de pieds plus difficiles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité encombrement</point_positif>
<point_negatif>ne fait pas le café</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>même caractéristiques que chez le kiné avec en plus la possiblité d'en faire autre chose (pompes, abdos, etc...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa facilité d'emploi, sa robustesse !!!</point_positif>
<point_negatif>aucun !</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>très bon produit que je recommanderai !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est solide,adapté à mon poids</point_positif>
<point_negatif>usure normale des grips extérieurs</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>je trouve que c'est un très bon produit autant pour l'échauffement que la réeducation de la cheville et permet un travail de gainage changeant d'un sol stable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bastos</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le grip</point_positif>
<point_negatif>manque quelques cm en diamètre</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Un poil fragile, elle est tombé d'une étagère à 1m de haut sur la tranche et un morceau de CP a explosé, mais elle n'est pas faite pour tomber donc RàS. C'est juste dommage pour moi. ^^<br/>Pas pour pratiquer un peu de proprioception chez soi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibaut</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>plateau assez large et solide</point_positif>
<point_negatif>Peut-etre un peu trop "stable"....</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>J'utilise la balance board pour travailler ma proprioception suite a une entorse de la cheville - puis au delà dans le cadre du PPG au Trail running. ce produit est intéressant et solide. je le trouve cependant un peu trop stable par comparaison aux balances board que l'on peu trouver chez les kiné ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
