<liste_avis>
<avis>
<auteur>josette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bien pour la gym du dos</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>excellent produit pour rééduquer le dos, en allant d'avant en arrière, puis un mouvement de rotation sur le côté, on fait travailler, les hanches, les fesses, et toute la colonne, j'ai vu cet article chez mon kiné à l'école du dos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Peut être utilisé par tous</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>L'emballage manque de conseils de figures pour l'utilisation personnelle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très ludique</point_positif>
<point_negatif>on ne sait pas toujours comment l'utiliser</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>il faudrait avoir une notice avec différents exercices pour savoir comment l'utiliser car c'est "volumineux" alors si on ne s'en sert pas .....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>je n'ai plus mal à mon dos grâce au ballon</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>avec les conseils de mon kiné j'ai appris  à travailler mes abdos  grâce au ballon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les multiples facultés  d'exercices pour le dos</point_positif>
<point_negatif>couleur unique</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Il s'agit d'un excellent accessoire pour renforcer  la musculature dorsale et  maintenir une bonne souplesse de la colonne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le faible encombrement quand il est dégonflé</point_positif>
<point_negatif>L'absence de pompe fournie</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé le ballon surtout le dernier mois de ma grossesse quand j'avais des contractions en faisant basculer le bassin de droite et gauche elle devenait plus supportable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Éd.</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple et plastique agréable</point_positif>
<point_negatif>se dégonfle rapidement</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>bon produit  je vais en racheter un supplémentaire d un autre diamètre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleur fun</point_positif>
<point_negatif>Taille pas adaptée</point_negatif>
<date>07/01/2012</date>
<commentaire>Je pense que le ballon de taille 55 est adapté aux personnes de moins d'1m55. Car j'ai suivi votre conseil, je fais 1m63 et ce ballon est vraiment trop petit pour moi. Donc je vais de ce pas le changer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MIREILLE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les exercices proposés en utilisant ce ballon</point_positif>
<point_negatif>la pompe très rudimentaire , la valve trop simple</point_negatif>
<date>15/10/2011</date>
<commentaire>La taille du ballon conseillée par rapport à la taille de l'utilisateur est  trop petite .J'ai dû  acheter la taille supérieure .<br/>La pompe , réellement inefficace  , était inutilisable ( tuyau cassé ) lors de mon deuxième achat .<br/>Acheter ce produit mais en achetant une autre pompe !!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>vendu pour faire du swiss ball mais ne l'est pas !</point_negatif>
<date>07/10/2011</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit pensant pouvoir faire des exercices de swiss ball mais au débalage quel surprise !! je mesure 1m69 et le ballon m'arrive sous les genoux !! J'ai montré le ballon à mon kiné et là il m'a bien rit au nez !! Je pense que c'est plus un jouet pour les enfants qu'un outils qui permette de travailler correctement !! Pour le test je me suis fait très mal au dos !! pourtant j'avais bien pris la bonne taille !! Très déçue du produit !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
