<liste_avis>
<avis>
<auteur>EMILIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à gonfler</point_positif>
<point_negatif>exercices</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Etant enceinte j'ai acheté ce ballon pour faire mes exercices préconisés par ma sage femme,rien à dire sur le produit en lui même il a répondu à mes attentes, il est très facile à gonfler avec la pompe gym ball. Néanmoins je regrette de ne pas avoir trouver d'exercices complémentaires spéciales femmes enceintes sur le fitness coach club</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Veronique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>utile, le temps qu'il a duré</point_positif>
<point_negatif>défectueux</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>trois mois jour pour jour après cet achat, il a simplement éclaté un matin ! heureusement que je n'étais pas en train de l'utiliser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à Gonfler! Peu coûteux!</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>Contrairement aux avis que j'ai lu avant d'aller acheter ce ballon, le ballon se gonfle très vite avec la petite pompe peu coûteuse conseillée sur le site. Le ballon n'a aucune odeur. <br/>Je vais enfin pouvoir faire les exercices effectués en cours de préparation à l'accouchement, à mon domicile! <br/>Puis, après l'arrivée de bébé, reprendre le sport de la façon la plus douce possible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolies couleurs</point_positif>
<point_negatif>poids max très limitant, trainées colorées</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Mesurant plus d'1m85 et assez sportif mon poids est bien supérieur à la limite indiquée UNIQUEMENT sur la boite. J'ai donc dû me rabattre sur des produits bien plus chers pour m'offrir une garantie de résistance supérieure bien plus adéquate. De plus par transparence sur les modèles exposés j'ai pu voir clairement des coulures à l'intérieur des ballons, sans doute liées au procédé de fabrication mais non présentes sur le modèle sur lequel je me suis rabattu et de fait guère rassurantes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Meryam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple,pratique,confortable</point_positif>
<point_negatif>gonflage</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Quand je gonfle mon ballon il reste toujours des marques de pliure, est-ce que cela signifie que mon ballon est mal gonfle? <br/>Pourtant quand j'essaye de le gonfler d'avantage, les traces persistent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Soulage le bassin pendant la grossesse</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop mou au départ</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Il a fallu que je regonfle plusieurs fois le ballon avant qu'il soit suffisamment ferme. Au départ il était trop mou et j'étais assise trop bas une fois dessus. Une fois qu'il a été bien détendu et gonflé comme il faut, c'était impeccable. Pendant une grossesse, être assise dessus et faire mouvements de bassin soulage beaucoup les douleurs au bassin. Pendant le travail aussi il aide le bébé à s'engager dans le bassin. Utile aussi pour soulager le dos et faire de la gym même après la grossesse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souple, bouchon supplémentaire</point_positif>
<point_negatif>Forte odeur</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Un ballon souple et robuste, au diamètre correspondant bien à la taille utilisateur indiquée sur l'emballage.<br/>Forte odeur de plastique assez désagréable, qui s'est estompée en 4-5 jours.<br/>Prévoir un gonfleur à pied assez costaud.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souple, pratique et confortable.</point_positif>
<point_negatif>Livré sans fiche d'exercices.</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Permet la réalisation d'exercices avec un bon maintien du dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide - Coloré</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, je m’assois dessus devant mon ordinateur pour améliorer ma posture. très bon pour les exos de gainage aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon qualité , facile a gonfler , resistant</point_positif>
<point_negatif>tres forte odeur , la pompe n'est pas fourni</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>je l'utilise pour les exercices de relaxation de grossesse et c'est tres agreable !! par contre l'odeur est assez forte !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
