<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sullivan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Finition et prise en main</point_positif>
<point_negatif>Ecrou droit qui serre mal</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Encore une fois decathlon fait un produit d'excellente qualité.Barre superbement bien fini et d'excellente qualité.Seule bémol l'écrou droit serre mal mais avec un peu de bidouillage,cela se règle. Je conseille fortement ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>So</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Plusieurs exercices disponible</point_positif>
<point_negatif>Les écrous ne fixe pas tres bien les poids</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>Bonne prise en main plusieurs exercices disponibles un bon produits a recommandé certes petit Defaults  à signaler les écrous  ne fixe pas bien les disques de poids et souvent obliger de s’entraîner avec une paire de gants sinon risque de frottement douloureux pour les mains. ( par contre je ne c'est plus si c'est compatible disque de fonte 28mm ou 50mm si quelqu'un pourrais me dire j'aimerais augmenté la charge de ma barre merci d'avance !!?? )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DEREMAUX</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la prise en main/la facilité de maniement</point_positif>
<point_negatif>Les attaches des disques difficiles à serrer</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>Je trouve la prise en main facile et une bonne qualité en tant que produit. Depuis que je m'en sers, pas de problème au niveau de la matière qui reste comme neuve.<br/>A part les attaches, c'est tout ce que j'ai trouvé comme défaut. Mais cela ne m'empêche pas de continuer à m'en servir au moins 3 fois par semaine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de préhension</point_positif>
<point_negatif>desserrage intempestif</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Très bonne barre curl, mais à chaque utilisation je doit absolument resserrer l'attache droite... Mais c'est uniquement car il fallait que je trouve un point négatif, histoire d'écrire quelque chose! merci décathlon!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très solide. Sécurité assurée.</point_positif>
<point_negatif>Rondelles de serrage</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Bel aspect, très solide. A la longue le chrome au niveau de la partie filetée peut partir mais c'est plus du à l'usage intensif qu'à un défaut. Même si la sécurité est bien assurée, vérifier systématiquement le blocage des disques entre chaque série, les rondelles de sécurité ont tendance à se desserrer lentement  au fur et à mesure des répétitions. Barre supérieure au modèle à bouts lisses. Idéal pour l'entrainement à la maison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prise correcte, blocage correct</point_positif>
<point_negatif>Arrondi approximatif</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Barre Curl achetée hier. Les boules car elle est pliée trés approximativement. En prise serrée on voit très nettement que la barre n'est pas pliée en son milieu. Donc faites attention quand vous achetez cette barre, moi ça me géne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>finition, qualité, résistance à l'usure, ergonomie</point_positif>
<point_negatif>non identique à la photo</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour le curl. Permet un travail intensif des différents faisceaux des biceps. J'ai aimé la robustesse de la barre, sa finition et sa prise en main très simple pour utilisateurs novices comme confirmés.<br/><br/>J'ai regretté que la barre reçue (commandée par internet) ne corresponde pas exactement à l'image du produit.<br/>La barre vendue est désormais filetée aux extrémités et donc accompagnée de sert-disques qui se vissent.<br/><br/>Donc ne surtout pas commander les stop-disques en plus !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gianni</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon grip, barre solide et filetée</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>Ayant un valgus aux coudes, j'ai choisi cette barre pour le curl. Cela fait plus de 2 ans qu'elle accompagne dignement mes trainings, et j'en suis très content.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jocelyn</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon maintient des poids</point_positif>
<point_negatif>Ergonomie</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Il me semble qu'il manque un "arrondi" sur la forme de cette barre.<br/>J'ai une douleur dans les poignés que je n'avais pas avec une ancienne barre lors des curls.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
