<liste_avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, rapport qualité prix.</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>Bonne prise en main et confortable grâce aux manchons en mousse, bonne ergonomie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortable, bonne prise en mains</point_positif>
<point_negatif>Les embouts en mousse glissent</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Bon matériel à usage non professionnel car au niveau des embouts en mousse le fait de les remettre régulièrement va les fragiliser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l articulation</point_positif>
<point_negatif>poignes sont trop petite et les mousse ce détache</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>poignes sont trop petite et les mousse ce détache mais on fait du bon travail avec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>travail bien les triceps, confortable</point_positif>
<point_negatif>grincement pendant l'exercice.</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>je recommande ce produit qui est tres bien =)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Un bon produit à prix serré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Ergonomie, contact, exercice pronation et supinati</point_positif>
<point_negatif>Rotation de la patte de fixation</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Il faut absolument améliorer le contact métal/métal à l'axe de rotation (proposition d'y placer soit un roulement soit une bague autolubrifiante). L'usure et le frottement sont très importants. Une rupture après usure complète de la plaque a occasionné un accident en cours d'exercice dans notre salle. Votre analyse de risque est à revoir sur ce point.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, ergonomique, permet de mettre lourd</point_positif>
<point_negatif>La mousse glisse des poignées quand on force</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>Je suis satisfait de cet achat qui me permet de travailler biceps et triceps à la poulie avec des charges assez lourdes. <br/>Le seul petit repproche concernerait les poignées en mousse qui ont tendance à glisser de la barre quand on force. Peut-être faudrait-il coller les embouts plastique qui servent à les tenir en place...<br/>L'axe grinçait un peu au début, mais avec un peu d'huile, plus de problèmes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MICHEL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BONNE PRISE EN MAINS / SOLIDE / MOUSSE AGREABLE</point_positif>
<point_negatif>FIXATIONS DES EMBOUTS /  HUILER POUR LE BRUIT</point_negatif>
<date>06/12/2009</date>
<commentaire>j'utilise ce materiel depuis 5 ans et j'en suis vraiment satisfait.<br/>Les embouts ont tendance à s'échapper mais ça ne gêne en rien les exercices , quant au bruit de frottement , un peu d'huile et le tour est joué....la mousse est agréable et de trés bonne facture (5 ans et elle n'a pas bougée et je pratique 2 à 3 fois par semaine )<br/>FONCEZ C'EST DU BON MATERIEL</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>renau</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne prise en main prix corect</point_positif>
<point_negatif>le chrome s'en va rapidement, bruit desagréable</point_negatif>
<date>27/11/2009</date>
<commentaire>il manque des bagues antibruit dans les parties mobiles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintient puis ont n'y travaille bien</point_positif>
<point_negatif>c'est vrai que les embouts en caouthout s'enlève f</point_negatif>
<date>27/11/2009</date>
<commentaire>je pense que cela est un tres bon produit et de plus bien fini  je le recommande a bien des personnes</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
