<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-louis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maniable,excellent travail avec altère et abdo</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>trés maniable, facile à monter,et trés pratique pour tous les mouvements avec altère,aussi bien dos,pecs,épaule,triceps ou biceps ainsi que les abdominaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adèle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Stable au niveau des pieds</point_positif>
<point_negatif>Sellerie chip et dossier tremblotant</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>J'ai réceptionné le banc avec la tige pour les cales-pieds enfoncée, donc impossible d'insérer les cales-pieds convenablement (je n'avais plus le ticket d'achat). J'ai serré très fort les boulons qui articulent l'assise et le dossier : l'assise est stable mais le dossier bouge beaucoup (trop de jeu au niveau des rondelles de métal). Les coutures autour de la sellerie me semblent peu robustes. Bref, banc de mauvaise qualité. Déception.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilite, solidite</point_positif>
<point_negatif>aucun repond a mes attentes</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Je suis tres satisfait du produit mais j'aurais voulu l'adapter pour le travail des cuisses, un accessoire en L sur pouvoir faire des legs curls et legs extension. Pourriez vous me dire si c'est possible et où je peux trouver cet accessoire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, stabilité, design, réglage rapide</point_positif>
<point_negatif>Taille pied arrière imposant</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Très content de ce banc, c'est le meilleur que j'ai essayer pour le moment. Je suis mieux sur ce banc que sur celui de ma salle de sport ( très connu ). Confortable, stable, très facilement et surtout très rapidement réglable, même le repose fesse, ce banc est le partenaire parfait pour vos exercices, même lourd. ps : Pendant le montage faite attention à ne pas faire comme moi, lors du serrage des écrous pour fixer le dossier faite attention au dérapage, risque de déchirer le tissus !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Robuste, stable, confortable</point_positif>
<point_negatif>Rien à signaler</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>Quel surprise venant de décathlon, je le conseille fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Banc robuste</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>Répond entièrement à mes attentes.<br/>Dossier large et banc très stable, facile à déplacer.<br/>Idéal pour une pratique intensive de la musculation et pour multiplier les exercices.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>polyvalent, disign, et solide</point_positif>
<point_negatif>il n'est pas possible de faire un développé déclin</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Dommage que le repose barre RBR 910 ne soit pas assez polyvalent (et si chère), et qu'il n'y en ai pas d'autres...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RICHARD</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ESTHETIQUE / LES ROULETTES A L'ARRIERE/ CHASSIS</point_positif>
<point_negatif>Peut-être la tenue de la sellerie dans le temps.</point_negatif>
<date>26/01/2012</date>
<commentaire>Chassis solide. Facile à monter, l'outil est fourni. Idéal pour celui ou celle qui utilse des haltères. Bonne stabilité. Pratique. Il n'y a pas de pupitre à biceps et ce n'est pas plus mal. Il suffit d'incliner le dossier à sa convenance et le tour est joué. Décliné faible mais possible. Blocage pour les jambes amovible, nécessaire pour le décliné. Pour le déplacer, soulever l'avant par le pied et les roulettes arrières feront le reste.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dylan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide,pratique,prend peu de place</point_positif>
<point_negatif>La sellerie peu resistante à mon gout</point_negatif>
<date>24/12/2011</date>
<commentaire>Je suis satisfait de ce produit je l'ai commandé en magasin le lendemain j'ai pu aller le chercher. C'est un banc solide j'aurai aimé qu'il y est des offres avec le Bi910 et le RBR 910 mais bon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple montage et utilisation</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs - achat récent</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>prend tout de même un peu de place mais costaud. <br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
