<liste_avis>
<avis>
<auteur>CAROLINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu cher, pratique, de qualité</point_positif>
<point_negatif>on glisse un peu dessus</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>banc que j'ai offert à un proche qui fait de la musculation occasionnellement, il en est ravis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix raisonnable,multiple réglages,encombrement</point_positif>
<point_negatif>Largeur de chandelle</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Chandelles pas assez large en prise serré c'est idéal pour s’écraser les doigts en fin de série la fatigue fait que l'on repose la barre avec moins de précision.<br/>Il serrais peut être bon d'adapter ce banc au barre de même marque (120 cm les grippe tombe sur les chandelles) et aucun conseille sur le site  et encore moins dans la brochure pour le choix de barre par rapport au banc...Je vais changer pour une 155 cm car en prise large je prend en dehors des disques pour le moment (loin d’être idéal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rabah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simplicité et robustesse Bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Polyvalence mais Bon rapport qualité/prix</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Trés bien adapté à mes souhaits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aymeric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix,Léger,petit et stable</point_positif>
<point_negatif>100kilos maximum</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Très bien pour débuter à prix réduit <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit compact - facile a utiliser</point_positif>
<point_negatif>banc et chandelles un peu sous dimesionnées</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>C'est mon mari qui l'utilise banc de musculation bien pratique pour les débutants. on est un peu a l'étroit .les chandelles sont pas assez écartées (manque  10cm). le banc est un peu court (manque 20cm) et pas assez large(5cm) mais dans l'ensemble il est bien pour ce que je fais.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VERGER</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>130 Kg en developpé couché</point_positif>
<point_negatif>il manque un niveau pour le developpé incliné</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Ce banc me convient parfaitement.<br/>Moi qui débute la muscu depuis 1 an, je suis au dessus de mes espérances.<br/>Le rapport qualité prix est très bien !!!<br/>Je conseille ce banc a tous ceux qui ne peuvent pas soulever plus de 130 Kg (comme moi)...lol<br/>Blagues à part, je vote pour le BM 120 avec une note de 4 sur 5 mais j'aurais voulu mettre un 4.5 sur 5.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>acroche de sécurité</point_positif>
<point_negatif>un peu instable, et la table est trop fine</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>bonne journée a vous<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide  stable avec 80 kilos  bon produis</point_positif>
<point_negatif>la planche manque de quelques centimetre en largeu</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>facile a monter solide pour maintenir la forme à acheter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>simple a monter bonne utilisation</point_positif>
<point_negatif>vendu sans la barre a poids</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>dommage que la barre a pois n est pas vendu avec vu le prix j'en avais acheter un a 79 euro avec la barre a l époque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple et efficace</point_positif>
<point_negatif>non pliable</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Banc de musculation basique et donc efficace pour une utilisation régulière sans imposer un grand encombrement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
