<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile et pratique</point_positif>
<point_negatif>Repose barre trop grand</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Se banc est facile et rapide à monter et est très pratique pour les débutant et intérmédiaire de la musculation le seul problème que j'ai rencontré et le repose barre qui est trop grand et me gène lorsque je fait du développer coucher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LANGLAIS</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de montage appareil solide</point_positif>
<point_negatif>manque d'information cd</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>Je souhaiterai plus d"information sur les différentes positions et façons d'utiliser la barre y a t-il une vidéo sur les exercices <br/><br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité et compacité</point_positif>
<point_negatif>chandelles trop rapprochées</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Globalement très satisfaisant. Le point négatif, les chandelles trop rapprochées, est bien sûr la contrepartie de son encombrement très limité une fois plié (qualité ô combien précieuse dans les appartements étroits !) - J'aurais aimé aussi des chandelles un peu plus hautes (pour le travail en plan incliné positif) mais bon, on ne peut pas tout avoir - Je partage une précédente suggestion : Il convient de vérifier en magasin s'il correspond à sa morphologie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix abordable et la qualité du matériel</point_positif>
<point_negatif>la dureté des assises</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>Convient parfaitement pour une pratique quotidienne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à monter et à ranger. Peu encombrant.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Très content de cet achat. il est très peu encombrant et permet de faire beaucoup d'exercices.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robuste, peu encombrant replié, cout raisonnable</point_positif>
<point_negatif>Montants trop rapprochés - manque bague pour poids</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Lorsque je fais des mouvements d'élévation des jambes avec des poids, j'ai souvent un poids  qui tombe au sol. Le tube n'est pas au bon diamètre (trop petit) ce qui donne trop de mou aux poids et il manque une bague de retenue.<br/>Les montants verticaux sont trop rapprochés pour faire des tractions (manque vingt bons centimètres)  ce qui pose problème lorsque l'on veut reposer la barre, on se pince souvent les doigts.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gain de place</point_positif>
<point_negatif>assise pas trés confortable</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>prends tres peu de palxce une fois replié, tres facile a insataller, <br/>de nombreux exercices sont possible avec ce seul appareil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>exercices facilités</point_positif>
<point_negatif>montage (pas évident pour un novice)</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble.<br/><br/>Je conseille de le tester en magasin si possible.<br/>Plan de montage laborieux (au moins pour moi)<br/>Je l'utilise avec un simple kit d'haltères acheté au préalable mais l'idéal est le kit de 93Kg à 159 euros, soit plus cher que le banc lui-même!<br/><br/>Réponds aux attentes: exercices de mise en forme facilités.<br/>Rapport qualité - prix correct seulement si l'on a déjà des haltères, autrement le prix peut passer du simple à plus du double (achat du kit à 93kg en sus à prév</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gain de place solidité</point_positif>
<point_negatif>finition aux niveaux des pieds je me suis ouvert</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>prevoyez des caoutchoucs aux niveaux des pieds car je me suis ouvert l intérieur d'un pied</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compacité de rangement. Aspect. Solidité.</point_positif>
<point_negatif>Pas de réglage en hauteur du repose bras.</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Je n'utilise plus la partie "travail des jambes" et "travail des biceps" pour deux raisons :<br/>1) le coussin d'appui des bras n'est pas réglable, et placé trop haut pour les personnes en dessous d'1,70 m.<br/>2) cette même partie, amovible, est difficile à déboîter une fois qu'elle est en place car elle reste coincée (trop ajustée, on enlève de la peinture en l'extrayant).</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
