<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Notice, montage, pliage</point_positif>
<point_negatif>1 Erreur dans la notice je crois</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>Je ne l'ai même pas encore vraiment essayé et je le trouve déjà parfait. Le montage est très simple, même seul, il suffit de bien suivre la notice (mis à part à un moment ou il y a une rondelle en trop je crois) Sinon que des points positifs !<br/>Pouvoir le plier est un atout de taille, grâce à ça j'ai pu le glisser discrètement dans ma chambre !<br/>Après niveau esthétique il y a rien à dire !<br/>Bref, j'ai que 20ans, je ne travaille pas et je n'ai pas hésité à débourser 199€ pour ce banc !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile</point_positif>
<point_negatif>*</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>tres bien pour debuter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>KORMANN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montage facile -</point_positif>
<point_negatif>Pupitre à biceps non réglable</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Bien suivre la notice de montage sinon on a tendance à oublier ou monter à l'envers certaines pieces obligeant à redémonter.Ce banc me parait mal adapté pour les grands gabaris (plus de 1.8m)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manoff</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, facile à monter, complet</point_positif>
<point_negatif>le legs extension n'est pas terrible</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>je trouve que ce banc est un très bon rapport qualité prix je l'ai acheté il y'a quelques jours et je suis très satisfait du produit , je recommande ce banc a toute personne qui souhaiterait avoir quelque chose de vraiment complet a un coup raisonnable.je fais de la musculation depuis plus de 5 ans et je vous garantis que ce banc a tout ce qu'il faut pour remplacer la salle de musculation ou servir d'intermédiaire. Par contre au niveau du poids pour le tirage ( 50 kilos ) c'est un peu juste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>teddy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille, prix, multitude d'exercices</point_positif>
<point_negatif>Un peu bancale</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Après 2 ans de salle (toujours les mêmes exercices + distance du domicile + attente aux machines) j'ai décidé de passer au BM 490. Et j'en suis très heureux !!!! Je fais la plupart des exercices que je faisais en salle (couplé avec bien sur pas mal de poids, barre, altères) et c'est juste parfait, montage facile, tout est  bien pensé, on peut même trouver d'autres alternatives aux exos de base. Seul bémol, une impression de jeu sur toute la machine, mais jamais eu de soucis, donc tout va bien!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>5en1</point_positif>
<point_negatif>pas asser large</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Très bon banc parfait pour les entrainements a domicile!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à monter, robuste, ensemble bien pensé.</point_positif>
<point_negatif>Pupitre à Biceps très douloureux sur le torse</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>Ce banc est très bien pensé dans l'ensemble  et le rapport qualité prix est au rendez-vous. Ce banc vient en remplacement d'un banc semi-pro trop envahissant que je possédais avant.<br/><br/>En revanche, il faudrait vraiment améliorer le pupitre à biceps, car lorsque le torse vient s'appuyer sur la tranche de celui-ci çà fait très mal ! <br/><br/>De même, il n'y a pas de repose barre sur la partie jambe, dommage, cela ne coûte qu'une petite soudure de manière à pouvoir travailler avec la barre curl + pupitr</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout sauf</point_positif>
<point_negatif>Le manuel de montage</point_negatif>
<date>23/06/2012</date>
<commentaire>Banc acheté dans l'après midi, monté en 2h (j'ai un peu galéré vu que je n'avais jamais rien monté, et le manuel n'est pas assez bien expliqué pour un "novice de bricolage"), et utilisé le lendemain.<br/>C'est un très bon banc pour débutant et intermédiaire, et couplé au kit de 93kg on peut faire la majorité des exercices.<br/>Très bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gus</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Banc sympa pour une pratique modéré, gain de place</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>Comme je dit plus haut, c'est un banc à 200 euros pour débuter et quand j'ai commencé avec, je soulevai des petites charges genre 40, 50 kil au développé couché. Ceci dit en progressant j'ai déjà mis 100 kilos dessus et çà bouge pas...bref j'ai changé de banc pour mettre plus lourd  donc je comprend pas les gens qui disent : ont peut pas mettre lourd ou j'suis trop grand ou ca bascule...Quand on achète quelque-chose, faut réfléchir a ce qui vous convient les gars...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Etienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La solidité , les réglages, le poids max en DC/DI</point_positif>
<point_negatif>La peinture, jeu sur le maintien de la poulie</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>Une agréable surprise . Un banc trés fiable, et trés robuste ! La poulie permet de pratiquer beaucoup d'exercices.  Le réglages du siége, du banc et du support de barre est trés utile. Malgrés tous, la peinture se dégrade trés vite au niveau du support de barre(mais celui-ci est capable de supporter jusqu'a 110 kg). La poulie à un léger jeu mais ne pose aucun probleme. Pour résumer , un banc solide, a moindre cout. Je le conseille vivement !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
