<liste_avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>trés bon produit pour certain le problème de cable trop court est du à l'inversement des poulies haute et basse ce qui raccourci le cable et pensé à limer les points de soudure grossière au nivo des glissières situer à l'arrière cela ira beaucoup mieux,<br/>à part ces problèmes trés satisfait dans l'ensemble, je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La qualité de la structure</point_positif>
<point_negatif>Les plastiques, pas de grésage des poulies.</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>Absolument déçu du banc, beaucoup trop chére ! Les plastiques, pas de grésage des poulies, les anneaux de serrage de mauvaise qualiter et j'en passe... Certes il peut supporter une charge de 2 fois 100 kilos avec une structure stable, mais le reste bof bof.<br/><br/>Après avoir parlé de ma déceptions au vendeur, celui-ci ma dis clairement qu'il avait plein de retour négatif !<br/><br/>Donc à revoir !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>NE PAS S EN SERVIR DE PEUR D USER LES PIECES"</point_positif>
<point_negatif>une fois usé il faut le jeté!!!!!!!!!!!</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>sur le banc,un tampon caouchou.il a eclaté 3ans apres l achat.decathlon ne le fabrique plus!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix, appareil très complet, semble solide</point_positif>
<point_negatif>Fluidité des poulies nulle ! Finitions à revoir</point_negatif>
<date>17/10/2011</date>
<commentaire>Un banc très complet (poulies, libre, guidé, traction, butterfly ...) a petit prix<br/><br/>Mais de gros soucis de finitions :<br/>-soudures grossières sur les guides porte poids arrière des pouliets .. du coup cela provoque des a coups lors de la montée/descente des poulies<br/>-diverses traces, coups et rayures sur la structure<br/>-POULIES affreuses ! aucune fluidité des que l'on charge un peu ..et ca couine .. graisser les passages de cable a améliorer le bruit mais fluidité toujours aussi mauvaise</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>design élégant (quoique discutable)</point_positif>
<point_negatif>poulie 3D anhile la fluidité, buté sécurité absent</point_negatif>
<date>19/08/2011</date>
<commentaire>Possesseur de la version précédente (sellerie orangée) qui elle est avec quelques aménagements une machine exceptionnelle. J'utilise l'actuelle version assez régulièrement, et elle ne lui arrive pas à la cheville. design élégant certes (quoique discutable), mais quelle manque de fluidité et de possibilité dans les exercices. Un compteur de répétitions abusivement inutile. Le banc compagnon de cet appareil ne dispose pas d'accessoire pour le travail des jambes. Optez plutôt pour l'ancien modèle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Poulies 3D, bonne structure</point_positif>
<point_negatif>GROS MANQUE DE SECURITE (voir commentaire)</point_negatif>
<date>09/08/2011</date>
<commentaire>Le produit en lui même est vraiment pas si mal : Bonne charge, barre de traction, poulies 3D...<br/><br/>MAIS gros manque de sécurité pour le développé couché ! <br/>Je m'explique : il n'y a pas de butée anti étranglement quand on fait de la barre guidée. C'est un comble.<br/>Alors oui effectivement, il ne faut en faire tout seul. <br/>Mais problème, même si une 2eme personne est présente, le banc est mal fait puisque qu'il peut pas assurer correctement son partenaire !<br/><br/>...C'est carrément IMPENSABLE !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>wilfried</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>multi tache</point_positif>
<point_negatif>manque une poulie central et pas de socle dorsal</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>il est domage qu'il n'y ai pas de poulie haut centrale et surtout il n'y a pas de socle dorsal intégré ce qui rend risquer certain eercice alors qu'il y en avait dans l'anscien modèle (un banc à coté ne remplce pas la stabilité d'un système directement intégré).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lionel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>design,nombre de possibilité,rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif pour ma part</point_negatif>
<date>29/07/2011</date>
<commentaire>ce banc est vraiment complet!!<br/>je pense néanmoins avoir deux innovation trés intéressante pour optimiser votre produit .<br/>ou dois-je m'adresser pour en faire part?<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout sauf les 2 articles manquant dans les colis</point_positif>
<point_negatif>il manque 2 articles a la livraison</point_negatif>
<date>09/04/2011</date>
<commentaire>tres fonctionnel <br/>mis a part le banc qui ne s adapte pas trop avec l article</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Permet de travailler la plupart des muscles</point_positif>
<point_negatif>la barre arriere gene le banc</point_negatif>
<date>11/01/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit ca fait maintenant 1 an, et franchement pour une reprise de muscu pour moi qui n'en avait pas fait depuis 3ans, ca été la salle de sport à domicile...<br/>Très bon produit, surtout solide! sauf pour la barre de fer qui gène le banc, mais à part ca, on peut y aller</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
