<liste_avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>differents exercices</point_positif>
<point_negatif>qualite</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Quatre mois d'utilisation, 30min et ce 4 fois par semaines<br/>Tres bruyant, il ne cesse de grincer, la poulie s est déterioree de l 'intèrieur, par conséquent systeme coulissant nul  <br/>Apres avoir pris contact avec le sav, le personnel m'as inviter a commander la pièce via une plateforme etrangere, la galere <br/><br/>  <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BAUDE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Nous fait travailler avec le poids du corps et ça</point_positif>
<point_negatif>Peut-être un peu fragile pour les gens costauds ..</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Après mettre entrainé plusieurs fois et pour le tester sur toutes les positions réalisables, la barre du bas pour poser les pieds s'est dessoudée donc pour les gens qui pèse 100kg attention à sa solidité. A voir pour améliorer le système de fixation pour le bas. Sinon ça va</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>exercices multiples</point_positif>
<point_negatif>au bout d' 1semaine ,le materiel devient bruyant</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>bon produit avec des exercices multiples , les resultats correspondent à mes attentes. mais au bout d' 1semaine le materiel devient bruyant. obligé de graisser le banc qui coulisse et les poulies!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple, Facile à monter, muscu poids du corps</point_positif>
<point_negatif>Peu pratique pour les grands , encombrant</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Produit excellent et complet pour se développer et/ou s’entretenir, permet des tonnes d’exercices  (dommage  le dvd/poster n’en montrent que très peu, cherchez  sur internet :  bayou trainer ou total gym pour accéder à tous les exos possibles).<br/>Facile à installer (20 min pour 1 personne), pensez lors du montage à graisser les axes des poulies/roulettes pour avoir un banc silencieux. <br/>Moins pratique pour les grands à partir de 1.90 m.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gus</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>multitude d'exercice</point_positif>
<point_negatif>tres bruyant</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>facile a ranger debout mais il est bruyant car les roulettes ne touchent pas en meme temps le rail</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>permet de travailler sans avoir besoin de poids</point_positif>
<point_negatif>Ce produit est très encombrant</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>L'ajout d'une petite butée en bas de la planche  aurait facilité certains exercices. <br/>Ce produit est assez complet car il permet de travailler tous les groupes musculaires. <br/>Excellent produit pour s'entrenir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Archibald</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Perte de poids rapide ; tonification musculaire</point_positif>
<point_negatif>Un peu bruyant</point_negatif>
<date>30/12/2011</date>
<commentaire>A raison d'un entraînement régulier (2h/semaine mini), cet appareil est idéal pour perdre du poids rapidement et renforcer sa musculature. Le système de guidage permet une utilisation confortable, sans risque de blessure. Les exercices figurant sur le dvd apparaissent amplement suffisants pour un entretien complet de l'ensemble des groupes musculaires. L'installation est aisée mais nécessite 2 personnes et une clef plate. Excellent produit prenant un peu de place mais que je conseille à tous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maniabilité; facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>bon produit pour faire de l'exercice à la maison</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>permet de tout travailler</point_positif>
<point_negatif>difficulté pour modifier l'inclinaison</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Produit peu encombrant et permettant de se substituer a bon nombre d'appareils.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mike</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>pas pour faire de la musculation</point_negatif>
<date>16/06/2010</date>
<commentaire>je m'en suis servi pour me préparer a un entrainement de musculation, il a très bien joué son rôle. Maintenant, je l'utilise pour l'échauffement avant les séances de muscu ou en cardio et j'en suis encore content. Je ne regrette pas son achat.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
