<liste_avis>
<avis>
<auteur>Héloïse</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficacité</point_positif>
<point_negatif>Il manque une notice d'utilisation</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce produit afin de tonifier ma poitrine et mes bras. Je suis entièrement satisfaite par son prix, la qualité du produit et surtout les résultats. <br/>Je l'utilise tous les matins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-claude</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>tres mauvais pas resistant</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>tres mauvais, ça a cassé en fv2012, peu utilisé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>céline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>muscle bien</point_positif>
<point_negatif>pas très pratique</point_negatif>
<date>19/02/2012</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cladys</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix : 9 E. Tiens peu de place.</point_positif>
<point_negatif>Casse très facilement.</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>Bonjour j'ai acheté deux de ces appareils en deux ans. Ils ont cassé tous les deux de la même façon : la tige métallique au niveau du cache des ressorts.. Je l'utilise environ 1 heure par semaine sans effort particulier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noémie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix et polyvalence</point_positif>
<point_negatif>fragilité, manque de notice d'exercices</point_negatif>
<date>11/12/2011</date>
<commentaire>Un des utilisateurs a parlé de réglages, on peut en faire?<br/>Sinon, une fiche d'exercices possibles serait la bienvenue, celle de Domyos reprenant simplement les dessins de l'emballage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix rikiki</point_positif>
<point_negatif>Pas de notice !</point_negatif>
<date>07/10/2011</date>
<commentaire>Vraiment dommage de ne pas avoir une guide avec des exercices... Surtout lorsque l'on a jeté le carton de maintien avec les dessins...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>je cherche</point_positif>
<point_negatif>trés primaire</point_negatif>
<date>31/07/2011</date>
<commentaire>Le concept est pas mal, le problème : les cannes étant tordues dans un sens différent, ça crée un déséquilibre. Ne pourrait on pas améliorer pour régler la tension du ressort. Ça reste un appareil pour petit maintien de nana. Je cherche de quoi travailler les abducteurs, ce que je ne peux faire avec mon banc, si vous avez des idées...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit prix,</point_positif>
<point_negatif>semble fragile, pas assez souple</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>Bon achat, pratique pour être un peu plus active devant la télé :) Je tiens toujours une branche avec ma main et le body power ne glisse pas.<br/>Par contre je ne sais pas à quelle fréquence faire des exercices, je pense que cela serait une bonne chose à ajouter à la notice. Faut il faire plusieurs séries avec un repos entre chaque ? Des séries de combien de mouvements, selon le niveau ? Rythme lent ou rapide ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, taille</point_positif>
<point_negatif>pas de notice, ne tient pas en place</point_negatif>
<date>24/05/2011</date>
<commentaire>j'attends la notice en ligne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>pas de notice</point_negatif>
<date>16/05/2011</date>
<commentaire>Le concept m'a séduit, je ne cherche pas à faire travailler le haut du corps, plutot les cuisses, et en dehors, du vélo et tapis de course, pas grand chose à trouver. J'ai vu 2 petits exercices sur "l'étiquette", qui m'ont séduite, et surtout je pensais que le site inernet de décathlon, proposerait des exercices ! Parce que les images ne sont pas toujours compréhensives et les positions avec cet appareil ne sont pas innées. Il faudrait sincèrement penser à revoir votre site.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
