<liste_avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Equivalent à un homme en face, très agréable</point_positif>
<point_negatif>Des micro billes partent partout...</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Acheté le 08/12/12 installé le 09, utilisé 2 fois, et ce soir, des micro billes partent un peu partout à chaque coup donné. De plus le ressort fait de plus en plus de bruit. Nous habitons à 1h du décathlon le plus proche, que faire ? A part ces soucis, ça a l'air d'être un bon produit...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon produit pour pratique amateur</point_positif>
<point_negatif>Système de remplissage</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>Montage aisé et bonne tenue à la frappe pour niveau amateur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aleas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Service clientèle</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/04/2012</date>
<commentaire>Comme évoqué dans mon avis précédent, j'ai eu un problème avec le boxing machine. J'ai donc posté mon avis et j'ai très rapidement été contacté par l'aimable M. Laurent Avril, chef de produit Domyos, afin de spécifier comment effectuer un échange. <br/><br/>Je n'ai jamais vu un service clientèle aussi rapide et efficace en France.<br/><br/>Bravo et merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très stable et assez haut</point_positif>
<point_negatif>Sac bouge trop, le pied trop gros, long terme.....</point_negatif>
<date>19/05/2011</date>
<commentaire>Sac à éviter si le but est de frapper en force, dans ce cas, il faut être patient avant le retour du sac...<br/>Perso, travaillant la vitesse, ça ne me dérange pas trop<br/>Attention aussi, largeur du pied qui, une fois rempli, ne passe plus les portes <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa hauteur</point_positif>
<point_negatif>bouge beaucoup</point_negatif>
<date>24/02/2011</date>
<commentaire>Pour l'instant aucun problème, idéale pour les débutants comme moi, mais je pense que les pros seront déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>produit de qualité</point_positif>
<point_negatif>pied trop volumineux</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>c'est ma fille de 10 ans qui fait du yoseikan budo qui l'utilise pour sa technique de pieds/ poings et le pied est trop volumineux par rapport à sa taille mais sinon c'est un trés bon produit , elle grandira et ce petit défaut n'y paraitra plus dans quelques temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la grandeur</point_positif>
<point_negatif>bouge de trop</point_negatif>
<date>18/12/2010</date>
<commentaire>j'ai acheté ce sac au prix de 250 euros je pensai vraiment tomber sur un très bon matériel mais enfait non on peut pas travaillé avec sa ce sac et vraiment inutile  il bouge beaucoup je fait de la boxe francaise depuis des année et quand je fair un enchainement ces pas le top et meme travailé a deux ces pas bien du tout donc article mauvais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas besoin de l'accrocher au plafond</point_positif>
<point_negatif>Le boudin bouge beaucoup trop...</point_negatif>
<date>21/09/2010</date>
<commentaire>Cette boxing machine est très utile ca il  n'y a pas besoin de l'accrocher au plafond ou au mur et le socle est bien gros et ne se lève pas. Le point négatif est que le boudin balance beaucoup trop on ne peux pas enchainer beaucoup de coup si c'est pour les enfants que vous avez fais en sorte que le boudin balance sa serait mieux d'en faire un plus petit pour les enfants et faire en sorte que celui e 1M80 ne bouge pas trop...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>automie du lieu de placement, pas support mural</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant rien</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Cet un achat familial, grâce à son pied, nous avons pu le mettre n'importe où et même notre fils de 5 ans peut s'amuser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne capacité d'encaissement de coups violents</point_positif>
<point_negatif>Se déplace sur coup de pîed violents</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Je suis satisafit pour l'instant de mon investissement, il encaisse bien, sans se déformer, mais a tendance à se déplacer et à se balancer sur coup de pied violent.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
