<liste_avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protége bien et agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>difficile à enlever</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>je le conseille fortement surtout pour les sports de combats</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mareva</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne protection</point_positif>
<point_negatif>pas très confortable</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>pas de taille intermédiaire entre S et M, ne s'adapte pas à toutes les morphologies notamment les petites tailles à forte poitrine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rigide</point_positif>
<point_negatif>Coques beaucoup trop profondes</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>les coques seraient mieux doublées en tissus, obligation de mettre un autre soutien gorge en dessous.<br/>Beaucoup trop profonde. Pas agréable à porter.<br/>Decevant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide, absorbe plutôt bien les chocs, aéré</point_positif>
<point_negatif>pénible à enlever</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>il aurait peut être fallu mettre un système d'attache pour ouvrir et fermer le tout là il faut l’enlever comme on enlève un t-shirt...pas toujours évident après les combats et avec la transpiration mais je le recommande tout de même...attention de bien choisir votre taille sinon vous serez gênée par les coques !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lydia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien</point_positif>
<point_negatif>les coques sont trop lourdes</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>juste un petit défaut, les coques sont trop lourdes et gênes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Excellente protection</point_positif>
<point_negatif>Les coques dépassent un peu</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>Les coques sont rigides et protègent bien. Elles tiennent bien en place, malgré qu'elles dépassent un peu sur les côtés. Pour ma part l'élastique de la brassière est un peu trop serré. L'idéal serait de pouvoir acheter la brassière seule + des coques suivant sa morphologie ! Je recommande tout de même ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlotte</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la brassiere</point_positif>
<point_negatif>la coque en elle même et l emplacement</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>très déçue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurore</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort de la brassière</point_positif>
<point_negatif>On sent légèrement les coques s/côtés /s les bras</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Agréable à porter, facile à nettoyer (les coques sont amovibles). On sent un peu les coques sous les bras sur les côtés, mais mon avis reste très positif. On peut pratiquer son sport en oubliant ce que l'on porte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>brassière décousue</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>La brassière était décousue alors que je n'avais même pas utilisé le produit donc je l'ai ramené en magasin pour me faire rembourser. Attention sur certaines brassières + coques, les coques de protection ont été mal formées, elles ne sont pas assez bombées occasionnant une gène de chaque côté et un caractère non esthétique. En effet, les coques, dans ces cas-là ne se rabattent pas suffisamment sur les côtés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Danièle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la forme et la bonne tenue de la brassière</point_positif>
<point_negatif>Les coques déforment horriblement les seins</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>je suis obligée de le mettre sans les coques, qui restent dans le tiroir. Ce qui est bien dommage car je pratique un sport de combat qui nécessite un minimum de protection</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
