<liste_avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stable, réglable, facile à transporter.</point_positif>
<point_negatif>faut trouver le bon endroit</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Le miens (70cm) est installer entre deux murs porteurs, possédant un peu de crépis, depuis 2004 et sans vis. N'as pas bougé depuis malgré traction lesté faisant un poids d'environs 100kg. Suffit de faire les supination dans un sens, et pro dans l'autre en respectant le sens devisage pour ne pas que le poids du corps dévisse la barre pendant le mouvement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>installation facile et barre resistante</point_positif>
<point_negatif>embouts de protection de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Pour etre stable et ne pas abimer vos murs, il vaut mieux placer la barre entre 2 murs porteurs. Les embouts de cahoutchous glissent et ne participent pas a la stabilité du tout. Pour remedier à cela je les ai remplacé par des petits morceaux de mousse épaisse (3-4cm) et dense qui absorbent parfaitement la puissance de poussée de la barre. Peut etre que les cahoutchous sont plus efficace si la barre est fixé au mur avec des vis, mais j'ai besoin de la retirer et de varier les hauteurs de travail</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Installation rapide , petit prix , peu encombrante</point_positif>
<point_negatif>fixation</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>L'installation est très rapide , je l'ai d'ailleurs installé dans l'encadrement de ma porte , on peut la ranger très simplement car, les vises de fixation ne sont pas nécessaires pour que la barre tienne convenablement .<br/>Cependant, il faut avoir des murs/encadrement de porte assez solides pour soutenir votre poids .<br/><br/>Je la recommande très fortement et pour ce prix, foncez ! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Installation facile, le prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Trzs bon produit à un prix raisonnable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité de fabrication, rigidité, solidité</point_positif>
<point_negatif>Aucun malgré des années d'utilisation</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Entièrement satisfait par ce modèle de barre à traction que j'utilise depuis maintenant quelques années. Cependant à force de très nombreux vissages/dévissages, les embouts de protection ont fini par se détériorer. Je suis conscient que cela est du à mes impératifs de vissage/dévissage quotidiens et non la qualité du produit. Je voudrais donc acheter séparément ces embouts en caoutchouc. Est-ce possible par internet car je n'ai pas trouvé en magasin ? Merci de votre retour.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Taylor</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Accroche . Pratique . Prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Elle se fixe très facilement et rapidement. Je conseille vivement de mettre des lattes de bois contre les murs afin que ceux-ci ne soient pas détruits ! La prise en main est très douloureuse dans les débuts mais, on s'y fait très vite avec la motivation d'entrainement (et surtout les cales aux mains). Elle tient très bien, juste faire attention de ne pas faire son exercice du mauvais côté en fonction de la prise en main (pronation ou supination). Je conseille !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kévin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon grip, embouts caoutchoutés, tient très bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Je me sers du plus grand modèle dans mon couloir, à 2m20 de haut, tous les jours et plusieurs fois par jour. Elle tient très bien sous mon poids (65kg) et reste bien serrée. Le grip sur toute la longueur est appréciable. Très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>banban63</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>principe de la pression sans faille</point_positif>
<point_negatif>les rondelles caoutchouc</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>J'ai personnellement enlevé les rondelles dés la premiére utilisation (elle glisse vraiment trop) et puis j'ai installé ma barre entre 2 mur de béton recouvert de crépis , aprés m'être jeté dessus plusieurs fois pour la serré elle tiens impecablement bien , j'ai d'ailleurs installés une deuxiéme barre semblable pour fixés une poutre d'escalade celà permet de travaillé le dynamisme la coordination et la puissance , voilà 1 an et demie que je m'en sert et toujours rien à signalé d'anormal!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-francois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>pastille qui glisse</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter cette barre, je l'ai fixée sur le cadre de ma porte en acier, j'ai fait exploser les soudures des coins... de plus les pastille de caoutchouc glisse... je demande un remboursement lundi...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ariel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Ça se range partout</point_positif>
<point_negatif>Ça s'accroche pas</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Moi je fais tous bien je serre bien et ça saccroche pasAlors je demande que faut il faire</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
