<liste_avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mesure mur-barre, solidité</point_positif>
<point_negatif>Ampoule au main si on n'a pas de gant</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Je l'est essayer chez un ami ,il est vraiment très pratique mais quand s'aura t'il disponible que je puisse me l'acheter?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>montage facile</point_positif>
<point_negatif>tubes  de poignées trop fins</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>En assemblant l'appareil je trouvai la structure étonnament fine et l'appareil petit, comme une maquette à échelle un peu réduite, mais bon...<br/>Alors voici mes impressions et retours apres quelques entrainememts : <br/>-on est trop proche du mur : les orteils frottent souvent si on n'est pas assez droit<br/>-les poignées sont trop fines !! à chaque utilisation je me retrouve avec une douleur au niveau des auriculaires. je reflechis à comment modifier le tout pour une meilleure prise en main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elliot</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>trop près du mur , prix</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>Quand je fais mes tractions mes pieds ont tendance a racler le mur !<br/>la barre du milieu fait des ampoules rapidement .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dams</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide, Taille parfaite</point_positif>
<point_negatif>Pas de poignée au milieu</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>Pour ma part c'est un excellent produit et je le conseil vivement à ceux qui n'ont pas de cadre solide pour en fixer une de petite taille. Mais le seul défaut c'est qu'il n'y a pas de poignée au milieu, il faut donc mettre des gants pour ne choper des ampoules aux doigts ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ced</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Robuste/durée de vie/Rabattable</point_positif>
<point_negatif>Traces noires sur les mains si prise hors poignées</point_negatif>
<date>31/01/2012</date>
<commentaire>Je l'ai depuis 2007. Excellent produit. Le fixer, biensur, sur support adapté (mur solide, et pas placo...).<br/>Seul "minime" inconvénient: lors de prises en dehors des poignées en plastique, revetement laissant des traces noires sur les mains... (mais ceci a peut etre été changé depuis, mon produit étant assez vieux, des amélioration ont peut etre été apportées). (upgradé pour un ds910 suite à déménagement dans appart sans parois solide)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Se replie</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>13/01/2012</date>
<commentaire>Il est écrit dimension : L126 x l.76 x H33 cm. Alors pour ceux qui ne savent pas lire H33cm signifie que la barre est à 33 cm du mur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>non essayée</point_positif>
<point_negatif>barre trop large et trop près du mur</point_negatif>
<date>11/12/2011</date>
<commentaire>les dimensions précisées sur internet sont fausses! je viens de l'acheter en magasin, en rentrant à la maison je me suis rendu compte que la largeur n'était de loin pas de 76 cm comme précisé mais de moins de 30 cm ce qui est bien trop près du mur à mon avis. De plus, sans l'avoir essayé je m'aperçois que la barre est trop longue et les prises sont trop éloignées. dommage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Duc Tam</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>c'est pratique mais des fois on veut se lancer</point_positif>
<point_negatif>ne pas couvrir la largeur de la porte</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>je veux que la larguer soit plus grande que la porte pour que je puisse la mettre dessus ma porte. c'est pratique si on veut se lancer dans le vide comme la barre simple. c'est beaucoup de plaisir si on peut bouger plus tot que rester verticalement et veiller de ne pas toucher le mur, les pieds pliés...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Structure solide et fiable, montage rapide.</point_positif>
<point_negatif>Revêtement typique Domyos, prises trop larges.</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Aucune forme de jeu, on est en parfaite confiance, par contre les prises sont bien trop larges pour moi (je fais 1m76), il sera impossible pour moi de me servir de ces dernières. Mais avec de bons gants de musculation on s'accroche un peu partout ailleurs sur la barre, sans trop de désagréments =) - sinon la peinture est la même que les poids Domyos ... bref ça s'effrite facilement donc gare au montage. Un peu cher mais ne pas se manger le sol a un prix =) - Je suis plutôt content de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Othmane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité, se rabat pour un gain de place</point_positif>
<point_negatif>Pas de fixation</point_negatif>
<date>25/09/2011</date>
<commentaire>La barre est parfaite pour toutes les personnes désirant suivre la méthode de musculation d'Olivier Lafay.<br/>Rapide à monter et solide, elle est confortable à l'utilisation.<br/>Pensez juste à acheter des fixations à mettre dans vos murs car elles ne sont pas fournis</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
