<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emeline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable à porter pour une femme enceinte !</point_positif>
<point_negatif>Pas de choix de longueur de jambes.</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Étant enceinte, j'ai opté pour se produit qui me permet d'être à l'aise grâce à sa taille élastique et de pouvoir le remettre par la suite. Mais étant petite j'ai du raccourcir la longueur des jambes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agathe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Très pratique pour travailler auprès des enfants toute la journée! Souple et ne sert pas à la taille, donc génial quand on reste une bonne partie de la journée au sol.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Agréable à porter, souple, tient bien à la taille</point_positif>
<point_negatif>s'élargit assez vite</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit en général. Je cherche cependant un caleçon qui ne s'élargit pas après 3h.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angot</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>rien de tel pour se sentir bien lorsque l'on porte un jean toute la journée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie Luce</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très agréable à porter, facile à entretenir</point_positif>
<point_negatif>un peu long malgré mon mètre 70</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>à recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chantal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La forme, possibilité de reserrer en bas, prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Je conseille cet article à toutes les femmes. Ce pantalon domyos est très agréable à porter, léger, on a la possibilité de le porter large en bas ou resserré. Je cours en acheter un autre. j'ai aussi acheté le 3/4, très agréable aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>mettre de la couleur bleu rouge ect</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable à porter, léger...</point_positif>
<point_negatif>La couleur se délave après qques lavages.</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>Bon produit, du coup j'en ai acheté deux ! Top a porter pour les cours de fitness. Souple et léger il permet tous les mouvements sans difficultés. Seul petit hic, effectivement la couleur se "ternie" assez rapidement, après 4-5 lavages seulement. Mais dans l'ensemble c'est un achat que je ne regrette pas !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>EVA</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres agreable à porter, taille bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>pantalon pour le fitness ou bien pour balader</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>pas de blanc</point_negatif>
<date>22/03/2012</date>
<commentaire>je cherche un pantalon blanc pour travailler ,souple sans ficelle au bas pour un gros ventre et près du corps</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
