<liste_avis>
<avis>
<auteur>Brice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>largeur dans le dos</point_positif>
<point_negatif>espace entre les trop trop large</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>l'espace entre chaque trou pour serrer la ceinture est trop large.<br/>Du coup la ceinture est soit trop serrée, soit pas assez.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son renforcement à l'arrière</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>très bon accéssoire reste bien en place renforcement impécable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maintien bien le dos lors des mouvements d'arraché</point_positif>
<point_negatif>Le XXL taille petit je suis au dernier cran</point_negatif>
<date>13/01/2012</date>
<commentaire>Le produit est bien conçu, la largeur de maintien du dos est suffisante, car elle ne géne pas lors des mouvements d'arraché.  Par contre je trouve que la taille XXL est plutôt une taille "garçonnet", je suis haltéro (taille 54) et je suis au dernier cran de la ceinture XXL . IL faudrait envisager un vrai XXL ou un XXXL adapté . Les haltéros n'étant pas des maigres par nature. Je l'utilise pour l'entrainement et je la trouve confortable pour l'instant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delavigne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>un bon maintien,tres costo</point_positif>
<point_negatif>manque d'une taille superieur L</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>manque la taille au dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>un bon maintien des lombaires</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>un produit exelent pour le dos et bonne fermeture de la ceinture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BON MAINTIEN DU DOS LORS DES CHARGES LOURDES</point_positif>
<point_negatif>LA BOUCLE ET LES DEUX PITONS.</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>C'EST UN TR2S BON PRODUIT MAIS LE SEUL PROBLEME EN CE QUI ME CONCERNE SERAIT LA BOUCLE ET LES DEUX PITONS. IL FAUDRAIT UNE PETIT PROTECTION QUI SE RABATTE DESSUS CAR LORSQUE JE TRAVAILLE MES 2PAULES ET MES TRAPÈZES AVEC UNE BARRE GUIDÉES; J'AI TENDANCES A ME FROTTER LES DOIGTS SUR LA BOUCLE QUAND JE MONTE LA BARRE ET DONC UNE PETITE PROTECTION QUI SE RABATTREE DESSUS PROTÉGERAIT LES DOIGTS.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PATRICK</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SOLIDE</point_positif>
<point_negatif>PAS ASSEZ LARGE DANS LE DOS</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>J EN VOULAIS UNE AVEC UN DOS PLUS LARGE MAIS ELLE N ETAIT PAS A MA TAILLE ME SUIS CONTENTE DE CELLE AVEC LE DOS MOINS LARGE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien</point_positif>
<point_negatif>un peut trop rigide</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>un très bon maintien produit robuste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien, facilité de mise en place</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Idéale pour exercices spécifiques tels que squat ou soulevé de terre où les contraintes musculaires sont assez fortes. Idélae pour éviter les blessures dorsales ou lombaire pour d'autres exercices également</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GREGORY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le maintien, la rigidité, l'arriere matelassé</point_positif>
<point_negatif>La hauteur de la partie arriere 1 cm trop grande</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>Excellent produit, je conseil à tout ceux qui ont des douleurs dans le bas du dos notamment lors de squat..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
