<liste_avis>
<avis>
<auteur>Abdel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pas cher</point_positif>
<point_negatif>Ne sert à rien</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>La ceinture fait transpirer plus facilement certes mais n'absorbe pas la transpiration; il vous suffit de la laisser 2 jours dans un coin sans fenêtre pour s'en rendre compte. La ceinture reste humide. Pour finir la transpiration ne brûle pas forcément la graisse, ça ne fait que chauffer plus vite le ventre. Je n'ai pas réussi à avoir de résultat (autant pour la graisse que pour autre chose) malgré plus de 18 mois d'utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mylene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>transpie bien , facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Je viens d'essayer ma ceinture pour la première fois en 30 min en fesant du vélo d'appartement transpiration , ceinture qui chauffe pas déçu . Par contre vous me conseiller de la mettre que pendant l'activité sportive ou tout le temps ? Merci .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>réponds à toutes mes attentes</point_positif>
<point_negatif>roule un peu sur lui même</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Je suis très satisfaite de mon achat,  que j'ai effectué il y a deux jours en magasin.<br/>Le seul hic, qui me fait un peu peur, c'est qu'il roule un peu sur lui même mais pour l'instant sans gêne.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nes</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle tient mes reins au chaud l.hiver</point_positif>
<point_negatif>on sue mais c.est tt</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Moi je l.ai acheté juste pr suer davantage lors des seances de gym ..j.avoue que je n.ai pas de ventre à perdre juste des ptites poignees d.amour!!<br/>Desormais je la met l.hiver mm sans faire de sport.. genre en moto pr avoir les reins bien au chaud!! Et j.adore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>bonjour<br/>je voudrais savoir si avec le temps la ceinture perd ses qualités<br/>je l'utilise depuis des années presque tous les jours et ne semble pas usée en tous cas visuellement.<br/>est ce qu'il y a une durée maximale d'utilisation ?<br/>très bon produit en tous cas, j'en avais achetée une d'une autre marque déchiquetée en quelques heures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa aide à bien suer</point_positif>
<point_negatif>difficile à mettre</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>une fois mise je les utilisé pendant 1 mois en faisant de la marche rapide et en ayant un bonne équilibre alimentaire j'aibien perdu tout mon exedant d'eau .Mais dessus car difficile à mettre , je les lavé à l'eau froide et elle roule quand je veut la mettre alors j'ai acheté le calcon de sudation affaire a suivre <br/>cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aly</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Effets indésirables</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Attention,<br/><br/>Après deux utilisations, je me suis retrouvée avec d'énormes cloques d'eau  (taille d'une pièce de 2 euros minimum) sur le ventre! <br/>Je suis totalement déçue car je risque d'avoir de vilaines cicatrices à l'approche de l'été.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun impact, aucun kilos perdus grâce à ça!</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>Cette ceinture est une vrai arnaque! Je l'ai utilisé pendant 2 ans pour vous dire et je n'ai pas perdu du ventre grâce à ça. Pourtant je fais du sport 3 4 fois par semaine de 1h à 3 h par jour et je n'ai constaté aucune perte de ventre! En fait, j'ai perdu du poids mais grâce à l'usage intensif du sport et non grâce à cette ceinture! L'eau que vous éliminez grâce à cette ceinture se récupère dès le moment ou vous buvez. D'ailleurs pourquoi vendre une chose pareille!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix abordable</point_positif>
<point_negatif>la ceinture roule un peu et l'odeur au début</point_negatif>
<date>23/02/2012</date>
<commentaire>je l'ai acheté il y a une semaine et je suis très satisfait.<br/>je la met pour faire mes abdos et aussi pour travailler de temps en temps et pour la randonnée et je perd a vu d'oeil.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jessica</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>on transpire</point_positif>
<point_negatif>pour le moment aucun</point_negatif>
<date>14/02/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté la ceinture ce matin, j'ai fais un séance de sport et on transpire bien on ne s'en rend pas forcement compte mais quand j'ai retiré la ceinture impressionnant l'humidité a l'intérieur! Niveau résultat a voir avec le temps!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
