<liste_avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas grand chose</point_positif>
<point_negatif>2 epaisseurs differentes sur la ceinture</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>essaye de faire des ceintures avec la meme qualite partout<br/>et si vous avez pas assez de matiere faite pas des grandes taille<br/> des logos un tout petit peu plus discret serait mieux,<br/>et plus souple(trop cartonne a mon avis)<br/>merci d'avance pour vos futur amelioration<br/>cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, résistance à l'usure</point_positif>
<point_negatif>impossible de faire tenir le noeud</point_negatif>
<date>27/07/2011</date>
<commentaire>Après plus d'un an de pratique quotidienne (prof de judo), le noeud ne tient toujours pas : nécessité de resserer le noeud sans arret.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne marie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>trop epaisse, déteind broderies trop grosse</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>ceinture trop epaisse, deteind rien qu'en la touchant, broderies grosses et trop haut sont bouffée dans un noeud trop gros, etiquette et taille de la ceintue tropn imposant, broderie ne pas dépasser 15cm sur 3cm et domyos trop imposant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pas très cher</point_positif>
<point_negatif>L'écriture DOMYOS</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>La marque DOMYOS prend trop de place sur la ceinture est empêche la personalisation de celle-ci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bien</point_positif>
<point_negatif>L’étiquette de dimension un peut trop grosse</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Ceinture noire brodée pas mal, pas chère, mais cette étiquette blanche de dimension un peut trop grosse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALICE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne épaisseur de la ceinture et belle couleur</point_positif>
<point_negatif>broderies trop hautes</point_negatif>
<date>18/12/2010</date>
<commentaire>Il faudrait redescendre les broderies qui sont trop haute sur la ceinture, du coup elles se retrouvent dans le noeux de ceinture une fois nouée. <br/>La broderie "Domyos" est trop voyante. Je comprend la néccessité d'inscrire la marque sur le produit mais là ça n'est pas esthétique. Il faudrait la mettre en plus petite, sur le bord de la ceinture. <br/>En tant que Judoka de haut niveau je me permet de vous donner mon avis car un Judoka ceinture noire préfèrera acheter ADIDAS qui fais plus discret.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il y a pas trop de broderie reste discret</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>sans commentaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robustesse et qualité</point_positif>
<point_negatif>le logo DOMYOS un peu trop gros (détaille)</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>lLa partie souple de la ceinture au niveau du noeud ,est un détail excellent et bien trouvé .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Qualité du tissu</point_positif>
<point_negatif>Ceinture trop rigide le noeud ne tient pas !</point_negatif>
<date>08/09/2010</date>
<commentaire>le tissu de la ceinture est trop rigide et ne permet  pas de la serrer afin de faire un noeud correct.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>deco sympa</point_positif>
<point_negatif>Un peu raide pour faire la boucle</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>bon produit dans l'enssemble</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
