<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie-Laure</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>fait mal aux pieds et aux genoux mauvais amortis</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ces chaussures car je fais beaucoup de sport (gym cardio, zumba, renforcement musculaire...) celle que j'avais n'été pas adapté c'est pour cela que je les ai acheté et très déçu, très mauvais amortis et après 2 cours de sport je souffre énormément des pieds et des genoux, j'avais beaucoup moins mal avec mes baskets bon marcher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séverine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>La taille</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>La taille en dessous n'était pas dispo car n'existe pas. (taille 35)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joêlle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>liberté de mouvements, ne marquent pas au sol</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>chaussures très maniables pour les fentes arrières, très confortables et efficaces.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JOSEPHINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle sont très souple</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Elle sont très confortable légère surtout pour la danse comme la zumba ainsi que pour la gym et l'aérobic elle sont fine , par contre petit info, il faudrait peut être voir au niveau de la semelle à l'intérieure, les pieds sont trop plats manque la forme du pied  phase d'amortissement de l'impact.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la légèreté ,la souplesse et le prix</point_positif>
<point_negatif>le look</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>les chaussures étant souples et légères, l'exécution des mouvements de fitness est plus facile.L'amélioration à apporter est le look de la chaussure qui n'est pas très fun comparé aux autres marques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pied bien aéré, chaussure respirante, discrète</point_positif>
<point_negatif>coutures craquent, inconfortable, non polyvalente</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Dès la 1ère utilisation les coutures ont craquées sur le devant. Chaussure stable pour certains cours en salle de fitness mais inconfortable pour certains mouvements au sol. Elles me font mal à force. Semelle trop rigide? Lacets qui ne prennent pas la chaussure assez largement? <br/>Le tissus est trop élastique par rapport à la semelle qui est trop rigide. Elle n'épouse pas assez bien le pied. Je regrette l'ancien modèle. Là on est vite limité. Bien pour débutant qui pratique peu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne facilité de mouvements, parfait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>tout est positif dans ces chaussures, elles sont parfaites pour le sport et très agréables à porter, idéales</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legeres, respirantes</point_positif>
<point_negatif>un peu sobres</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>au niveau esthetique il faudrait un peu plus de couleurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>légère et discrète</point_positif>
<point_negatif>beaucoup</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>chaussures beaucoup trop fragiles et non adaptées au sport en salle. La semelle glisse et se déforme très rapidement. Semelle déformée après seulement 2 mois d'utilisation!!!!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leur poids</point_positif>
<point_negatif>pour moi : aucuns!</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>je fais du fitness et je suis absolument ravi d'avoir acheté les flex car elles sont très confortables et d'un très bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
