<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>douleurs</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté il y a  environ 2 mois. Lorsque j'ai commencé à faire de la zumba, j'avais une petite douleur sur le petit doigt de pied. Je me suis dit que la chaussure allait s'adapter. Mais en fait, j'ai maitenant un cor au pied de chaque coté. j'ai mis des pansements mais rien n'y fait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabrina</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon amorti</point_positif>
<point_negatif>Je ne vois pas</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>N'étant pas une grande sportive et après un cours de Zumba sans chaussures adaptées (grosses douleurs dans les talons après), j'ai investit dans cette paire de chaussures fitness et elles sont parfaites!!<br/>Je recommande vivement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ghyslaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère, confortable !!!</point_positif>
<point_negatif>scratch dessus plus déco</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix, élastique sur le coup de pied permet un enfilage facile, bon maintien du pied pour ce type de sport, la bille intérieur permet un bon amorti.ravi de mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté et tient aux pieds</point_positif>
<point_negatif>Glissantes sur le parquet des salles de sport</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>Je viens de les acheter, elles sont très bien quand les exercices ne demandent pas d'adhérence. Sinon horrible !! sur le parquet elles glissent; impossible de faire des pompes sans mettre une serviette sur le sol. ou bien faire la "chaise" contre le mur, les pieds glissent peu à peu. Je regrette vraiment mon achat, car elles sont inutilisables dans la salle de sport où je vais.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>couture</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces baskets samedi pour mon cours de Zumba qui s'est déroulé ce soir. Les baskets ont été très confortables, bon amorti sauf qu'a la fin du cours j'ai vu que sur le dessus d'une chaussure la couture s'est décousu. Ça fait un peu râler car c'est la 1ere fois que je les mettais. Est-il possible qu'on me les changes? J'ai jeté le ticket de caisse mais j'ai passé ma carte decathlon quand je l'ai acheté, est ce que ça suffit comme preuve?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortables - fermeture facile (scratch)</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>les élastiques sur le coup de pied permettent d'adapter la chaussure à tous les pieds : moi j'ai un pied plus gros que l'autre à la suite de fractures sur les 3 méta du milieu et je n'ai aucun problème pour enfiler ou fermer ces chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souples et belles</point_positif>
<point_negatif>n'en ai aps encore vu</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>je suis pleinement satisfaite, très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>chaussures idéales pour les salles de sport, légères et confortables, facile mise aux pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cathy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>on est très bien dedans à l' aise je les mets que pour le fitness je ne regrette pas mon choix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et résistance</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Chaussures parfaites pour une activité fitness et à un prix très attractif qui conserve toutes ses promesses à l'usage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
