<liste_avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légère, agréable</point_positif>
<point_negatif>la semelle se décolle</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>Au premier abord super chaussure et j'étais satisfait au départ, sauf qu'au bout d'un moins la semelle c'est décollée sur l'avant de la chaussure puis maintenant l'arrière. Un ami qui pratique également la capoeira utilise lui aussi des chaussures de TKD autre que les miennes depuis des années et n'a jamais été confronté à ce problème. Défaut ou tout simplment peu robuste, en tout cas 35€ pour 2 mois ça revient vraiment cher. A titre indicatif, mes dernière chaussures m'ont fait 1 an et demi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nouel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Souple et agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>La semelle devient trop vite lisse</point_negatif>
<date>03/07/2011</date>
<commentaire>Agréable à porter pour la pratique du Taekwondo (4fois par semaine) Le seul regret est l'usure de la semelle qui devient lisse avant la fin de saison d'ou un prix un peu élevé si besoin de deux paires dans la saison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Tres confortable, de vrais chaussons</point_positif>
<point_negatif>Semelle se décolle</point_negatif>
<date>14/01/2011</date>
<commentaire>Pas fais pour la pratique des arts martiaux, trop fragile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le concept</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/12/2010</date>
<commentaire>souple et solide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibby - Team For Ride</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon aérodynanisme, semelle plate et fine.</point_positif>
<point_negatif>Look, passage de lacet intérieur, prix.</point_negatif>
<date>21/11/2010</date>
<commentaire>Utilisation en streetluge et buttboard : elle m'a permit de faire de belles places au championnat cette année.<br/>Bonne tenue à la chaleur et l'abrasion du bitume. (Photos dispos).<br/>Point améliorable :<br/>- Une découpe sur l'arrière du talons permettrai plus de souplesse avec le pied en pointe.<br/>- Des scratch + grand donnerai un meilleur maintient de la languette du dessus.<br/>- Look : le blanc c'est classe mais salissant.<br/>- Un prix plus abordable autour des 20e m'aurait fait moins hésiter à l'achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse confort (estétique eh oui sa compte ^^)</point_positif>
<point_negatif>malgrer l'aeration on transpire</point_negatif>
<date>19/11/2010</date>
<commentaire>les lacets vous rentre dans la peau (bon d'accord c'est de ma faute^^) sinon c'est vrai que l'on transpire beaucoup mais bon on se sent tellement bien dedans ^^.mais les première marque sur les chaussure apparaissent vite sinon je vous les conseille plus que fortement (le pied est extrêmement bien protéger et sa n'altère pas du tout la puissance de frappe)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très légères</point_positif>
<point_negatif>pas faciles à fermer</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, confort</point_positif>
<point_negatif>Manque de souplesse</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Bon compromis pour sports de combat sur tatami</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souplesse, légèreté</point_positif>
<point_negatif>Lacets un peu longs</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Je me suis trompé de type de chaussures mais ces chaussures conviennent pour la boxe : elles maintiennent parfaitement, sont légères et résistantes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANTOINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, Laçage</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>24/09/2010</date>
<commentaire>J'ai toujours eu l'habitude d'acheter mes chaussures de TKD chez le fournisseur Ayabusa (spécialisé en articles de TKD, et fournissant de très bons produits).<br/>Cette fois-ci j'ai pris des Domyos et je n'en suis pas déçu. Le système de lacets est très bien pensé et permet de maintenir tout le pied, tout en laissant une surface sur le coup de pied, et le confort est quasi-absolu pour la pratique du Taekwondo.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
