<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la semelle</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>La semelle de ces baskets n'est pas top top. Je fais de la zumba dans une salle où il y a du parquet et à chaque fois je glisse. Du coup, je me sens limitée dans mes mouvements. Sinon pour le prix, elles sont confortables ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortables, chevilles bien maintenues</point_positif>
<point_negatif>Pas jolies à porter, semelles trop dures</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette paire de chaussures en dépannage pour un cours de Body Jam car j'avais oublié les miennes. Je les ai essayées le soir même. Ces chaussures sont légères et agréables à porter avec un bon maintien des chevilles.<br/>Très bien pour une débutante mais pas pour une confirmée. On a l'impression d'avoir des semelles en bois et esthétiquement elles ne sont pas jolies et font vieillottes et démodées. Dommage, mais pour le prix il ne faut pas demander la lune. Je les ai aussitôt revendues..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon maintien/ adapté à la ZUMBA</point_positif>
<point_negatif>languette scratch un peu courte</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté mes tennis il y à 3 semaines pour pratiquer spécifiquement la danse ZUMBA tous les jours.<br/>J'en suis très satisfaite :aucune gène tout en ayant un bon maintien ;pas de problème de chauffe même avec des chaussettes courtes; la semelle ne marque réellement pas le sol ;très bon amortis même en pratiquant sur un sol dur(en l’occurrence carrelage chez moi) donc aucune douleur dans les genoux ,les chevilles.<br/>Pour finir très bon achat avec en plus un prix défiant toute concurrence.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernardine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés confortable,bonne tenue à la cheville,discrét</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>19/03/2012</date>
<commentaire>trés bon rapport qualité prix,ergonomique,légéreté,confort et maintient.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joyce</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintien de la cheville</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/01/2012</date>
<commentaire>J'ai ce modèle de basket depuis plus d'un an maintenant et j'en suis ravie. Elles sont souples avec un bon amorti et sont hyper confortable. Je les utilisent pour la Zumba et le Step sans soucis, de plus je travaille avec car ce sont les seules chaussures avec lesquelles je n'ai pas mal aux pieds (et pourtant je fais facilement 6/7km de marche avec...). Bref, achetées pour leur prix sans me poser plus de question, je suis plus que RAVIE de cet achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ségolène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légereté de la chaussure</point_positif>
<point_negatif>Semelles glissantes (en cours de STEP)</point_negatif>
<date>11/11/2011</date>
<commentaire>avec des chaussettes à tige courte, la partie montante de la chaussure irrite un peu la cheville.<br/>Le problème est résolu avec des chaussettes type tennis qui protègent la preau à cet endroit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coralie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>maintient, esthétisme, souplesse</point_positif>
<point_negatif>scratch</point_negatif>
<date>03/11/2011</date>
<commentaire>Bonnes chaussures pour le fitness cependant ça ne fait que deux mois que je les ai et le scratch fatigue déjà ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintient, souplesse, confort, amorti</point_positif>
<point_negatif>pas assez fines</point_negatif>
<date>15/10/2011</date>
<commentaire>J'adore ces chaussures, elles sont assez souples pour tenir sur la pointe des pieds lorsque c'est nécessaire, le talon amorti bien lors d'exercices de sauts, elles sont super confortables et maintiennent parfaitement le pied grâce à la languette au niveau de la cheville...mais elles font les pieds très larges, dommage! Hormis ce point esthétique, je recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jennyfer</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>BON MAINTIEN</point_positif>
<point_negatif>choix des couleurs pas assez varié</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>a l'aise pour la danse en cours de fitness ou pour la course sur tapis roulant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintient bien la cheville</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
