<liste_avis>
<avis>
<auteur>joelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>NE FONCTIONNE PLUS</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Apres quelques jours de fonctionnement occasionnel mon kettler coach E ne fonctionne plus ( le cordage est completement tiré, donc plus de traction...) pour ce peix, je m'attendais a mieux, a beaucoup mieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>silencieux,assise confortable,facilite d'usage</point_positif>
<point_negatif>visibilite de l'ecran pas satisfaisante</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Je suis finalement tres satisfait de cette acquisition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne fluidité de la courroie</point_positif>
<point_negatif>Impossible de procéder à la mise à jour de l'heure</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>Encombrement limité pour un appareil permettant un entrainement quotidien efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le reglage du frein est tres progressif.</point_positif>
<point_negatif>Le compteur</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Bel objet, le siège coulisse très bien sur ses rails eux-mêmes très bien fixés sur la poutre donc une bonne stabilité. <br/>Le tout est silencieux excepté lorsque le siège heurte le butoir de la poutre lorsqu’on est en position recroquevillée.<br/>Le compteur/ordinateur est largement suffisant. L’odomètre est fantasque et généreux. La fréquence cardiaque et le compteur du nombre de coups fonctionnent bien.<br/>En conclusion, je recommande ce produit que j’utilise depuis trois mois à raison de 30 min/jour</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>machine simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>le cardio</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on travaille tout + de fonctions</point_positif>
<point_negatif>tient bcp de place le relever pour - place</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>très bel appareil, en plus de la fonction rameur, je me sers des autres fonction proposer dans le guide d'utilisation ;  pour travailler plus les bras et autres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Silencieux</point_positif>
<point_negatif>Finitions/ Ecran</point_negatif>
<date>08/02/2012</date>
<commentaire>C'est un bon rameur avec des défauts (acceptable pour certains).<br/>L'écran, à l'heure du sans fil, que ce soit pour les téléphones ou les connexions internet, je ne pense guère me balader dans toutes les pièces de mon domicile avec ce rameur. Alors mettre une batterie, c'est bien pour l'aspect sans fil/high tech, mais sur le long terme, ça risque de m'user. Pour le prix, avoir des rainures plastiques non ébavurées, des impressions de finitions faites par un amateur au cuter, c'est abusé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Silencieux - Robuste - Grande taille</point_positif>
<point_negatif>Sellerie dure / Poignée dure</point_negatif>
<date>28/10/2011</date>
<commentaire>Attention le mal aux fesses si entrainement dépasse 45mn. Très agréable à pratiquer...je transpire comme un fou !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>compact, se deplace facilement, bonne conception</point_positif>
<point_negatif>l'ordinateur sert peu, tampons glissants</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>assez bon appareil avec quelques défaut a corriger pour qu'il soit trés bien</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
