<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adapté (version débutante pour ma part)</point_positif>
<point_negatif>petit problème de "poids"</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>J'ai reçue cette carte avec l'abdo gain en cadeau pour noël, mais malheureusement mon niveau (bas) ne me permet pas de l'utiliser, ce qui est dommage quand on sait qu'il existe un pack.<br/>Sinon je pèse 45kg environs pour 1m68, ce qui peut paraître très bas (sous poids selon le coachin'club), mais c'est ma corpulence qui veut ça. Je suis donc considérée en sous poids malgré le fait qu'il soit naturel chez moi.<br/>Malgré cela, je suis contente de ce cadeau. je le conseille vivement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>programme personnel</point_positif>
<point_negatif>impossibilité à regarder via box, service client</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Attention impossible de connecter via une box! Pour voir sur TV il faut brancher son PC... Voilà la réponse que j'ai reçu du service client Coaching Club... Et vu que mon PC est trop lent pour faire les séances j'ai eu comme réponse que je pouvais toujours offrir la carte à quelqu'un. Enorme déception!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Enfin un coach à la maison. Programme personnalisé</point_positif>
<point_negatif>Aucun !</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>Agréablement surprise. Beaucoup moins cher qu'une séance dans une salle de fitness, ludique, simple d'utilisation, personnalisé. Pratique quand on manque de temps ou quand il ne fait pas très beau. J'ai enfin retrouvé une belle silhouette ! RAVIE !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, ludique et évolutif</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>si vous en avez marre de payer une fortune la salle de sport et que vous n'aimez pas forcément l'odeur de transpiration qui y réside, cette carte est une superbe alternative pour pratiquer le fitness. chez soi, quelque soit le moment, on peut choisir ses cours au niveau de la durée, du matériel...elle s'adapte à tout les niveaux et évolue avec nous.c'est vraiment pratique et là on ne peut pas se dire qu'on à la flemme du transport. elle s'active très facilement, on m'en a fait cadeau et j'en sui</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Svenn</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun !!</point_positif>
<point_negatif>on ne peux pas faire plus bas...</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>Impossible d'activer la carte !!!!, il est totalement inamissable de proposer ce type de produit...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
