<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne autonomie.</point_positif>
<point_negatif>Connection des fiches catastrophique !</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Cela fait plusieurs mois que je ne l'utilise plus, et pour cause, l'une des fiche s'est détériorée dès les premières utilisations,la partie métallique intérieure s'est carrément enfoncée au fond, une seconde a des faux contacts, rendant les séances impossibles ! je sais que j'aurais dû réagir avant, mais le temps passe vite et très occupé, alors... !  Bref, vraiment extrêmement déçu de ce produit, voyons si le service client peut être à la hauteur ;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bonnin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun  !!!!</point_positif>
<point_negatif>produit ne prend pas la charge 2 x 12  heures</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>apres 2 charges de 12 heures le produiit ne veux pas demarrer<br/>je suis tres tres dessus ,vu le prix de l'equipement.<br/>retour chez decathlon pour remboursement !!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple a utilisée , très bon rapport qualités prix</point_positif>
<point_negatif>fragilités de l'appareil , électrodes a changer ré</point_negatif>
<date>10/05/2012</date>
<commentaire>fragilités de l'appareil , électrodes a changer régulièrement ( comme dans tout appareils ) , mode d'emplois pas assez complet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>STEEVEN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Permet un bon travail musculaire sans efforts</point_positif>
<point_negatif>Confort réduit si on a de la graisse</point_negatif>
<date>01/07/2011</date>
<commentaire>N'ayant pas beaucoup de graisse entre la peau et les muscle, je vois le muscle qui se contracte et qui travail. Cependant chez d'autres personnes de mon entourage chez qui j'ai testé le produit, il s'est avéré que le passage du courant électrique se faisait de manière plus douloureuse. Sachant que l'on peu travailler sur 4 postes (2à2 complémentaires) c'est un peu dommage qu'il ne soit pas possible de les utiliser de manière séparée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très beau résultats et bonne ergonomie</point_positif>
<point_negatif>Son prix, sa fragilité</point_negatif>
<date>18/05/2011</date>
<commentaire>Après 3 mois d'utilisation non-stop, a raison de 10 minutes par jours, j'ai obtenu des résultats vraiment surprenants. Une ceinture abdominale et des biceps très prononcés. Bien que très fragile, avec des cosses vraiment fines et un prix non attractif, il saura vous remercier en vous rendant atlétique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roger</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>La présentation de l'ensemble</point_positif>
<point_negatif>La fiabilité de l'appareil</point_negatif>
<date>13/10/2010</date>
<commentaire>Ayant acheté ce produit début juin au decathlon de Gap, j'ai le regret de vous informer qu'il a cessé de fonctionner au début du moi de Septembre. Il s'agit manifestement d'un problème électrique (contact). Je ne sais pas si j'ai toujours la facture en ma possession. Pouvez-vous me conseiller. Merci d'avance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>resultat au bout de quelque semaine</point_positif>
<point_negatif>très fragile</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>deux des electrodes sont tombés en panne au bout deux trois mois, il faut donc y faire très attention, je recommande donc d'acheter la gamme audessus qui j'espere pour les futurs consommateur est plus résistante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d'utilisation, portabilité</point_positif>
<point_negatif>mise en place correcte de la ceinture</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>Je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henriette</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facilite d' utilisation</point_positif>
<point_negatif>Je n ai vu aucun changement sur ma sangle abdomina</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Je regrette mon achat malgré des séances journalières pendant 1mois j ai l impression d' avoir perdu mon temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas d'effort</point_positif>
<point_negatif>douloureux a utiliser a faible intensitée</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>les electrode sont trés fragile car j'ai deja du le changer une fois</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
