<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre- jérôme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne vitesse de rotation</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>corde vendue comme un matériel d'usage intensif mais en fait si vous l'utilisez en extérieur sur un revêtement même non abrasif, sa durée est de 6 mois maximum.Il faudrait penser à renforcer le nylon. Surtout que certains cordes concurrentes et moins chères sont plus solides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amely</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à manipuler, agréable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>facile à manipuler, agréable et pratique avec les poids amovibles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Colonna</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ergonomie des poignets</point_positif>
<point_negatif>qualité de la corde et des roulements</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>La cordes prend la forme quand on la plie. Les roulements sont trop lent et ralentissent le mouvement de la corde. Enfin, la corde s'use vite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prise en main excellente.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Excellent choix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Robuste, légère.</point_positif>
<point_negatif>Pas de déception.</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Son utilisation est très agréable et d'une très bonne fluidité.<br/>Il serait peut-être intéressant de fournir à ce produit un système facilitant le réglage de la longueur de la corde si cela s’avérait nécessaire?...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'ajout de poids</point_positif>
<point_negatif>Poignées pas trés érgonomiques</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Pour une utilisation prolongée, les poignées ne sont pas adaptées pour la transpiration et elles glissent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>roulement à bille, accélération, lest (option)</point_positif>
<point_negatif>la corde s'abime très légèrement.</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>En tant que débutant total, je me suis pris quelques fois la corde dans les pieds en marchant dessus... Conséquence: elle s'abime près des poignées. Jy ai mis un petit bout de scotch (qui ne gêne en rien la rotation de la corde) et le tour est joué! <br/>Malheureusement il faut sauter sur du lisse, chose que je n'ai pas spécialement chez moi, du coup je saute à coté de la piscine et la corde s'abime très légèrement.<br/>Mis à part ça, très bonne corde. J'hadère totalement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Armando</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Oui</point_positif>
<point_negatif>Non</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Très satisfait de cette corde je fait de la boxe donc jetait plusieurs séance de corde avec cette corde en peu faire bc d accélération sont problématique avec facilité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poid de la corde</point_positif>
<point_negatif>lester un peu plus le cordage</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Dans l'ensemble cette corde est un bon produit RQP</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le câble monté sur roulements à billes,les lestes.</point_positif>
<point_negatif>Le grip manquant aux poignées.</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Un bon produit de bonne qualité , robuste ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
