<liste_avis>
<avis>
<auteur>jessica</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la qualité</point_positif>
<point_negatif>CE Décout au bout d'un mois</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>pantacourt super confortable par contre ça fait un mois que je les acheté et ce découd déja entre les jambes niveau cuisse je trouve ça pas normal je m'en sert que pour faire du stepp alors quand même déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coralie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tissus doux, super agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>La couleur au lavage</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>J'aime tellement ce corsaire que j'en est acheté un 2ème car malheureusement (je le met tellement souvent) la couleur (noir, je n'ai pas essayé les autres couleurs, ça ne serait tarder) ne résiste pas trop bien au lavage.<br/>Sinon vraiment très contente de ce produit , on est super bien dedans, le resserré au niveau des mollets se fait complètement oublier..<br/>ET SURTOUT SON PRIX TOUT MINI...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coralie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>Très confortable, on peut faire tous les mouvements sans gêne, on ne le sens pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>liberté de mouvements, matière agréable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/03/2012</date>
<commentaire>je trouve ce produit très bien et je le consteil vivement. <br/>étant forte, je l'ai pris en taille XL et je me sens très à l'aise dedans malgré mes rondeurs. je suis libre de mes mouvements, il est très agréable à porter, il est très bien taillé de plus le revers au niveau de la taille est très bien et très utile car le il ne sert pas, et je me sens très bien dedans.<br/>n'hésitez plus, achetez le!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son élasticité, son confort et sa couleur</point_positif>
<point_negatif>qu'il n'y ait pas d'autres couleurs disponibles</point_negatif>
<date>27/01/2012</date>
<commentaire>Un pantacourt que j'adore, que j'utilise pour ma passion qu'est l'escalade. Je recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>noellie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, bon marché</point_positif>
<point_negatif>manque une ceinture élastiquée à mon avis</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>bien pratique pour la gym, mais le cordon de serrage à la taille n'est pas trés pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-France</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>se port bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>achat pour ma fille, qui ne le quitte plus pour faire du sport</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tient bien</point_positif>
<point_negatif>ficelle trop courte</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Bon produits agréable à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualite, confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>impeccable pour faire un peu d'exercice chez soi, agreable a porter, ne comprime pas la taille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable , matière agréable</point_positif>
<point_negatif>le cordon intéririeur</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>je suis ravie de ce produit mis à part qu'à chaque lavage il faut remettre le cordon intérieur</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
