<liste_avis>
<avis>
<auteur>gérald</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Allez on va dire le mélange pas trop difficile...</point_positif>
<point_negatif>Le goût infect et le prix au kg</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Le goût vanille est tout simplement IGNOBLE. Autant le parfum chocolat est pas mal du tout, autant vanille fait penser à un mauvais sirop pour la toux... L'arrière goût de l'aspartame est également beaucoup trop fort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guerria</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas trop  trouver à part sa composition</point_positif>
<point_negatif>goût,qualité,mixibilté</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>de tout  les compléments alimentaire d'aptonia tester c'est la seul que je trouve vraiment pas top du tout elle se mélange vraiment difficilement,sa texture est mauvaise aucune onctuosité un conseil  buvez beaucoup  beaucoup d'eau  elle s'assimile très mal pourtant la composition des nutriments est  bonne mais la qualité du produit  est à revoir est très vite!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angelo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres agreable gout ,pas souci pour le melange</point_positif>
<point_negatif>reste a voir</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Hier pour la 1 ere fois j'ai pris ce produit ,gout chocolat et d'apres moi c'est agreable,c'est vrai je n'ai pas d'experience ,c'est la  1 ere fois j' esssaie des proteines ,si vous pouviez me dire la dose necesaire ca m’arrange je fais 83 kg si c'est important et je fait la muscul depuis 3 semaines, et une petit question savez vous si je de gras a perde si je prendre de la proteine ca va me faire prendre plus de gras je a perde du gras du coup ca me fait un peu peur ,merci a tous !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>dissolvabilité, mélange whey / caséine, goût</point_positif>
<point_negatif>goût légèrement farineux en bouche, rien d'anormal</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Je suis très content de cette prot, j'en prends en complément de mon alimentation et après l'entrainement. Elle se dissous bien et a assez bon goût. De plus du fait qu'elle soit composée de caséine elle est diffusée plus lentement dans l'organisme et le corps prends au fur et a mesure de ses besoins</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Dans 1 mois je donnerai mon avis</point_positif>
<point_negatif>Pas assez renseigner sur la prise de cette CW</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Mes potes de la salle de sport m'ont taquiner et m'ont offert un pot de CW protein, mais je ne sais pas qu'elle fréquence la prendre, certain me dise 1 fois par jour, d'autres 2 à 3 fois, d'autres une fois jour sans entraînement et 2a 3 jour d'entraînement .... Conseiller moi je voudrais quand même utiliser au mieux ce produit !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Simon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Goût non écoeurant</point_positif>
<point_negatif>Aspartame</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>Les résultats sont vite visibles, se mélange très bien avec le shaker.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gout, teneur en proteine</point_positif>
<point_negatif>manke d'information</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>bon propuit, mai manke dinformation, sur lutilisation, pour prise de masse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Goût, miscibilité, texture</point_positif>
<point_negatif>Aspartame</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>Se mélange bien mieux que le goût chocolat. Goût pas ecoeurant à la longue.<br/>2 prises par jour, avec une bonne alimentation adaptée à la prise de masse, je conseille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Trisan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Goût, miscibilité, efficacité</point_positif>
<point_negatif>Aspartame, prix</point_negatif>
<date>21/03/2012</date>
<commentaire>Bon produit, prix un peu excessif, se mélange bien. J'en prends en collation pré-training, associé à une alimentation équilibrée, et je ne me lasse pas du goût.<br/><br/>Seul vrai inconvénient: la présence d'aspartame</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>teneur en protéines annoncée</point_positif>
<point_negatif>seulement deux parfums en magasin</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>se mixe bien avec les liquides, sans grumeaux. Dommage qu'il n'y ait jamais les parfums fraise et banane en magasin !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
