<liste_avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon gout pour une whey bon marché</point_positif>
<point_negatif>pr un pot de 2kg un peu ecoeurant a la longue</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>bonne proteine pas trop cher pr une entree de gamme<br/> tres bon gout pour une whey bon marché<br/> pr un pot de 2kg un peu ecoeurant a la longue mais c est un peu le meme probleme pr toutes les poudres en general<br/>je conseil le pot de 750g pr debuter quitte a y revenir apres sur le pot de 2kg</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yllord</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Goût, prix</point_positif>
<point_negatif>Prix ? Qualité ?</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Le coût est délicieux, j'en suis d'ailleurs surpris. <br/>Si j'ai mis le prix aussi en point négatif, c'est parceque je le trouve assez bas contrairement à la concurrence. 1,9kg 40€ s'opposant à 3x€ les 750g chez d'autres marques.  <br/>Peut-on douter de la qualité ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon gout</point_positif>
<point_negatif>Absence de doseur dans la boite..</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Est normal de ne pas avoir eu de doseur dans la boite? du coup je ne peux prendre la quantité souhaitée.<br/>Le gout est bon, et je pense ressentir déja les effets sur la récupération musculaire en 1 semaine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne dilution, interessant pour l'entrainement</point_positif>
<point_negatif>asparthame et acesulfate de potassium</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Le goût sucré vient en partie de l'utilisation d'asparthame et d'acesulfate de potassium dont l'innocuité ne fait pas l'hunanimité au sein de la communauté scientifique. N'ayant su cela qu'après achat, je n'envisage pas de continuer la prise de ce produit car à long terme je crains pour ma santé. Je vais plutôt me tourner vers des boissons protéînées  sans édulcorant , sans asparthame.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mohamed</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pourcentage de protéine; soluble à froid, goût</point_positif>
<point_negatif>quelques manques voir (commentaires)</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Deux dosettes mélangées avec un yaourt nature 0%, et du lait (équivalent près d'un litre de mélange) me permettent de tenir toute la journée de 4h à 21h, sans avoir faim ni soif (pendant Ramadhan et autres jours où je jeune). <br/>A mon sens, il manque des vitamines et sels minéraux pour être un produit parfait (je sais qu'il n'est pas commercialisé pour cela, mais ça pourrait être un plus fort appréciable)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sammy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>gout, composants, prix</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>le fait d'avoir de la whey et caséine est une bonne chose.<br/>La whey étant assimilé le plus rapidement et agissant directement après la prise et la caséine prend le relais quand la whey a été assimilé.<br/><br/>Ainsi il ne faut pas jongler avec plusieurs poudres.<br/>Le prix est fort intéressant aussi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon goût et facilement soluble</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>La CW PROTEIN est celle que je prends régulièrement et elle me convient parfaitement. Par contre c'est la première fois que je teste l'arôme banane et j'ai été très agréablement surpris par son très bon goût, c'est un véritable plaisir à boire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rempli parfaitement son rôle</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/12/2011</date>
<commentaire>bon produit pour l'entraînement, se digère et s'assimile très bien, se mélange très bien avec de l'eau ou du lait, le parfum banane est le meilleur des trois, chocolat et vanille sont un peu écœurants, idéal pour un apport ou un complément protéiné avant et après l'entraînement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
