<liste_avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon Goût , Effet coupe faim</point_positif>
<point_negatif>Taille de pot à la fraise disponible</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Aller vous faire un pot à la fraise de 1,9 kg comme pour la vanille et le chocolat ? <br/>Sinon bon produit , goût de fraise agréable, facile a digérer , bon effet coupe faim.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paméla</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Se boit aussi bien avec de l'eau que du lait.</point_positif>
<point_negatif>Il est pateux et il faudrai davantage de goût!!</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>J'ai eu beaucoup de mal au debut, puis je m'y suis habituer. Je le préfère avec le lait. Me permet de perdre du poids tout en me musclan pour le patinage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon dosage proteine</point_positif>
<point_negatif>texture et consistance très désagréable</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>après dilution et mélange prolongé, des grumeaux persistent, ce qui rend désagréable la prise du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sam</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le goût (chocolat) et bonne miscibilité</point_positif>
<point_negatif>mauvaise digestion</point_negatif>
<date>23/01/2012</date>
<commentaire>Il y a de gros efforts a faire sur l aminogramme ainsi que sur le  descriptif du produit  <br/>cw protein est  une whey ? caseine ou de l isolate ? car il y a une diffrence entre la whey et la caseine <br/>vous conseillez de la prendre apres l entrainement alors que le role de la whey n est pas le meme caseine (meme si elle a 20% de whey) <br/>CW contient de l aspartame !!!!!!<br/>CW n est meme pas une caséine micellaire !!!!<br/> pour le meme prix vous pouvez avoir mieux sans maux de ventre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit pour faire des effort continu</point_positif>
<point_negatif>gout assez fade</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>un bon produit pour les personnes qui veulent faire des effort en continue comme de bonne seance de muscu ou de course a pied</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gout</point_positif>
<point_negatif>texture encore pateuse</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>très bon gout, j'ai l'impression de boire une certaine marque de lait à la fraise... mais en un peu plus pateux... c'est bien le seul reproche que je puisse faire. Pour le reste, c'est parfait...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité, texture</point_positif>
<point_negatif>pas assez prononcée en gout ( et encore )</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>le mélange se fait facilement, homogène, texture agréable et gout fraise peut être pas assez prononcé. ( histoire de gout )<br/>je précise en plus que je n'ai pas de shaker! un doseur, une toullette et c'est nickel. proteine de qualité, très bonne digestion, pas de bouche pateuse comme avec certaines marques. je m'en sert pour la récupération et l'entretien musculaire. 40g après un entrainement intensif, 20g lors des jours de récup ( 2 par semaine ). sport: duathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>LA CUILLIERE POUR DOSER</point_positif>
<point_negatif>DIFFICILE A DILUER</point_negatif>
<date>18/05/2011</date>
<commentaire>LE PRODUIT MET BEAUCOUP DE TEMPS A SE DILUER MEME EN RESPECTANT LES DOSAGES  ET EN SECOUANT VIGOUREUSEMENT ( SENSATION PATEUSE AVEC QUELQUES GRUMEAUX LORSQUE ON PREND SON SHAKER) ET REND L'ENSEMBLE MAUVAIS. LE GOUT FRAISE NE CONTREBALANCE PAS ASSEZ POUR AMELIORER LE PRODUIT A CAUSE DE CETTE SENSATION PATEUSE.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
