<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jhon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Effets assé rapide.</point_positif>
<point_negatif>Aucun point negatif que du positif !!</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Je trouve les effets rapide, c'est super bon, a boire avec du lait car le gout est extra, je suis très fière de se produit !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karim</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix et la qualité supposée décathlon</point_positif>
<point_negatif>les édulcorants du type aspartame</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Je vois dans une réponse à un commentaire que les produits 2013 seront sans aspartame, or je constate dans la composition de ce produit tout en bas de la page du produit (le 17/01/2013) que l'aspartame est  toujours présente comme édulcorant. Bien que l'aspartame ne soit pas un produit interdit, il ne reste pas moins controversé dans la communauté scientifique, ma question à quand des produits sans édulcorant aspartame ou autres qui font l'objet de controverse ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GazaChampion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La protéine</point_positif>
<point_negatif>Boîte sans cuillère à l'intérieur</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>La boîte ne contient pas de cuillère pour se servir du produit, c'est vraiment dommage et embêtant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaetan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon gout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>bon produit pour ce que c'est après chaque personne est differente. bon gout avec du lait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JS</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Goût et texture mousseuse (comme un milkshake)</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Le goût est excellent, on retrouve le goût d’un vrai chocolat au lait. La texture mousseuse après le shaker est agréable. C’est un bon produit qui n’a rien à voir avec la version vanille ou le PURE WHEY PROTEIN Chocolat qui eux sont écœurants (saveur beaucoup trop sucrée).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>P-G</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas grand chose</point_positif>
<point_negatif>Texture, goût, ingrédients, prix</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté un petit sachet pour goûter, je suis assez effaré du résultat. <br/>Dans un shaker de lait, j'ai obtenu une mousse qui ne retombe pas même après 30 minutes d'attente, ça se mange à la cuillère, le goût vraiment pas terrible mais normal, après vérification, c'est bourré d'additifs.<br/>Ça me conforte dans mon idée qu'on ne joue pas avec l'alimentation et que dans le cas des protéines, il vaut mieux se tourner vers les professionnels du secteur même si c'est un poil plus cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SE BOIT BIEN, SANS GRUMAUX, PAS ECOEURANT</point_positif>
<point_negatif>GOUT CHOCO UN PEU LEGER</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Je ne vous parlerai pas des résultats c'est propre a chacun moi ca marche et je me sent moins fatigué musculairement. avec de l'eau c'est pas trop mauvais, avec du lait c'est très bon. JE RECOMMANDE.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>did</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>un tres bon gout au chocolat</point_positif>
<point_negatif>pas d'explication pour la consomation</point_negatif>
<date>20/03/2012</date>
<commentaire>je viens d'acheter ce produit , un peu novice je sais pas comment et combien en prendre par jour ou si je dois en prendre a chaque entainemant  ???? <br/><br/>sinon bon gout <br/><br/>le resultat j'atend</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kelvin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gout, prix( Faible par rapport aux autres)éfficace</point_positif>
<point_negatif>Pas de points négatifs majeurs.</point_negatif>
<date>15/02/2012</date>
<commentaire>Pour ma part , je ne vait pas polémiquer sur le gout et la mixture,Au niveau de l'éfficacité, et n'ayant que cette proteine pour juger, je dirai qu'elle s'adresse bien pour les débutants et jeune confirmé, en quete de prise de muscle et de stabilité lorsqu'il s'agit d'une personne en exedant de graisse et non sec.( je peut me tromper) en un ans et demie j'ai prit 18 kilos, 12 sans proteine de ce type, 6 avec. c'est corect mais ce n'est qu'une aide(comme toute autre prot). CWPROTEIN est FIABLE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steph</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tromperie sur la nature du produit</point_negatif>
<date>05/01/2012</date>
<commentaire>soit disant un isolat de proteine de lactoserum, mais si vous regardez la composition c'est de la caseine a 75% !!! pour info isolat de lactoserum  obtenu par microfiltration = le top mais c'est plus cher aussi !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
