<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien pour une débutante</point_positif>
<point_negatif>prendre 3 pointures au dessus</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>une fois que l'on rajoute un élastique, il tient bien au pied<br/>Par contre, il taille vraiment TRES petit: j'a du prendre 3 tailles au dessus pour que les orteils de ma fille restent tendus en position demi pointe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margot</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la resistance</point_positif>
<point_negatif>la taille</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>j'ai acheter ces chausson il y a maintenant 2 semaines et il ne se sont pas encore salit !! mais le poInt négatif c'est que je fais du 36 et j'ai du prendre les chausson en 38 !! mais sinon je vous les recommande !!! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DELPHINE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur / matière / prix / souplesse</point_positif>
<point_negatif>taillant incorrect</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>ma fille fait plutôt du 30 actuellement, les chaussons taille 31 étaient nettement trop petits, il lui manquait 2 pointures, il aurait fallu que je lui achète du 33</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rose</point_positif>
<point_negatif>pas elastique</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>dommage qu il y est que du rose et les elastique devrait etre fournie avec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Le manque de souplesse</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>Ce produit n'avantage pas le coup de pied de la danseuse, la semelle intérieure se décolle vite, la largeur ne convient qu'aux pieds larges... Ce chausson n'est pas esthétique mais sa seule qualité est son prix vraiment très abordable. Je ne le conseille qu'aux débutantes qui ne souhaite pas investir tout de suite dans des chaussons de meilleure qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne-lise</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le petit lien pour serrer</point_positif>
<point_negatif>pas assez souples</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>les chaussons ne sont pas très souples alors il faut forcer un peu pour faire un coup de pieds parfait .je ne le recommanderais pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chouchou</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bien pour débutante.</point_positif>
<point_negatif>Pas assez fléxible pour moi.</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>Je n'aime pas ces chaussons, la prochaine fois je prendrais des chaussons en tissus car avec ceux en cuir je n'arrive pas a tendre carréctement mon pied. Normalement j'ai un beau coup de pied, mais le jour de mon spectacle c'était des faire a repasser !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FABIENNE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la couleur,la souplesse</point_positif>
<point_negatif>prendre une taille au dessus car petit</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>belle article pour debuter je recommanderais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alizée</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très joli et ultra pratique</point_positif>
<point_negatif>la semelle</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>Très sympa ,mais la semelle intérieur se détache assez vite et l'élastique gene (un peu ) car ils faut faire deux noeuds.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique</point_positif>
<point_negatif>se sali très vite</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>c'est très pratique pour danser mais çà ce sali très vite car je l'ai ai depuis quelque jours et sont déjà sale! il faut aussi compter deux pointures de plus car je fait du 39 et j'ai du prendre du 41.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
