<liste_avis>
<avis>
<auteur>maully</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne qualité et pas chers</point_positif>
<point_negatif>trop épaise et douloureuse</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>elle sont de très bonne qualité et très solide et le prix reste très raisonnable , mais au bout de une demi heure d'exercice elle sont impossible a porter , elle font très mal , elle sont trop épaisse et font souffrir ! il faudrais faire la semelle plus fine et plus legere</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>s'usent trés vite !!!</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>4° paire depuis septembre ....mais celles vendues sur les stands de gym aux compétitions ne valent pas mieux !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le cuir est solide et de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>les coutures 'interieures/ elastique</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>la qualité du cuir qui est trop épaisse, fait que la couture intérieur rend les demi pointes impossible a porter. elles font très mal.<br/> et les élastiques sont soit trop tendus soit trop laches!!<br/>dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victoria</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>elles sont solides et pas chères</point_positif>
<point_negatif>elles font mals</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>Elles sont jolies et solides mais je trouve que ces demi-pointes font mal aux pieds et sont un peu trop épaisses !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Shana</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortable</point_positif>
<point_negatif>Les élastique blesse le pied et s’enlève souvent</point_negatif>
<date>19/07/2011</date>
<commentaire>Bien pour travailler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jenni</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne résistance à l'usure</point_positif>
<point_negatif>les coutures et élastiques (blessures aux pieds)</point_negatif>
<date>27/05/2011</date>
<commentaire>La matière de base est bonne, mais les coutures beaucoup trop épaisses blessent le pied à l'usure (ma solution : les retourner et les mettre à l'envers!), et les élastiques qui se détendent relativement vite. <br/><br/>Bref, je les conseille aux jeunes gymnastes qui pratiquent en loisirs (disons moins de 2/3 h par semaine) pour éviter aux parents des dépenses inutiles, mais pour les gymnastes "compétitions", mieux vaut investir dans une paire de marque spécialisée qui tiendra au moins l'année entière!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Je suis très contente, ils sont très bien !</point_positif>
<point_negatif>Les élastiques font un peu mal.</point_negatif>
<date>30/03/2011</date>
<commentaire>Je suis très contente car 9a fait 3 ans que ma fille pratique de la GR' et nous avons enfin trouvé des chaussons appropriés mais les élastiques lui font les pieds un peu rouge mais c'est que le début. Sans doute que dans deux mois, elle ne les aura plus, ma nièce a eu pareil et elle est contente du résultat, plus de cloques, plus de pieds rouge.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yolène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les demi pointe son bien</point_positif>
<point_negatif>Les élasique provoque des cloque sur mes pieds</point_negatif>
<date>01/03/2011</date>
<commentaire>Il sont tres bien la seul chose que je reproche c'est les élastique,ils me font des cloque & m'arrache la peau ( en quel que sorte)Apres mon cour de GRS j'avais une cloque mais il faut qu'il s'ahitue a mes pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lisa</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>matière</point_positif>
<point_negatif>les coutures trop épaisse et la forme trop ronde !</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>quand j'ai acheté ce produit je pensais qu'il allait etre bien ! apres les avoir mis pendant mon cour de GRS j'avais les pieds rouge et des cloques ! Les coutures m'ont rapée !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angélique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple et facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>pour le moment je suis satisfaite mais l'achat est trop récent pour dire si c'est un produit de qualité nous verrons d'ici quelques mois</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
