<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas mal pour le prix</point_positif>
<point_negatif>les coutures sont fragiles</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Pas trop mal cependant les coutures au niveau du talon se defont rapidement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix...</point_positif>
<point_negatif>Semelle</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>La toile est très résistante sur la durée mais l'action des bi-semelles, qui est d'embellir le coup de pied, est annulée par la semelle intérieure épaisse. Convient aux Pieds larges. Je les conseille aux débutantes ou intermédiaires ayant un fort cou de pied</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sont assez solide</point_positif>
<point_negatif>ils se salies tres vites</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>je les achètes seulement quand mes chausson habituelles sont mort et que je n'est pas le temps d'en commander des nouveaux .<br/>Il sont solide mais se salies trop vite .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurore N.</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Toile solide. -- ça dépanne</point_positif>
<point_negatif>Cher pour la qualité</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>Une seule couche de tissu, en théorie pas de problème, quoique que l'on en trouve sur toutes les demi-pointes. Ce qui est sous le pied= bande de tissu COLLEE au chausson. Après quelques cours de danse, celle-ci s'est décollée, je sens le truc autocollant sous mes orteils; et j'ai tenté de remettre le tissu, en vain, il semble trop étroit par rapport a la surface collante du dessous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lola</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bonne tenue de pied</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/11/2011</date>
<commentaire>je pratique la danse classique depuis 5 ans au debut je les et acheter pensant qu'il ne durait pas longtemps mais en faite il tiene bien le choc car je pratique  la danse 2h 3 fois par semaine et il tiene tres bien donc je vs les recommande vivement que vs soiyer réguliere ou pas il sont tres bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualite/prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>bon produit pour les entrenements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>correspond à la demande du professeur de danse.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>Très satisfaisant, confortable et correspond à la demande du professeur de danse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souple et s'accorde bien à la cheville</point_positif>
<point_negatif>Devient sale vite</point_negatif>
<date>12/07/2010</date>
<commentaire>Très bons chaussons qui sont très souple et suit bien les mouvements du pieds mais ils se salissent vite & les élastiques ne tiennent pas très bien (conseil: il faut bien les tirer puis faire un bon noeud).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple agréable joli confortable</point_positif>
<point_negatif>les lacets ne tienne pas</point_negatif>
<date>16/05/2010</date>
<commentaire>Ils sont génial !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité</point_positif>
<point_negatif>lacets qui ne tiennent pas</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>lacets trop petits qui ne tiennent pas</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
