<liste_avis>
<avis>
<auteur>bakiel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super</point_positif>
<point_negatif>rien a signaler</point_negatif>
<date>28/12/2011</date>
<commentaire>Moi ,<br/>elles me plaisent et je ne suis pas d'accord avec Axelle je suis debutante et elle me conviennet bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Célia</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Confortables</point_positif>
<point_negatif>Trop sensibles</point_negatif>
<date>28/10/2011</date>
<commentaire>Mes demi pointes on craqué au bout de seulement 10 minutes alors que j'avais 6 h d'entraînement je fais comment moi ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léna</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>Pas assez résistant</point_negatif>
<date>27/05/2011</date>
<commentaire>Je m'entraine deux fois par semaine 2 heures et au bout de 2 mois ils sont craqués.Une autre fille de mon club a acheté une paire differente de chaussons coutant 10 euros,et elle les a depuis le mois de février et ils sont presque intactes.Je suis très deçue et je ne le conseille pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>A PRIORI LE PRIX MAIS EN FAIT AUCUN</point_positif>
<point_negatif>PRODUIT DECEVANT AUCUN RAPPORT QUALITE PRIX</point_negatif>
<date>18/04/2011</date>
<commentaire>La matière, un cuir beaucoup trop épais et rigide, ne permet que des coutures très grossières, ce qui forme un ensemble qui devient, dès le premier usage, un instrument presque de torture pour le pied de la gymnaste. Si celle-ci est débutante et ne connait pas le confort digne d'une pantoufle de certains autres produits de qualité, elle peut devenir réticente à les porter voire à pratiquer ce très beau sport, ce qui serait définitivement très dommage.<br/>A retirer de la vente et à améliorer !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>nous attendions plus de résistance</point_negatif>
<date>01/11/2010</date>
<commentaire>toutes les paires commandées se sont usées très vite soit aux coutures soit dessous... elles sont moins résistantes que les 1/2 pointes blanches... pour des "compétition", c'est un comble !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très belle couleure,bon maintien du pieds!!</point_positif>
<point_negatif>La commande est longue!!c'est bien dommage!!</point_negatif>
<date>27/02/2010</date>
<commentaire>Très bon produit pour la pratique de la gymnastique rythmique.Tiens très bien aux pieds.Mais les coutures son un peu épaisse!!c'est dommage.Sinon en général c'est un bon produit!<br/>Mais encore une fois la commande est trop longue(8jours)pour un objet de si petite taille.Ce qui quand on a plusieurs compétition qui sont très raprochés les une des autres est trè embettant!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>matière, couleur, prix</point_positif>
<point_negatif>couture épaisse, taille mal</point_negatif>
<date>16/01/2010</date>
<commentaire>La couture trop épaisse est douloureuse sous le pied, pourtant une pointure au dessus, du coup ma petite fille est réticente à les porter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>granger</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cout</point_positif>
<point_negatif>coutures douloureuses</point_negatif>
<date>23/12/2009</date>
<commentaire>dans l'ensemble un rapport qualite prix moyen</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>natacha</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur/prix/matière</point_positif>
<point_negatif>pointure peu adéquate/peu confortable au début</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>produit satisfaisant globalement mais qui peut être amélioré notamment au niveau de la pointure afin d'éviter de prendre 2 pointures au-dessus; confort de la matière à améliorer également car les premiers temps les chaussons font mal sous la plante des pieds et au niveau du bout des orteils; couleur sympa (chair).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>RESISTANCE</point_positif>
<point_negatif>JE NE SAIS PAS ENCORE</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>PAS DE PROBLEME</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
