<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souples, jolies et agréables à porter</point_positif>
<point_negatif>Pour le moment... rien :)</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Je suis très satisfaite de mes demi-pointes.<br/>Je les ai depuis bientôt 1 an et depuis quelques semaines, elle commencent à dégager une odeur qui ne me sied pas vraiment...<br/>Y a-t-il un moyen de les laver ? A la machine ? A la main ?<br/>Quelqu'un pourrait-il m'aider ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'ergonomie, le confort, la couleur, le prix</point_positif>
<point_negatif>salissantes,les élastiques,</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>J'ai particulièrement aprécier ces chaussons car ils s'adapte vraiment à tous les pieds. Ils sont très confortable et le rappot qualité-prix est exellent ! Le seul probleme c'est qu'ils se salissent très vite. Les élastiques ne tiennet pas quand on les attachent. Sinon: Bon chaussons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hoa-Laï</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elasticité</point_positif>
<point_negatif>Se salit assez vite</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Ce sont de très bonnes demi-pointes car elles s'adaptent bien au pied, le dessous élastique permet au chausson de coller au pied dans n'importe quelle position. Le cuir se salit et s'use cependant un peu vite. Mais je les recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agathe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elastiques déjà cousus, légers, épouse le pied</point_positif>
<point_negatif>Se salit très vite</point_negatif>
<date>26/05/2012</date>
<commentaire>Je les ai depuis un an et elles me vont comme un gant. Elles épousent très bien mon pied et me permettent de faire de très jolies pirouettes. Le problème est qu'elles se salient assez vite. <br/>Mais le fait qu'elles soient salies n'empêche pas de faire du bon travail!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alessandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>flexible, agréable, elastique intégré..</point_positif>
<point_negatif>couture au talon (mais on sy faittres rapidement )</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>et superbe pour danser ; meme moi en tant que professeur .. la preuve</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>WILLIAM</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>le design, le confort, la qualité</point_negatif>
<date>13/03/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette paire pour ma chérie qui danse. Elle me remonte son inconfort a cause des coutures qui la gênent au niveau de son talon au point de ne pas pouvoir danser avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nono</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légers, élastiques déjà cousus, embellit le pied</point_positif>
<point_negatif>vite salis</point_negatif>
<date>02/02/2012</date>
<commentaire>Je les ai achetés pour un spectacle et je ne veux plus les quitter. J'ai l'impression que je danse mieux avec, mes pirouettes sont bien meilleures. Toutes mes copines ont voulu les mêmes et se sont précipitées chez Décathlon. Rapport qualité/prix excellent. Je fais du 38, ils sont parfaitement à ma taille, ils me vont comme un gant. J'en ai aussi acheté une paire à ma fille qui fait du 40 et elle est ravie. Certaines personnes disent qu'ils taillent trop petit mais pour ma part c'est parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les meilleurs</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Ces chaussons sont les meilleurs, ils épousent parfaitement le pied. Ils durent plus longtemps que ceux en magasin spécialisé (et en plus ils sont bcp moins cher) Je les recommande à toutes mes élèves et à chaque fois qu'elles les achetent elles ne peuvent plus s'en passer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Jolies à porter</point_positif>
<point_negatif>Cuir trop fagile</point_negatif>
<date>25/10/2011</date>
<commentaire>Séduite par la souplesse du cuir et l'aspect général de ces demi pointes, j'ai été très déçue suite à ma première utilisation  en découvrant que le cuir s'était décousu au niveau de la semelle... et c'est en les enfilant pour une seconde utilisation que ça s'est complètement décousu... Je ne comprends pas pourquoi et suis très déçue car ces chaussons me plaisaient beaucoup !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zoé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fait un très joli pied car l'épouse parfaitement.</point_positif>
<point_negatif>Ont l'air de vite s'user .Doublure souhaitable.</point_negatif>
<date>13/08/2011</date>
<commentaire>Chausson quasiment identique à ceux achetés en magasin de danse ( qui coûtent, eux, 30-35 € ). Ma prof qui en général n'accepte pas les chaussons de Décathlon( Elle a formé de nombreux professionnels), les a trouvé très bien coupés et m'a autorisé à les porter en spectacle.<br/>Seul point -, semblent assez fragiles et bout gris au bout d'un cours, ms je pense plutôt faute au sol... A voir à l'usage car je vais les utiliser 3 ou 4 fois/ semaine...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
