<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Possibilité d'ajouter autant d'éléments nécessaire</point_positif>
<point_negatif>Pas la même épaisseur que le modèle précédent</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Dommage que l'ancien tapis ne soit plus en vente car pas la même épaisseur et donc difficile de compléter l'ancienne gamme avec celle ci. Sinon ce modèle est résistant, et l'ajouter de l'extension permet de finir la formation du tapis de manière propre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elisabeth</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Insonnorisé</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté le Tc490 et j'ai mis un tapis en dessous et il n'y a pas de bruit. Génial !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapidité de montage malgré le défaut de puzzle</point_positif>
<point_negatif>L'odeur et empreintes de chaussures qui marquent</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Tapis de sol très rapide et facile à assembler malgré son petit défaut de découpe. Points faibles de ce produit, l'odeur de plastique et les empreintes de chaussures qui marquent. Nettoyage facile avec un peu d'eau, une éponge et le tour est joué.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bertrand</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>lire dessous</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>trop fin, plus à la même dimension, ne s'enboite pas, pas de correspondance avec les précédents, le prix est resté le même pour une qualité réellement déplorable, enfin tout ceci est une véritable arnaque et les vendeurs ne sont pas au courant de ces modifications et la cerise sur le cake vous osez nous demander notre avis, mais jusqu'ou s'arreteront ils!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>georges</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vite mis en place,insonorise,ne bouge pas</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant!</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>voir ci-dessus:avis positif!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christèle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très modulable</point_positif>
<point_negatif>trop dense</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>bon produit tout de même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne isolation</point_positif>
<point_negatif>Colle un peu au passage de l'aspirateur</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour j'ai aménagé le sol de ma salle de jeu afin de l'isoler du froid et des chutes pour les enfants. Le produit est impeccable ne bouge passe se nettoie facilement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à monter</point_positif>
<point_negatif>Le prix un peu élevé.</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Avec un tarif plus bas, le produit aurait été parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patosel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>densitée trops faible</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>la densité est trop faible pour supporter des machines de charges lourdes (gare aux empreinte des poids si vous laissez une pile de poids toujours au même endroit car le rond du poids reste au sol) par contre nickel pour la corde a sauter, exo au sol. pour le fitness je pense qu'il peut bien convenir, sinon pour la muscu, je pense me prendre en remplacement des dalles en pneu recyclé, avec une densité bien plus élevée..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
