<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pèsent bien leur poids?</point_positif>
<point_negatif>Peinture de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Discuter de points positifs concernant des poids en fonte n'est pas chose facile, en revanche gros point négatif concernant la peinture. Elle s'effrite très rapidement et salement, sur l'ensemble de la dizaine de poids que j'ai achetés. J'ai des poids Domyos qui ont une dizaine d'années et qui sont toujours quasiment intacts, la qualité a donc bien baissé. Les poids ne sont pas donnés, ce serait donc correct de fournir des produits de meilleure qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne qulité</point_positif>
<point_negatif>aucunes</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Moi j'ai des poids depuis longtemps et j'en ai acheter recement 4*10kg,je n'ai jamais eu de problèmes de peinture!! j'ai des poids depuis 10 ans et ils sont toujours intacts!<br/>Au total j'en ai pour 120kg de poids Domyos et toujours en bon états</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon matériel de base</point_positif>
<point_negatif>irregularité dans le diamètre du trou, augm prix</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté des disques de10, 5, et 2 kilos pour environ 150 kilos.Il y a deux types de noir:Les mates sont plus agréables et moins grands. J'ai pas de soucis avec la peinture après.<br/>Le gros problème pour moi est que j'ai acheté une tricepsbomber ailleurs car meilleure et au même prix (plus de prise et bloc disque par vissage donc ne glissent pas). Certains disques s'adaptent d'autres non, ce qui veut dire qu'il y a une grosse irrégularité dans les diamètres des trous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>c'est de la fonte</point_positif>
<point_negatif>la peinture!!</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>acheté il y a 1 semaine 2 poids de 10kg et 2 de 5 kg.. aprers 3 seances la peinture s'en va..elle ne resiste pas du tout au choc, j'ai quand meme fait payé 54€ pour 4 disques.... on se moque un peu du monde!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>De la fonte</point_positif>
<point_negatif>La peinture par et s'écaille</point_negatif>
<date>20/02/2012</date>
<commentaire>Pour le prix ( le même qu'ailleurs ) la peinture pourrait au moins être de qualité raisonable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien de particulier</point_positif>
<point_negatif>tres tres mal finit.</point_negatif>
<date>17/02/2012</date>
<commentaire>Bonjour, j'ai acheté des rondelles de 10 kilos.<br/><br/>l'une d'elle n'a pas l'espèce de "laque" autour. Elle est toute rapeuse et pas lisse comme les autres rondelles.<br/><br/>De plus j'ai du limer le centre car il y avait un gros point de fonte qui empêché de mettre la rondelle sur une barre.<br/><br/>A ce prix, je trouve ça moyen...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Poids en fonte véritable...</point_positif>
<point_negatif>Revêtement friable, prix.</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Je conçois parfaitement que l'on puisse prendre la défense de décathlon en ce qui concerne les prix... les prix montent et ce n'est pas nouveau. Mais ce qui est plus dérangeant c'est la finition des poids, cela fait 1 an que j'utilise des poids de toute taille de la marque Domyos et à chaque fois, en moins d'un mois ils font sale ... je ne les maltraite pas pourtant. Okay pour 1.80€/kg mais s'il vous plait, changez de peinture je suis sûr que ça ne vous coûterait pas grand chose et moi = content</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Le_Barbare</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jamais en panne !</point_positif>
<point_negatif>Il m'en faut toujours plus !</point_negatif>
<date>14/05/2011</date>
<commentaire>C'est un produit basique dont les défaut sont classiques. Odeur désagréable de la peinture qui lorsqu'elle passe finie par s'écailler à l'usage. Un travail de finition inexistant qui s'excuserait si le prix de vente du produit était faible. Mais bon si on n'est pas content on peut aller ailleurs (ou pas...) Moi ce qui me manque surtout c'est un poids intermédiaire. Parce que 500g de plus de chaque côté ça fait un kilo ! Monsieur Décathlon il me faut des disques en 250g ou en 1,250 kg SVP !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jill</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>qualité</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>19/04/2011</date>
<commentaire>Je m'entraîne avec le matériel Domyos depuis quelques années, mais avec ces nouveux prix, décathlon a perdu un client de plus. Dès maintenant, je vais commander mes disques en Allemagne au prix de 1,1€ le kilo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>ras</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>20/01/2011</date>
<commentaire>trop cher et sans raison. Les matières premières augmentent mais la fonte faut pas exagérer !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
