<liste_avis>
<avis>
<auteur>Antonin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Caoutchouc (adhérence, n'abime pas le sol)</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Je trouve ce roduit bon pour faire de la musculation chez soi. Complète très bien la barre filletée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>en plastique</point_positif>
<point_negatif>peut etre le prix</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>pour l'odeur et le revetement il suffit juste de laver les disques avec de l'eau savonneuse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-Hervé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>silencieux</point_positif>
<point_negatif>tâche le lino, gras</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Le revêtement protège le sol lors de la pratique et est silencieux comparé à de la fonte classique. Néanmoins j'ai eu le malheur de stocker mes disques sur du lino. La matière grasse dont sont recouverts les disques a tâché mon lino et je n'arrive pas à éliminer cette tâche (jaune-orange).<br/>J'aimerais savoir quelle est cette matière et s'il y a un moyen de détâcher mon lino ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Silencieuses...</point_positif>
<point_negatif>...mais à quel prix</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>Laissons de coté le fait que je les ai payé 4€ de plus par unité en magasin que le prix annoncé sur le site.<br/>Pourquoi entourer la totalité de la plaque de caoutchouc alors que seule la partie périphérique est en contact avec le sol ?<br/>Pourquoi entourer le trou central de caoutchouc, lorsque j'ai essayé de mettre les plaques pour la première fois sur la barre (achetée chez vous) elles ne passaient pas (aucune des 2) car le caoutchouc était (très) mal centré...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joe's</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix un peu inférieur à la concurrence</point_positif>
<point_negatif>Le caoutchouc se dégrade et déteint sur les mains</point_negatif>
<date>29/05/2012</date>
<commentaire>Cela fait largement plus de deux ans que j'ai ce modèle en caoutchouc 20 kg, mais je trouve "un peu fort" qu'il se dégrade au point de déteindre sur les mains et sur le support. Quid de la garantie après ce temps?<br/>Pour être tout à fait honnête, je les ai laissés en extérieur sous abri durant un total de deux mois et demi au total (mais pas plus).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, silence, respect du revêtement de sol</point_positif>
<point_negatif>Matériau gras, prise en main et mise en place</point_negatif>
<date>16/09/2011</date>
<commentaire>Au premier abord, le matériau est commercialisé recouvert d'une couche grasse désagréable au toucher et glissante.<br/>Ensuite, le disque n'a pas de relief qui permette de faciliter sa prise en main. 20kg c'est déjà lourd.<br/>Enfin, le disque glisse très mal sur la barre lors de la mise en place. Un trou légèrement plus gros et un insert métallique seraient très utiles.<br/>A noter: un des disques achetés ne pouvait pas s'enfiler sur la barre à cause d'un trou mal formé. Echangé en magasin sans discussi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aliocha</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>abime moins les sols que la fonte, ne glisse pas,</point_positif>
<point_negatif>vieillit peut etre moins bien (à voir)</point_negatif>
<date>02/06/2011</date>
<commentaire>trés bon produit (pas trés technique certes...;-) mais à préférer à la fonte qui abime les sols et a parfois du jeu (le caoutchouc crée de l'adhérence)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Disque en caoutchouc</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Disque bien conçu - Entourage en caoutchouc absorbant le bruit et ne glissant pas des mains lors de la manipulation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>moins de bruit, évite les traces</point_positif>
<point_negatif>pas entièrement en caoutchouc</point_negatif>
<date>22/05/2011</date>
<commentaire>utilisé pour des mouvements d'haltérophilie(arraché) : conséquence = le béton de la terrasse n'as pas apprécié.<br/>quasiment pas de rebond</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon produit</point_positif>
<point_negatif>Prix trop élevé</point_negatif>
<date>14/01/2011</date>
<commentaire>Bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
