<liste_avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile travailler sans se fatiguer</point_positif>
<point_negatif>pas assez d'exercices sur le petit carnet</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>le petit guide avec l’appareil n'est pas assez complet ,moi je l'ai acheté pour le combiner avec l'abdos gain  et malheureusement il n'y a pas beaucoup exercices ensemble et on ne sais pas quel muscles on travaille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>travail complet</point_positif>
<point_negatif>poignées fixes</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Il permet un travail sur tous les groupes musculaires avec des exercices variés. <br/>Dommage que les poignées fixes ne soient pas de la même matière que les poignées amovibles. Sur des séries plus longues, la prise n'est pas agréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son côté tout intégré, pratique et compact</point_positif>
<point_negatif>les poignées très inconfortables pour les pompes</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>pas convaincu par la partie inférieure qui limite son usage à un sol en dur. Inutile sur moquette par exemple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sévère</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à ranger- peut s'emmener partout</point_positif>
<point_negatif>pas d'exercices</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>une vidéo ou un carnet d'exercice seraient un minimum, en effet les quelques jours gratuits sur Domyos club deviennent payant à terme, il vaut mieux alors aller en salle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le petit guide fourni en papier simple et clair</point_positif>
<point_negatif>Avoir plus de produit complémentaire ou option</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Dans l'ensemble plutôt satisfait par l'achat peu encombrant et possible de l'associer avec un autre objet de la gamme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'utilisation, léger et pas trop encombrant</point_positif>
<point_negatif>je n'ai pas encore trouvé de point négatif</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Que l'on soit un sportif régulier ou un occasionnel, l'utilisation du Domyos gain trainer permet un renforcement musculaire généralisé sans avoir à subir les traumatismes des appareils de musculation. Toutefois pour en tirer de vrais bénéfices, il est vivement conseillé de pratiquer une activité physique complémentaire, et bien sûr, d'avoir une alimentation équilibrée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>renouveau des exercices et surtout complémentarité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>exercices de proprioception et travail de bras et/ou jambes</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
