<liste_avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas de protection</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>A se demander si les personnes qui créent ces produits pratiquent ce sport... De toute évidence, non !<br/>Ces gants n'assurent aucune protection.<br/>A éviter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Les fils pour les enlever ... et pas les remettre</point_positif>
<point_negatif>Synthetique + mousse largement inferieur au Cuir</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté des dizaines de paires de mitaines du modele precedent.<br/><br/>Grosse, grosse deception de voir que le modele en cuir paume + grip, dessus coton a disparu pour etre remplacé par un modele avec un interieur mousse qui se transforme en eponge a sueur en qqs minutes, sensation archi-crados garanti.<br/><br/>le dessus est certes ventilé, trop meme (trop fin) et donc froid si on est pas dans une piece chauffé ou si le corps n'est pas suractif, l'interieur est poisseux<br/><br/>Bref remettez l'ancien mode</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Remi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>durabilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Des gants confortables et d'une bonne durabilité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien et absorbtion de la transpiration</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>utilisé pour des séances de rameurs (transpirations des mains importantes) de 30 à 45 minutes et vélo elliptique ( 30 minutes). les gants remplissent bien leurs fonctions avec un bon séchage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jason</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Juste parfait, seul chose que j'ai remarquer c'est que j'ai eu de la chance de tomber sur la dernière paires de gants a ma taille ! :D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, bonne aération</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>très bon gants ayant une bonne résistance dans le temps. achetés il y à 4 ans pour la musculation a raison de 3 séances par semaines, je les utilise aussi pour la pratique du kayak et du vtt. <br/>Je les trouve tres souple et confortable, sans gène au niveau des coutures.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>voit pas</point_negatif>
<date>07/10/2011</date>
<commentaire>pour le prix il ne faut pas penser s'en passer ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et durabilité</point_positif>
<point_negatif>pas adapté si recherche maintient des poignés</point_negatif>
<date>24/11/2010</date>
<commentaire>Ayant pratiqué la musculation 1h par jour, 6 jours par semaines durant un an et depuis 1 an 2 fois par semaine, j'ai été très satisfait de ce produit;ces gants sont confortables et résistants...ils m'ont quand même fait 2 ans avant d'avoir des trous entre le pouce et l'index! le petit plus est le fait qu'ils sèchent vite du fait qqu'ils soient en matière synthétique....En bref n'hésitez pas!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréables à porter</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>je pratique 3 à 4 séances par semaine et je recherchais une paire surtout confortable et je l'ai trouvée, cela dit je suis un peu sceptique sur la solidité de la partie tissée en noire (partie supérieure) qui à l'air de s'effilocher assez facilement.<br/>il faut donc y faire attention surtout lorsqu'on les retire.<br/>ça mérite qd même bien 4/5 car vraiment très confortables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Peu onéreux</point_positif>
<point_negatif>Pas de maintien au poignet</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Pas de partie pour éponger la sueur</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
