<liste_avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le rapport qualité prix !</point_positif>
<point_negatif>les grincements et divers petits bruits</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>pour le prix on en a pour son argent !<br/><br/>un trés bon produit sans surprises, un outil parfait, un prix trés correct,  juste un peu trop de bruit de pastique sur le milieu .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>conforme au descriptif, peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Commandé sur internet, livraison rapide. Convient parfaitement pour une utilisation quotidienne en marche rapide (6km/h pendant 1h). Peu encombrant, pas trop bruyant, très pratique. Un bon choix pour maintenir sa forme en douceur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stable , silencieux , efficace , facile d'emploi ,</point_positif>
<point_negatif>aucuns pour le moment cependant  à voir à l'usure</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>,j'ai 65 ans  mon médecin m'ayant vivement conseillé une marche assez rapide d'une demi-heure au moins par jour pour entretenir ma santé , cet appareil me convient pour celà à merveille ,  car peut importe les intempéries ou la flemme de sortir , à n'importe quel moment de la journée je peux faire mon exercice à 3 km/h ( pour l'instant ) ,et ceci  d'une façon régulière et sans aucun probléme . <br/>C'est un achat que je ne regrette pas<br/>et que je conseille volontier .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sisi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>déjà monté, facilité d utilisation</point_positif>
<point_negatif>sauf pour mettre et enlever le pente de 10%</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>un tapis qui rempli parfaitement son office. pas cher, déjà monté, facile d'utilisation, et peu encombrant. je marche et courre 4 fois par semaine entre 40 mm et 1h, <br/>le système pour mettre en pente est moyen, soit on le met soit on l'enlève mais moduler dans la même séance est fastidieux. c'est dommage mais vu le prix ....<br/>effectivement le bras "se balade" un peu, mais c'est pas grave.<br/>Ce tapis permet de facilement de reprendre une forme physique. vraiment satisfaite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfait pour la marche (même pour les "balaises")</point_positif>
<point_negatif>Rien de décevant, juste des points à perfectionner</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Homme, 41 ans, 98 kilos, 1,65 m, en chaussettes sur le tapis.<br/>Remplit parfaitement son rôle : marcher (de très lent à très vite). Je l'ai depuis 8 mois et je fais 70 minutes un jour sur deux (vitesse moyenne) : aucune odeur de brulé  !   ;-)    Courir est possible mais il faut stabiliser l'appareil (bouge et grince). La barre de maintient est légèrement flottante. Peu encombrant, peu  bruyant. Prix abordable motivant l'achat. Roues mal placées si rangement latéral : prévoir patins glisseurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique,simple,efficace</point_positif>
<point_negatif>pas facil a soulever</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>le fait de vouloir mettre la pente n est pas pratique tout <br/>le poids est a l avant une poignee ne serait pas superflu<br/>a part ce probleme c est un tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Elévation des niveaux en douceur</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour moi</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Idéal. On peut commencer lentement et accélérer aisément par paliers. Le niveau le plus élévé fait beaucoup travailler. A conseiller pour ceux et celles qui comme moi doivent marcher sur les conseils de leur cardio...avec prudence bien sûr, et qui n'ont pas le loisir de pouvoir le faire régulièrement en extèrieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix,sa mobilité</point_positif>
<point_negatif>8km/h ne me suffit plus</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>trés bien pour se remettre au sport,cardio</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très robuste , simple mais très efficace</point_positif>
<point_negatif>j'en n'ai pas trouvé (pour l'instant)</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>il est le moins encombrant des tapis , il est trés interéssant pour s'en servir tous les jours rapidement et sur une courte durée (j'en fais 45mn par jour) voir plus et sans probléme , trés robuste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JA</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Trés peu encombrant replié</point_positif>
<point_negatif>Roue qui grincent et tapis qui se promène...</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Le tapis est bon, il remplit bien sa fonction. Toutefois, les 2 roues à l'opposé du moteur grince (je fais 85 kilos) et quelle drole d'idée d'avoir mis 4 roues... ce n'est pas un skate. Resultat le tapis se promène à chaque foulée sur sol tratifié (et carrelage).J'ai donc remplacé les 2 roue "arrière" par des pièces de bois rectangulaire et mis 2 patins antivibratiles sur le train avant. La c est sur j'ai plus de probleme, silence et ça bouge plus.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
