<liste_avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>les poignets des dips ne sont même pas a la même hauteur , et quand on fait des dips le metal est trop souple ca fait comme un trampoline , alors que je ne fait que 80 kilos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mendy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, esthétique</point_positif>
<point_negatif>soudures minces, manque de stabilité, finitions</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Je viens juste de recevoir cet appareil. En point faible j ai tout de suite remarqué ceci:  Les soudures aux endroits critiques sont,franchement pas épaisses. Il faut dire qu'il y a un problème de stabilité au niveau des bras de traction et des accoudoirs. Après tout roule, je tiens à préciser qu'il prend plus de place qu'il en a l'air, et je suis d'accord avec les autres, c'est UN PEU chère pour ce que c'est, et je n'irai pas jusqu'à le recommander.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon produit polyvalent</point_positif>
<point_negatif>qualité de l acier trop juste et risque d'accident</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>l'acier de mauvaise qualité s'est ouvert au niveau de la soudure <br/>derrière l 'appareil (dips) .<br/>je fais régulièrement des dips depuis que j'ai acheté cet appareil en 2009 et je pensait  avoir acheté un produit de qualité Decathlon, mais voila, je suis très deçu ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique par sa taille</point_positif>
<point_negatif>faiblesse dans la conception et matéraux</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>j ai acheté cette machine le 28102010 et ce jour la barre du haut s'est arraché au niveau de la soudure<br/>je ne suis pas le seul dans ce cas ???<br/>Un fer de mauvaise qualité et pourtant je ne l utilise pas tous les jours da prés garantie de deux ans alors je vais essayer de me faire changer cette pièce</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Défaut de qualité</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>La soudure à l'arrière de l'appareil à a cédé après 4 mois d'utilisation (même problème que Donatien). <br/>Il y a vraiment un soucis de qualité avec ce produit.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pouvoir faire des tractions</point_positif>
<point_negatif>barre</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit, mais il faudrait mettre une barre pleine, ça serait nettement mieux, comme la plupart des tour à tractions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Perceval</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Impression de solidité</point_positif>
<point_negatif>La largeur indiquée est fausse</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>J'ai commandé l'appareil en ligne en ayant bien pris soin de vérifier les mesures: cela passe juste bien à l'endroit où j'ai la possibilité de l'installer. <br/>Mais j'ai eu la très désagréable surprise une fois le montage terminé de constater que l'appareil ne mesure pas 80cm de large comme indiqué sur le site mais 106cm ! Les 80cm correspondent au point le plus bas, alors que la vraie  largeur se trouve tout en haut, au niveau des poignées de traction. <br/>Je fais quoi maintenant ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Donatien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise qualité</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cet appareil principalement pour allier les dips et les tractions.<br/>Utilisation: Principalement pour ma séance d'échauffement. 5 séries dips + 5 séries tractions 4 à 5 fois par semaine. (je pèse 70kg, donc je suis très loin des 110kg maxi recommandé pour ce produit)<br/>Le problème est qu'au bout de 5 mois la soudure à l'arrière de l'appareil à littéralement arraché l'acier! Du coup il reste juste la barre de traction d'utilisable.<br/>200euros la barre de traction ça fait cher!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Solide, relativement esthétique</point_positif>
<point_negatif>Manque barre de tractions pleine,dips trop écartés</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble: <br/>- Bon marché. <br/>-Plutôt esthétique par rapport à la concurrence. <br/>-Solide.<br/>-Très bien pour les tractions. <br/>-Peut servir pour étendre le linge.<br/><br/>Par contre: <br/>-Une barre de traction pleine et une prise neutre auraient été les bienvenues.<br/>-L'écartement des dips est bien trop large.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>niklas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Robuste, facile à monter</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>Un très bon produit, très simple à monter, qui ne prend pas tant de place que ça. Il est très stable durant les exercices.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
