<liste_avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>exercice</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>dommage qu' il y a pas d exercice fourni avec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>L'intégralité</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté parce qu'il était soit disant compatible avec CoachClub. Première séance, première exercice, impossibilité de faire l'exercice. L'élastique est beaucoup trop petit. Je ne mesure qu'1m83 (dans la moyenne masculine) et ça ne me sert a rien.<br/><br/>Je vais devoir en acheter une autre, beaucoup plus longue.<br/><br/>Bref, article inutile et en plus publicité mensongère, merci bien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bms</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PRATIQUE</point_positif>
<point_negatif>PRIX, QUANTITES INSUFFISANTES EN MAGASIN</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Bon produit mais pas assez mis en valeur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>longeur / force</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Personnellement je l'utilise dans le cadre professionnel, le rapport qualité prix et bien cependant longeur et à revoir (personne de 1m80 -90  :( ....)<br/>Et à quand le 20 kg ??? <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mikael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poignées</point_positif>
<point_negatif>Longueur</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Le produit est plus ergonomique que de simples élastiques mais ces bandes (bleues) sont trop courtes pour beaucoup d'exercices. De plus aucun exemple d'exercice n'est fourni avec le produit. Au final, pas mal mais cher si l'on doit acheter différentes longueurs pour un bout de tissu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nuno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple d'utilisation et on peut l'emporter partout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>je l'ai découvert chez mon kiné pour de la rééducation suite à une blessure lors de la pratique d'un sport. je l'utilise très régulièrement pour re-musler les bras et les épaules. on peut l'emporter partout car il ne prend pas de place. j'envisage d'en acheter un second ( modèle hard bleu) afin de tonifier d'autres muscles. je recommande ce produit à ceux qui souhaite soit se muscler un peu soit après blessure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hèlène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ergonomique</point_positif>
<point_negatif>s'use</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Très pratique pour la prise en main, facile à nouer si besoin.<br/>Pas cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couture intermédiaire</point_positif>
<point_negatif>s'use vite et résiste peu au frottements</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>il ne sont pas asser dure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ely</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonnes tenues et belles couleurs</point_positif>
<point_negatif>pas de modèles d'exercices avec l'Elastiband</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation, rangement aisé</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>la gym facile à domicile à n'importe quel moment de la journée</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
