<liste_avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile a mettre</point_positif>
<point_negatif>ne colle pas suffisamment</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>les precedentes electrodes  adheraient beaucoup mieux ;je suis obligee de les changer plus souvent car je les garde sur moi un certain temps dans la journee et elles se decollent plus rapidement que les autres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a utilisées</point_positif>
<point_negatif>ne colle pas assez</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>produit facile a utilisé simple d'explication le seul petit défauts c'est que après quelques utilisations elles ne collent plus assez surtout quand on a une pilosité assez dense</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>farida</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les electrodes adhérent bien a la peau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>trés satisfaite de mon achat , le prix est correcte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agnès</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>patch qui peut être utilisé avec une autre marque</point_positif>
<point_negatif>je n'ai pas trouvé de point négatif</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>mon appareil d'électrostimulation est de marque Cefar (MYO2). Je ne trouve pas les bons patches, de la marque, car ils ont changé la connectique. J'ai testé les patches Sport Elec, ils s'adaptent complètement. Ils adhèrent correctement à la peau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les électrodes ne sont pas à conserver au frais.</point_positif>
<point_negatif>électrodes peu solides, le fil casse rapidement</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>électrodes adaptables sur un appareillage médical de type TENS, elles ne se conservent pas au frigo comme des électrodes médicales ce qui permet de les avoir en permanence avec l'appareil et surtout de ne pas les oublier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne adhésion aux premières utilisations</point_positif>
<point_negatif>diminution de l'adhésion après  5 ou 6 utilisation</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>la série précédente avait une bien meilleure adhésion dans la durée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENT</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>COMPATIBLE AUTRE MARQUE</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>TRÉS BIEN RAPPORT QUALITÉ PRIX</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>René</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix intéressant</point_positif>
<point_negatif>picotements de la peau avec ces électrodes.</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Les Sport Elec sont utilisées en remplacement d'électrodes CEFAR vu le prix.Malgré une application importante de gel, l'utilisation de ces électrodes génère beaucoup de picotement et sensation de brulure sur la peau; Les électrodes originales CEFAR ne posent pas ce problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>mise en place facile</point_positif>
<point_negatif>trop petit en surface</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>je suis assez content de ce produit car il n'est pas cher pratique pour la mise en place et facile a remettre sur sa protection</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>l'utilisation</point_positif>
<point_negatif>mauvais fonctionnement</point_negatif>
<date>06/08/2010</date>
<commentaire>appareil acheté le 6/03/2010, première panne 15 jours après appareil changé  en garantie car il ne fonctionnait plus .<br/>trois mois plus tard re panne deux électrodes ne fonctionne plus  re magasin   partit aux contrôles , a voir</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
