<liste_avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la qualité est là</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>la qualité permet un achat sûr.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne tenue, bon passage de courant, agréable</point_positif>
<point_negatif>Coût et Usure selon utilisation</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Ces électrodes marches plutôt très bien en comparaison avec d'autres marques (qualité de passage de courant).<br/>Toutes fois comme toutes les électrodes autocollantes, il faut une utilisation sans faille pour éviter leur usure :<br/>- N'utiliser que sur des zones rasés<br/>- bien frotter la peau avant de les appliqués (pour supprimer la peau morte)<br/>- les recouvrir de lubrifiant avant de les appliqués<br/>- bien les remettre sur leur support pour pas que de la poussière ou autre s'y colle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>ne dure pas longtemps</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Produit de bonne qualité mais il ne faut pas s'attendre à ce qu'elles tiennent longtemps.<br/>Si on l'utilise une ou 2 fois par jour, elle montrerons vite des signe de faiblesse (sous 2 ou 3 semaines: brulure d'électrode, picotements, manque cruel d’adhérence...)<br/>Sur le long terme, c'est un budget...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphaël</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Sa fonctionne (C'est le minimum!)</point_positif>
<point_negatif>Usure trop rapide</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>Ce type de produit devrait être fait pour un usage intensif, Journalier pour les programmes de réhabilitation, et tous les deux jours pour les programmes de préparation physique ou de complément à l'entraînement. Ces électrodes coûte trop cher au vu de leur duré de vie, surtout quand on a déjà dépensé entre 500 et 900 € pour l'appareil Compex, vous pouvez rapidement en avoir pour 30€ d'électrode par mois !!  Heureusement je suis tous de même satisfait des résultats de mon Compex!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>utilisation facile</point_positif>
<point_negatif>électrodes viellissent trop vite</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Avis positif dans l'ensemble mais vie un peu courte du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit de la marque de l'appareil</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilite d'usage</point_positif>
<point_negatif>se degrade trop vite, prix trop eleve.</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Lors d'un usage frequent (quasi journalier) les electrodes se degradent rapidement et vu le prx de celles ci ca devient vite un budget.<br/>n'ayant pas le choix, je dois acheter cette marque et user a l'extreme mes electrodes!<br/>cependant ce produit est confortable et simple a utiliser mais differents conditionnement devrait etre disponible (par 8 pour les petites)!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Produit conforme</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Rien de particulier à signaler, produit COMPEX....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Nombre d'utilisation</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>Bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit facile à trouver en magasin</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>prix comparable à celui du site compex, on evite ainsi les frais de port.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
