<liste_avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>conditionnement, digestibilité</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Première expérience de gels, agréablement surpris.<br/><br/>Effet placebo ou pas, ces gels apportent de l’énergie, sont digeste et rapidement assimilables. (et en plus bon marché par rapport au concurrents). <br/><br/>Un gout plus neutre serrait le bienvenue malgré tout, c'est vraiment sucré, je doute qu'ils passent correctement après trois heures de course.<br/><br/>Une fois fini le tube se rebouche, c'est un détail mais ça évite de pourrir sa poche :) !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>babette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>goût citrus fruits excellent</point_positif>
<point_negatif>addiction,on ne peut plus s'entrainer sans!</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>j'ai apprécié le pack de 6 à 4.95€</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapidité et efficacité d'action</point_positif>
<point_negatif>Le goût</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Si l'on met de côté le goût chimique et sirupeux de fausse framboise, ce produit n'a que des qualités. Il s'avale vite, se transporte facilement et vous donne un vrai coup de boost. Sur une sortie de 18 km en course à pied j'en avale un à 9 km et un à 14 et c'est reparti !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>efficace, pas très cher, pratique</point_positif>
<point_negatif>AB-SO-LU-MENT DE-GU-EU-LA-SSE</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Je supporte tellement pas le gout que j'ai failli m'étouffer ce matin même si c'était la 3ème fois que j'en prenais. Je sais, "chacun ses gouts...". Et puis dilué dans l'eau, c'est quand un peu mieux ! Ceci dit, il parait donner un petit coup de mieux même si ce n'est ni immédiat ni un coup de turbo phénoménal (plutôt linéaire comme effet et arrivant une dizaine de minutes après absorption, dans mon cas.) <br/>Bon run</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le goût, consistance liquide</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Le produit est remarquable par sa rapidité d'action, sa consistance liquide permet de l'avaler très facilement avec quelques gorgées d'eau. Je conseillerai d'avoir 2 ou 3 tubes avec soi lors de chaque sortie vélo (de 3H ou 4H)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon gout</point_positif>
<point_negatif>trop liquide</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>trop liquide à mon gout....donc moins agréable en bouche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le côté 2 en 1 et le gout plutôt bon</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>J'ai opté pour ce type de gel et je suis vraiment satisfait. Le gout est plutôt bon "enfin pour du gel!! Lol!! Et j'alterne les goûts: framboise et cola. Je ne prends plus de poudre sur moi mais ce type de gel  pour mes bidons (pour les longues courses). Ça m'a bien facilité les choses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annlo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à transporter, effet immédiat, liquide</point_positif>
<point_negatif>gout</point_negatif>
<date>29/05/2012</date>
<commentaire>Je l'ai utilisé en entrainement au bout d'une demi-heure après 7 kms et un petit coup de pompe : effet immédiat ! mes jambes sont reparties. J'en ai pris un autre après l'entrainement et la récupération a été plus rapide. PAr contre j'ai été surprise et déçue par le gout. Mais il y a pire et vu le résultat, j'en rachèterais sans problème !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Suzanne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, texture, efficacité</point_positif>
<point_negatif>Trop souvent indisponible en magasin</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>Découvert en cours de préparation du marathon de Paris, ce gel rassemble toutes les qualités. Sa texture le rend très facile à avaler à raison d'1 par 1/2 heure environ, il fournit rapidement une sensation revigorante. Le goût n'est pas désagréable. Le tout jusqu'à 4 fois moins cher que d'autres produits au même spectre.<br/>Seul défaut : souvent indisponible en magasin il faut faire des stocks....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FRANCOIS</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficace et bon goût</point_positif>
<point_negatif>Le contenant pas assez important</point_negatif>
<date>05/05/2012</date>
<commentaire>Je pense que ça serait bien de proposer des contenants à 40g</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
