<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légers</point_positif>
<point_negatif>pas solides, scratch de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Pratiquant de kajukenbo (art martial hawaïen), j'utilise ces gants pour les combats qui incluent boxe pieds poings, saisie, sol etc...<br/>L'attache entre les doigts n'est pas très résistante (recousue 3 fois en 1 an), la mousse n'est pas assez ferme et le scratch d'attache du gant ne tient pas bien (obligé d'interrompre le combat pour remettre le gant, c'est pas terrible, même en sparring...).<br/>Jer pense ce ces gants sont plus adaptés pour une self défense "douce", sans combat réel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred-67</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon maintien</point_positif>
<point_negatif>pas assez de mousse</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>il n'y as pas assez de mousse pour se proteger des impact pas conseiller pour les debutant mais plutot pour quelqu'un de qui a de l'éxperience en frappe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>busnel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la forme</point_positif>
<point_negatif>rembourage</point_negatif>
<date>19/10/2011</date>
<commentaire>rembourrage trop leger en epaisseur et ne recouvre pas assez les phalanges<br/>l'attache autour du poignet a revoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>ce bourlet sur la paume</point_negatif>
<date>22/09/2011</date>
<commentaire>POur l instant ras, les coutures tiennent, mais ces gants n absorbent que trop peu les impacts.<br/>Et le scratch a tendance a s'enlever de temps en temps.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François-gérald</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Protection du dos de la main</point_positif>
<point_negatif>Protection Paume / doigts</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>J'utilise essentiellement ces gants pour du travail avec partenaire. Ces gants sont légers et permettent donc à l'utilisateur de conserver une garde haute et mobile sans trop se fatiguer les épaules. Un petit défaut concerne la protection des doigts et de paume qui forcent à serrer le poing en permanence. Les phalanges sont peu soutenues en cas d'impact lourd ainsi que le poignet qui reste trop libre pour une réelle protection. Malgré tout, une bonne paire pour débuter et travailler souplement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gants matelassés</point_positif>
<point_negatif>les coutures de mauvaises qualité</point_negatif>
<date>31/03/2011</date>
<commentaire>pratiquant du viet vo dao ces gants sont de bonne usure pour le sparring ou les prises au sol en revanche les coutures ne tiennent pas longtemps a cause des prises au sol</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hamid</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>100% ineficace en comptetition</point_negatif>
<date>20/01/2011</date>
<commentaire>ce produit est à banir pour toutes personnes voulant faire de la competition de sort type MMA ou combat libre en amateur, un amis l' a testé en competition amateur MMA : les 2 mains cassées aucuns maintiens à très hautes densité de frappe, les impacts sont à peine absorbés!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas grand chose</point_positif>
<point_negatif>les coutures</point_negatif>
<date>14/01/2011</date>
<commentaire>Franchement au bout de dix minutes de repetition de frappe, la couture a laché, je sais que ce ne sont pas les produits de meilleurs qualités, mais si j'avais su, j'ai pris un modele d'une marque connu pour seulement une dizaine d'euros plus cher.<br/>Revoir serieusement les coutures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GEOFFREY</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bien aéré</point_positif>
<point_negatif>Coutures et zone de protection</point_negatif>
<date>31/12/2010</date>
<commentaire>Bonjour<br/>Apres 2mois et demi d'utilisation pour la pratique du MMA (ou free fight) les coutures situées entre les doigts ne tiennent plus.<br/>De plus, la zone en mousse est étudiée uniquement pour la défense et non, si elle était un peu plus grande (soit jusque sur les premières phalanges) pour l'attaque. <br/>Ainsi si l'on serre trop les points, les trous pour laisser passer les doigts s'agrandissent. <br/>Première insatisfaction sur un produit Domyos dommage.<br/>Merci pour la remontée d’infos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, biens pour les débutants</point_positif>
<point_negatif>maintien du pouce,pas assez loin sur les doigts</point_negatif>
<date>28/12/2010</date>
<commentaire>Trés bon gants pour débuter dans n'importe quel sport de combat, durent assez longtemps, a un prix faible pour un débutant ce qui lui permet d'acheter plus tard de meilleurs gants si il continue l'activité.<br/>Défaults: mauvais maintien du pouce et ils ne se prolongent pas assez sur les doigts.<br/>Mais ils restent tous de même des bons gants d'entrainement.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
