<liste_avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Protection paume</point_positif>
<point_negatif>pas de protection des doigts</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>A se demander si les personnes qui créent ces produits pratiquent ce sport... De toute évidence, non !<br/>Ces gants n'assurent aucune protection au niveau des doigts.<br/>Protection du poignet mal placée, donc inefficace.<br/>A éviter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Maintien du poignet, Système de fermeture</point_positif>
<point_negatif>Usure Beaucoup Trop Rapide</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Faut qu'on m'explique l'appellation "PRO" et l'usage intensif 5x fois par semaine.. Moi je suis à 2 voir 3 séances par semaine et la couture se déchire au bout de 2 voir 3 mois (?!!!) De plus l'éxtérieur en pseudo-daim de couleur résiste très mal au temps. Le maintien reste bon, ainsi que le système de fermeture fort sympathique. Prix moyen, à l'image de sa qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rapport qualité prix intéressant</point_positif>
<point_negatif>usure trop rapide</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>Comme expliqués par d'autres la couture des paumes se déchire après quelques utilisations rendant les gants inutilisables. Donc si vous n'avez pas de trousse de couture produit à éviter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, maintien des poignets</point_positif>
<point_negatif>Pas facile à trouver...</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>J'ai du faire plusieurs magasin à Paris avant d'en trouver une paire à ma taille...j'ai mis plus de 3 mois à les trouver (et pourtant, je suis un habitué des produits Decthalon).<br/>Ces gants sont parfaits pour les exercices avec des mouvements de poussées. En revanche la position des renforts sur la paume de main, la position des coutures et le design n'est pas adapté aux exercices de tirage (la gamme en dessous est beaucoup mieux pour ça).<br/>Le maintien des poignets est top !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sélim</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poignet bien maintenu , bonne protection paume !</point_positif>
<point_negatif>Solidité du produit !</point_negatif>
<date>26/08/2011</date>
<commentaire>Au bout de 2 semaines la protection paume se découd! <br/>Prévoir aiguille et fil pour recoudre ! <br/>A part ce petit probleme je les recommande ! <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix confortable</point_positif>
<point_negatif>usure extrêmement rapide</point_negatif>
<date>22/08/2011</date>
<commentaire>j'ai acheté ces gants il y a quelques semaines.<br/>il devient souple et agréable au bout de quelques utilisations.<br/>par contre le gros point négatif s'est l'usure, importante au niveau des doigts (la partie en contact avec la barre), le tissu n'est pas renforcé. le contact contre la barre détériore très rapidement le gant à cette endroit précis. résultat un trou apparait et les gants deviennent inutilisable.<br/><br/>donc grosse déception.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le maintien du poignet</point_positif>
<point_negatif>qualité du tissus</point_negatif>
<date>16/10/2010</date>
<commentaire>bonne longévité, modèle simpa et prix correcte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortables  très adaptés à l'entrainement</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>moins d'un an et les coutures entre matière paume et matière du dessus qui se détachent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Les plis de l'élastique sous le velcro</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Un très bon rapport qualité prix pour un usage occasionnel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>paume renforcée, bon maintien du poignet</point_positif>
<point_negatif>le produit neuf manque de souplesse au debut</point_negatif>
<date>27/09/2010</date>
<commentaire>Malgré un manque de souplesse lors des premières utilisations, ils permettent une bonne prise en main des barres ou des appareils de musculations. Le maintien du poignet permet de s'entrainer avec un meilleur confort.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
