<liste_avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité de la finition - Couleur</point_positif>
<point_negatif>Couture index gauche défaite après 15 jours</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Ces gants sont agréables à porter. Par rapport à d'autres marques, à taille identique, les doigts sont légèrement plus longs assurant une meilleure protection des phalanges. Bon choix des matériaux. Mon seul problème - peut-être isolé - est que la couture de l'index du gant gauche a commencé à ce défaire après quelques séances seulement (à ce prix, difficile à admettre). J'ai recousu avant que l'index ne soit complètement ouvert.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALEXANDRE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, respirant</point_positif>
<point_negatif>couture des doigts qui s'effiloche</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Produit agréable et bien conçu avec une bonne protection de la main sans nuire aux sensations. Bonne évacuation de la sueur sans mauvaise odeur comme avec des gants en cuir. Le système pour les retirer est innovant et efficace. Le seul bémol concerne les coutures en bout de doigts qui s'effilochent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue, anti-glissant, confortable</point_positif>
<point_negatif>manquerai un petit dessin sur la partie bleue</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>3 à 4 entrainements par semaine et toujours intact. Anti-glissant dans la paume efficace. très astucieus le lacet pour les enlever. Très content de ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable,pratique,efficace,prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>confortable, bon maintien aux poignés, facile a mettre et à hoter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les petites bandes entre les doigts excellent!!!</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas!</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>bon produit, bien pensé...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Préhension, confort, prix</point_positif>
<point_negatif>variété des couleurs</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Renforts pliures de doigts</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>14/02/2012</date>
<commentaire>La qualité est au rendez vous pour un prix raisonnable. Les coutures renforcées permettent une excellente prise en main du matériel et de plus évitent les ampoules aux pliures de doigts. Les fils tiennent le coup et ont l'air de bonne finition. Très satisfait de ce produit je le conseille!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne accroche et Bonne finition</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/12/2011</date>
<commentaire>tres bon produit. belle finition. j'ai la robustesse des coutures et la douceur intérieur des gants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>mainiten, grip, retrait</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>le meilleur produit qualité prix sur le marché</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jule</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne accroche et Bonne finition</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/12/2011</date>
<commentaire>Vraiment un bon produit. Je suis réellement satisfait. Le produit convient à mes attentes.  Un superbe fintition.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
