<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Cadre robuste</point_positif>
<point_negatif>Frein inutilisable, roue bloquée ou dans le vide</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo pour faire du RPM à domicile, et après plusieurs essais, je constate un important problème de conception du frein. Ce problème rend inutilisable ce vélo, le frein fonctionne en ON/OF car la visse n'a aucun effet, soit la roue est bloquée, soit elle tourne dans le vide. Je vais tout faire pour me faire rembourser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>systeme de freinage, molette inutilisabl,bruit</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>gros problème de conception sur la molette !!! je vais cette semaine à decathlon pour essayer de me faire rembourser!!<br/><br/>la molette est inutilisable, impossible de moduler le freinage, la roue se bloque...dégouté pour un cadeaux de noel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Inertie de la roue, la structure, le confort</point_positif>
<point_negatif>Bouton de résistance, le transmetteur</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>J'ai l'impression d'être tombé sur une mauvaise série, je passe mon temps avec le SAV</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stable, silencieux, solide, efficace</point_positif>
<point_negatif>La selle est un calvaire</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Après de nombreuses séances, je continue de souffrir au niveau de la selle. <br/>Au bout de 20' (sur 40') minutes  le calvaire commence ce qui me ralentit véritablement.<br/>Impossible de trouver en option une autre selle de la marque Norditrack (ou une autre ) sur ce site.<br/>Autre chose: le capteur cardiaque est indispensable pour utiliser au mieux et dès le départ ce très bon vélo... malheureusement c'est une option et il me semble introuvable sur ce site... Dommage pour un si bon vélo d'intérieur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la robustesse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>J'utilise le vélo trois fois une heure par semaine et je le trouve bien approprié pour des entrainements intenses. <br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gerard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité technique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>exceptionnel rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francois</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bien quand il fonctionne correctement</point_positif>
<point_negatif>trop de bruit ( le patin). Et la roue se bloque</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>je vais allé me faire rembourser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dom</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>STABILITE,FLUIDITE DU PEDALAGE,CONSOLE LCD FIABLE</point_positif>
<point_negatif>REGLAGE DE LA RESISTANCE PROBLEMATIQUE</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Comme pour les précédents utilisateurs, gros problème avec  la mollette de réglage de la résistance - Impossible de la régler correctement :bruit d'une cocotte minute, mise en danseuse impossible car blocage de roue immédiat. Après plusieurs jours, j'ai trouvé une astuce : avant le pédalage, j'appuie sur la mollette comme pour un freinage d'urgence, je relâche et ensuite le réglage arrive à se faire....mais je pense qu'il y a un vrai "BUG" avec cette mollette.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facile à monter</point_positif>
<point_negatif>Bruit et vis de résistance</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Plus bruyant que ce qu'on m'avait dit et la vis pour l'augmentation de la résistance tombe souvent. Par rapport au prix du produit je suis déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>robustesse</point_positif>
<point_negatif>le bruit de la courroie à chaque coup de pédale</point_negatif>
<date>11/05/2012</date>
<commentaire>lors d'un changement rapide de dureté, la roue bloque</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
