<liste_avis>
<avis>
<auteur>Magalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>discret</point_positif>
<point_negatif>le plastique vieilli mal</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>avec le temps et l'utilisation, je m'aperçois que le plastique craque et que des bulles/grattons apparaissent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Taylor</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prise en main . Couleur . Prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Une bonne prise en main avec de jolies couleurs joyeuses. Rien à signaler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lily</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ergonomique, ne roule pas une fois posée au sol</point_positif>
<point_negatif>Il faudrait les faire en 4kg, 5kg et plus</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>J'ai des haltères de 3kg. Je vais également acheter des haltères de 0.5 kg pour mes séances de kickboxing (à la place de gants lestés).<br/><br/>Concernant le poids maximal de ces haltères et la solution proposée d'utiliser des kettlebells à la place, j'ai déjà des kettlebells de 8, 10, 12 et 16 kg et je suis au désolée mais il me semble que l'ergonomie de la kettlebell ne se prête pas à son usage en remplacement d'haltères.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bao</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniable, pratique</point_positif>
<point_negatif>pas de set  valise de differents poids</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>rien a redire sur ces haltères. J'aurais aimé  pouvoir acheter un kit de plusieurs haltères par exemple (1kg, 1.5kg, 2kg) cela serait sans doute  moins onéreux que d'acheter 3 paires separemment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>??????????????</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prise en main</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>excellente prise en main et ne glisse pas avec la transpiration des mains</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>Couleurs pas assez neutres</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>A part quelques irrégularités dans le PVC (comme si des graviers étaient venu s'interposer entre la fonte et le PVC, mais c'est seulement un surplus de PVC ou des tout petits eclat de fonte, présent sur quasi toutes les halteres), ces haltères sont vraiment idéal pour le renforcement musculaire voire la musculation (pour les 2 et 3KG)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les coloris</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Bon produit que j'ai découvert à la piscine lors des cours d'aquagym, ludique et efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids 2kg adaptés</point_positif>
<point_negatif>déclinaison de plusieurs poids dans un même packag</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Pour une rééducation de l'épaule et renforcement musculaire, ces poids sont adaptés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la resistance du PVC</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/06/2012</date>
<commentaire>très bon produit excellent pour les debutants rien a amélioré a part le poids max(3KG) un peu léger sinon très bon produit dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le PVC et la forme de l'haltère (pose sécurisée).</point_positif>
<point_negatif>le manque de charge</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>J'ai pris une paire de 3 kg (le max possible).<br/>En tant qu'homme (mais aussi pour certaines femmes) j'aurais aimé une plus grand déclinaison de poids.<br/>On aurait pu aller jusque 7 kg par exemple, tout en restant dans cette gamme PVC</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
