<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>bonjour, j'ai acheté une paire de hand grip en nov 2011<br/>mousse de mauvaise qualité , le premier brisé apres 2 mois, le second aussi , vraiment pas résistant et le produit est garanti 2 ans ! je n'ai pas le ticket de caisse, vous avez peut-être une tracabilté en caisse avec paiement par carte bancaire<br/>merci Dominique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chahid</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les muscles travail vraiment</point_positif>
<point_negatif>pas assez de mousse gainante</point_negatif>
<date>06/04/2012</date>
<commentaire>bon produit dans l'ensemble, au niveau muscu, la finition laisse un peu à désirer mais le prix est très compétitif. facile à utiliser et à transporter mais vraiment il est assez douloureux pour les mains de faire de longues séries.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andré</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>fragile et bruyant</point_negatif>
<date>09/02/2012</date>
<commentaire>rupture de l'un au bout de 2 mois puis de l'autre 2 jours après</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Vraiment pas cher!</point_positif>
<point_negatif>Fragilité, couinement, mousse pas assez dense</point_negatif>
<date>23/12/2011</date>
<commentaire>Bon produit du quotidien mais dommage d'en avoir cassé un au bout de 2 mois 1/2. J'utilise à raison de 1600 reps par jour, 400 reps par main le matin et soir. la mousse manque un peu de densité et se déforme sous la pression des doigts et change de couleur. Peut-être faudrait-il une forme sur le plastique pour améliorer le grip? <br/>Néanmoins le travail de l'avant-bras est efficace.<br/>Pascal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LOUIS</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix et effet</point_positif>
<point_negatif>prise en main</point_negatif>
<date>24/09/2011</date>
<commentaire>bon produit et bon prix pour muscler les mains</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit truc pas cher et efficace</point_positif>
<point_negatif>Le "couinement", le bruit metallique</point_negatif>
<date>14/06/2011</date>
<commentaire>Très bon produit dans l'ensemble, mis à part les petits couinements.<br/>Simple et efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jules</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le principe, les résultats, le prix</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>03/05/2011</date>
<commentaire>Ça va faire trois mois maintenant que je les ai, en les utilisant dans l'optique d'une musculation progressive et en ne forçant pas sur les répétitions et en rangeant les produits dans leur "sachet" il ne sont aucunement dégradés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibault</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix (quelques euros)</point_positif>
<point_negatif>La fragilité, le couinement</point_negatif>
<date>23/01/2011</date>
<commentaire>Rupture du produit, juste sous le ressort, après quelques mois d'utilisation, à raison de 400 pressions par jour, moitié main droite, moitie main gauche. C'est le troisième exerciseur qui me pête dans les doigts (avant c'était des modèles de chez Care). Mais ces derniers duraient plus d'un an à chaque fois. Autre inconvénient : il couine plus que les autres modèles. Reste le prix, vraiment pas cher (heureusement vu la durée de vie).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joseph</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne résistance et on sent bien que l'avant bras</point_positif>
<point_negatif>un petit - pour la confortabilité</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>produit correct dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne résistance du ressort</point_positif>
<point_negatif>mousse un peu fine</point_negatif>
<date>25/11/2010</date>
<commentaire>bon produit dans l'ensemble, ressort de bonne résistance, un peu de dégrippant de temps en temps ne lui fait pas de mal évite les grincement énervant à la longue.<br/>utilisation de plus plus d'un an, en moyen 2 à trois fois par jour.<br/><br/>petit point négatif les mousses sont un peu fine au poignet laissant sentir texture plastique dure et déformé qui ce trouve dessous.<br/>vendu par 2 a un prix très intéressent.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
