<liste_avis>
<avis>
<auteur>kader</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Efficace</point_positif>
<point_negatif>Casse</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>J'avais une utilisation intense du produit (moyenne de 1000 Pressions par jours) et il a casser au bout de même pas 2 mois .<br/>Je vois qu'il est garantie 2 ans mais je n'ai plus le ticket de caisse bien sur , que faire ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, compacité, présentation</point_positif>
<point_negatif>Epaisseur des poignées, grincement</point_negatif>
<date>05/12/2011</date>
<commentaire>Je l'utilise depuis 2 mois très régulièrement en faisant plusieurs séries plus ou moins longues pour atteindre 400 à chaque entrainement (au moins 3 à 4 fois par semaine).<br/>Le grincement est apparu assez tôt et devient en effet assez gênant.<br/>Produit assez efficace, qui donne de bons résultats avec un entrainement correct et régulier.<br/>J'ai maintenant des "Heavy Grip" pour un entrainement supérieur.<br/>Je ferme le HG200 plusieurs fois et le HG250 une fois, grâce au "Hand Grip" de Decathlon !<br/>Merc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prise en main, très efficace, pas cher</point_positif>
<point_negatif>bruyant, la mousse se déforme</point_negatif>
<date>07/11/2010</date>
<commentaire><br/>Ultra efficace pour les avants bras, ils ont doublés de volume et les muscle se sont très bien dessiné.<br/><br/>Bon produit mais il est quand même assez bruyant au bout d'une longue utilisation.<br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>b</point_positif>
<point_negatif>Fragilité probable revêtement mousse des poignées</point_negatif>
<date>06/11/2010</date>
<commentaire>Il me semble que des poignées un peu recourbées vers l'intérieur donneraient un meilleur équilibre quand on  utilise 2 ou plusieurs doigts</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, qualité, solidité</point_positif>
<point_negatif>bruit engendré par l'exercice, couleur mousse</point_negatif>
<date>01/11/2010</date>
<commentaire>Produit au rapport qualité-prix très intéressant. Les deux seules choses m'ayant déplu : le bruit durant l'exercice, mais je ne sais pas si on peut y faire quelque chose et la couleur des mousses. Le gris se salit assez vite, une couleur plus foncée aurai été mieux.<br/>Je suis tout a fait satisfait de mon achat et ces petits "défauts" ne changent rien au fait que si c'était a refaire, je prendrai le même produit<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Produit simple résistant fiable & confortable</point_positif>
<point_negatif>Pas de réglage possible</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Mes deux enfants judoka les utilisent quotidiennement, produit interressant mais à un moment donné il faudra surement passer à une puissance plus importante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>mousse qui se deforme un peu</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>produit pas trop mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ressort efficace, Ergonomie bonne</point_positif>
<point_negatif>Revetement des poignets se déforme définitivement</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Bon produit. Bon rapport qualité/prix. Etudier un revêtement non déformant, mais antiglisse comme c'est le cas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prise en main</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>très bonne prise en main, agréable au toucher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peut s'utiliser rapidement dès qu'on a 5 minutes</point_positif>
<point_negatif>ne fait travailler que très peu les muscles</point_negatif>
<date>19/10/2010</date>
<commentaire>très facile d'utilisation et surtout on peut l'utiliser dès qu'on a un petit moment à soi</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
