<liste_avis>
<avis>
<auteur>christ</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualitée du produit</point_positif>
<point_negatif>fiche technique un peu mince</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>A la question du 01.01.13 . Place une petite cale en caoutchouc de 1cm épaisseur entre le premier poids et le second, juste sur le bord coté droite ou gauche selon la trajectoire à corriger. teste concluant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>s</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>exercices multipeles et variés</point_positif>
<point_negatif>manque de notice pour les exercices</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>j'ai juste un soucis, sur certains exercices, la barre qui est au milieu des poids se souléve trop , surtout que je débute donc juste 5 ou 10 kilos, et ne revient pas dans l'axe.... comment y remédier?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Permet un travail correct. Idéal pour débutants</point_positif>
<point_negatif>Poids limité (60kg)</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Idéal pour débutant, beaucoups d'exercices peuvent être pratiqués.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Greg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>idéal pour débuter</point_positif>
<point_negatif>charge maxi</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>C'est un trés bon produit idéal pour débuter par contre la charge maximale n'est que de 60kg ! Mon cable ayant rompu j'aimerai savoir s'il est possible d'en trouver un chez decathlon ? Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>60 Kg seulement</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, je les acheté il y a 2 mois et je ne suis pas déçus petit problème par contre la charge maximum qui est que de 60Kg, charge très vite atteinte si on s'entraîne tous les 2 jours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Description trop sommaire des exercices</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>Super produit, montage facilité par la numérotation des pièces et la notice claire - bien vu ! Par contre, la description des exercises est bien trop sommaire (sur le site web dans la section Information technique, il est indiqué qu'il y a une "notice d'utilisation en ligne pour voir les principes généraux du body training." Je ne l'ai pas trouvé ...).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guerria</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage très bien expliquer</point_positif>
<point_negatif>manque quelque petit plus</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>assez content de l'appareil sauf quelque soucis en poulie basse si on porte trop lourd sa fait un peu contre poids  et l'appareil est instable on est obliger de mettre ses pieds au niveau de la partie  plate  pour que le devant de la machine ne se  lève pas le problème c'est  que sa rend les exercices  plus difficile donc pas agréable  du tout vu qu'on est  trop près du coup un accessoire pour caler les pieds serait super et sa permettra aussi de faire du tirage sur poulie basse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>NOTICE, SOLIDITE, ENCOMBREMENT, COMPLET ET PRIX</point_positif>
<point_negatif>POUR PERSONNE EXPÉRIMENTÉE POIDS LIMITES A 60 KGS</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour, ma femme ma offert ce banc de muscu pour mon anniversaire samedi 29 septembre. Tout d abord très bien conseillé par le vendeur, ensuite notice très bien expliquée et pièces bien repérée par étapes. très bon rapport qualité prix. Pour les commentaires sur les éxercices, voir notice papier page 4, les exercices y sont décris, pour commencer ca me parait pas mal.Pour les nouveaux acquereurs attention il y a 2 types de poulies et guides cables. lisez bien la notice. VIVE DECATHLON !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super facile à monter les notices sont excellentes</point_positif>
<point_negatif>pas de fiche</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>super produit je l'ai acheter samedi 1er septembre et je suis aller sur le site domyos pour y trouver des exercices mais je n'ai rien trouver . pouvez vous m'aider merci beaucoup. Je recommande ce produit à tous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gregory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le montage est trés simple</point_positif>
<point_negatif>Pas de notice sur les divers exercices possibes</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Le montge est simple et la notice est trés bien faite. La partie sur le montage des poulies et cables d'acier est un peu moins clair.<br/>Je n'ai as eu loisir de l'essayer mais il me semble trés bien pour un premier appareil de musculation</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
