<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jason</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le nombre d’exercices possibles</point_positif>
<point_negatif>Notice de montage</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>L'appareil est vraiment complet, et permets de bien travailler le corps.<br/>je possède aussi le sac de frappe mais je ne l'ai pas placé sur l'appareil, que je ne trouve pas assez pratique. <br/><br/>Pour la notice de montage, je n'aime pas trop les schémas. <br/><br/>Sinon rien a redire !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fab</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Machine complete pour usage d'entretien</point_positif>
<point_negatif>Notice de montage et livret d'utilisation</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>Attention au passage du cable au niveau de la presse, le schema  indique un passage "frottant" autour du mat! Alors qu'il doit passer dans le tube et pouvoir ainsi coulisser dans les gorges des poulies. Une photo integrée à la notice pourrait<br/>pallier à nombre de mauvais montages.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Design soigné, matériaux, exercices réalisables</point_positif>
<point_negatif>Notice de montage compliquée, butterfly limité</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Appareil de très bonne qualité. Je félicite les ingénieurs qui nous offrent un bijou d'intelligence. Incroyable de faire autant d'exercices avec un seul appareil. Bonne remise en forme. Les bémols : 1- une notice claire pour la carcasse mais pas assez détaillée pour la partie des poulies et câbles qui est source d'erreurs de montage. 2- Butterfly limité. Idées d'améliorations : 1- adaptation morphologique, 2- dessous ou près des pièces 86, un porte-bouteille, porte-serviette et porte-Iphone.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>galona</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>notice de montage bien faite</point_positif>
<point_negatif>absence de manuel d'exercices.</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>a cause de l'absence de manuel d'exercice (détaillée muscle par muscle) les personnes qui veulent cibler certains muscles ne peuvent pas vraiment le faire puisque l'on ne sait pas quelle exercice travailler. c'est quand même franchement dommage d'acheter un appareil à ce prix là et ne pas avoir un simple manuel d'exercice repertoriant tous les exercices possible en decrivant quelle muscle cela fait travailler.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eddy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Machine complète</point_positif>
<point_negatif>Le butterfly</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>Superbe machine pour l entraînement maison , facile à monter 5h à deux les schéma de montage , notice au top.<br/>Point positif .Ses 90 kg , multiples possibilité d exercices pour les dorsaux et pectauraux, bras et jambes .J ai couplé cette machine avec un bm 100 pour les pectauraux,<br/>Point négatif,<br/>Le butterfly qui ne se fait pas bien car l'ecartement au niveau des bras est pas assez ouvertet avec le système de grosse vis on ne peut pas finir le mouvement . Dommage sinon sa aurait le top.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>severine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>permet le travail de plusieurs groupes musculaires</point_positif>
<point_negatif>durete poulie basse</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>je fais des competitions de force athletique donc habitue des poids j'ai un probleme avec la poulie basse qui meme sans poids reste dur a tirer. Resultat deçu de mon achat je ne m'en sers pas.Si quelqu'un a une solution j'ai tout vérifier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Le butterfly tire les épaules vers l'avant, aie !</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>Je n'ai pas eu de difficultés à monter l'appareil. La position exacte des câbles est clairement dessinée ... pas besoins de texte ! Les 90 kg permettent une belle prise de masse musculaire. Un conseil : pour ne pas occasionner d'usure des câbles, au sortir des poulies haute et basse, avancer ou reculer son corps, pour modifier l'angle du câble !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>germann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez de poid machine stable</point_positif>
<point_negatif>manuel de montage incompréhensible</point_negatif>
<date>12/01/2012</date>
<commentaire>très bonne explications de montage pour tout ce qui est carcasse de l'appareil mais schémast et notifications incomplete pour le montage des cables et roulements...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nikola</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Complet et facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>La notice pas assez claire</point_negatif>
<date>15/12/2011</date>
<commentaire>Bonne machines pour se muscler, assez de poids (90 kg), beaucoup d'exercices pour ce muscler tout le corps. En quelques semaines je vois une très grande différence.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très complète</point_positif>
<point_negatif>le montage très long et la mousse pas assez dure.</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
