<liste_avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple et tres agréable a porter</point_positif>
<point_negatif>la coupe qui reste standart</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>Pratiquant de Budo traditionnel j'apprécie cette article pour la saisie au niveau du col et des manches qui ne sont pas trop epaissent , ce qui permet de travailler plus efficacement les enchaînements de clés.......de plus il est tres agéable a porter et pour de ce qui est de la tenue dans le temps , je renouvelle chaque saison mon kimono.....donc pour moi ce n'est que du plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Grande solidité</point_positif>
<point_negatif>ne rétrécit pas</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Grande solidité.<br/>Par contre contrairement à ce qui est indiquer sur le site internet,<br/>il ne rétrécit pas au lavage.<br/>La raison est simple il est en polycoton.<br/>Le mien est donc trop grand.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Solide</point_positif>
<point_negatif>Rétréci de manière annormale au lavage</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce kimono 2 années de suite car à chaque fin de saison je me retrouvais avec un kimono au moins 2 tailles en dessous. Pourtant j'ai pris à chaque fois la taille du dessus (180 pour 174). Et (a ne viens pas de la machine à laver...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>poids,rigidité,rèche irrite et pantalon fragile</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>Alors vraiment pas agréable à porter il est lourd,tres raide,on crève de chaud,tres rèche il m'a irrité la peau au niveau des articulations et gros points noir le pantalon qui craque apres 2 mois d'utilisation et il a craqué egalement sur un autre pratiquant au b out d 1 mois et demi d'utilisation..<br/>VRAIMENT à EVITER!!il vaut mieux rajouter quelques euros pour de la qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rom</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité</point_positif>
<point_negatif>Aucun point négatif appriori</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>J'avais arrêté le judo pendant 10 ans, et je me suis décidé à reprendre alors j'ai acheté ce kimono. J'en suis satisfait, il est solide, très bien taillé, seul souci : il vous faudra le laver deux ou trois fois avant qu'il ne devienne un peu plus souple.<br/>Excellent produit avec un bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>veste peu solide</point_negatif>
<date>18/11/2011</date>
<commentaire>débutant dans la pratique du judo et du jujitsu .lors de l entrainement  d hier le beau kimono que je mettais pour la première foie a fait 5 minute  ne prise et l veste déchiré  .défaut ou pas je le ramène  demain pour l échanger et je ne reprendrais se produit la lu confiance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger et agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>semble peu solide, veste trop légère.</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>bien léger comparé au même de l’année dernière. moins solide! je suis aïkidoka confirmé adulte  et mesurant 1m55, je n'ai donc pas beaucoup de choix dans les kimonos car le seul à ma taille est celui de 1m50 (juste la bonne taille). je réclame plus de choix dans les tailles, surtout dans la catégorie "confirmé". on peut être adulte confirmé taille 1m50, non ?mais pas de taille 1m50 ds les kimonos confirmé donc solide et résistant.VIVE LES KIMONOS TAILLES 1M50 SOLIDES!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très solide.</point_positif>
<point_negatif>Pas de ceinture....</point_negatif>
<date>10/10/2011</date>
<commentaire>En aïkido je suis une grande débutante ,au début j'ai trouvée ma veste trop raide mais au bout de quelques leçons ....heureusement qu'elle est aussi solide ! le seul bémol c'est qu'il n'y avait pas de ceinture blanche dans l'ensemble ,alors que le kimono de ma fille (pratiquant elle aussi le aïkido) elle y était.Je lui ai donc piquée !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>William</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le pantalon et ses renforts aux genoux</point_positif>
<point_negatif>La veste est trop lourde</point_negatif>
<date>09/10/2011</date>
<commentaire>Peut-être que ce produit est bon pour le judo mais je trouve la veste trop lourde et rigide pour l'aïkido.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mieux pour le judo</point_positif>
<point_negatif>il est trop chaud</point_negatif>
<date>07/10/2011</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
