<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Heureusement qu'on peut se faire rembourser</point_positif>
<point_negatif>Peu ergonomique et dangereux</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>Retour au magasin des le lendemain : produit dangereux et très difficilement installable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Flexibilité des tubes et décrochages fréquents</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>C'est un produit dangeureux et devrait être interdit à la vente. Il peut se décrocher à n'importe quel moment si jamais vous ne restez pas dans l'alignement, autrement dit si vous avez le malheur de vouloir plier légèrement les jambes. Si vous voulez faire des étirements en tendant les bras au dessus de la tête il faudra plier les genoux, à moins de mesurer moins d'1m. Les trous prévus ne permettent pas d'adapter l'engin à toutes les épaisseurs, il faut donc choisir "l'option" la plus proche...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ingrid</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à monter/concept pratique</point_positif>
<point_negatif>installation, porte non adaptée</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Le produit ne convient absolument  pas sur la plupart des portes. Il requiert des rebords de porte trés épais !<br/>Pourquoi ce produit est-il vendu si des centaines de personnes ont rencontré le même problème que moi? Retour au magasin dès demain...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ça à l'air solide</point_positif>
<point_negatif>Attention à l'épaisseur de vos murs</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>J'avais pris le temps de faire des recherches pour savoir si les barres étaient de qualité et s'il n'y avait pas de problème de sécurité. Résultat: je ne peux la fixer nulle part chez moi car mes murs ne font pas 10 cm d'épaisseur... en plus des crochets de fixation à visser sont fournis pour pouvoir augmenter la sécurité lors des tractions, à condition de percer six trous au-dessus du cadre de porte. Demain je retourne chez décathlon et je prends un autre modèle... dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide et facile à installer</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>J'ai trouvé que c'était un bon produit, avec mes 93 kilos ça fait quelques moi que je l'utilise assez occasionnellement j'avoue. Mais ça a l'air solide pour le moment, et s'installe en 5 secondes. C'est pas mal pour les abdos aussi. Ca n'abime pas les murs, moi j'ai mis un petit renfort avec une barre de métal pour être sur.<br/><br/>Seul bémol, attention à avoir les portes adaptées, et surtout une bonne largeur de mur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jimmy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>montage et utilisation</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>les têtes de vis deviennent inutilisable aprés le premier montage<br/>les murs doivent avoir une épaisseur supérieur à 9CM le produit est inutilisatble voir dangereux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Tres bonne idée</point_positif>
<point_negatif>De trop mauvaise qualité</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Après 3 semaines d'utilisation les tête de vis qui tiennent les 2 barres ensemble ont lâché lors d'une série de traction. Résultat on se retrouve par terre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Simple et solide, ok pour pompes et dips</point_positif>
<point_negatif>Ne s'adapte pas aux portes de mon logement</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Vérifier si vos portes sont adaptées avant de faire l'achat.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>DANGEREUX</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>Vraiment dangereux, j'ai tiré d'une seule main dessus et la tête de vis a cassé..... heureusement que je n'étais pas en pleine traction, j'aurais pu me briser les chevilles en tombant!! Garantit 100 kg et avec 20 kg ça casse !!! De plus c'est toujours en vente, alors que je ne suis pas le premier à me plaindre.... En 1 an, c'est le 4e produit défecteux que je ramène, pour finir Decathlon devient bien trop cher pour le peux de qualité et c'est même dangereux !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>juraj</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la vis s'est cassé au montage</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>apparemment les vis ne sont pas passés au contrôle qualité, ça sera donc un retour, et encore une recherche de barre de traction de qualité.<br/>A noté que je suis content qu'elle se soit cassé au montage, ça aurait pu être très dangereux de tomber en pleine traction....!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
