<liste_avis>
<avis>
<auteur>Flo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Je viens d'acheter ces chaussons et vraiment très confortable, liberté de mouvements des pieds. A voir sur la durée au niveau de la solidité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger et souple</point_positif>
<point_negatif>trop fermé</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Je viens d'acheter ces chaussons et ils sont parfaits pour le moderne jazz, le contemporain (même si c'est bien aussi pieds nus) et l'initiation classique. Cependant, au bout des 4 heures de danse hebdomadaire, je souhaiterais les laver car le pied est bien fermé dedans ... si vous voyez ce que je crains ... Peut-on les passer en machine ? Faut-il les laver à la main ? Merci de votre réponse et bonne journée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nini</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>en cuir</point_positif>
<point_negatif>trop fine</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>Elle sont très estetique mais beaucoup trop fines ! Le + c'est qu'elles sont en cuir les - c'est qu'elles sont trop fines et du coup inconfortable pour les filles qui ont les pieds un peu large . Je pense qu'il faudrai faire une autre gamme plus large . Cependant je recommande ces chaussures à certaines filles quiu ont les pieds fin mais je ne recommande pas ce produit pour les filles qui ont le pied un peu large ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chrystelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistant ma fille a gardé les précédent 2 ans</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/09/2011</date>
<commentaire>Dommage que début septembre plus rien en magasin il y a que pour la danse classique ou gym  le vendeur en a trouvé une paire  dans sa reserve .<br/>Très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lullaby</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légers, souples, longévité ...</point_positif>
<point_negatif>Séchage après cour, serrage lache</point_negatif>
<date>02/06/2011</date>
<commentaire>Je pratique la danse depuis 11 ans et cela fait 5 ans que j'utilise ces chaussons. Depuis j'ai utilisé 3 paires dont 1 car mon pied avait grandi et 1 autre car la paire précédente était usée.<br/>Je suis très satisfaite de ces chaussons légers et souples, parfaitement adaptés à la pratique du moderne, du jazz et même du contemporain. <br/>Les seuls points négatifs sont le séchage, ils ont tendance à rester humides le lendemain du cours et le serrage des lacets, perso, j'aime avoir le pied bien serré</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortables, agréables</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>10/11/2010</date>
<commentaire>Très agréables pour danser, peu encombrantes, faciles à mettre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon raport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>duréé de vie un peu courte mais usage intensife</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>semelle un peu plus resistante mais pas trop epaisse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix grande souplesse du chaus</point_positif>
<point_negatif>pas la taille exacte de ma fille</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>plus de choix de tailles surtout en période de rentrée scolaire et sportive</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leur légereté, leur souplesse</point_positif>
<point_negatif>le laçage</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>les mêmes mais à scratch pour les pressées comme moi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brigitte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>entretien facile, lacets costaux</point_positif>
<point_negatif>il faudrait un doux renfort a la cheville arrière</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>à user jusqu'au bout, si bien entrenu, il durera.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
