<liste_avis>
<avis>
<auteur>maully</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souple - Confortable</point_positif>
<point_negatif>trop cher !!</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>c'est chaussure de jazz sont vraiment super , elle sont très souple elle permette une bonne souplesse du pied elle ne glisse pas elle sont très agréable a portez et ne font pas mal au pied ! <br/>moi qui fait du twirling bâton elle sont très résistante ! <br/>très bon produit que je conseil a tout les danseur de jazz !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sab</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple,leger et pratique</point_positif>
<point_negatif>le prix est trop elevé</point_negatif>
<date>15/11/2011</date>
<commentaire>j'adord c'est chaussure elle son belle et confortabe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix - Confort - Talon</point_positif>
<point_negatif>On ne les trouve plus!</point_negatif>
<date>20/06/2011</date>
<commentaire>Je dois acheter une nouvelle paire et on ne les trouve presque plus en magasin parce que le modèle n'est pas reconduit!!! au secours!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurea</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Glisse tres bien sur le sol, bon appui.</point_positif>
<point_negatif>Pointure un peu grande</point_negatif>
<date>21/12/2010</date>
<commentaire>Ce produit est parfait. Je suis eleve et j'avais un peu de mal a faire les pirouettes, avec ces chaussons il y a un meilleur apui grace au petit talon, et grace a ça j'arrive mieux a les faire. Merci !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien du pied, glisse très bien, prix</point_positif>
<point_negatif>changer tou lé 2 an car s'use vite trou au pointes</point_negatif>
<date>15/08/2010</date>
<commentaire>je suis prof et ce sont de très bonne chaussure au niveau du maintien, de la souplesse, font de belles pointes mais chaussons qui s'usent vite j'ai eu des trous au niveau des pointes et la semelle s'est affaissée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NATHALIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>On est bien dedans car elles sont souples;</point_positif>
<point_negatif>Les lacets qui se défont de temps en temps;</point_negatif>
<date>16/12/2009</date>
<commentaire>Ce sont de bonnes chaussures de danse car elles sont souples mais elles maintiennent bien le pied lors de mouvements brusques;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michele</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres souple pour la dance</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>tres bien a par le prix que je trouve assez chere car les enfants grandissent vite et donc dans l'annee il faut en achete une nouvelle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rose-Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et prix raisonable</point_positif>
<point_negatif>détérioration rapide</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>Utilisé pour la pratique du twirling bâton ( à l'entrainement exclusivement ) sur praticable. Le produit devrait être renforcé au niveau de la vôute plantaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le confort et la stabilité</point_positif>
<point_negatif>la semelle intérieure</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>trés satisfaite de ce produit au niveau du confort; toute fois il semblerait qu'à l'usage la semelle intérieure ne semble pas trés résistante et peluche chose que j'ai constatée,  une amie les ayant depuis un peu plus longtemps que mois ; une chose à améliorer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legereté et maintien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>j'ai du prendre une taille en dessous car pas de dispo dans la mienne</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
