<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>vitesse de rotation</point_positif>
<point_negatif>cassée en 3 utilisations de 10 minutes</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>la description du produit indique bien "Conçu pour l'entraînement intensif ".<br/>or, après 30 minutes d'utilisation cumulée, la corde a été coupée à la base de la poignée rien que par le frottement induit par la rotation.<br/>évidemment, je n'ai pas conservé le ticket de caisse puisque je faisais confiance à la description vue sur internet.<br/>donc si vous voulez vraiment faire de la corde à sauter de façon "sportive", évitez celle-ci !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>to</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>lestage possible</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>je pense que c une corde a sauter pour les personnes qui ne pratique ce sport tout simplement jamais. Pour le peux de temps ou je l'ai utiliser elle s'est couper violament au niveau des poignée c'est la deuxieme fois que ca me le fait ( je l'avais deja changer) je suis un peu agacé tant pis j'irai voir ailleur que domyos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les poignées, la corde, le lest</point_positif>
<point_negatif>La longueur de la corde</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>La corde est un poil courte pour moi qui mesure 1.84 mètres. C'est dommage que la corde ne mesure que 2.70. <br/>Vu qu'elle est recoupable, rajouter 20 centimètres serait le top.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>landry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les poids</point_positif>
<point_negatif>le cable se casse deja 30 cm en moins en 2 semaine</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>une corde bien pour le sport mais malheureusement sa fragilité lui fais defaut l'utilisant 3 fois par semaine 20 min par jour j'ai deja casser 3 fois la corde au niveau des poigné et je ne pense pas que sa sois un defaut comme j'ai pue le lire !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas vraiment</point_positif>
<point_negatif>Cheap fragile médiocre pour être gentil</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour ,<br/><br/>Corde achetée il y a 2 mois à peine. Elle s'est rompu à 3 reprises au niveau des poignée j'ai donc préféré la jeter tout simplement et garder uniquement la corde en elle même sans les supports. Elle s'entortille et garde des traces de plis. Usage uniquement 30 min par semaine pourtant mais intensif et franchement je suis très déçu. Je n'ai plus la corde et je ne compte pas la faire remplacer je vais chercher une corde plus solide et plus utile à mon usage intensif.Je déconseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>reglable</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>prise en mais trés rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Poignées lestées</point_positif>
<point_negatif>La corde qui garde les plis et qui s'entortille</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Inutilisable, la corde garde les plis et pire, s'entortille. Pour ma part je ramène en magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Réglage facile</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon qualite prix</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>A conseiller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>lesté donc travail plus important</point_positif>
<point_negatif>usure rapide vers la poignée, une corde a rompu</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>renforcer la corde au niveau des poignées car l'usure est trop rapide.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
