<liste_avis>
<avis>
<auteur>H</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>différents coloris proposés</point_positif>
<point_negatif>s'est cassée en deux en moins d'1 mois</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheter 03 cordes à sauter domyos il y a 1 mois à peine et l'une d'entres s'est cassée en deux (défaut de fabrication ?)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Coloris sympa, grip OK.</point_positif>
<point_negatif>Corde pas assez souple</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Réglage facile, bonne prise en main.<br/>Malheureusement la "corde" est en plastique assez rigide, qui garde la forme initiale en magasin (le tortillon). Bref, la corde n'est pas assez souple, et ça gache le produit.<br/>Alex</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marlene</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poignet confortable</point_positif>
<point_negatif>la corde s'entortille tout les 5 sauts!</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>je l'ai acheté au vu des avis positifs que j'ai pu lire mais perso je n'en suis pas satisfaite, la corde fait que de s'entortiller donc impossible de faire des séances de plus d'une minute sans arrêt!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleur dynamique, facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Produit très facile à régler (pour la taille qui nous convient), le coloris un peu flash est un plus qui donne envie de se mettre au sport.<br/>J'en suis très satisfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Réglable en longueur, poignées en mousse agréables</point_positif>
<point_negatif>Rondelles métalliques de la poignée qui se défont</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Mes deux enfants ont acheté chacun une corde, de couleur différente, pour la cour de l'école. Nous les avons coupées à la bonne longueur suivant leur taille. Produit solide, même si la rondelle métallique de la poignée à tendance à s'enlever (mais se remet facilement). Pour le rangement, c'est un peu dur de l'enrouler de façon convenable : un petit sac de rangement serait peut-être le bienvenu... Bon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lylou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile pour débuter</point_positif>
<point_negatif>corde lourde</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Cette corde est sympa, colorée et facile pour commencer à sauter. Le réglage de la longueur se fait avec une main dans le dos. J'avais coupé un peu court mon autre corde et souhaitais pouvoir croiser plus facilement.<br/>En revanche, habituée au modèle en cuir, je n'arrive pas à la même vitesse de rotation avec ce modèle-ci, beaucoup plus lourd. Mais si on veut se muscler les bras, ça peut être un plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurore</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le réglage</point_positif>
<point_negatif>difficile à dérouler aux premières utilisations</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Bonne corde à sauter. <br/>Une grande facilité de réglage, pratique quand on est petite comme moi. Des couleurs flash très dynamisantes. A ne pas pratiquer pieds nus si on rate son coup.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne rotation</point_positif>
<point_negatif>réglage</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Je ne parvient pas à régler la longueur de la corde et lors de ma commande sur le site je n'ai pu choisir la longueur qui me convenait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Josée</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Assez lourde pour avoir une bonne rotation</point_positif>
<point_negatif>Un peu douloureux pied nu, si on se rate</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Pour ceux qui font régulièrement de la corde à sauter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide,choix de couleurs</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>super,c est pour les enfants</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
