<liste_avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Tout</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Seul interet le prix et la marque. Mais à eviter si l'on veut un kimono qui ne soit pas à usage unique, retrecit enormament, meme à froid</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean françois</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>neant</point_positif>
<point_negatif>Solidité les coutures laches , taille</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour<br/><br/>Je suis très déçu par de kimono : après 1.5 mois d'utilisation usure prématuré au niveau des genoux ,les coutures lâche et j'ai pourtant l'habitude des kimono celui rétréci a vu d’œil <br/>Vraiment évité ce produit <br/>De plus j'ai perdu mon ticket je ne peux même pas le ramener.<br/>Je suis déçu vraiment  <br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Belle allure, résistant en combat (+100kg)</point_positif>
<point_negatif>rétrécie énormément, 2 lavages et plus aux normes.</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Kimono dont la marque ne tiens pas ces promesses.je mesure 1m76, 100kg, donc plutot costaud, j'ai pris un 190, pensant etre tranquil apres les 1er lavages, j'ai du le rapporter apres le 1er, il avait retrecit d'une 20aine de cm, je l'ai echanger contre un 200 qui retreci toujours, apres 5 lavages ( tjs à froid), je pense donc à le rechanger une fois de plus, mais pas pour cette marque, je vais retourner sur une valeur plutot sur, le HIROSAKI 750, qui ne retrecit pas ou peu et d'un bon rapport.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>rétrécissement</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>j'ai oublier de dire dans monts commentaire que adidas devrait mètre des taille intermédiair  pour éviter que sa rétrécisse de trop .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable et look sympa</point_positif>
<point_negatif>il retrecit bcp trop !!!</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>je fais 163cm, j'ai pris un 180cm pour être tranquille (j'avais déjà eu une mauvaise expérience avec Adidas...) et au bout de 3 lavages A FROID (ce qui n'est pas génial pour un vêtement où on transpire autant) les manches ne sont déjà plus conformes et le pantalon ressemble à un bermuda..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>n'a pas bougé au lavage - livraison ultra rapide</point_positif>
<point_negatif>pas encore découvert</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>livraison ultra rapide. N'a  pas rétréci au lavage (1 à froid et 4 à 30) alors que j'espérai un peu ^o^... reste à voir maintenant la solidité à l'usage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix est attractif c'est tout</point_positif>
<point_negatif>rétrécissement important,tendance au jaunissement</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>ce kimono rétrécis trop vite ,il n'est pas adapté au judo adulte, il jaunis en cas de forte transpiration car on ne peut pas monter la température de lavage faute de quoi il faudra le donner à votre enfant car il va baisser au moins de 3 tailles<br/>il vaut mieux investir dans un autre produit pour avoir un produit de qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kévin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son confort</point_positif>
<point_negatif>pantalon pas assez solide, rétrécis trop vite</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>ce kimono est agréable à porter mais pour bien faire, il faudrait prendre 2 tailles au dessus car il rétrécis trop dès le premier lavage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ronan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look, confort</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>11/01/2012</date>
<commentaire>Je viens à peine d'acheter çe kimono pour l'entrainement et après seulement 3 entraînements et un lavage, la veste est déjà trouée. Il a certes un look et un prix attractif mais il ne convient pas aux adultes et encore moins à la compétition. Mieux vaut directement acheter un j900( épaisseur du tissu) ou j700, plus cher mais à la longue, bien plus rentable ; )<br/>Je le recommande toute fois pour les enfants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>résistant, souple et confortable</point_positif>
<point_negatif>rétrécissement++, le SAV de Décathlon</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>Très bon kimono, et confortable pour la pratique de l'aïkido. Ne gène pas les mouvements amples des bras et des jambes et les coutures ne sont pas un pb.<br/>Par contre, acheté un 190cm comme conseillé (pour un pratiquant de 1m82) et malgré le respect des consignes de lavage (à froid) gros rétrécissement dès le premier lavage et devenu trop petit au deuxième. Dans les 30 jours de rétractation le vendeur n'a pourtant pas voulu me le reprendre ("Ils vont se foutre de moi chez Adidas...").<br/>Moins bon</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
