<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-louis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>barre à vis,poids en fonte peint</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>ayant pratiqué ,la musculation en salle,c'est plus facile et plus rapide de changer les poids sur une barre avec des clips,deplus les poids peints font plein de paillettes de peinture  dans les yeux lorsque l'on fait du développé couché ou incliné avec altère</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Kit très complet</point_positif>
<point_negatif>Manque des poids de 1 kilos</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Se kit est parfait pour commencer la musculation mais il manque des poids de 1 kilos qui à mon avis aurais été pas mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon kit, bien pour les débutants et intermédiaires</point_positif>
<point_negatif>La roue de la valise est cassé dès le début !</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Bon kit pour des débutants voir intermédiaires !<br/>La peinture des disques s’efface peu a peu !<br/>La valise avait une roue de cassé 5mn après son achat, 50kilos ça peut être très lourd !<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Kit assez complet. Bon rapport qualite/prix</point_positif>
<point_negatif>Le stop disque se devisse constamment.</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Kit assez complet pour debuter mais les stop haltere se devisse ce qui est tres dangereux pour soi et son carrelage. Les roues etaient cassé dès l achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabrina²</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fonctionnel et de qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>En temps que novice je le conseil et meme pour les plus agueris.i</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jules</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la malette</point_positif>
<point_negatif>qu'il ni a pas asser de poids</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>je le conseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'emballage "valise" est pratique</point_positif>
<point_negatif>Qualité de la "valise"</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>A peine sorti du magasin, une roue de la "valise" se casse, c'est tout de suite moins facile de transporter 50 kg.<br/><br/>La grande barre (constituée de 2 barres vissées l'une dans l'autre) à tendance à se dévisser.<br/><br/>Le système de sécurité semble solide et les poids font leur travail (être lourd)<br/><br/>Prix raisonnable et qualité moyenne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>de nombreux poids permettant de progresser</point_positif>
<point_negatif>dommage que les ecrous de blocage se devissent</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>BBon kit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alban</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les poids de 0.5 kg</point_positif>
<point_negatif>la fragilité des poids</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>le prix pour ce kit n'est pas très cher mais les disques sont fragiles dès la première utilisation la peinture saute... ensuite l'écrou de serrage sur la barre plate ne passe même pas! je ne peux pas bloquer les disques... pas très rassurant quand on soulève lourd... encore plus dangereux la barre même bien serrée se desserre... même si ce système est intelligent la il est dangereux.<br/>Au final je suis pas mal déçu du kit qui pourrait  être mieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique,prend peu de place</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Roulette cassé le premier jour mais sinon rien a dire</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
