<liste_avis>
<avis>
<auteur>Suzanne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Exercices variés, accessoires fournis</point_positif>
<point_negatif>Méthode pas évolutive</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Quand on est motivé pour faire du sport chez soi, seul ou avec un/e ami/e, on travaille le cardio et on muscle s'en sans apercevoir. Seuls bémols : la musique pas top et le fait qu'il n'y ait pas de niveaux (type débutant/intermédiaire/confirmé) pour évoluer. Mais ça reste une bonne méthode ludique !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>beaucoup de comibnaisons</point_positif>
<point_negatif>trop</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Les exercices sont mal conçus.<br/>trop d Enchainements de pas à connaitre pour pouvoir suivre par la suite<br/>La musique est franchement pas terrible<br/>Bref soyez super motivée car on décroche rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très entrainant, stimulant et amusant, donne envie</point_positif>
<point_negatif>Trop de cd, explication pas claire par moment.</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Dommage que certains mouvements ne soient pas mieux expliqués, il faut parfois revenir dessus. Mais ce produit reste très pratique pour celles qui ne peuvent pas aller à un cours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laëtitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>On s'éclate</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>TROP BIEN!  QQ SOIT LE TEMPS DONT ON DISPOSE , ON PEUT TRAVAILLER TOUT EN S'AMUSANT ! En effet il y a aussi 2 cours de 20 mn très bien conçus donc quand on est à la bourre on peut malgré tout bouger et ça ...C'EST FORT ! VIVE LA ZUMBA!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martial</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon produit parfait pour le cardio bonne musique</point_positif>
<point_negatif>tous les exercices ne sont pas sur le même DVD</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>je le recommande à tous ceux qui veulent bouger sans forcément sortir de chez eux, remet bien en forme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AUDREY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>C TROP GENIAL ET TRES BIEN EXPLIQUE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>RIEN A DIRE SUR LE PRODUIT C EST TRES AMUSANT ET SPORTIF</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien expliqué,rythmé</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire><br/>Ce coffret est idéal pour les femmes qui comme moi n'ont pas d'horaires leur permettant de fréquenter les salles de sport ou ne voulant pas faire les larguées et être complétement ridicules. Grace aux dvd trés bien expliqués,je m'éclate chez moi devant ma tv en faisant retour sur image si besoin.il faut savoir que j'ai toujours eu horreur du sport et là c'est un vrai plaisir.Même mes enfants essais d'en faire.je recommande donc plutôt 2x qu'une.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout simplement super</point_positif>
<point_negatif>aucun si ce n'est le doublage de tanya</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>J'ai fait de la danse pendant des années mais avec le boulot , les enfants et le budget serré je n'ai pas pu continuer. J'étais très frustrée et puis zumba est arrivé et je recommence à m'éclater!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>céline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>ce sont toujours les meme personne</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>IL y a trop de CD. Ce sont toujours les meme personnes, les pas de danse en sont pas clairs. Tout vas trop vite. C'est long entre les ateliers (le générique)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claudine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super entraînant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>ce programme est super ! c'est gai et agréable, la musique est génial on fait du sport sans contrainte en rythme ! <br/>le dvd qui décompose tous les mouvements est bien utiles pour pouvoir suivre.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
