<liste_avis>
<avis>
<auteur>matthias</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la longeur du sac ,son poids,le prix</point_positif>
<point_negatif>les gants de sac,la corde a sauter</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>adapté à l'usage des l'adolescence ,le sac est bien compacte et semble solide.cela reste encore a voir vu qu'il s'agit d'un achat recent (moin d'une semaine) mais utilisation reguliere.peut etre augmenter la taille a 130-160cm pour travail pied poing serais parfais<br/>les gants de sac sont vraiment leger pour travaillers sans se faire mal malgré le gel(faudrai augmenter le rembourrage)<br/>la corde a sauté quand à elle si on peux dire sa est tout simplement inutilisable.toute torsadé.<br/>bon pack sinon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrielle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Qualité</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Les chaines de fixations sont emmêlées, donc longueurs inégales ce qui déséquilibre le sac. La corde en plastique à 2 francs n'a pas tenu une journée. Le sac vient de lâcher, je l'ai acheté en été 2011 il s'est déchiré horizontalement au niveau de la couture d'une des attaches. Faire des produits premier prix, oui, mais faire des produits de mauvaise qualité non. Je le déconseille fortement, mettez quelques euros de plus pour acheter un sac PVC ou cuir, et acheter vos propres gants et corde.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>costaud, un bon kit sauf</point_positif>
<point_negatif>corde à sauter zig zag</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>après l' avoir pendue 3 jours avec un poids de 2 kg pour essayer de la détordre: corde à sauter toujours inutilisable...  <br/>alors que la photo ne la montre pas du tout en plastique... hyper déçue alors que le reste du kit semble ok... moi qui achetait à Décathlon les yeux fermés, je suis déçue..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>L'abus de confiance</point_negatif>
<date>09/02/2012</date>
<commentaire>Voila déjà longtemps que je suis client decathlon et jai  dépensé environ 3000€ en matériel sur les 3dernieres années.<br/>Jamais je n'ai étais autant déçu !!<br/>La photo de la corde sur la boite du Kit Cardio Boxing ainsi que sur le site Decathlon vous montre une corde ficelle alors que quand vous l'achetez, c'est une corde PLASTIQUE INUTILISABLE A CAUSE DU PLIAGE au quel elle a était soumis<br/>Regardez au bout d'un jour a la détendre et a la déméler.<br/>Rien a faire<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité du produit, sa qualité et son esthétisme.</point_positif>
<point_negatif>Chaines trop courtes.</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Un bon produit très satisfesant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mobile</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Ce sac de frappe est très pratique car on peut l'accrocher partout. Nous l'avons mis après un arbre... ce qui en fait un exercice très agréable. il ne balance pas trop, et le petit plus c'est la corde à sauter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bel aspect</point_positif>
<point_negatif>soudure au niveau du crochet défectueuse !</point_negatif>
<date>12/05/2011</date>
<commentaire>J'ai pris grand plaisir à utiliser ce produit, mais il s'est défait de son crochet au bout de 10 min ! En cause, le crochet retenu par un tube de métal, en y regardant de près, il y a une soudure qui semblait de très mauvaise qualité, défectueuse ! Produit que je dois ramener au magasin ! Embêtant !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bryan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité prix, propre et efficace</point_positif>
<point_negatif>tendance a se rembouré en haut ...</point_negatif>
<date>26/01/2011</date>
<commentaire>Trés bon sac de frappe pour la qualité prix et efficace pour les intermédiaire qui pratique des sports d'arts martiaux mais se rembourre un peut trop quand on concentre les frappe vers le haut.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son eficacité et son style .</point_positif>
<point_negatif>son poid pa assez lourd .</point_negatif>
<date>05/01/2011</date>
<commentaire>Ce sac et super bien pour s'entrainé, je les depuis noël et j'en suis vraiment satisfais . Super sac , mise appart que je trouve qui les un peux léger mai bon sa reste un super produit .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steven</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Mobile</point_positif>
<point_negatif>Rembourage</point_negatif>
<date>30/12/2010</date>
<commentaire>Pk qd je frappe avec les pieds sans gants , le sac se rembourre ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
