<liste_avis>
<avis>
<auteur>Luffy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le kit parfait pour un banc !</point_positif>
<point_negatif>La peinture !</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Livré 1 jour avant la date prévu, je suis très content d'avoir passé commande sur le site décathlon.<br/><br/>Pour ce qui est du produit, je suis tout autant satisfait.<br/>Le seul soucis est la peinture, 1 ére utilisation et déjà la peinture se décolle. Pas trop embêtant, on va pas faire un concours de beauté des poids, mais bon je pense devoir les repeindre dans quelque mois.<br/><br/>Si vous avez acheté un banc, ce kit est obligatoire pour son utilisation !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Poids suffisants pour une pratique semi-intensive</point_positif>
<point_negatif>Finition des disques (remarque mineure)</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour commencer la muscu ou avoir une activité soutenue avec des poids permettant une bonne progression à moyen terme. 90 kilos en 2-3 ans, c'est déjà un bel objectif en séries, et un maximum très correct en pyramide !<br/>Je l'utilise 3 fois par semaine et rien à dire jusque là.<br/>La peinture des disques est un peu juste mais un coup de ponçage/peinture si elle se détériore est toujorus possible et peu onéreux. <br/><br/>Bref, un bon investissement en combinaison avec le banc à 90€....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>willy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bel ensemble</point_positif>
<point_negatif>la peinture tient pas.</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire><br/>j'ai ressu le kit de 93 kg, qelques haltères était abimé (peinture parti),du coup je les es repeintes. Il livre sa dans des petit carton,n'importe quoi sa tien pas.<br/><br/>sinon bel ensemble.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/07/2011</date>
<commentaire>Je viens de recevoir ce kit ,complet et en parfait état.(après 15 Jours !!!) Je m attendais a quelques défauts sur les disques et les barres,mais non la finition est parfaite! J ai vu ici une personne qui se plaignait de la peinture des disques,en effet c est une peinture en poudre éléctrostatique au four,mais qui convient parfaitement. En gros on en a pour son argent! Les techniciens de Domyos sont très pro et à l écoute. Le seul hic je dirais que ce sont les stops disques,je n en ai reçu que 4</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit prix pour débuter</point_positif>
<point_negatif>répartition des poids</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>Prix très correct pour commencer seul problème les poids sont vite réparti</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Suffisant pour débuter</point_positif>
<point_negatif>Répartition des disques à revoir</point_negatif>
<date>18/06/2011</date>
<commentaire>Bon kit comprenant 80k de fonte (+ barres), assurant de la marge pour les débutants.<br/><br/>La répartition des disques est cependant à revoir : trop de disques de 2/1, pas assez de 10.<br/>Charger 70k sur une barre est assez pénible : 4x10, 4x5, 4x2, 2x1. Empilage inutile !<br/><br/>Une nouvelle version de ce kit devrait être étudiée ainsi : 6x10k, 2x5k, 4x2k, 2x1k.<br/><br/>Le prix serait le même, puisqu'on resterait sur la même quantité de fonte (80k) ; cela serait en revanche + pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>Peinture des poids déplorables</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>Client fidele de la  marque,  je me suis donc décidé à acheter le kit.<br/>Après seulement une semaine d'utilisation, j'ai pu constater que la peinture très médiocre s'écaillait déjà et se décollait de la fonte, ce qui va entrainer rapidement de la rouille...<br/>En tout cas je suis extrement déçu du matériel, et envisage déja d'aller plutot chez les concurrents...<br/>INADMISSIBLE POUR UNE MARQUE DE CETTE ENVERGURE. J'espere avoir informé les futur client...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matt</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide et complet</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/05/2011</date>
<commentaire>Très bon pour débutant  ou pour progresser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Remi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nombreux disques</point_positif>
<point_negatif>bague de serrage</point_negatif>
<date>22/01/2011</date>
<commentaire>Très bon produit que j'utilise depuis 2 mois, le nombre de disque est conséquent et permet d'augmenté la charge régulièrement. Attention au bague de serrage qui ce devise, à vérifier a chaque début de séance. A recommande pour débute à la musculation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste, fiable, parfait à l'usage.</point_positif>
<point_negatif>simplicité des clips, parce qu'il en faut un...</point_negatif>
<date>31/10/2010</date>
<commentaire>excellent produit, à recommander</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
