<liste_avis>
<avis>
<auteur>ocher</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aspect pratique</point_positif>
<point_negatif>Manque dommageable de poids légers</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour<br/><br/>Je suis un peu déçu car dans l'idéal il manque des poids (dans l'idéal 4 de 2kg) pour bien travailler les 2 bras en mm temps (sur un mouvement de biceps debout par exemple),.<br/><br/>Je ne peux pas faire à 10 kg bras gauche, 10kg bras droit sur une même série, ce qui est un peu dommage...je crois que je vais devoir racheter 4 poids de 2kg.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Albert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Assez bien pour commencer,</point_positif>
<point_negatif>La grande barre se plis</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>J'ai reçu ce kit pour noël, très content au début mais lorsque j'ai voulu tester les 22kg de fonte, je laisse la barre 10 minute sur le banc et elle se retrouve courber...ce n'ai as dérangent mais quand même pour ce prix on aurait pu penser que la laisser pendant ce temps aurait rien fait !  Sinon le reste est impeccable ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les malettes de rangements</point_positif>
<point_negatif>le systeme de vissage ( dessert trop rapidement)</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>très bon produit dans l'ensemble, satisfaisant pour un sportif moyen haut. un seul point ''négatif : le systeme de vissage qui se dessert trop rapidement lors de sont utilisation ! m<br/>mais comme d'hab, largement satisfait des produits Decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compact, fiable et de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Excellent produit satisfait très fiable compact et de bonne qualité je m'en sert souvent et rien ne me déçois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pour le rangement et la multitude d'exerc</point_positif>
<point_negatif>le pas de vis de la barre trop fragile</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Super produit! je pense acheter un autre kit pour + de kgs... et une barre car celle du kit (le pas de vis) est trés fragile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>diversité des poids, solidité</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Hormis le tarif un peu élevé, le produit est très fiable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>compact et facile à transporter</point_positif>
<point_negatif>Il manquait une pince de serrage des poids</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Il manquait une pince de serrage des poids loqiquement fourni avec la barre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Harry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile a monter, très bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Verrous ne serrent pas assez, pas de bouquin exos</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>J’utilise ce produit depuis 3 - 4 mois maintenant je crois. Un bon produit pour débuter la musculation, dommage qu'il ne figure pas de bouquin d'exercises/de conseils dans le kit et les verrous ne serrent pas assez les disques; lorsque je fais des exercises j'entends et je vois les disques bouger a cause des verrous qui se desserent. Peut etre que jai mal serrer contre les disques ? Merci de me le signaler si c'est le cas. Je n'utilise pas la grande barre car je préfère avoir 2 individuelles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>transport et rangement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>facile a transporter , parfait pour une remise en forme,<br/>simple d'utilisation, et peu encombrent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>complet pour debuter la musculation</point_positif>
<point_negatif>disques en fonte, pas d'exercice conseillés</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>tres convenable mais disque en plastique  mieux pour eviter d'abimer sol et limite le bruit de plus il manque des conseils pour des exercices car c'est quand même un kit pour débutant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
