<liste_avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>une série de disques olympique complet et pas cher</point_positif>
<point_negatif>Au bout d'1an d'utilisation la barre se tord</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Bon kit très complet et très peu cher d'un bon rapport qualité prix malgré la barre de confection chinoise qui reste de très mauvaise qualité pour des entrainements lourd régulier a raison de 2 fois par semaines la barre s'est tordu visiblement ne supportant pas la charge ayant été jusqu'a 190 kg alors que la barre peut "supporter" 250 kg ce qui a mon avis est faux,photo de présentation a revoir car mensonger ce ne sont pas des disques Marcy,malgré sa je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadir</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>Merci pour ce produit de marque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Publicité mensongère</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>Cela reste une très bonne barre, mais elle n'est pas vendu avec les disques Marcy ... PUBLICITE MENSONGERE !!! rien que pour sa, je n'achèterais pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>produit en générale</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/08/2011</date>
<commentaire>Très bon produit, après 2 ans d'utilisation rien à redire.<br/>La clef pour dévisser et graisser les roulements aurai pu est donner avec le kit, je n'en dispose pas de cette taille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix,qualité.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/07/2011</date>
<commentaire>je recommande pleinement se produit de tres tres bonne qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>barre à roulement à bille, diversité de poids</point_positif>
<point_negatif>bloque-disques inadaptés</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>bon produit mais priviligier les bloque-disques traditionnels à pinces plus adaptés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne diversité de poids</point_positif>
<point_negatif>limite de poids</point_negatif>
<date>12/05/2010</date>
<commentaire>la barre, qu'elle est sa taille, son poids? 2.00m, soit 17kg, ou 2.13m soit 20kg<br/><br/><br/>une barre résistante à au moins 350kg aurait été préférable, parce que 250kg maxi, sur des soulevé de terre a 200kg ou même du squat au même poids, la barre va se cambrer et finir à la longue par se déformer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ptigen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la variété des poids et la qualité de la barre</point_positif>
<point_negatif>les stops poids pas très pratique</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>produit très complet et de qualité à bas prix comparé à la concurrence. Seul les stops poids ne sont pas pratique puisqu'il faut les visser à chaque utilisation. Moi je m'en sers comme poids supplèmentaire puisqu'ils pèseent 2.5kg chacun.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>barbeuk</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés bonne qualité ainsi qu'un prix modeste</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/08/2009</date>
<commentaire>ce ne sont pas des disque marcy =(   mais le produit reste tout de meme d'exelente qualité ! meme pour les stop disques qui résiste trés bien chez moi ;)  <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>livier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>à priori bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>On ne sait pas s'il s'agit de fonte de marque</point_negatif>
<date>19/01/2009</date>
<commentaire>Je voudrais savoir s'il s'agit d' un kit MARCY comme sur la photo ou de disques sans marque.<br/>Quelle est la longueur de la barre : 2M ou 2.13M ?<br/>Merci d' avance.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
