<liste_avis>
<avis>
<auteur>ARNAUD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Emballage bien pensé</point_positif>
<point_negatif>Le prix et encore</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>10 kilos pour commencer c'est très bien, emballage bien pensé,  bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gregory</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon et pas cher :)</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Vraiment rapide pour prendre des muscles pour pas cher. Il faut juste s'y tenir, être régulier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix tres abordable</point_positif>
<point_negatif>le system de la fixation</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Tres bien pour commencer mais le seul petit probleme c'est la fixation et les disc ne sont pas tres bien fixer mais sa tien et cest un peux enervant quand les disc sentrechock</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>M.</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Le système de fixation des poids sur la barre</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Haltère à prix abordable pour commencer, avec un prix intéressant. Le seul hic, c'est le système de fixation des poids sur la barre : les sortes de ressorts maintiennent le poids juste ce qu'il faut. Mais quand on voit le prix d'une barre avec bagues à visser, le choix est vite fait ! N'hésitez-pas à en prendre 2 de ces haltères pour plus d'efficacité et multiplier les exercices (une haltère dans chaque main).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franciois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>L'utilisation et le montage (trés rapide).</point_positif>
<point_negatif>Les poids bougent un peu sur la barre.</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Allan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le principe du "lot"</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>j’avais repéré cet article sur le site avant de passer en magasin. Une fois à Decathlon, j'étais venu pour plusieurs articles que j'ai trouvé très facilement grace à l'organisation bien pensée. L'emballage était en très bon état, les disques de meme. Rien à redire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>N.</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix abordable</point_positif>
<point_negatif>pas de stop disque dans mon colis !!!!!</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Idéal pour débuter ou en complément d'autres altères ( série en dégressif ).<br/><br/>Pas de stop disque dans mon colis !!!<br/>Les cartons d’emballages sont très abîmés...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Un prix tout à fait abordable</point_positif>
<point_negatif>Rien à redire</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>Un article avec un très bon rapport qualité prix. Conçu pour une pratique du sport quotidienne ou bien occasionnelle. <br/>Matériel de qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon prix</point_positif>
<point_negatif>1 seul haltere</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>je trouve que c'est un bon prix met cependant quand j'ai achetée la boite elle etait toute defoncer je trouve sa dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Remi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Un bon produit accessible</point_positif>
<point_negatif>Manque une deuxième barre</point_negatif>
<date>21/01/2012</date>
<commentaire>Un bon produit a tarif très compétitif. <br/>Il est cependant dommage qu'il n'y ait qu'une seule barre pour porter les poids, une deuxième aurait été très utile. Quelquefois, des soucis de fixation avec les clips fournis, mais dans l'ensemble, un bon rapport qualité-prix pour ce produit.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
