<liste_avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres solide</point_positif>
<point_negatif>transports</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>ayant achete ma malette je me rends comte qu'il manque 1 Kgs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>kit bien concu</point_positif>
<point_negatif>valise inutile</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfait de ce kit, la répartition des poids est bien choisie, la valise me semble inutile car à part servir au transport (et je ne promène pas mes haltères souvent) , je ne vois pas son utilité car franchement je ne les range pas dedans après chaque séance.<br/>Pour Ben : sur mon kit les vis sont bien en métal, de plus elles ont un joint qui renforce l'efficacité du serrage. Je n'ai aucun pb de desserrage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ben</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ok</point_positif>
<point_negatif>Boulons en plastiques</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Bon produit qui rempli son rôle, cependant j'ai été déçu par les boulons qui ne tiennent pas franchement en place et aussi par le fait que ces boulons sont en vulgaire plastique et non en métal comme le suggère l'image.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gérard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l ensemble du kit</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>parfait de A a Z</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le rangement, la simplicité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>le transport</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>si vous avez à entrer en transport et/ou avez beaucoup de marche vous allez faire une séance de musculation pour rentrer chez...;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roland</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le systeme a vis tres efficace sur et rapide</point_positif>
<point_negatif>la mallette est vraiment pas top</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>A part la mallette en cochonium et qui ne sert a rien, c'est un tres bon kit. meme si plus cher que le kit 10kg, au moins le systeme a vis assure sécurité et longévité. donc si vous pouvez dépenser un peu plus.... Je recommande aux concepteurs d'oublier la mallette et de trouver plus simple et moins cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Kit complet et surtout système à vis pratique</point_positif>
<point_negatif>disques en fonte poisseux et poignées glissantes</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Le système de fixation à vis est vraiment très pratique et sécurisant.<br/>Dommage que Decathlon ne soit pas allé au bout de la démarche avec des poignées anti-dérapantes. Si on transpire un peu des mains c'est vite dérangeant.<br/>Les disques sont tous en fontes, dommage. J'ai acheté des disques caoutchouc pour compléter, c'est quand même plus confortable.<br/>La valise est une catastrophe. Les pièces du dessus ne tiennent pas. Je ne comprends pas qu'on laisse passer des trucs comme ça de nos jours....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon produit</point_positif>
<point_negatif>16 kgs de poid reel</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>je viens d'acheter le kit altere et au debalage , il y a 4 masses de deux kgs , 8 de un kgs ce qui chez moi fait 16 kgs en tout et non 20 kgs comme indiquer sur la valise , Decathlon compte les alteres dans les 20 kgs !!! merci qui? merci Decathlon ...<br/>Petit gout amer tou de meme! a part ca bon produit ...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Attaches solides et silencieuses</point_positif>
<point_negatif>La peinture s'écaille legerement</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>En ce qui concerne la valise, j'ai moi aussi eu des inquiétudes concernant les boulons qui restaient pas a leurs places : la parade que j'ai trouvé consiste simplement a relever également la partie contenant les disques ( pas trop sinon ils tombent evidement), et relever la partie contenant les boulons du meme temps. Ainsi, fermer la valise ne pose aucun probleme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les écrou de fixation des poids sur les barres</point_positif>
<point_negatif>La valise de rangement</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Un léger inconvénient : la peinture des poids s'écaille rapidement suite aux chocs (absolument pas gênant pour moi).<br/><br/>Le gros inconvénient est la valise de rangement franchement pas pratique : les barres et écrous ne tiennent pas en place dans la plastique moulé de la valise. Il devient donc difficile de fermer la valise et c'est vraiment pénible !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
