<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le contenu</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Je connais Weider depuis longtemps je n'ai jamais ete déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix et qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun pour mon avis</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>bonne digestion du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>gélule  trop grosse</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>bon produit bon rapport qualité prix <br/>marque connu produit weider</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>farid</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>gout</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>forme et gout agréable mais le prix est trop excessif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ronald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon gôut</point_positif>
<point_negatif>dur à avaler</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>devrait exister sous une autre forme plus pratique à prendre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Apport très complet de touts les acides aminés.</point_positif>
<point_negatif>La taille du cachet et le prix assez chère.</point_negatif>
<date>28/01/2012</date>
<commentaire>Très bon supplément, très efficace, qui aide à bien récupérer après l'effort intense et à bien construire et dessiner le muscle. Il permet aussi d'augmenter sa masse musculaire pendant les periodes de stagnations. Il est digeste et n'a pas un mauvais goût. Je le recommande vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chistophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne volumisation  sur les muscles aussi  s force</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif  si peu étre le prix</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>bon produit de grande qualitée venant du monde des fréres weider on en attendait pas moins de leurs parts   leurs connaissances et de part leurs années d expériences ,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>digestion facile. senteur vanille</point_positif>
<point_negatif>taille des cachets (trop gros à avaler)</point_negatif>
<date>05/12/2010</date>
<commentaire>bon produit de grande marque réputée. Dommage que les américains voient tout toujours en grand car pour ce produit, il faut l'avaler avec prudence vu la taille des cachets!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SERGE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>permet un apport en acides aminés de qualité</point_positif>
<point_negatif>seul produit de la gamme AA dans les rayons</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>je regrette de ne pas avoir à disposition, dans mon magasin décathlon, tous les produits en acides aminés de cette marque que j'affectionne particulièrement, en effet, je m'en sers pour un apport en AA, pour ne pas avoir à trop manger de protéines sous formes de viandes, oeufs ou lait qui ont l'inconvénient d'empêcher de sécher, avoir toute la gamme à disposition serait un plus non négligeable pour moi en tant que client.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>elle est un peu cher</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>une acide aminée de qualité,pour pas trop cher,renforce la fibre musculaire,bref! 4/5</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
