<liste_avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>trop grandes, pas de maintien.</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Les modèles des années précédentes étaient excellents (bonne contention pour une mitaine, coupe ajustée, bonne épaisseur donc bonne absorption), mais depuis quelques temps, le fournisseur a dû changer puisqu'à présent elles taillent très grand (le M est immense alors que j'ai toujours pris cette taille), ne maintiennent pas grand chose car mal coupées et sont très fines.<br/>Bref qualité très en baisse, dommage car c'était à l'origine de meilleures mitaines que celles de marques spécialisées...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Absorbant</point_positif>
<point_negatif>séparation des doigts, taille</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>Même avec la plus grande taille je les trouve trop serrer entre les doigts (j'ai pourtant des doigts fins).<br/>Surement un produit designer par quelqu'un qui n'a jamais faire de sport... Mettre une couture entre l'index et le majeur est un non-sens, ce sont les 2 phalanges qui doivent entrer en contact avec la cible et cette mitaine vous oblige à les séparer... :-(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien absorbant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>Ces mitaines sont très absorbantes, très confortables et très résstantes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>ne tiens pas au fil des lavages</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Malgre une tenue dans le temps limitée, ce produit conserve un excellent rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable aéré</point_positif>
<point_negatif>trop serré au niveau des ouvertures doigts</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>il faudrait peut être que les ouvertures soient plus évasées afin de ne pas comprimer les doigts et empêcher une bonne circulation du sang. Il nous a fallu pratiquer une fente aux ciseaux pour éviter cet inconvénient</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité /prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>Le port de ces mitaines pendant plusieurs heures d'affilée ne posent pas d'inconvénient.Faciles à enfiler et à enlever ,je considère qu'elles répondent à ce que je  cherchais.Donc c'est un produit satisfaisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BRUNO</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BON RAPPORT QUALITE / PRIX</point_positif>
<point_negatif>NE SECHE PAS VITE</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>C EST UN PRODUIT AGREABLE A PORTER, DOUX ET RESISTANT. TRES FACILE D ENTRETIEN, IL NE RETRECIS PAS AU LAVAGE.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'usage, plus rapide que les bandes</point_positif>
<point_negatif>coutures blessantes</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lorraine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très absorbant</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Facile à enfiler, léger et très absorbant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les bouts de doigt libres</point_positif>
<point_negatif>elastique trop serre, maintien faible du poigné</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>bof bof</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
