<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-claude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>mauvais gôut en tout cas pas celui de vanille</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>pas le goût de vanille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caleffi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vanille</point_positif>
<point_negatif>chocolat</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>produit pris en complément alimentaire car peu d'occasion de faire de vrais repas équilibrés.<br/>autant la version vanille avec du lait bien frais a un goût de milkshake, miam; autant la version chocolat, sans être écœurante, passe moins bien, dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le Prix</point_positif>
<point_negatif>Le Goût</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Pour un de mes premiers compléments alimentaires, je ne suis pas trop regardant sur la teneur en protéines ni l'aminogramme du produit. (vu le prix du produit); Le gout vanille est "passable" avec de l'eau mais devient agréable avec 30-40 cl de lait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le goût et le prix</point_positif>
<point_negatif>La qualité.</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Je l'ai en arôme chocolat et il est très bon, ce n'est pas du tout une corvée de boire ce complément alimentaire, le prix est tout à fait abordable, on ne trouvera pas une protéine aussi peu chère dans le marché. Même si j'ai réussi à prendre du poids (+3kg cette semaine, en appliquant un régime plus cette prot') Cette protéine est de moins bonne qualité face à BSN, Scitec, Optimum nutrition et j'en passe. Je conseille ce produit pour toute personne qui cherche une prot' à un prix abordable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gout</point_positif>
<point_negatif>zip embêtant à fermer parfois</point_negatif>
<date>23/02/2012</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>à l'air efficace.</point_positif>
<point_negatif>se mélange mal. reste une mousse au font du scheke</point_negatif>
<date>14/10/2011</date>
<commentaire>Malgré une prise irrégulière. Mais après chaque séance d'entraînement il m'a l'air efficace. À prendre en complément d'autre produit. Reste que pour maintenir une certaine masse il est suffisant. Dommage que le goût est très médiocre et le mélange se fait mal. On sent bien la poudre et malgré les 10 mn d'attente après le mélange.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>szal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne dilution et gout agréable</point_positif>
<point_negatif>conditionnement pas trés facile de manipulation</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>bon produit rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>digeste et gout agréable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>on a tendance à mettre de la poudre partout en préparant sa boisson sinon a part ça bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carlos</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>parfum</point_positif>
<point_negatif>poudre volatile</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>pour prise de poids , ou complement de regime</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Nouvelle texture</point_positif>
<point_negatif>trop sucré</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Je regret de ne plus avoir du goût NEUTRE ..vous aurez pu continu au moins sur commande. <br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
