<liste_avis>
<avis>
<auteur>PASCAL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon gout avec lait+eau , prix correct .</point_positif>
<point_negatif>info sur les calories ! 148 kcal avec quoi !!!</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour,  suite a l'achat du produit Mk protein pour un régime , utilisation en complément de mon alimentation et pour réduire la fatigue .<br/>Un bon gout de chocolat avec lait 200 ml + eau 200 ml , manque d'information sur les apports en calorie !!<br/>Pour 40 g de MK Protein 148 kcal avec quoi du lait ou de l'eau !!<br/>Sinon je le recommande .<br/>Pouvez vous mettre une ventouse d'air , problème pour la fermeture du sac .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile, goût, texture</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>le goût est bon, la texture agréable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le goût, se digère parfaitement</point_positif>
<point_negatif>ajouter des acides aminés serait mieux</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>Je suis passé de protéines tout en un haut de gamme à plus de 60€ (2.5kg) à cette protéine goût chocolat, et bien je ne suis pas déçu. La nouvelle version (juillet 2012) et parfaite, le mélange se fait sans soucis, le goût chocolat est parfait, c'est meilleur avec du lait demi écrémé (pour ceux qui ne sont pas allergiques au lactose). Bon complément de protéines après le sport ou en milieu de journée. Je fiat des arts martiaux pas de  la musculation pure et ça me va très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Johnny</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, l'odeur de la poudre</point_positif>
<point_negatif>la qualité ?, le goût disparaît avec l'eau</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Protéine peu chère mais MP fait le même prix avec des protéines de meilleures qualité, pour l'instant j'en suis à 2j de prises mais sinon ça a l'odeur du cacao sauf que je sais pas si vous avez essayé l'eau + la poudre de cacao, ça a pas très bon goût sinon avec le lait j'ai pas essayé mais ça doit être bon, petite déception il n'y a pas de dosette...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le gout est delicieu surtout la vanille</point_positif>
<point_negatif>vendu en paquet , serais plus pratique en boite</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>une très bonne protéine pour pour sécher sans perdre du muscle,<br/>très agréable au gout , la vanille ont dirais une crème anglaise !<br/>trés digeste, se prépare facilement,sans grumeau. <br/>ont peut pas trouver mieux a un prix si bas.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>saveur, efficacité, et surtout : PRIX !</point_positif>
<point_negatif>fermeture pas très pratique</point_negatif>
<date>16/10/2011</date>
<commentaire>Je pratique la musculation depuis bientot un an, et c'est mon premier achat de proteines. Je viens de finir un sachet et verdict : J'en ai acheté un 2ème !!<br/>J'avais acheté le chocolat qui m'avait beaucoup écoeuré à la première utilisation, avec le temps, on s'habitue, et ça devient meme bon.<br/>Je trouve le produit efficace, les courbatures sont moins longues et la croissance du muscle plus importante.<br/>Le point fort, c'est le prix qui est relativement "raisonable" par rapport aux autres produits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hervé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>saveur/texture/qualité récupératrice</point_positif>
<point_negatif>zip du sac qui ferme mal</point_negatif>
<date>14/09/2011</date>
<commentaire>absorber après l'entrainement la sensation du muscle travaillé qui se nourrit est impressionante. Pris en collation en cours de journée, la même sensation de muscle qui regonfle apparait. La qualité musculaire, volume, dessin, capacité de récupération, force, incontestable! un trés trés bon produit pour ma part. la proteine gout vanille mélangée avec du jus d'orange est excellente au gout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>gout - digestion - recup</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/09/2011</date>
<commentaire>il est vrai que des sachets plus gros seraient bienvenu.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon gout</point_positif>
<point_negatif>fermeture</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>conseil:en refermant le sachet ne pas se presser pour éviter d'en prendre plein le nez !produit d'apport en protéines excellent et convenant à mes besoins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Saveur/mélange facile/digestion/texture de la prép</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Envisager d'autres format (? (1kg, 1.5kg,...+ ?)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
