<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ressorts métalliques</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Etant une adepte de la power jump, je signale à décathlon que ce genre de trampoline n'est absolument pas fait pour le fitness, en effet les trampolines fitness possède des ressorts en caoutchout et non métallique pour plus de souplesse (indispensable pour les articulations).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robustesse, facilité de montage, agrément</point_positif>
<point_negatif>Housse de protection</point_negatif>
<date>16/07/2011</date>
<commentaire>Notre fille l'a utilisé pendant trois ans sans soucis, maintenant le trampoline est trop petit pour elle (elle a 7 ans). La housse de protection finit par cuire (même en la rangeant à l'abri régulièrement)  et n'existe pas en pièce détachée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascreau</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>taille idéale pour ma fille de 3 ans</point_positif>
<point_negatif>la bache plastique de protection des ressorts</point_negatif>
<date>02/07/2011</date>
<commentaire>trés deçu par la qualité de le bâche de protection des ressorts qui ne supporte pas le soleil ou le moindre accrocs... elle s'abime et se détériore trés vite... ce qui devient trés dangereux car plus rien ne protège correctemant les ressorts et ma fille de 3 ans s'est blessée...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>Les enfants peuvent tomber en sautant</point_negatif>
<date>25/05/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté le produit et il a fait 2 semaines</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elisa</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>On ne peut pas vraiment sauter</point_negatif>
<date>27/04/2011</date>
<commentaire>il est trop petit , on ne peut pas jouer. Quand on saute on doit hyper bien appuyer sinon c'est a peine si on fait un bond --' ! La j'en ai un et je  voudrais bien me le faire rembourser meme si il est pas en trés bon état</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kate</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>petit</point_positif>
<point_negatif>housse  protection des ressorts de mauvaise qualit</point_negatif>
<date>31/03/2011</date>
<commentaire>trampoline correct mais très vite non utilisable car la housse se détériore très vite avec eau et soleil.<br/>IMPOSSIBLE DE TROUVER DE NOUVELLE HOUSSE en remplacement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gwenaelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse toile, transport facile</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>06/11/2010</date>
<commentaire>acheté pour l'anniversaire de ma fille (3 ans), mon fils de 5 ans 1/2 peut aussi l'utiliser.<br/>Ils s'amusent beaucoup pour l'instant dans le salon mais dès que les beaux jours arriveront , cela ira sur la terrasse.<br/>Mes enfants ne sautent pas très haut alors peu de danger sans filet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>les vis de maintient se cassent en deux</point_negatif>
<date>21/10/2010</date>
<commentaire>a peine monté, les premiers petits sauts encore hésitants (avec un poids de 54 kg)  et poufff, une vis de maintient explose. c'est scandaleux !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Trop petit même pour une enfant de 7 ans.</point_negatif>
<date>07/10/2010</date>
<commentaire>Ne rebondi pas assez.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapide de montage</point_positif>
<point_negatif>la protection n'est pas solide autour du tranpolin</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>les pieds ne sont pas rabat able pour problème de rangement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
