<liste_avis>
<avis>
<auteur>STEPHANE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Epaisseur et robustesse</point_positif>
<point_negatif>Trop volumineux, difficile a transporter</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>L'idée de la poignée est top mais il faudrait penser à réduire l'encombrement du tapis une fois ce-dernier replié</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Belette18</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, souplesse, solidité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Le plus confortable des tapis. C'est un vrai plaisir de faire sa gym à domicile ! Mieux vaut y mettre le prix tout de suite plutôt que de se retrouver à acheter plusieurs tapis fins que l'on place les uns par-dessus les autres. N'oubliez pas d'y mettre une serviette, comme en salle, de façon à ne pas le salir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Acheté hier. J'ai faits ma gym dessus ce matin. Rien à dire. Aucun problème d'odeur (contrairement à certains commentaires). Confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souple, long, ne bouge pas</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop mou</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Un super produit commandé sur internet (je n'ai pas rencontré ce pb d'odeur que d'autres ont remarqué)<br/><br/>Nickel pour le renforcement musculaire (pas de mal de dos) et pour les longs étirements après une séance.<br/><br/>Se nettoie très facilement à l'eau savonneuse !<br/><br/>En revanche, petit bémol, un peu trop mou pour les poignets (not. quand on fait des pompes ou que l'on tient longtemps des planches).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Odeur</point_negatif>
<date>24/03/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce tapis il y a 2 jours et depuis ça sent l'essence dans tout mon appartement. J'ai fait ma gym dessus ce matin, c'était vraiment désagréable de faire du sport sans pouvoir respirer profondément ! Si l'odeur ne disparaît pas très rapidement ce tapis ira direct à la poubelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Simon</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>odeur</point_negatif>
<date>20/03/2012</date>
<commentaire>Le bloc de mousse est en fait un "aggloméré" (sans doute pour réduire le coût de revient du produit) de chute de mousse, d'où l'odeur littéralement insupportable ( vapeurs de solvant de colle néoprène, mal de crâne assuré). D'où également des "points" durs dans le matelas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Surface solide</point_positif>
<point_negatif>Couture fragile</point_negatif>
<date>16/10/2011</date>
<commentaire>Trois panneaux de bonne qualité, mais dont l'assemblage est mal concu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix, l'épaisseur, la taille, le confort</point_positif>
<point_negatif>Un peu juste au niveau des coutures parfois.</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Je n'aime pas trop Domyos en général, mais ce tapis est GENIAL! il est épais, prend peu de place, confortable, au toucher on a pas une sensation de plastique cheap qui colle, il est léger, le logo tiens, aéré par dessous ce qui lui évite de moisir vu toutes ces heures que l'on passe à lui suer dessus chaque semaine, pour le coup chapeau bas ce produit répond à mes attentes à la perfection, mes abdos vous remercient :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, résistant, confortable, ne bouge pas ...</point_positif>
<point_negatif>Sent pas très bon les premier jours . Poignées ...</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>Pratique grâce à ses poignées (peut-être pas très résistantes) et qu'il se plie en 3. Assez confortable grâce à ses 5 cm d'épaisseur !! Très résistant, je m'en sert comme tapis de réception pour les roues ou les rondades pas plus et il ne bouge pas !! Il ne sent pas très bon les premiers jours mais c'est normal comme tout produit neuf !! Très bon produit !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claudine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le pliage en 3, facilité de transport, l'entretien</point_positif>
<point_negatif>Couture niveau poignée</point_negatif>
<date>22/12/2010</date>
<commentaire>J'utilise ces tapis dans mes cours pour séniors et ils font l'unanimité et les jeunes adultes ne peuvent plus s'en passer</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
