<liste_avis>
<avis>
<auteur>marie-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montage, inertie, stable, agréable, paiement 3 X</point_positif>
<point_negatif>Craque, manque graisse et cable audio, puls NUL</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Très lourd, notice de montage super claire mais faut être deux pour monter. La graisse fournie n'y est pas et le cable audio non plus !!!! Dès le début des craquements a chaque tours de pédale ! Et pour voir ce qu'il y a faut encore démonter toute la pédale de gauche ! La console manque d'explications pour les débutants...et surtout prévoir d'acheter une montre cardio parce que vraiment le puls vaut rien de rien...Sinon c'est fluide, souple et on y va avec plaisir. A voir dans le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kader</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fluidité, silencieux</point_positif>
<point_negatif>indication distance, poignées cardiomètre</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>La distance est donnée en nombre de tours de pédalage et aucune indication pour convertir en kms (malgré les questions déjà poséees). Le cardiomètre avec les poignées, pas la peine d'y penser, ça donne n'importe quoi! Je ne sais pas pourquoi les fabricants continuent de le proposer! Par contre, j'ai trouvé un cardiomètre (geonaute, chez decathlon) pour 21 € qui marche parfaitement bien avec le vélo (et aussi avec la montre qui va avec, bien entendu). J'ai été vraiment agréablement surpris.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stabilité, absence de bruit, fluide</point_positif>
<point_negatif>info console ?</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Très lourd, il faut être 2 pour le montage.<br/>Sinon les premiers essais sont bons, mais je ne comprends pas les infos de la console quelles sont les unités de la vitesse et de la distance car ce n'est pas des mètres ni des km, dommage pour quelqu'un qui court ou qui marche on aime bien savoir ce que l'on fait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Montage, stabilité, inertie</point_positif>
<point_negatif>Grincement,</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Montage: <br/>[+] notice explicite, pièces bien référencées. <br/>[-] Attention à ne pas forcer sur les filetages parfois imprécis. Absence de la graisse pourtant notée incluse !!<br/>Usage:<br/>[+] Stable, bonne intertie<br/>[-] Léger grincement roue.<br/>La console et menus manquent un peu de fonctionalités et ergonomie mais simple à utiliser.<br/>Impossible d'afficher la vitesse en KM/H (pas trouvé !), MPH :(<br/>Distance indiquée en 'tous de roues" et non Km ???!!!<br/>Pas affichage des pulsations cardiaques hors mode</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Air</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le rembourssement par Decathlon</point_positif>
<point_negatif>Qualité,</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>50km pour aller chercher le velo, 2h pour le monter, probleme de roue interne, demontage, retour au magasin. Rembourssement. Plus Jamais NordicTracks</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Costaud, pas excessivement bruyant</point_positif>
<point_negatif>Programmes pas personnalisables</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Quelqu'un sait comment créer ses propres programmes ??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THUILLIER</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne inertie et robustesse</point_positif>
<point_negatif>savoir comment bien le monter</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>j'ai lu plusieurs avis et j'ai suivi les consignes de montage recommandées par certains. Résultat : Mon vélo ne grince pas, ne bouge pas, et fonctionne parfaitement. Un trés bon achat. (les critiques ne sont pas justifiées si le vélo est monté serieusement, et non pas à l'arrache)<br/>Ses programmes sont divers et l'inertie adaptée aux utilisateurs lourds. Il a une trés grande amplitude de pedalage.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vélo de bonne facture avec roulettes</point_positif>
<point_negatif>cable pour la prise électrique bien trop court</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>.. pour info avant verdic .. achat le 21 12 chez décathlon st max 60 avec l option livraison montage à domicile,  utilisation 6j sur 7 acuellement je suis à 90 mn, sur une résistance de 1 à une vitesse de roue entre 48 et 52, pour une distance de à peu près 4200 m, verdict,  aucun probléme à signaler, vélo trés stable, silencieux, et de bonne favture, je précise que je n utilise aucun programe, que le cadran de la vitesse, du temps et,de la distance, pour le reste, j ai mon baladeur, ou la télé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cristine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas eu le temps de les trouver</point_positif>
<point_negatif>en panne dès le début</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>J'ai économisé 18 mois pour acheter cet elliptique, qui devait remplacer mon Domyos 750. La graisse n'était pas incluse dans le paquet, j'en ai acheté chez le vendeur de vélos du village. Dès les 10 premières minutes, un bruit irritant est apparu. Et les pédales se bloquent toutes seules. Appel au SAV qui annonce 3 semaines de délais. Je décide d'ignorer le bruit et 3 heures plus tard, au bruit s'est ajouté un ronflement de mauvaise augure: la courroie s'effiloche! J'attends laréponse du SAV ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse,esthétique,facile de montage,peu bruyant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>vraiment un très bon vélo elliptique.Parfait pour les débutants ,mais aussi pour ceux qui pratique très régulièrement  .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
