<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Jusqu'à aujourd'hui je trouvais que du positif.</point_positif>
<point_negatif>Il claque à chaque tour de pédale.</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>Depuis peu de temps à chaque tour de pédale il claque (alors cela fait un trou exemple régler sur 10 à chaque tour l'effet ressenti est comme s'il repassait au règlage 1) pourquoi??<br/>Il va valoir que je le ramène hélas 50kg dur dur quand on est à la retraite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la résistance au pédalage est constante</point_positif>
<point_negatif>mauvais alignement de la courroie qui s'est uséee</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>j'apprécie globalement le produit car il permet de bonnes sensations . la résistance au pédalage est très bien conçue et progressive.<br/>La courroie  s'est malheureusement détériorée très vite, probablement dû à un mauvais alignement du pédalier avec l'axe masselote . Le cadran à cristaux liquides montre aussi après quelques semaines des signes de fatigue: manque partiel de caractères.<br/>Le service pièce détachées est efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sans commentaire</point_positif>
<point_negatif>sans commentaire</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>Je suis vraiment désolé de pas avoir trouver la selle dans le carton d'emballage. Et encore plus désolé de ne pas trouver le moyen de vous le faire savoir, lorsque j'ai découvert ce moyen: donner son avis sur le produit. Si cet avis est lu par le SAV peut être qu'il pourront régler mon petit soucis de siège</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Stable, silencieux, programmes complets</point_positif>
<point_negatif>Lourd</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Excellente vélo d'appartement; très complet. Beaucoup de programmes très variés. Détails très pratique : compatible avec les ceintures cardio de marque Polar (possède un compteur/cardio Polar pour la  pratique VTT). Réservation internet décathlon très rapide et bon suivi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>je suis très satisfaite du produit répond à mes attentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon vélo silencieux</point_positif>
<point_negatif>compteur pulsations pas fiable,</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>très bon vélo à part le compteur de pulsations qui donne des valeurs erronées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à monter et à régler.Programmes suffisants</point_positif>
<point_negatif>.Barre de déplacement du vélo trop basse</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour une pratique régulière.<br/>Selle confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à installer  et à utiliser  - silencieux -</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>SATISFAIT DE CE PRODUIT -</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stable -silencieux- programmation simple</point_positif>
<point_negatif>ne supporte pas le froid 15°  - écran non éclairé</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Dommage pour cette sensibilité au froid qui provoque à certain moment des données totalement erronées ( par exemple il peut affiché une vitesse de 60km/h) Mais si on l'utilise dans une pièce chauffée, il n'y a pas de problème. A part ce point particulier c'est un bon produit pour une <br/>utilisation semi intensive voire intensive que je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'affichage des donnéees, dont les watts, la selle</point_positif>
<point_negatif>même confortable, la selle est un peu dure</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Le besoin d'un vélo d'appartement m'a conduit à me renseigner auprès de kinés pour avoir un avis pertinent. La recherche de produits sur internet m'a conduit à Décathlon où j'ai demandé des conseils puis acheté ce vélo qui donne satisfaction tant à moi qu'à mon épouse.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
