<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité</point_positif>
<point_negatif>Délais de livraison</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Un effort sur le prix en période de crise serait le bienvenu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cerise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>trop grand, trop large</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>coupe très large</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>COUPE</point_positif>
<point_negatif>GRAMMAGE DU TISSUS</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Je suis enseignant professionnel de karaté, je recommande ce produit à mes élèves qui souhaite un bon produit rapport qualité/prix, cependant j'ai le regret de noter une baisse de la qualité des tissus employés au fil du temps. Le okayama 700 était un excellent produit, le OKAYAMA 710 qui a suivi avait trop d'éléments décoratifs (étiquette dans le dos, logo brodé sur la jambe) sur ce dernier modèle je trouve le tissus plus fin que sur le regretté Okatama 700.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Baptiste</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>meilleur qualité que précédemment</point_positif>
<point_negatif>la largeur excesive</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>J'avais acheté la taille du dessous qui avait malheureusement facilement rétrécie au contraire de celle-ci. je me retrouve donc avec un kimono d'une dimension non prévu. Surtout que un détail d'une importance capitale n'est pas précisée dans le descriptif: sa largeur, je peux littéralement mettre mes deux jambes dans la même jambe du kimono!!! Je me retrouve donc avec un kimono inutilisable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>Pas de point négatif trouvé</point_negatif>
<date>02/02/2012</date>
<commentaire>Bonjour, en remplacement de mon kimono, je voulais essayer le OKAYAMA CHAMPIONSHIP, étant habitué au OKAYAMA 710. Celui-ci est très bien, et laisse une bonne liberté de mouvement pendant les katas.<br/>Je le recommande pour le travail technique.<br/>Cordialement.<br/>Christian.<br/>Ceinture noire 2ème Dan.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très bonne tenu</point_positif>
<point_negatif>il a déteint en rose ! malgré avoir été lavé seul</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>je suis un peu déçu par la déformation de l'empatement au niveau des épaules elle se déforme au fur et à mesure des lavages, et ce sur tous les kimonos acheté chez décath.<br/>Je suis également déçue car le kimono a déteint en rose ! <br/>Je confirme que les kimonos chez nous sont lavé un par un ( 1veste + 1pantalon) car nous étions 4 à faire du Karaté.<br/>Je pense que c'est la mauvaise qualité du fil utilisé pour le logo cousu sur le pantalon.<br/>En attendant mon fils a un kimono rosé.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
