<liste_avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la taille le look</point_positif>
<point_negatif>les manchons sont partis en lambaux</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>les manchons du trampoline sont partis en lambeaux  alors que le trampoline est hiverné de novembre à avril. de plus, je me demande si la garantie marche..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeffrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualitee, solide, securitee.</point_positif>
<point_negatif>pas d'echelle, les filet de securites glissent.</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>très heureux de cet achats, 7 mois plus tard toujours en bonne état, pourtant les enfants y montent et sautent sans arrêts :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sécurité et bon rebond</point_positif>
<point_negatif>la qualité de certains composants</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>très bon matériel pour les grands et les petits, très sécurisé, le seul point faible est sur certains composants mais qui ne'enleve en rien à la sécurité.<br/>les manchons qui protègent les mousses son partis en lambeaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien fait, solide, facile à monter</point_positif>
<point_negatif>quelques plastiques se détèriorent trop rapidement</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Très bon matériel, à prix très compétitif, qui comble les attentes des enfants. Malheureusement, après une année dehors (trampoline trop grand pour être entré ou sorti à la demande), les plastiques entourant les mousses de protection des armatures métalliques sont partis en lambeaux, complètement détruits par les UV. Le plastique de protection des ressorts, qui fait le tour du trampoline, s'use également trop vite suite au passage répété des utilisateurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Trés amusant pour les enfants</point_positif>
<point_negatif>Robustesse dans le temps du trampoline = à voir!</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>6 mois que nous avons acheté le trampo. Les enfants se sont beaucoup amusés. Je viens de le démonter pour qu'il passe l'hiver à l'abri. Au démontage, je constate des dégradations : le haut du filet est déchiré. Je crains que ça ne tienne pas le coup au printemps prochain. Le tapis vert qui recouvre les ressorts est déjà bien abimé : certains élastiques de fixation sont déchirés. Des vis sont manquantes. Dois je aller en magasin pour bénéficier de la garantie ou est ce possible de me les envoyer?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>securité</point_positif>
<point_negatif>echelle</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>il manque juste une echelle pour acceder plus facilement au tapis de saut</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Montage facile</point_positif>
<point_negatif>impossible de se fournir en échelle et bâche hiver</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>un bonheur pour petits et grands</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Celine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la taille</point_positif>
<point_negatif>le filet glisse un peu</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>notre fils l adore !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne surface de saut, nouveau filet OK</point_positif>
<point_negatif>House de protection arceaux</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour,  j'ai acheté ce trampoline en Juin 2011 et j'en suis satisfaite excepté pour la qualité des housses de protections des arceaux. En effet, le trampoline est rentré l'hiver et au bout d'un an les housses de protections des arceaux sont complètement déchirées. Le trampoline est encore sous garantie et je voudrais savoir ce que vous pouvez faire pour ses housses de protections.<br/>Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Le filet</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Ma fille de 9 ans (cale et pas lourde) viens de passer a travers le filet. Le filet est mort au bout de 5 mois. Et ma fille c'est fait une belle peur. Heureusement elle est tombé dans l'herbe et n'a trop rien.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
