<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité , sécurisant, solide</point_positif>
<point_negatif>pas de système d'ancrage au sol</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>très bon produit dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ilo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le confort et le montage</point_positif>
<point_negatif>Le prix est trop cher</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Ce trampoline est bien mais il faudrait baisser le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les enfants s'y amusent</point_positif>
<point_negatif>pas de bache et d'escabot</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Au montage les vis de fixation des pieds tournent dans le vide.<br/>J'ai essayé d'avoir un escabot et une bache mais je n'en trouve pas.<br/>Je trouve que pour le prix du trampoline il y aurait des fixations moins obsolètes... car après tout c'est aussi une question de sécurité.. car si les pieds ne sont pas solidement fixés.. que se passe t-til avec le temps ?<br/>Renseignez-vous bien avant d'acheter ce produit !<br/>Salutations<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurore</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>De bonn qualité</point_positif>
<point_negatif>le filet - les sangles tombent et pas d'escaliers</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>A voir les sangles et la marche pour monter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Johanna</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les enfants l'adore</point_positif>
<point_negatif>échelle + coup d'éléctricité</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Il manque une échelle et on se prend des coup de jus.<br/>Dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hubalroja</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Montage</point_positif>
<point_negatif>echelle d'acces</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour, trampoline 420 cm offert par Mamie à ses petites filles sur conseils vendeuse Decathlon de prendre le plus grand afin que les petites puissent jouer ensemble + copains .... problème il est indiqué que l'utilisation est toujours 1 à la fois !!! alors qu'il est noté 2 adultes max 130 kg ??? pourquoi aussi grand alors que l'on ne peut y aller à plusieurs ? peut on l'échanger avec un plus petit ?? (récupération samedi 11 aout) D'avance merci,<br/>Hubalroja</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeanne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La famille s'éclate ( petits et grands)</point_positif>
<point_negatif>Peu être le prix...</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Au début hésitation de faire un cadeau commun en achetant un trampoline <br/>mais finalement super ahcat après (un petit peu) de temps  de réflexion au montage nous en sommes ravis !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon trampoline</point_positif>
<point_negatif>probleme de filet</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>nous avons acheter un trampoline mt420 il y a 1an et demi  mis a l'abri l'hiver 4 ado dont un gymnaste joue continuellement dedans mais probleme de filet <br/>demander sous garantie  nouveau filet tres rapide mais la le hic normalement filet de 4m20 mais impossible de le mettre filet trop petit   que faire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sympa pour les enfants qd le filet est correct</point_positif>
<point_negatif>dangereux sans filet !!</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>impossible de savoir ,sur votre site , si on peut acheter un filet pour changer celui qui est complètement déchiré ( acheté il y a un peu plus de 2 ans !! ) vous proposez le pack complet mais je ne veux QUE LE FILET ; trempoline inutilisable car dangereux +++</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>en attente de pouvoir l'utiliser</point_positif>
<point_negatif>pas de vis dans les tubes foireux</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>je suis en plein montage et dans l'impossibilité de le terminer puisque le trou dans les tubes "foire" après avoir mis une 1ère vis. Sur 12 vis, 3 ne tiennent pas, elles visent dans le vide. Niveau sécurité, c'est tout de même moyen. Je n'imagine pas le résultat après plusieurs démontage. Pour 469 € (ce qui représente tout de même presque un demi salaire), je m'attendais à beaucoup mieux.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
