<liste_avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>POLYVALENCE</point_positif>
<point_negatif>LE SCAN</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>BON RAPPORT QUALITE PRIX POLYVALENCE, PRODUIT EFFICACE POUR SPORTIF PLURIDISCIPLINE VOIRE MEME OCCASIONNEL. UN ELEMENT INDISPENSABLE POUR LA RECUPERATION ET LA PREPARATION SPORTIVES. J'AURAI DU MAL A M'EN PASSER AUJOURD'HUI;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SIMONE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation, de transport</point_positif>
<point_negatif>la notice :; la qualité des électrodes</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>les noms des  programmes ne correspondent pas tous à ceux de  l'appareil. plus de précisions sur le placement des électrodes selon le progamme utilisé seraient nécessaires..un programme entier, complet, avec placement des électrodes pour chaque muscle serait utile:ex;:fitness</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation et complet</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>me permet de reprendre de la masse musulaire au niveau du tibio suite à une paralysie de la jambe<br/>pratique 1 à 2 séances par jour en fonction réhabilitation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>richesse des programmes</point_positif>
<point_negatif>fragilité des électrodes</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Pas de mémorisation des puissances utilisées (obligation de recommencée à zéro à chaque utilisation).<br/>Une électrode à déjà rendu l'âme au bout de 10 utilisations.<br/>La batterie est HS au bout de 2 mois. Est-ce un problème du modèle ? Heureusement il est sous garantie == A rapporter au magasin en espérant en avoir un autre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très complet, facile d'usage.</point_positif>
<point_negatif>Aucun à mon avis</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>Un appareil très complet et facile d'usage.<br/>Pas de problème particulier, à utiliser précautionneusement afin car ça reste un appareil fragile.<br/>L'utilisation de gel conducteur est conseiller.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Trés efficace,</point_positif>
<point_negatif>le chargement des batteries</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Très bon appareil au bout d’une dizaine de séances  l’on voit déjà se dessiner le travail du Compex <br/>Le défaut majeur est le chargement de la batterie, l’on doit pousser avec l’embout du câble une tirette de protection des cordons d’alimentation et l’on voit la détérioration qui commence sur le fil et embout   du transformateur.<br/>Autrement à part ce mécontentement majeur très bon appareil<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
