<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>programmes, facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>souci technique dès le début (bruit au pédalage)</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Véol acheté il y a maintenant 3 semaines. <br/>pas de soucis particulier au montage, la notice est plutôt complète et simple à condition de prendre le temps de la lire.<br/><br/>Sinon, un bruit permanent de claquement à chaque pédalage ce qui le rend plutôt bruyant (surtout devant la télé...). Mon père a acheté le même et lui aucun souci. Le service client a été contacté il y a une semaine mais pas de solution à mon problème pour le moment...<br/>Un passsage en magasin va être nécessaire rapidement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rapide prise en main</point_positif>
<point_negatif>Couinements et maintenant claquements au pédalage</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>A éviter car vu le prix l'on est en droit d'avoir une meilleure qualité. Un précédent vélo bien moins cher m'a fait plusieurs années de dur labeur sans un couinement ou un claquement !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>A part le bruit rien à dire</point_positif>
<point_negatif>Le bruit</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Apres 6 mois d'utilisation , il fait continuellement un bruit de claquement à chaque tour de pédale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à utiliser....quand on a compris la notice</point_positif>
<point_negatif>vélo OK   Notice KO</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>Vélo  facile à monter puis à utiliser; mais notice pas claire,trop de répétitions dans les généralités et l'essentiel est occulté; je l'ai consultée et n'ai pas réussi a accéder  a certaines fonctions (age,sexe, programmes ,etc..). Il serait peut-être utile d'avoir un tableau qui résumerait l'ensemble des opérations nécessaires a l'utilisation optimum de l'appareil ainsi qu'une liste de défauts éventuels avec le moyen d'y remédier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Douceur et silence</point_positif>
<point_negatif>Utilisation de la console</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Aucun regret pour cet achat, malgré soucis avec le premier et qui m'a été échangé quelques temps après. Appareil très silencieux et très doux. Difficulté pour le réglage de la console due à la notice mal concue. Pour les mesures cardiaque il est évident qu'elles sont aléatoires, ce n'est pas un appareil médical, ce qui se retrouve sur  de nombreus appareils de ce type. Mais je conseille cet appareil sans aucun soucis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vélo agréable et silencieux</point_positif>
<point_negatif>Mesure des pulsations cardiaques</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Vélo agréable, cependant le fonctionnement de la mesure des pulsations cardiaques me semble aléatoire. Depuis une semaine que j'ai et utilise ce vélo, il n'a fonctionné que par bribes une seule fois. Sinon c'est du bon matériel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SERGE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage trés facile, tableau et progammes agréable</point_positif>
<point_negatif>pour le moment aucuns</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Trés bon rapport qualité prix, exélent matériel et trés agréable à utiliser .Je l'ai depuis huit jours et c'est que du bonheur .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facilité de montage - Programme d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Confort - Qualité de fabrication (bruit)</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble, complet avec de nombreux programmes.<br/>Par contre, aprés environ 20 à 30 minutes, la selle devient trés inconfortable. Mais ce n'est pas le pire, car le vélo, en fonctionnement, et même sans pédalage, fait un bruit de claquement régulier trés pénible. <br/>Il est prévu de le ramener au magasin pour voir ce que ça peut bien être.<br/>Dommage, car sinon, c'est un plaisir d'en faire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la selle confortable...le montage  sens soucis....</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant rien</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>c'est que du bonheur ...a voir avec le temps ...juste lire tranquillement la notice pour le bon fonctionnement et pour profiter de tous les atouts de ce vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ergonomie et utilisation</point_positif>
<point_negatif>mecanisme tres fragile</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>sav hyper 0. velo ramene deja 2 fois pour un probleme recurrent de claquement.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
