<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>identique aux accessoires du cours de pilates</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>pour ceux et celles qui pratiquent le Pilates et qui apprécient le  "magic circle" - et pour les autres aussi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation - Pratique</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>J'utilise le ring Pilates très souvent, on peut le déplacer facilement, il est simple d'utilisation. Dommage qu'il n'y ait pas de petite notice expliquant des exercices simples à faire (j'ai du aller sur internet pour en trouver). Produit particulièrement efficace pour se muscler l'intérieur des cuisses et des bras... je ne regrette pas mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La matiere, la prise en main, l'efficacité</point_positif>
<point_negatif>Je n'en vois pas pour l'instant</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Renforcement des quadriceps interieurs réussi. Plus de rotule gauche flottante due à leur faiblesse. Utilisation dans le cadre d'entrainements dirigés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, peu encombrant, et efficace</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>idéal pour raffermir les muscles concernés par cet appareil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JOEL</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>par rapport à ceux de marque le prix, c'est tout,</point_positif>
<point_negatif>1 de cassé dès le premier cours</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>1 cassé lors du premier cours, je renouvelle le cours dans 1 semaine, si un autre est défectueux je demanderai un remboursement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>helene</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>manque de rigidité</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>comme il est plus souple que ceux de marques il s'écrase plus donc on travaille un peu moins mais il reste de qualité convenable pour travailler</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
