<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile de montage agréable d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Poire abimée après deux jours d'utilisation</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Fidèle de Domyos et en général satisfait, Je suis cette fois un peu déçu par le produit et surtout de  la poire, en effet après deux jours d'utilisation l'anneau cousu se détériore et l'enveloppe de la poire se craquelle voir se découpe  à l'endroit où elle tape sur la plateforme, je pense à un problème de fabrication de la poire.<br/>Le reste me convient bien, bon rebond de la plateforme avec un lest dessus.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile de montage agréable d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Poire abimée après deux jours d'utilisation</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Fidèle de Domyos et toujours satisfait, Je suis un peu déçu par la poire de mon cadeau de Noel, en effet après deux jours d'utilisation l'anneau cousu se détériore et se craquelle et l'enveloppe de la poire se craquelle voir se découpe exactement à l'endroit où elle tape sur la plateforme.<br/>Le reste me convient bien et je pense à un problème de fabrication de la poire.<br/>Est il possible de me faire échanger que la poire sans tout démonter?<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Systeme de reglage</point_positif>
<point_negatif>poire défecteuse</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Montage réalisé, je ne peux pas utilisé ma plateforme car la poire se dégonfle par le trou destiné à la gonfler.<br/>Je me suis rendu dans mon magasin Décathlon et on me demande de ramener le système entier (c'est à dire poire + plateforme) pour pouvoir réaliser un échange sous prétexte que c'est la procédure et qu'il y a je cite "seulement 4 vis a enlever".<br/>Je trouve totalement inadmissible qu'on refuse de m'échanger la poire seule et j'en tiendrais compte pour mes achats futurs.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>vis pour fixation murale non fournies</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Au vu des avis plus que moyen, j'ai hésité avant d'acheter cet article. Mais pour ce prix là on ne trouve pas grand chose.<br/>Finalement j'en suis content, pour un amateur comme moi c'est très bien.<br/>Comme dejà signalé c'est une poire de grande taille, donc plus pour les esquives que pour la vitesse mais pour apprendre les bons gestes c'est bien.<br/>J'ai lesté la plateforme avec un sac de ciment pour un rebond plus efficace.<br/>Seul bémol les vis et cheville pour fixation mural ne sont pas founis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pas vraiment de point positif mais vu le prix..</point_positif>
<point_negatif>Socle qui vibre et poire arrachée.</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Acheter pour cadeau de noël celui ci n'aura pas tenu une heure. La poire s'est arrachée au niveau de l' accroche au bout d'une heure seulement d'exercice. Je pense que cette poire est de très mauvaise qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jade</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Montage facile</point_positif>
<point_negatif>Tous</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>En choisissant cette plateforme comme cadeau de Noël, je n'aurais jamais imaginer être si déçu.<br/>Si l'on passe le fait que la plateforme vibre excessivement et empêche le rebond correcte de la poire, comment réagir face à une poire arraché à l'anneau de cuire, seulement après une petite heure d'exercice.<br/>Je suis vraiment très déçu d'avoir fait ce choix .<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix,  simplicité de montage .</point_positif>
<point_negatif>Stabilité parfois limite</point_negatif>
<date>07/04/2012</date>
<commentaire>Il faut savoir que cette plateforme est livré avec une poire taille "M". Celle ci convient parfaitement pour les mouvements du buste et de la tête, mais pas pour l'entrainement typique vitesse. Il vous faudra vous procurez une poire en taille "S" pour la vitesse pure ( 30 euros en moyenne ) . Sinon comme indiqué plus bas, il faut lester la plateforme, quinze kilogrammes et le tour et joué. Donc bon produit, mais il faut savoir le faire vivre et évoluer !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dylan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Pas très stable</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette poire il y'a une semaine et je l'ai fixé à mon support autoportant, au début je n'étais pas entièrement satisfait car la plateforme bougeait beaucoup ce qui genait le rebond de la poire mais en parcourant divers vidéo j'ai remarqué que certaines personnes lesté leur plateforme, j'ai donc mis un sac de sable de 25kg au dessus et à partir de la j'ai trouvé satisfaction et j'ai pu commencé à bien travailler. Je recommande donc ce produit à condition de lester la plateforme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steven</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>a part le prix et encors</point_positif>
<point_negatif>plateforme bouge, impossible de travaillé correct.</point_negatif>
<date>19/03/2012</date>
<commentaire>Ce n'est pas la peine de vendre quelque chose qui n'a même pas ça fonction principale c'est a dire bien renvoyer la poire. A chaque aller retour de la poire le plateau bouge et amortie le rebond de celle-ci, du coup impossible de faire ne serais-se que l'exercice le plus basique. Je ne suis pas du style a critiquer mais la c'est dans mon cas 69 euros jeter par la fenêtre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mikael</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>tiens encore debout .... pour l'instant .</point_positif>
<point_negatif>la poire à éclater le montant bouge excessivement</point_negatif>
<date>16/01/2012</date>
<commentaire>Voila un cadeau de noel, qui aura duré ... 2 semaines ... Alors deja la plateforme bouge excessivement, ca devient très vite pénible. les trous de réglage ne tombe pas bien en face des fixations, ce qui transforme chaque changement de position en véritable combat. Et la cerise sur le gateau la poire m'a explosé à la figure au bout de deux semaines d'utilisation... Gros gros gros problème de conception sur cet article ! Rajoutez 40 € et prennez une autre marque !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
