<liste_avis>
<avis>
<auteur>ameur</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la semelle est beaucoup trop dure</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette pair pour ma fille qui débute les pointes depuis le début de l'année. Dès son premier cours elle m'explique qu'elle n'y est pas à l'aise et qu'elle a très mal . Je suis parti voir son professeur de danse qui m'a expliqué que la pointe ne s'adaptait pas à son pieds et qu'il fallait aller dans un magasin specialisé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>empeigne moyenne, boîte souple et plateforme large</point_positif>
<point_negatif>semelle un peu trop ferme, peut-être</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Bonnes pointes pour débuter.Mais je les achète directement chez Sansha, le fabriquant, car il me les faut en largeur W pour ma fille( chez décathlon, on ne les trouve qu'en largeur M pour l'instant) Je conseille de rajouter une protection en silicone pour les orteils, pour optimiser le confort ( dans ce cas, prendre une pointure au dessus). Ce serait bien que Décathlon propose, dans sa prochaine gamme pour pointes, ces fameuses protections en silicone bien plus confortables que celles en mousse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Danse</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Joli couleur</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté des pointes Decathlon en taille 39 car il n'y avait plus de pointes Sansha .La semelle s'est décollé du tissu  et s'est cassé en deux !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>geraldine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, et le bien-être</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Pointes achetées hier; ma fille en est à sa 2ème année de pointes et elle se sent comme avec celles d'avant de marque. Son pied est fin. Pour les rubans à coudre, on a l'habitude déjà quand on est maman de danseuse, avec les élastiques sur les demi-pointes! les pointes de marque sont à 60€  c'est ça la honte! J'ai vu des pointes d'occas, de marque, avec un support en ...carton, et cassé en plus!! par contre cette année j'ai pris des protège-orteilles en silicone , à 17€ ...,en magasin spécialisé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Elles ne font pas mâl.</point_positif>
<point_negatif>Semelle dûr.</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour,j'ai éssayer ces pointes en magasin,je les trouves bien,la semelle est assez dûr,mais à mon avis,il faut es travailler,pour qu'elle se fasse à notre pied. J'ai lue les commentaires précédent,pouvez-vous me dire,si ces chaussons sont très très fragiles svp?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout...</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>Une honte de vendre ces chaussons de pointes qui méritent un 0/5 ! Elles sont très fragiles et ne durent pas longtemps... Mais le pire, c'est qu'ils n'y a qu'une largeur et surtout pas de demi-pointures! On les appelle "Pointes débutantes" alors que la semelle est très dure et donc inappropriée à une élève débutante. En bref, un conseil, n'achetez surtout pas ces pointes et orientez vous vers un magasin spécialisé en danse où on saura vous conseiller un chausson à votre pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas beaucoup</point_positif>
<point_negatif>beaucoup</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Elle ne dure pas beaucoup de temps.La garantie deux ans mais c'est NIM-POR-TE-COI ! Vous devriez faire plus de modèle de pointes, des taille de la large de l’empeigne, de la boite du chausson si vous savait ce que sait. Je devrais mettre un 0/5 mais je ne peux pas. Vous devriez arrêter la fabrication  de pointes et laisser ce travaille au professionnels de la danse.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kimberley</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun.</point_positif>
<point_negatif>Pas de tailles précises, La fragilité...</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Ces pointes sont trop fragiles. Je suis débutante en classique et je peux dire qu'à la 3ème utilisations de ces pointes, elles se déchirent ou se cassent. Les matériaux avec quoi sont fabriquées ces pointes devraient être revus car les pointes font très mal, malgré les protèges-pointes. Il n'y a pas de tailles précises. Selon moi, ce ne sont pas des vraies pointes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la couleure bien que salisante</point_positif>
<point_negatif>on dirait du carton</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>Ces pointes sont bien pour les debutantes , mais je peux vous confimer que ces pointes sont trop fagiles je men suis servi toute lannee et jai du en racheter tout les 3 mois ce qui ne ma pas arranger vu leur prix ! franchement je prefere acheter des pointes beaucoup plus chere mais qui sont beaucoup plus resistantes! là jen ai racheter pendant les soldes  et elles sont deja applaties sur la plate forme ce qui est plus honteux cest que on dirai du carton quan on arive a les casse elles son FOUTUE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun !</point_positif>
<point_negatif>fait tres mal au pied meme avec des protections !</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>moi meme je fais de la danse clasique et je l'ai es testes chez moi<br/>elle font tres mal au orteils meme avec des proteges je ne les recomande pas du tout !!!!!!!!!!!! ( j'ai eu les doigts de pieds en sans au bout d'une demi heure !!!!<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
