<liste_avis>
<avis>
<auteur>Tony</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun point fort</point_positif>
<point_negatif>produit placébo</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>aucun effet ni pour les muscles ni pour la graisse c'est que du vent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>apport proteique durant le sommeil</point_positif>
<point_negatif>faible taux de whey</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>les pillule de whey sont inefficace en tant que complement apres entrainement, en revanche je prend ce produit en complement de "pure whey isolat" et les pillule du produit me permette de garder un taux de proteine suffisant durant le sommeil de maniere a optimiser la construction du muscle. JE conseil donc ce produit pour la nuit en complement de vrais proteine.<br/>pillule aminscissante efficace rapidement (2 ou 3 jours) si exercice physique regulier et alimentation correct.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>EMILIEN</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>porte feuille plus leger</point_positif>
<point_negatif>aucun résultat</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>aucune perte de graisse surtout au niveau de l’abdomen et plus particulièrement  sures anches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>aucun résultat</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>ce produit ne m'a rien apporté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficace rapidement si bonne hygiène alimentaire</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Une bonne hygiène alimentaire, du sport avec une très bonne hydratation et les effets du produit sont largement visibles à l'issue de la cure. <br/>Pour l'avoir essayé ce produit est plus efficace que la L.carnitine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resultat visible</point_positif>
<point_negatif>petites douleurs musculaires ,  le prix</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>je le conseille une fois par an</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Goetinck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Un peu plus résistant à la douleur sur l'effort co</point_positif>
<point_negatif>Pas de réel effet sur la graisse</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>Au début un effet stimulant mais qui passe très vite et peu ou pas d'effet sur les graisses au niveau des hanches, pourtant courses avec fractionnés, musculation des bras et courses longues (+2heures) au programme. Tant pis essayerais autre produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les résultats, prix</point_positif>
<point_negatif>notice pas claire prise de 2 gélules à chaque fois</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>Un bon produit combiné à une alimentation saine et équilibré et a une activité physique régulière. Le prix est abordable.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JP</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PILULIER TRES PRATIQUE</point_positif>
<point_negatif>CURE TROP COURTE</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>JE LE RECOMMANDE A TOUS LES SPORTIFS QUI SOUHAITE RECONSTRUIRE LEURS MUSCLES.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas pris un gramme de muscle</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>ce produit ma pas donner entierement satifaction</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
