<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Texture, goût, poids</point_positif>
<point_negatif>quid huile végétale ?</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Le goût se rapproche de la pâte d'amande en moins écoeurant, la texture est très bonne, et fait penser un peu à du nougat en plus souple. J'en prends 2 pour ma collation du matin avec un fruit, 1h30 avant mon training. La teneur en proteines est très correcte compte tenu des produits concurrents.<br/>J'aurais par contre désiré savoir l'identité exacte de l'huile présente dans la composition. Est-ce de l'huile de palme ? Merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mag</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à manger, gout  agreable</point_positif>
<point_negatif>consistance</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Cette barre de proteine se mange facilement contrairement à d'autres beaucoup plus "pateuses".<br/>Gout assez agréable.<br/>Consistance et texture à améliorer pour une meilleure dégustation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon gout / Bonne satiété / Bon apport protéine</point_positif>
<point_negatif>Trop cher / Trop peu par paquet / trop de glucides</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>-Le gout est très satisfaisant. Les barres calent bien et sont riches en protéines. Les sachets sont discret quand on grignote au travail<br/><br/>-Le prix est élevé, il faudrait le double de sachets par pack. Il faut faire attention aux autres apport, élevés eux aussi: glucides & sucres.<br/><br/>Je pense que c'est un bon produit, qui demande à être amélioré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le Goût</point_positif>
<point_negatif>Le taux de Glucides un peu élévés</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Satisfait du produit dans son ensemble. Le gout est très agréable. Taux de Glucides un peu élevé . A quand les boites avec une plus grosse contenance ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MICHEL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>"Goût" par rapport à d'autre barre de marque</point_positif>
<point_negatif>Pas assez de goût différent, à quand boites x12 ??</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Tout est dans la description, excellentes mais pas assez de choix au goût, pralin et chocolat lasse vite.. <br/>Des packs plus gros seraient pratique et moins cher pour le client. Je pense que cela augmenterait les ventes :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>goût pratique efficace</point_positif>
<point_negatif>Les indications difficilement lisibles</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>C'est comestible ! D'un point de vue gustatif, le goût est agréable et la promesse me semble tenue. En tout cas, je n'ai pas de problème pour assimiler la barre.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Goût et côté pratique</point_positif>
<point_negatif>Ne contient pas assez de protéines</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Les packs devraient contenir plus de barres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, Digeste, fabriqué en France</point_positif>
<point_negatif>Emballage</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Rien à redire en dehors du packaging ! A quand un lot d'une vingtaine de barre ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique avant une séance de muscu</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>impossible de retrouver l'arôme fruit rouge</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le goût et la texture</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>je prend de temps en temps également des produits de même types de la marque EAFIT</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
