<liste_avis>
<avis>
<auteur>delf</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>transpiration mieux ventilée, absorbe les chocs</point_positif>
<point_negatif>pas de protection des mollets à l'arrière</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Facile à enfiler, légers, idéal pour les sports de combat, bonne ventilation, donc moins d'effet surchauffe lors de l'effort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michaël</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix, la légèreté</point_positif>
<point_negatif>matière non lavable, protection assez faible</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Pour bien pratiquer un sport de combat, il faut s'avoir bien se protéger. Pour la pratique du Krav Maga WKMF, ces protège-tibias  sont léger à porter mais procurent une protection assez faible. Tout aussi gênant,  des auréoles apparaissent assez rapidement à cause de la transpiration et il n'est pas possible de les laver. Je ne recommande par conséquent  pas ce produit pour l'utilisation que j'en fais. Je vais devoir les remplacer dans la semaine pour les raisons évoquées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Efficace. Confortable</point_positif>
<point_negatif>Difficile à mettre et très difficile à enlever.</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Il serait très important dameliorer le produit pour qu'il soit plus facile à mettre et à enlever.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>peu cher</point_positif>
<point_negatif>un peu compliquer a mettre.Pied qui bloque</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix, un peu compliquer à enfiler. Bon produit pour une pratique amateur. Je le conseil pour démarrer un sport de combat comme Kick boxing, Full contact...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>maintient</point_positif>
<point_negatif>Mousse de protection trop faible en densité</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Ce protège tibia n'est pas fait pour amortir les coups reçus au niveau des tibias. Sa mousse est trop faible en densité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection</point_positif>
<point_negatif>colle à cause de la transpiration</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>bon produit le seul bémol est que mon fils après son entrainement n'arrive pas à l'enlever tout seul</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l aeration</point_positif>
<point_negatif>la fin de l enfilage assez serré</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>bon produit, elargir le bas pour faciliter le passage du talon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, respirant, pratique</point_positif>
<point_negatif>scratch un peu court</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>protège tibia très agréable à porter, léger et bien fixe graçe au velcro.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
