<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>texture, absence de dosette, trop de vitamines</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Je suis très déçu de mon achat. Les avis positifs visibles ici ont sans doute été écrits par des personnes qui n'ont jamais prix des protéines avant. La texture est de très mauvais goût. Dans la composition, il y a beaucoup trop de vitamines (100 % de dose journalière pour une seule portion). Ils ne se donnent même pas la peine de mettre un petit doseur en plastique (comme chez certains concurrents) pour éviter d'avoir à chaque fois peser 30 g sur la balance, … Je pense le mettre à la poubelle !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le grain et la texture</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>trés bon complément alimentaire de la marque weider elle agis de suite dans l'organisme et coupler là avec une ou deux bananes et de l'eau aprés l'entrainement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les gains, la coupe fine...</point_positif>
<point_negatif>le gout, la texture</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>super comme toujours pour la marque weider<br/>la coupe et fine on le voie en ouvrant le pot, les gains (si travaille) sont plus que satisfaisant, couplé sa a la L-Glutamine/ L-arginine/ Vitamine B12 en IM/ magnésium... que l'on trouve en pharmacie c'est super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>me fournit les proteines que je souhaite</point_positif>
<point_negatif>le gout, peut mieux faire</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>le meilleur produit chez weider au niveau gout est apport c est le victory neo whey isolate 100 cfm, il exciste en gout vanille, fraise, chocolat, le meilleur gout pour moi c'est le vanille vous avez un produit qui s'y rapproche c'est x, mais c'est pas encore ca : probleme vous avez que le gout chocolat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>goût vanille agréable - texture non désagréable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>existe-t-il goût chocolat pour ce même produit ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prise assez rapide</point_positif>
<point_negatif>trop de mousse  lors du mélange avec du lait.</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix. Exélent produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne miscibilité, bon goût</point_positif>
<point_negatif>ras sauf qques grumeaux parfois qd gros volume</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Protéine utile pour régime/sèche (caséine), très bon substitut de repas ou pour éviter le catabolisme musculaire dans la journée et durant votre sommeil. De plus très bon goût et texture ! (vanille)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Que du positif pour la séche il n'y a pas mieux</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>24/12/2010</date>
<commentaire>Je ne comprends pas les avis négatifs à mon avis cela doivent changer de sport ou alors s'y mettre sérieusement, pour ceux qui veulent sécher il n'y a pas mieux associer avec du CLA je peux affirmer que cela marche très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas de point positif</point_positif>
<point_negatif>dilution+gout mauvais, proportions mal détaillées.</point_negatif>
<date>01/12/2010</date>
<commentaire>Je ne comprend pas que vous mettiez ce produit en vente.. Très déçu..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cindy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prise de masse et pas de prise de graisse</point_positif>
<point_negatif>rien de negatif</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Mon conjoint fait de la musculation depuis plus de 2 ans.<br/>Apres plusieurs essais de differentes proteines la proteine weider 90 est la plus adaptee a ses besoins.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
