<liste_avis>
<avis>
<auteur>KARIM</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne protection</point_positif>
<point_negatif>Respiration</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Il faut bien avoir en tête que tout les protèges dents doubles offres une meilleurs protection qu'un protège dents simple, mais il est beaucoup plus difficile respirer avec un double. Personnellement je m'en sers pour travailler et mieux gèrer ma respiration pendant l'effort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rachel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protection integrale des dents</point_positif>
<point_negatif>un peu grand et tres voyant Retient trop de salive</point_negatif>
<date>24/03/2012</date>
<commentaire>une protection complete et sure toutefois trop large et trop grande ne s adaptant pas parfaitement a toutes les machoires et de ce fait voyant et presentant les levres en premiere exposition aux coupsManque quelques ouvertures permettant l evacution de la saliveLe plus etant le boitier refermable et la languette hygienique pour manipuler le produitPetite machoire, rabbatez vous sur un protege dents superieur seulement mais qui ne protegera pas integralement vos dents au cours de sports de combat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lloyds</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>Respiration</point_negatif>
<date>23/02/2012</date>
<commentaire>impossible de respirer correctement avec ce produit ... a fuir au risque de perdre vos combat par manque d oxygène .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>boite de rangement</point_negatif>
<date>06/09/2011</date>
<commentaire>bonjour premièrement la boite de rangement que vous dites hermétique ne les pas.<br/>de plus, il es impossible de le mouler correctement, j'ai fait l'opération 5 fois et il n adhère toujours pas. (en respectant la notice)<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la qualité et le confort</point_negatif>
<date>25/03/2011</date>
<commentaire>J'ai gardé ce protège dents quelques jours seulement. Non pas qu'il ait été inefficace mais qu'il m'ait apporté une piètre satisfaction comparée à certains autres premiers prix. Depuis j'ai évolué dans une autre gamme de produit: shock doctor</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>matière et résistance produit</point_negatif>
<date>06/03/2011</date>
<commentaire>produit trop souple non solide, ne moule pas bien les dents</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs</point_negatif>
<date>04/12/2010</date>
<commentaire>difficile de comparer car vous ne distubuer pas d'autres choix que votre marque .....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège efficacement les dents</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>pas de commentaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>silicone</point_positif>
<point_negatif>se liquéfie dans l'eau bouillante</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>j'ai suivi la notice en l'ébouillantant mais il a perdu toute forme !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne protection</point_positif>
<point_negatif>il n'ya pas d'étui.</point_negatif>
<date>09/10/2010</date>
<commentaire>IL protège bien mais je nai pas d'étui .Ce qui est génant . Après mes cours ,je le remets dans mon sac et comme il est mouillé....C'est dégoûtant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
