<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>j'attends encore de voir à l'utilisation</point_positif>
<point_negatif>J'attends aussi de voir</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Je tenais à remercier Décathlon de m'avoir répondu suite à mon avis très péjoratif sur ce produit. J'ai pu faire l'échange du punching sans problème. Néanmoins à la lecture de plusieurs avis je m'aperçois qu'effectivement il y a une fragilité de la membrane intérieure du jeu. J'attends donc de voir combien de temps le produit va tenir. Mais en tous les cas bravo pour le SAV!<br/>Il n'empêche que c'est un bon défouloir pour enfant!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Je trouve que cela défoule bien mon fils de 4 ans.</point_positif>
<point_negatif>La résistance interne des soudures</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce sac de frappe pour noël dernier et comme le commentaire précédent il y a une fuite interne. J'ai maintenant de l'eau à l'intérieur de la partie gonflée à l'air. Nous ne pouvons donc plus le dégonflé. Je trouve que la résistance du produit n'est pas suffisante. C'est bien dommage car mon fils aime bien joué avec mais maintenant quand il frappe dedans le sac de frappe ne se relève plus tout seul.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marianne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le produit est sympa</point_positif>
<point_negatif>la solidite laisse a desirer</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>ce jeu nous a été offert. les enfants l'aiment bien. toutefois la membrane de separation interieure (eau/air) s'est rapidement percée et l'eau passe donc dans la partie air. impossible à reparer evidemment. le jeu ne tient plus tres droit mais reste utilisable tant qu'on ne le vide pas. apres plus moyen de le "remettre sur pied". dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>stable, fun</point_positif>
<point_negatif>durée de vie ...</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour , J'ai offert ce punching ball a mes enfants hier soir .. gonflé donc quelques minutes avant .. Le produit a été accueilli avec beaucoup d'enthousiasme ! ils ont adoré et se sont bien défoulés ... 30 minutes .... car au bout de ce temps une fissure de 4 à 5 cm est apparue !! que dois je faire ? puis je le rapporter pour échange ? je l'ai acheté Samedi dernier !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, flashy, amusant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>3 petits à la maison qui tapent dedans ( 6ans, 3ans et le dernier de 15mois ) et aucun soucis... Tres simple de preparation, peu de place pour le ranger... Tres satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BIEN POUR LES ENFANTS</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>super pour les enfants mon fils s'eclate avec!!!super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>tres bon produit les enfants adorent très beau cadeau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaetan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à transporter</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Il a été percé au bout de quelques semaines et la rustine que j'ai mis n'a pas tenu. Dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, pratique, facilité d'installation</point_positif>
<point_negatif>Bruyant</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Excellent pour que les enfants se défoulent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>L'idée est excellente</point_positif>
<point_negatif>La réalisation laisse à désirer</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>La membrane interne séparant l'eau dans le pied et l'air de la partie haute s'est rapidement rompue et l'eau circule dans l'ensemble ne permettant pas à l'appareil de se relever. Je pense en demander le remboursement ou l'échange (????) dès que j'aurai pu le récupérer auprés du petit enfant à qui je l'ai offert.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
