<liste_avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon goût</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>manque de précision sur les produits en rayon et très de chance de tomber sur une personne qualifier dans c est produit   dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Produit de très mauvaise qualité</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Ce produit m'a rendu malade : vomissement problème intestinaux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>mauvaise dilution</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficacité</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>je trouve ce produit efficace, et performant. J'ai une bonne recuperation musculaire, pas de probleme de digestion, ni de seche. A melanger avec de l'eau, car se melange mal dans le lait, et prendre des acide aminé en complement  ...,par contre, le prix c'est une claque! Decathlon pourrais faire un effort pour promouvoir sa marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité, gout, résultats</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>08/08/2011</date>
<commentaire>Les jours d'entrainement je prends:<br/>- 1 shake avec 300 ml de lait avant la séance<br/>- 1 avec 300 ml d'eau juste après avoir fini.<br/><br/>C'est un bon produit (gout + qualité) malgré son prix un peu cher.<br/>Je le recommande à ceux qui prennent facilement du gras.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>teneur élevée en prots de qualité et acides aminés</point_positif>
<point_negatif>prix un peu excessif</point_negatif>
<date>14/06/2011</date>
<commentaire>Protéines assez digestes gout vanille plutôt bon(comparé a d'autres que j'ai gouté)  et assez facilement miscibles (avec de l'eau pour moi) dans un shaker. Petit bémol pour le prix élevé ...50€ le 1kg500</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>trés dur à digérer</point_negatif>
<date>01/02/2011</date>
<commentaire>j'avais acheter le sachet et franchement quand on lit la composition c pas top.pas bon pour les intestins et ça des les premieres prises.J'ai aussi remarquer que ma transpiration avait une odeur plus forte que d'ordinaire c trés désagréable pr moi et pour les autre(lol). le gout vanille n'est pas bon j'ai mis 1 année a finir ces prot.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>nul</point_positif>
<point_negatif>pas bon et me rend malade</point_negatif>
<date>26/11/2010</date>
<commentaire>Votre Protéine 95 n es pas bonne pour tout le monde.Elle me rend malade.Je fais de la compète en Body et j utilise de la 90 vanille de chez Décathlon que je supporte de puis des années mais là je ne sais plus comment faire pour en ravoir car il m on dit qu il ne la ferons plus.Grand désespoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix; pas de gout trop sucré</point_positif>
<point_negatif>Forme des grumeaux dans le shaker</point_negatif>
<date>15/12/2009</date>
<commentaire>Améliorer la dilution, mais je prefere et suis revenu au 98.<br/>Voila</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gout, boîte</point_positif>
<point_negatif>qualité des protéines</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>Le pourcentage de protéine pourrait être plus important</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
