<liste_avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le gout, l’homogénéité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Contrairement à ce que j'ai pu lire dans les avis précédent, je trouve que le produit a un bon gout de cacao, je le mélange simplement avec de l'eau et ça me convient très bien.<br/>Pas de grumeau, texture agréable, bref je suis vraiment content sur ces points précis.<br/><br/>il ne faut pas trop en demander non plus, c'est de la protéine !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Remi</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le rapport quantité de protéines/prix</point_positif>
<point_negatif>le goût de produit ménagé</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Le goût de ce produit devrait être reé-étudié</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>86% proteine, goût, miscibilité, 1% sucre, 1% lip</point_positif>
<point_negatif>Asparthame, pas de BCAA</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Bon produit au niveau de sa compo. Un 100% isolat avec 86% de protéine. 47 euros 1,5 kg soit 31.33 euros le kg càd dans le prix des marques telles que scitec pour des produits identiques (100% isolat et non pas des mélanges). 1% de sucre, 1% de lip, c'est le top. J'ai pris le goût choco, et avec du lait ça passe trés bien. Avec le shaker Aptonia (2,65 euros) ça se mélange super bien , 0 grumeaux. Par contre pas de BCAA (leucine...) il faut donc les acheter en plus ce qui fait grimper la note.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SEBASTIEN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gain d'endurance, prise de muscle sec, efficace</point_positif>
<point_negatif>gout pas top meme avec du lait</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>je pratique 7h de musculation et 4h de kick boxing par semaine, je prend un demi shaker (100ml lait + 1dose) avant chaque entrainement et un shaker (200ml de lait + 2dose) apres chaque entrainement et j'ai constaté que j'étais plus endurant, plus puissant et aussi que mon muscle se développer beaucoup mieu alors que je ne prend pas un gramme de graisse au contraire, je dirais que c'est une bonne alternative pour ceux qui veulent prendre du muscle sans graisse...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>resultat+gout chocolat</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>gout chocolat excellent avec du lait,dissolution facile avec le shaker aptonia mais c'est vrai que le prix est un frein,dommage...sinon bon résultat, après l'effort aucune courbature,le pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>- un goût agréable - solluble, - 85% de prot</point_positif>
<point_negatif>- prix élevé</point_negatif>
<date>10/09/2011</date>
<commentaire>Un bon complément alimentaire en protéine, un goût tout à fait acceptable mélanger à du lait. Forte concentration en prot : 85%.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne dissolution</point_positif>
<point_negatif>goût médiocre si mélangé à l'eau</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Le point négatif est sur le goût principalement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>dilution</point_positif>
<point_negatif>gout</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>meilleur au rapport proteines chez aptonia</point_positif>
<point_negatif>gout fade,dissolution moyenne</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>trés peu de glucide contrairement a d'autre,<br/>bien le melanger si c'est  au shaker,<br/>car fait de  leger grumeaux.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
