<liste_avis>
<avis>
<auteur>Ivailo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, goût chocolat</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Excellent produit pour la séche. J'ai pris 3kg de muscle en l'espace de 1 mois !! J'ai une morphologie mésomorphe et éctomorphe se qui favorise la prise de masse. Se produit posséde une haute teneur en proteine et faible contenance en glucide et lipide se qui favorise une bonne prise de masse sans gras ! Bien sur les proteines se n'est pas magique, il faut avant tout avoir une trés bonne hygiéne de vie ! Excellent produit. Je publirais par la suite mon évolution sur Youtube au file des mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tyrons</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon en general</point_positif>
<point_negatif>le doser est au fond du paquet</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>pour changer, <br/>bon produit<br/>gout : rien a dire<br/>effet rapide en cas de vielle douleure, ceci aide bien<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JS</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas trouvé</point_positif>
<point_negatif>trop sucré (écoeurant)</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Le goût est si sucré que l’on ne sent pas l’arôme du chocolat et que s’en est écœurant. D’autre part impossible d’éviter les grumeaux. J’ai par contre testé le CW PROTEIN Chocolat qui est excellent (un vrai goût de chocolat au lait).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son goût Sa facilité de dissolution Son efficacité</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce produit pour enclencher une phase d'attaque de régime hyperprotéiné.<br/>Je suis restée 10 minutes devant le mur de protéine du magasin quand une conseillere de vente est venue à ma rescousse!! ( Merci à cette vendeuse car le conseil était bon car très adapté à ce que je cherchais)<br/>Mon utilisation est peut-êre un peu excessive car cela fait 15 jours que j'ai remplacé mon alimentation par 4 shake d'une dose de protéine.<br/>Les résultats sont au rendez-vous 5kg en 15 jours.<br/>Que du +++</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francois</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Accident de stockage?</point_positif>
<point_negatif>GRUMEAUX ENORMES</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>J'ai du ramener un lot en magasin car des les premiers shakes, il y restait des grumeaux enormes. J'ai meme essaye de le battre au fouet electrique, et il restait quand meme des morceaux. J'ai deja pris ce produit plusieurs fois, je n'avais jamais connu de problemes particuliers. Mais la, le gout etait infect. Je pense qu'il doit y avoir un probleme d'humidite dans le stockage, car jai eu le meme probleme, mais beaucoup moins prononce sur un lot de Weider 90...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Se dilue très bien</point_positif>
<point_negatif>Gout moyen</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Il n y avait pas de doseur dans la boite, est ce normal ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>le gout, les grumeaux, le prix</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>La protéine la plus horrible que j'ai pu acheter, je ne suis pourtant pas difficile mais là faut pas abuser le gout est infecte à moins d'avoir un mixeur je ne vois pas comment ne pas faire de grumeaux avec mon shaker.<br/>Habituellement je suis  satisfait des produits décathlon mais là...:/ Quitte à choisir de la prot decath vaux mieux se reporter sur la CW protein, bref ce sera la première et la dernière fois...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>teneur en  BCAA</point_positif>
<point_negatif>Plus d’offre par lot sur internet</point_negatif>
<date>09/06/2012</date>
<commentaire>Dilution dans de l’eau ou du lait moyenne, gout correcte, mais haute teneur en BCAA, pour 100g de whey aptonia 27,4 g de BCAA, elle se place largement au-dessus de beaucoup de whey de grande marque. Par contre a quand les prochaines offres par lot en commandant par internet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Levente</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bons résultats, très bon goût</point_positif>
<point_negatif>Un jour, le pot est vide!!! :)</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Idéal comme partenaire diététique aussi!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raynald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne disolution dans de l'eau ou dans du lait</point_positif>
<point_negatif>Agrandir un peu l'ouverture</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Prendre la dose prescrite est suffisante.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
