<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité , stabilité, utilisations multiple, prix</point_positif>
<point_negatif>hauteur, absence de porte charges</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>Très satisfait de l'achat de ce matos chez decathlon Wagram. Il est bien pour niveau débutant et confirmé. Avec le banc 910 on a une salle de muscu complète à la maison (dips et barre fixe si on a moins de 1.85m). Je pousse 120 Kg et la stabilité me convient parfaitement.<br/>par contre je regrette comme certains avant moi qu'il n'ai pas prévu de tige pour ranger les altères (pratique et rajoute de la stabilité a la cage).PS : Il faut avoir de la place et une barre de 2m pour le développer couché</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rangement facile, Poids maxi, design</point_positif>
<point_negatif>Tremblement, glisse sur le sol, Dips non possible</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>C'est un bon produit que je conseil aux personnes comme moi qui manque cruellement de place, les deux parties de la cage peuvent se séparer, donc rangement facile. Mais cette qualité est un défaut non négligeable pendant l'exercice, même fixer au maximum la structure tremble et elles glisse sur le sol quand on pose la barre. Les dips sont du coup impossible à faire pour une sécurité d'exercice maximum. Donc si vous avez la place choisir plutôt un repose barre non pliable qui sera plus stable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapidité du montage, Qualité, Polyvalence</point_positif>
<point_negatif>Reposes barre de sécurité</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>J'ai fais l'achat du RBR 910 ainsi que le banc BI 910 et le kit 93 kilos qui, selon moi, s'accorde très bien. Juste la barre d'1m75 un peu limite.<br/><br/>Le RBR 910 est un très bon appareil en lui même, mais très efficace accouplé au BI 910. En effet le nombre d'exercices est énorme.<br/><br/>Seulement les reposes barre de sécurité (les plus grandes) gènent un peu l'exercice du développé couché (bench press) et son aspect penché n'aide pas forcément. <br/><br/>Sportivement, <br/><br/>Mickaël Tuypens</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les positions de la barre développé réglables</point_positif>
<point_negatif>Presse qui bouge lorsque l'on prend  la barre</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Très bon produit que j'ai acheté récemment, les bancs et presses sont de plus en plus esthétique au fil du temps et Domyos est une très bonne marque !<br/><br/>Le seul inconvénient est que lorsque l'on prend la barre pour faire du développé, toute la presse avance... Mais bon j'ai mis un vieux banc de développé en attendant, je pouvais pas tout prendre dans la voiture, je prendrais le banc qui suivra à l'occasion.<br/><br/>Ps : Merci pour l'avis plus haut car je savais pas que l'on pouvais faire du Dips ave</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stable, esthetique et tarif très correcte...</point_positif>
<point_negatif>reposes barres</point_negatif>
<date>24/01/2012</date>
<commentaire>très bon produit qui offre un pannel d'excercices comparés à bcp d'autres machines!!<br/>solide et stable, sauf peu être les reposes barre qui ont un peu de jeux (mais rien de très choquant)<br/>par contre il faut prevoir une barre de 2m, la 1,75 est vraiment trop juste, ça limite...<br/>il faut aussi prevoir un bel espace, moi g jumellé avec le banc BI910 et c relativement imposant....:)<br/>pecs, jambes, épaules, tractions, dips... tout y passe!!!<br/>bravo...^_^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste, assemblage des 2 éléments facile, rapide</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>je l'utilise uniquement pour avec la méthode Lafay : tractions avec une barre, ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stable et robuste</point_positif>
<point_negatif>pied avant trop large sur l'interieur</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>idéal pour un entrainement lourd et sécurisant sans se ruiner</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facilité de montage, prix</point_positif>
<point_negatif>Stabilité</point_negatif>
<date>16/09/2011</date>
<commentaire>Je suis globalement déçu de la stabilité de l'ensemble. Les deux chandelles sont elles mêmes très stables, mais l'assemblage des deux ensemble est lâche. Cela pose parfois des problèmes quand le raccrochage de la barre est un peu brutal (travail à l'échec).<br/>De plus, l'équipement repose sur 8 pieds, dont 4 seulement sont réglables. Cela exige un sol parfaitement plan.<br/>Mériterait une possibilité d'ancrage au sol.<br/>A noter: un défaut dans une pièce (perçage manquant), remplacée sans difficulté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steeve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Robuste stable pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/09/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce repose barre pour faire tous les exo de bases. Développé couché, incliné, décliné, rowing barre, biceps, squat etc...tout y passe même les tractions quand on met la barre au plus haut. On peut aussi faire des dips en détachant la barre de derrière et en rapprochant les chandelles. Dans tous les cas çà reste stable avec des barres lourdes ( 140 kg pour mon cas ) .<br/>Je le recommande vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l ensemble du produit</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>tres bon produit, utilisé avec le BI910 et le kits olympique 140kg. et bien ne bouge pas!! tres stable aucun probléme. bon produit.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
