<liste_avis>
<avis>
<auteur>Muriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La qualité Kettler</point_positif>
<point_negatif>Montage des caches, pas de profils utilisateurs</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Ayant déjà un Kettler, autre modèle mais dans les mêmes prix, je suis un peu déçue par ce produit. Pas de possibilité d'avoir un profil utilisateur, peu de programmes et peu de modularité (on ne peut pas changer leurs durées). Donc risque d'ennui au bout d'un certain temps quand usage intensif (4 à 5h /sem).<br/>Le montage des caches est comme d'habitude laborieux, mais si vous utilisez un vrai tournevis (pas celui fourni) c'est moins pénible. <br/>Néanmoins, le produit reste un Kettler, donc de quali</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lyubov</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple ,costaud</point_positif>
<point_negatif>bruits anormal apres 2 mois d'utilisation de roue</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>produit de bonne qualite,dommage que aucune solution trouvé concernant le bruit qui apparaisse au bout de 2 mois d'utilisation,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Silence, programmes</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Bon produit. Je suis tojours à la recherche de la methode pour programmer plusieurs utilisateurs. J'ai beau chercher dans toutes la documentation, je ne trouve rien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Silence, souplesse, frein</point_positif>
<point_negatif>Systeme de fixation des caches des axes tres moyen</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit pour un entrainement regulier.<br/>Agreable a utiliser, pas agressif pour les articulations (genoux).<br/>Bonne qualite generale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prise en main et premiers entraînements bien gérés</point_positif>
<point_negatif>tendance à grincer sous le poids de l'utilisateur</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Decathlon ne m'a pas proposé de solution pour régler les problèmes de grincements... Ils m'ont laissés me débrouiller et m'ont donné le numéro de la firme pour que je me renseigne. Hum... Sinon, je suis enchantée du produit! C'est facile agréable et défoulant!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>de nombreux programmes</point_positif>
<point_negatif>au bout d'un mois un bruit venant de la roue</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Je ne sais pas encore a quoi est du ce bruit mais ça m'inquiete...<br/>avant qu'il fasse ce bruit, j'en etais très contente, silencieux, fluide, programmes variés....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fluidité et la robustesse du produit</point_positif>
<point_negatif>la fixation de certains caches d'articulation</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Après une utilisation de 3 mois il s'avère que le velo est tres stable. Le pedalage est fluide. Differents programmes permettent une utilisation adapté à tous.<br/>Petit bemole concernant le capteur de pulsation qui se porte à l'oreille, celui-ci ne reste pas en place et me semble un peu approximatif en terme de precision de mesure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>programmes simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>bruit et fonctionne avec le secteur</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>trop de grincement, y-a-t-il une solution pour enlever le bruit.<br/>Une prise électrique doit être à disposition de l'appareil qui fonctionne à l'électricité. Dommage qu'il n'y est pas de système de batterie ou autres !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité, silence, ...</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Vélo acheté il y a peu pour remplacer un domyos de gamme inférieure.<br/>Après quelques utilisations nous en sommes vraiment satisfait. Programmes simples et réglables en "dureté" facilement.<br/>Pas de bruit...<br/><br/>Seul bémol, les vis pour fixer les petits carénages en plastique sont un peu épaisses (par rapport aux logements prévus) et pas de très bonne qualités d'où un assemblage un peu fastidieux.<br/><br/>Mais concernant le vélo rien a dire.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanny</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile a monter, plutôt silencieux .</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Excellent produit, les programmes sont simple d'utilisation, plus besoin d'aller en salle de gym!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
