<liste_avis>
<avis>
<auteur>gwenaelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>utilisable partout</point_positif>
<point_negatif>niveaux trop faibles</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Je suis très sportive et j'ai acheté cette ceinture en  complément pour l'utiliser pendant le ménage, devant un film, debout, allongé... et même pour faire les courses en hiver (vêtement non moulant et ça passe inaperçu). Le courant passe progressivement pour plus de confort. J'en faid 1heure 3fois par semaines et le seul défaut et que je ne parviens pas à mes propre limites: n°150 trop faible à mon avis, sachant que mon conjoint non sportif ne dépasse pas le niveau 90 et à perdu 6cm en 3 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>evelyne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratiquer quotidiennement cet appareil est efficac</point_positif>
<point_negatif>décue pour remusculation du ventre</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>bon produit pour redémarrer un travail d'abdos. Je le couple avec une pratique hebdo de natation. utile et peut etre utilise toute la journée. Personnellement je le recommande pour bien commencer sa journée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, confortable et efficace</point_positif>
<point_negatif>recharger toutes les 4 séances</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>Réellement éfficace au bout de 3 à 4 semaines, accompagné d'une alimentation équilibrée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GHISLAINE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pour la ceinture çà peut aller facile à poser</point_positif>
<point_negatif>le short est plus que desagreable à utiliser</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>cote ceinture pas trop embetant on la porte et c est tout mais le short  il faut  faire des contortions pour retirer les cache electrodes le velcro s accroche n importe où pendant qu on enfile le short bref on a pas vraiment envie de s en servir tous les joursj ai d ailleurs deja abandonne .Un achat plutot cher pour rien j en avais avise slendertone mais je n ai eu aucune reponse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>evelyne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ceinture facile à mettre, elle tavaille pour nous,</point_positif>
<point_negatif>les électrodes ce décolle un peu de la ceinture</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>le top du produit je le recommande, jai suivi le programe 30 jours et perdu 5 cm1/2 de tour de taille pour 30 minutes de séance, et aui les résultats sont bien là.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on voit le résultat progressivement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Je suis satisfaite du produit, je le fais régulièrement comme il est indiqué dans le livret.<br/>J'ai obtenu de bons résultats.<br/>Appareil trés satisfaisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>une progression dans la stimulation très efficace</point_positif>
<point_negatif>les piles se déchargent assez vite</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>on sent vraiment les abdos se contracter<br/>on est libre de ses mouvements même si cela s'avère délicat tant les contractions sont présentes<br/>la ceinture est discrète sous les vêtements, et très facile à utiliser<br/>heureusement les piles sont rechargeables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>utilisation facile</point_positif>
<point_negatif>menu pas très clair, ajustement délicat</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>utile pour compléter un entraînement abdominal. ajustement pas très simple des éléctrodes. Manuel pas assez explicite sur les différents programmes et la façon de les utiliser.<br/>Voir ce que donnera le service après vente pour le changement des electrodes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Permet de se muscler le ventre chez soi</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant je n'en vois pas</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>J'ai également slendertone pour les bras.<br/>Par contre sur le livret d'accompagnement les différents programmes ne sont pas suffisamment expliqués.<br/>Mais j'ai bien l'intention d'utiliser la ceinture plusieurs semaines pour voir les résultats.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>melanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple d'utilisation, efficace</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>10/08/2011</date>
<commentaire>Agréablement surprise par la qualité du produit, je l'ai acheté pour reprendre mes formes aprés accouchement (avec 2 enfants j'ai moins de temps à me consacrer pour aller courir). Là je profite de la sieste de bébé ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
