<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace, facile d'utilisation en tout lieu</point_positif>
<point_negatif>les patchs: hygiène?</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>Effectivement,  très efficace j'ai des résultats bien mieux que je ne l'aurai pensé. Point noir :quand on enlève les protections des patchs on en fais quoi ? On les poses ou ? Je l'ai met dans la housse mais c'est pas top pour l’hygiène.  Sinon c'est une bonne ceinture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile d'utilisation, pratique au bureau</point_positif>
<point_negatif>le gel a racheté pour mettre sur les electrodes</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Je l'ai depuis un mois et les effets sont très positifs, j'ai arrêté pendant 2 semaines pour cause de vacances dans un pays étranger, et j'ai repris à mon retour et déja du changement et content de voir se redessiner mes muscles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kherbouche</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>je n’en trouve pas</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>je trouve que je n'ai aucun changement avec plus de 80 utilisations au quotidien.malgré ma scoliose et ma cyphose on ma dit que en l'achetant je remarquer une différence au bout de 1 a 2 mois mes rien!!l'endurance abdominal et sans doute plus forte que avant mes raffermi je n'y croit pas mes abdo ne se sont pas du tous dessinés!et pourtant je fait beaucoup de sport a coté!  et les électrodes s'usent un peu vite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ysmys</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a utiliser et partout</point_positif>
<point_negatif>les electrodes tiennent moyennement a mon gout</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>tres bon au bout d'une semaine déjà je ressent la difference de fermeté au visuelle encore rien <br/>un conseil a utiliser en faisant autre chose du coup oon oublie vite ce qui permets de monter l'intensité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>J</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>Manque peut-être des explications sur le positionnement de la ceinture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation et résultats</point_positif>
<point_negatif>Prix des consommables</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>Très bon produit avec un résultat rapide et efficace, tant en fermeté que visuellement. Je précise que je suis un "ex" sportif qui par manque de temps a vu ses abdos sérieusement diminuer.Néanmoins, la condition physique est encore là et je pense que partir d'un ventre pas encore trop proéminent avec un passé sportif aide à avoir ces résultats. Attention aux faux espoirs: sur une personne ayant un fort retard question condition physique, je ne suis pas certain que le résultat soit aussi rapide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andreas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien ( a part le prix des electrodes)</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Suite à mon précedent avis et après plus d'un mois d'utilisation, rien à dire, ce produit est juste génial. Je peux maintenant pousser l'intensité au max sans trop souffrir, et les résultats sont clairement là. Bien évidemment, continuer le sport à coté ( et faire de vrais abdos en parrallele). Je conseille ( en tout cas pour moi ça marche) d'alterner le placement de la ceinture, un jour en haut de la ceinture abdominale et le lendemain plus bas)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LOP</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grande capacité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Chère chez ce distributeur</point_negatif>
<date>14/02/2012</date>
<commentaire>L'électrode centrale ne sert pas à stimuler le grand droit mais à récupérer les ondes émises par les électrodes latérales. Il y a un schéma dans la notice qui explique cela.<br/><br/>Au bout de deux semaines en suivant le rythme indiqué dans la notice et en étant au programme 5, j'ai perdu 3 cm de tour de taille (90-87) sans faire de régime particulier ! Je pense me mettre à faire attention à ce que je mange, les effets n'en seront que bénéfiques. Parce que pour l'instant ça se sent mais sans se voir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résultat satisfaisant</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs</point_negatif>
<date>08/01/2012</date>
<commentaire>je recommande ce produit , simple et pratique et les résultat sont rapide et apparent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ideal pour les personnes qui ont pas de ventre</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>23/12/2011</date>
<commentaire>j'ai aucune reproche a dire de ce produit  , a part que c ' est genial !!! Sa marche BIEN , effectivement j'ai des eu des abdos en moins de 1 semaines. Il faut bien dire que ce produit  est réservé aux personnes comme moi qui fait du sport et qui ont pas de ventre</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
