<liste_avis>
<avis>
<auteur>ab</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>a definir</point_positif>
<point_negatif>a definir</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Je viens d acheter ce nouveau produit par hasard pour tester cette nouvelle source de proteine - qui ne tente rien .... Je trouve dommage qu'il y ait un manque de conseil en magasin ne trouvant que rarement un conseiller dans ce rayon - et sur le site de decathlon peu de conseil ni de lien -finalement -  dommage car je n achete mes produits que chez vous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protéines de soja équilibrées grâce à qq ajouts</point_positif>
<point_negatif>Aspartame</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Comme d'autres commenteurs, je regrette la présence d'aspartame dans ce produit destiné à des gens attentifs au type de protides qu'ils prennent.<br/>J'attends avec impatience la nouvelle gamme, en espérant qu'elle ne contiendra pas d'édulcorant douteux: dans un produit destiné aux sportifs il n'est pas choquant qu'il y ait quelques calories sous forme de sucre: on les dépensera bien de toute façon ;)<br/><br/>Remarque sur la fiche produit: il serait très souhaitable d'avoir les ingrédients exacts détail</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gout ; peu de grumeaux</point_positif>
<point_negatif>1 seul parfum ; cuillère de dinette ; odeur après</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Pourquoi ne faites vous plus de parfums originaux : autrefois j'ai gouté des protéines décathlon parfum tarte tatin, c'était super bon ; et ça sort du vanille ou chocolat.<br/><br/>La cuillère à le manche trop petit. Elle est inutilisable.<br/><br/>Je trouve que les PROTÉINES SOY se mélangent relativement bien avec du lait, malgré un dépôt au fond du shaker. Mais il faut vite les boire et vite nettoyer, car ça sent mauvais très rapidement.<br/><br/>Merci d'essayer de garder un prix en dessous des 15 euros.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Proteines vegetale</point_positif>
<point_negatif>Présence d'édulcorants, pas de parfum nature</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce produit pdt plusieurs moi et j'en était relativement content. Cependant, j'utilise désormais un autre produit pour palier aux défauts de cette poudre. Je reviendrai volontiers à ce produit s'il ne contenait plus d'édulcorants du tout, et si un parfum nature était dispo. Rendre en + ce produit Bio serait la cerise sur le gâteau et ferait de cette protéine de soja une référence sur le marché.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mary</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>proteine de soja</point_positif>
<point_negatif>gout chocolat unique, aspartame et ogm ou non?</point_negatif>
<date>26/05/2012</date>
<commentaire>Je suis décue de ne plus retrouver le gout vanille ou nature dans cette gamme carle gout chocolat est vraiment pas bon et d une lourdeur.... De plus etant vegan je ne prend que de la proteine de soja bien plus saine. Sans aspartame et une certification sans ogm est ce serait le produit parfait ! <br/>j espere que le nouveau produit prevu a l automne proposera une gamme plus riche en gout svp !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jennifer</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>goût, texture</point_positif>
<point_negatif>aspartame</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>N'ayant pas suffisament de protéines dans mon alimentation et voulant aussi m'éviter de trop grignoter de sucreries j'ai pris ce produit. Comme encas avec du lait, ça calle l'envie de sucrerie et pris les jours de sport j'ai la forcenécessaire pour tenir mon endurance. Niveau gout je n'ai à rien à redire, par contre sans aspartame ça serait sans doute mieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alberto</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>digestion du soja</point_positif>
<point_negatif>n avoir le choix que du chocolat</point_negatif>
<date>24/03/2012</date>
<commentaire>pour ma part je ne digère plus le lait a à cause de mon affection intestinal (crohn), étant Multi opérer et voulant reprendre du poids et des force les protéines de soja mixé avec du lait de soja avec des céréales  me font reprendre des forces et du moral, et pour le prix reste abordable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le goût "spécial"</point_positif>
<point_negatif>Est-ce vraiment sein pour la santé...</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Je les utilises en ce moment, je préfère ces dernières à la version "Milk". Je les digères mieux.<br/>Mais entre l'aspartame et aucune indication "sans OGM", je ne suis pas rassuré finalement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>proteines végétales</point_positif>
<point_negatif>aspartam et chocolat imposés dans la poudre</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>L'aspartam et le chocolat (écoeurant et peu digeste en usage fréquent) ne doivent pas être imposés dans la poudre.<br/>Le parfum vanille ou nature doit rester disponible. <br/>   On peut conseiller au client, sur l'emballage, la manière de sucrer lui-même sa poudre s'il le souhaite,  et d'y ajouter les fruits ou sirop qui lui conviennent.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Protéine de soja à un prix modéré</point_positif>
<point_negatif>Le goût, Aspartame et Acesulfame K</point_negatif>
<date>23/01/2012</date>
<commentaire>Source intéressante de protéine d'origine végétale.<br/>Cependant l'Aspartame et l'Acesulfame K font que je ne rachèterai pas ce produit. D'une part par méfiance envers ces édulcorants, d'autre part parce que ça donne un très mauvais goût à la poudre.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
