<liste_avis>
<avis>
<auteur>jocelyne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable et bien amortissant</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>acheté fin novembre j'ai attendu pour donner mon avis ;je suis actuellement à 75kg au squat (je suis une femme  ) et je n'ai pas mal du tout ,par contre bien descendre la barre  sur les deltoides et pas sur le cou exclusivement. j'utilisais avant une gaine en mousse pour plomberie mais c'est moins agréable.je rajoute que j'ai le  cadre guide bm 900 ,je crois, avec la sellerie orange depuis 2066 et à part un peu d'huile de temps en temps j'en suis complètement satisfaite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun me concernant</point_positif>
<point_negatif>Peut résistant</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>Je pratique le squat en salle de remise en forme 2 fois par semaine avec des charges de 140 à 160kg et la mousse ne résiste pas + de 4 séances après elle se fend en 2. Il faudrait les faire + résistantes, car je suis obligé de la ramener au magasin toutes les 2 semaines, et là le produit est en rupture dans tout mon département....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>... aïe</point_negatif>
<date>17/10/2011</date>
<commentaire>Ancien habitué du squat en salle avec des charges a 180kg et+<br/>J ai repris tranquillement chez moi avec ce manchon .. et avec 50kg j'ai mal .. avec 70 c'est insuportable .. beaucoup trop dur la douleur sur les trapèzes est élevée .. même lors de simple extension mollets</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>qualitée</point_negatif>
<date>05/08/2011</date>
<commentaire>j'ai peu utiliser ce produit avec des charges relativement légères pour des squats (+/- 80kg) et la mousse c'est fendu en 2 à l’intérieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ced</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>dureté</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>produit pas assez rembourré mousse très dure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, maniable, simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>ne reste pas très bien en place, ne sert pas assez</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Il faudrait juste qu'il soit plus serré autour de la barre et ce serait parfait<br/>un bon produit au rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort et Facilité de Mise en place</point_positif>
<point_negatif>La Mousse se casse en 2 au bout de 15 utilisations</point_negatif>
<date>05/02/2011</date>
<commentaire>Mousse cassé en 2 au bout de meme pas  4 mois  à raison d'une quinzaine d'utilisations!<br/>Faudrai revoir la qualité de la mousse ou alors baisser sont prix!Le produit est apparement garantie 2ans mais je ne dispose plus du ticket  de caisse,donc je ne sait pas si il vont me l'échanger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rembourrage,mise en place</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>bon rembourrage, facile à mettre en place grace au velcro</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez dure</point_positif>
<point_negatif>pas assez épais</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>bon produit juste une petite critique puisque la perfection existe pas il aurait pu être un peu plus épais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>densité de la mousse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>bonne densité de la mousse voire avec le temps si elle vieillis bien.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
