<liste_avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Trés bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Super produit pour faire un peu d excercices à la maison , sympa le fait d'avoir la possibilité de voir le temps défiler , les calories dépenser et le nombre de marches montées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gabrielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés facil d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Arrêt du chrono</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Deuxième utilisation, le temps s'arrête et le décompte se met sur "STOP" bien que toujours en exercice. Obligée pour qu'il reparte de faire des mouvements d'une plus grande amplitude que cela n'est possible au naturel (un des repose pied doit remonter plus haut que prévu pour relancer le chrono).<br/><br/>Pour une séance de 30mn (à ma montre) le stepper n'en affiche 20 !!<br/><br/>Notice : "vérifier le branchement des cables" ; aucun cable trouvé...<br/><br/>Dommage car toutes les autres données sont faussées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrtick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Leger, peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>Manque de robustesse et de puissance</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Pistons trés fléger, en dépit d'une utilisation telle que préconisée dans le manuel d'utilisation (20mn en rapidité 4 fois par semaine) les pistons n'ont pas résisté. Fuites d'huile, claquement, plus aucune résistance des pistons. Compte procéder à un remplacement sous garantie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fidèle à la description commerciale</point_positif>
<point_negatif>Grince dès la 1ère utilisation</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>Ayant une activité professionnelle en homeshoring, le stepper est positionné sous le bureau ; ce qui permet stimuler les muscles des cuisses et des fessiers tout en travaillant ! Utilisé également en début et fin de journée pour retrouver la sensation de marche après avoir passé 8 ou 9 heures en position assise !<br/>Unique bémol : le stepper acquis il y a 2 jours grince déjà ... <br/><br/>Excellent produit dans tous les cas ! Et la couleur rose pop apporte un brin de fraîcheur ! <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Peu encombrant et très pratique</point_positif>
<point_negatif>Grince</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Le miens vient de fêter ses 5ans et malgré beaucoup d'heures au compteur il reste fidèle.<br/>Avec le temps il s'est mis à grincer et à claquer, j'ai donc utiliser une bombe de dégrippant et mon stepper est redevenu silencieux.<br/>J'en suis très contente car pratique devant la télé et travail efficace des jambes.<br/>J'envisage de prendre le ST320 mais les avis sembles plutôt négatifs c'est un produit pour une utilisation occasionnel et ça me frêne pour l'achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistant</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>Le mien a rendu l'âme hier après 7 ans de bons et loyaux services. A savoir que je l'utilisais entre une et trois heures quatre fois par semaine.<br/>J'en suis pleinement satisfaite et compte en racheter un.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marjo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à utilisé, peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>Je l'ai depuis 2 ans presque, et je n'est rien a dire sur ce produit . Facile d'utilisation, peu encombrant, parfait pour pratiquer un peu de sport chez soi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable, léger, petite taille</point_positif>
<point_negatif>chauffe vite</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>je n'ai pas réussi à faire fonctionner mon compteur, du coup c'est dommage car la fonction 'calories perdues' ou 'vitesse' c'est pas mal !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rania</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facile à ranger</point_positif>
<point_negatif>Solidité et longévité du produit</point_negatif>
<date>27/01/2012</date>
<commentaire>Selon Stéphanie Gasnier, Assistante Chef de Produit - Domyos, en réponse à 1 précédent commentaire :<br/>"L’étanchéité des vereins se fait par un joint qui, si le stepper n'est pas utilisé pendant une longue durée, sèche, et par conséquent, n'est plus étanche, d'où la fuite d'huile."<br/><br/>Dans ce cas, comment prévenir la fuite à la reprise de ce matériel ? C'est 1 comble qu'1 article soit usagé alors qu'il n'a jamais servi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>René</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Petite taille donc facile à ranger.</point_positif>
<point_negatif>Trop fragile</point_negatif>
<date>22/12/2011</date>
<commentaire>Acheté il y a quelque temps mais n'ayant jamais servi , je me suis décidé à l'utiliser.<br/>Au bout de 4 jours à environ 20 minutes 3 fois par jour , il y a une fuite d'huile sur un vérin . Donc appareil HS . Dommage car pratique .<br/>Et aussi dommage que décathlon ne propose pas un modèle au-dessus plus fiable .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
