<liste_avis>
<avis>
<auteur>cynthia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>resistance trop dur</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>j'ai achette le st 320 aujourd'hui et je ne suis pas satisfaite vu que meme apres 15 min d'entrainement, il reste tres dur. Je me demandais si je pouvais l'echanger avc le st 230 et si ce dernier etait moins resistant et plus facile vu que je ne veux pas gonfler mes cuisses mais les affiner. <br/>merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Peu encombrant, se range facilement</point_positif>
<point_negatif>Ne peut être utilisé souvent ou longtemps</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Si ce produit est impeccable en complément d'une activité sportive et qu'il se place facilement dans un placard, on ne peut l'utiliser plus de 35 minutes car déjà, au bout de 20/25 min il sent le chaud et la résistance diminue... même si l'on fait une pause d'une ou deux heures. Il manque dans cette gamme le produit pour utilisation intensive (1heure par jour) quitte à ce qu'il soit un peu  plus grand !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>c</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>manque de reglage de la durete de la pedale</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>Manque de reglage de la durete de la pedale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>Chauffe vite</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Ce stepper a pour principal avantage d'être peu encombrant et de travailler à la fois les bras et les jambes. Cependant, sa durée d'utilisation de 20 à 30 minutes par semaine est largement insuffisante. Au niveau des jambes, on ne se dépense que très peu. Dès qu'on approche des 20 minutes, le stepper se met à chauffer et il n'y a plus aucune résistance. Sinon, niveau des bras, c'est parfait!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Peu encombrant, fait travailler les muscles</point_positif>
<point_negatif>Grince</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Je fait du stepper a raison de 20 minutes, 5 fois par semaine. Il commence à réellement grincer au bout d'environ 25 minutes. Mais je pense qu'il n'est pas fait pour une durée aussi longue. Je m'interroge juste sur son effet: permet-il d'affiner les cuisses et fessiers, ou au contraire de les gonfler ?<br/>Sinon, c'est un bon produit, qui permet de faire du sport chez soi, à n'importe quel moment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Remplit sa fonction</point_positif>
<point_negatif>Fuite d'huile après à peine 1 mois d'utilisation</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Ce produit ne semble pas de bonne qualité dans la mesure où après un mois d'utilisation un des vérin s'est mis à fuire. <br/>En conséquence, je vais ramener le produit au magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>fait travailler et transpirer</point_positif>
<point_negatif>solidité du produit</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>Le produit chauffe après une utilisation de 30 minutes.<br/>Fuite d'huile de l'appareil qui rend son utilisation particulièrement désagréable.<br/>La durée maximale d'utilisation en continue devrait être plus visible sur l'emballage des produits de la marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DEVAUX</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'utilisation peu encombrant, transportable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/03/2012</date>
<commentaire>J'ai achété le STEPPERS Bleu ST290 le 27/02/2012 sur les conseils de mon diététicien, ma perte de poids stagnait car je ne faisais aucun sport. je fais 10mn de steppers matin,midi et  soir. Bilan j'ai pedu du poids, et en prime selon la balance de mon diététicien j'ai perdu que de la graisse. Très facile, je le fais devant la télé et je ne vois pas passer mes 10mn. je l'ai fait essayer à mon gendre de 30 ans, grand sportif, il a courru en acheter un. merci stepper de me donner le gout du spor</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Jolie, facile à ranger</point_positif>
<point_negatif>Pas les elastiques dans le colis</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>On m'a offert ce super article mais malheureusement la photo ne correspondait pas vraiment à ce qu'il y avait dans le colis. Car je n'avais pas les elastiques dedans ce qui fait que j'aurai mis moins cher si je ne voulais que m'occuper de mes jambes.<br/>Très décu pour ma part!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Peggy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>faciilité de rangement, stabilité</point_positif>
<point_negatif>bruit, chauffe rapidement, problème compteur</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>Voilà  2 produits testés et 2 fois décue. 1er appareil acheté il y a 1mois: utilisé 2 à 3 fois par semaine, "couinement" au bout de 17min, compteur qui s'arrête, odeurs de brulé...un produit défaillant, cela peut arriver après tout! Echange en magasin contre un nouveau stepper: et là, dès la 1ere utilisation, j'ai remarqué le problème: les marches sont très très dures, compteur plus lent que les pas, couinement au bout de 14 min!  Je vais donc le rapporter. A décathlon, quel produit choisir?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
