<liste_avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>travail cuisse ,fessier,abdo</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>attention au montage si le compteur fonctionne mais ne fait rien defiller ,la bague qui se trouve en bas est mal positionnée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NADINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Lèger, facile d'utilisation esthétique</point_positif>
<point_negatif>Montage cablage et vissage du socle difficile</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Cablage pas facile à faire suivre et connexion lègère. Au final une console qui s'allume et affiche des zéros mais ne fait pas le décompte tant pis je ne me risquerais pas a tout démonter j'ai eu trop de mal avec les vis. ALORS LES 1500 MARCHES c'est dans ma tête que je les grimpe. Cela ne m'empêche pas de l'utiliser régulièrement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>peu reglble en hauteur</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix et tres peu encombrant. Bon produit pour permettre de perdre du poids</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rien à redire</point_positif>
<point_negatif>le montage est perfectible</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>correspond à ce que j'attendais ... fonctionne bien , mais montage du tube-support de poignée, pas facile ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le support</point_positif>
<point_negatif>Pas très fonctionnel</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Dommage : Rustique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le guidon qui me sécurise et épargne mon dos !</point_positif>
<point_negatif>Difficile de faire passer le cable lors du montage</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>Commandé mardi, receptionné au magasin jeudi. Top !<br/><br/>J'adore. Il ne prend pas trop de place, il est léger donc facilement transportable. Il est silencieux. J'ai monté avec grand plaisir mes 1500marches en 35 minutes.<br/><br/>Petit bémol : il faudrait pouvoir fixer quelque part sa bouteille d'eau, son téléphone, son ipad, son livre... parce que oui faire du stepper pour faire du stepper c'est bof mais lire, répondre aux mails, regarder un film ça serait top. Et pour boire, idem sans descendre!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger,pratique,facile à utiliser ,silencieux</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>excellent produit qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Laure</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pédales souples, agréable à utiliser</point_positif>
<point_negatif>La console ne fonctionne pas, tout reste à zéro</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>Je suis très déçue car je viens de monter mon stepper dans les règles et la console ne fonctionne pas. Alors que la notice dit qu'elle s'allume d'elle-même dès un premier pédalage, la mienne reste éteinte. Il faut que j'appuie sur l'interrupteur pour qu'elle s'allume  et là...rien ne se passe, tous les chiffres restent à zéro...ce n'est donc pas motivant. J'ai changé la pile, vérifié si tous les câbles étaient branchés mais rien n'y fait.<br/>Sinon, l'exercice est agréable, les pédales sont souples</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les poignées très confortables, compteur complet</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Ce stepper fait vraimant travailler tous les muscles des jambes et les fessiers. Excellent pour le cardio. Poignées très confortables et ergonomiques, le compteur donne toutes les informations  pour progresser. Toute fois les plates forme manquent de souplesse ( pistons et butée ).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Micky</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à déplacer, léger et pourtant résistant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Bon pour un exercice léger quotidien, d'entretien.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
