<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Peu cher</point_positif>
<point_negatif>Trop petit et peu stable</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>C'est dommage qu'il soit si petit, je l'ai acheté sans trop rien y connaitre...<br/>Cela ne m'a pas empêché de pratiquer le step de façon très régulière pendant plus d'un mois, mais vraiment, débourser le double ou un peu plus pour un vrai step dès le début me parait le meilleur choix. (allez revendre un step qui fait la taille d'un annuaire...) et je ne parle même pas de sa stabilité plutôt moyenne...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Déborah</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix, le poids</point_positif>
<point_negatif>Dimensions et stabilité</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Je montais sur un step pour la première fois avec des mouvements assez lents et peu rythmés. <br/>Ce step Domyos 160 est bien trop petit, tant en longueur qu'en largeur, et même pour débuter. Je chausse un bon 38/39, ce qui représente la largeur du step; il ne faudrait pas chausser plus car vos pieds dépasseraient. Après deux utilisations, j'espère que Decathlon acceptera de me l'échanger sinon je ne pourrais pas progresser dans mon cours de step!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pas cher facile à porter</point_positif>
<point_negatif>trop petit pour certaines choregraphies</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>il faut bien poser ses pieds à plat / ne pas pousser en posant le pied pour eviter qu'il ne glisse mais c'est tous les steps idem -depuis 5 ans à part au début car je prenais mal mon appui aucun probleme de derapage du step</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabrina</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>pas assez large/ manque de stabilité</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>En lisant les commentaire de la marque qui dit que c'est pour du step occasionnel, je rigole un peu la base du step n'est pas de monter et de descendre mais de pouvoir réaliser avec entraînement une chorégraphie! Je regrette mon achat car comme beaucoup je n'étais pas sur de pouvoir continuer, c'est pour cela que j'avais investi dans ce step... Je vais devoir acheter un tapis antidérapant pour ne pas me faire les chevilles avant la fin de l'été!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gwen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité, stable, esthétique</point_positif>
<point_negatif>manque de largeur</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Pour moi qui n'avait encore jamais fait de step, je suis tout à fait satisfaite de ce produit , super séance de step avec coach club.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix abordable - très bien les 2 hauteurs - pratiq</point_positif>
<point_negatif>glisse facilement manque un antiderapand en dessou</point_negatif>
<date>15/03/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit pour faire de l'exercice cardio et endurance a la maison en complement du velo d appartement et de mon autre step à marches articulées. Monter descendre en rythme avec de la musique est un véritable plaisir, on peut aussi rajouter des poids au poignets pour effectuer les exerc de la DEMO GRATUITE DE COACH DOMYOS<br/> IL serait utile de revoir ce produit avec des pieds antiderapants mais j'ai pallier ce défaut en mettant un petit tapis en dessous ce qui évite au step de glisse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le poids</point_positif>
<point_negatif>instabilité</point_negatif>
<date>15/02/2012</date>
<commentaire>ne pas acheter absolument nul ! je cherche une solution pour qu'il ne glisse pas mais jusqu'à présent je n'ai pas trouvé. j'ai acheté le gros modèle pour moi qui est parfait (cher !) juste un peu trop lourd mais ce doit être le prix de la stabilité et javais pris celui-ci pour ma fille, impossible de s'en servir !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix attratif, transport facile, pieds amovibles</point_positif>
<point_negatif>Ne devrait plus exister, tp de risques de chutes</point_negatif>
<date>25/01/2012</date>
<commentaire>Ayant commencé le step en début d'année dernière, je n'ai pas forcément voulu y mettre plus de 30€, n'étant pas sûre de continuer.<br/>Beaucoup de chutes sont arrivés au club de sport que je fréquente, car même si on a de petits pieds, avec la semelle, on arrive vite à 26 cm de largeur. Il n'y a pas assez de place pour faire des figures de base style step basique, surtout quand le rythme de la musique est soutenu. A tous les clients, achetez la gamme supérieure !!! Ca évite les chutes et les arrêts</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix qualité stabilité design poids encombrement</point_positif>
<point_negatif>largeur</point_negatif>
<date>21/12/2011</date>
<commentaire>j'utilise ce step dans une petite association communale et j en suis tres satisfait.<br/>outre le fait que j'ai equipé 15 personnes avec 3 cotisations il s est avéré plus stable que mon grand step  et d'autant plus si le sol n'est pas parfaitement plat(grace a sa plus petite taille qui est un avantage dans ce cas).<br/>il est leger et facile à porter avec sa poigné et prends peu de place dans notre local.<br/>par contre sa faible largeur interdit certains mouvements mais pour de l'initiation c'est tres b</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>couleur , semble robuste</point_positif>
<point_negatif>glisse, beaucoup trop petit même pour debutant</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>que dire de plus si ce n'est que meme pour de simples mouvements ce step me semble tout simplement dangereux... utilisé avec un dvd debutant, chaussant un petit 36 le pied rentre à peine sur le step... aucune confiance pour faire les mouvements... j'aurai prefere payer quelques euros de plus et avoir un step plus large et plus long !<br/>quand a mettre un tapis de sol sur le carrelage j'aurai trop peur de me prendre les pieds dedans .... je suis perplexe sur ce conseil.....</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
