<liste_avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Fabrication solide. Modèle silencieux.</point_positif>
<point_negatif>Pas de programmation possible !</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Contrairement à ce que laissent croire l'affichage en magasin et les propos du vendeur, ce modèle ne permet pas de programmer son effort. le réglage de la force de freinage est 100% manuelle !<br/>Je pense le faire reprendre et rechercher un autre modèle programmable de la même marque... ailleurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité et Stabilité. Simplicité, Silencieux</point_positif>
<point_negatif>Prix, Pas de Programme, Difficulté à monter</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Vélo Stable malgré l effort, , il est silencieux.<br/>Il est très simple à utiliser.<br/>Il est vrai qu il manque des programmes d'entrainement mais perso je règle la difficulté manuellement pour travailler le Cardio.<br/>La difficulté maximum est peut être moindre que d'autres vélos mais bien suffisante pour travailler le cardio ou les efforts...<br/><br/>Le montage n'est pas trop simple, mais on reconnait la fabrication "Made in Germany" de qualité !<br/><br/>Bref, BON PRODUIT !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LELIA</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN POUR LE MOMENT</point_positif>
<point_negatif>LIVRAISON EN PIECES DETACHEES</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Ce velo a été livré en pièces détachées et est extrêmement difficile à monter. C'est scandaleux qu'un article de ce prix soit livré non monté !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robuste, encombrement</point_positif>
<point_negatif>Tableau de bord, un poil complexe</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>Ce vélo est très bien conçu,je l'utilise environ  5heures par semaine depuis un an et pas grand chose à déclarer .... Si ce n'est  un léger jeu dans les pédales et l'utilisation du tableau de bord peu fiable (s'arrête en plein séance  si vous baisser votre rythme)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Silencieux, qualité de fabrication</point_positif>
<point_negatif>Réglage de la selle , Pédalage trop facile</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Le réglage en hauteur de la selle est "limite" pour les petites tailles<br/>Le réglage de la résistance du pédalage ne change quasiment pas jusqu'au palier 7 et le palier maxi (10) n'est pas assez dur lorsque l'entrainement progresse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gavaudo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le silence</point_positif>
<point_negatif>le réglage de la puissanc</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>un produit simple, robuste, très silencieux, affichage suffisant et très lisible, réglage de la puissance peu aisé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>silencieux</point_positif>
<point_negatif>un peu haut</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Un peu haut tout en étant réglé au minimum... Il faudrait penser que tout le monde n'est pas grand comme les jeunes actuels</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité, simplicité de montage grace à la doc</point_positif>
<point_negatif>Pédalage un peu  trop facile jusqu'au palier 7</point_negatif>
<date>12/03/2012</date>
<commentaire>Bon produit. On apprécie la "Deutsche Qualität". Le réglage des paramètres est un peu compliqué</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Silencieux, trés maniable à déplacer</point_positif>
<point_negatif>Pour le moment aucun point négatif</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>Il est trés facile à déplacer, et faire un peu d'exercice à l'intérieur quand il fait mauvais à l'extérieur c'est super, et améliorer sa performance encore mieux. Ses fonctions sont trés bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Silencieux,tres confortable,souple</point_positif>
<point_negatif>pédalage trop facile au reglage max(10)</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>trés bien adapté aux grands gabarits(je mesure 1,94m pour 110kg et il reste 2 crans de réglage libres en hauteur)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
