<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon goût, prise de poid, anti-courbatures</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>Débutant depuis deux mois en musculation avec mes 70kg et méfiant sur ce type de produit, un vrai plaisir de le boire, très peu de sensations dans les reins si on ne boit pas beaucoup d'eau, aide à l'effort constatée, récupération et anti-courbature réels, 3kg en deux mois malgrès un poid qui ne bougeait jamais, prix raisonnable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>comme tout le gamme weinder, c'est du super produi</point_positif>
<point_negatif>prix cher, pas aussi éfficasse que mass4000</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>relativement bon produit mes pas mieux que le mass 4000, bon gain pour prisse de masse. se dissout parfaitement, bon gout mes un léger gout caramel en arrière gout, je conseille plutôt le mass 4000, séance prisse de masse (hypertrophie musculaire) avec une prisse de vanadium et arginine c'est nickel super récup et prise de masse je recommande tout la gamme weinder car que du top qualiter!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>apport d nrj,prise de masse</point_positif>
<point_negatif>petits boutons sur corps:vitamines B6 et patience</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>la prise de masse:avec ce qu on travail:pec et/ou abdos etc, de temps en temps quelques boutons durant 1semaine:allérgies dues à certains ingrédients,dans mon cas vitamines B6</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SEBASTIEN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>GOUT ASSIMILATION</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>EXCELLENT PRODUIT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lloyd</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bon gout , ce mélange trés bien</point_positif>
<point_negatif>a voir</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>je fait de la musculation depuis pas mal de temps mais je n'arrive pas a dépasser les 75 kilos pour 1m73 , la je viens d'acheter mass 2000 mai comme par hasard , jai la grippe donc impossible de faire de la musculation ! je vous direz si ce produit marche bien d'ici deux a trois semaines.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien dosé en prot et acides aminés bon gout</point_positif>
<point_negatif>seulement gout chocolat dispo</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>bonne protéine un peu cher mais bonne qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gout excellent, calorique, prise de masse</point_positif>
<point_negatif>Le pot n'est rempli qu'au 3/4</point_negatif>
<date>10/04/2011</date>
<commentaire>Pour ma part je suis un vrai ectomorphe, je fais de la muscu depuis 4 ans. Au début je devais faire 63kg pour 1m76, je me suis hissé difficilement à 70kg sans compléments.<br/><br/>Depuis 2 semaines je prend ce weight gainer, et je fais 75kg avec un entrainement en salle très soigné et intense. Forcément on prend du gras, mais deux séances de rugby par semaine me permettent aussi d'éliminer des graisses. Le gout est vraiment très bon aussi bien avec du lait que de l'eau, c'est dailleurs un vrai plaisi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mahhh</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>1 ans pa un gramme de gagner argent jeté</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Tout le monde en parle mais ca coute chere pour rien, 1ans de mega mass pa un seul gramme gagner, deconseiller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Séche masse graisseuse - aide à efforts soutenus</point_positif>
<point_negatif>prise de masse moyenne</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilbert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>goût est très bon</point_positif>
<point_negatif>notice d'explication écrite trop petite</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>Bon produit au goût, un doute sur l'efficacité en ce qui concerne la prise de masse musculaire, mais permet de nourrir et d'avoir de l'énergie. Il faut être attetif pour que le produit se maléange bien avec le lait. Mais dans l'ensemble c'est tout de même une excellent produit que je recommande</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
