<liste_avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montage démontage facile</point_positif>
<point_negatif>Joint plastique pour l'accroche</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Content de mon achat, facilement transportable car assez léger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun !! Produit non évaluable</point_positif>
<point_negatif>Dimensions non conformes.</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Ce produit n'est ni conforme aux spécifications mentionnées sur votre site ni à celles figurant sur la notice de montage dimension mentionnée de 205,5 cm. Avant de commander je me suis bien fait repréciser cela en magasin car  mon achat était prévu pour un pièce avec hauteur de plafond de 210 cm. Hors le support mesure au moins 10  de plus  environ 215 cm !!!!!  Inutilisable Toute notice digne de ce nom doit mentionner les dimensions hors tout de l'objet vendu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Montage facile</point_positif>
<point_negatif>Joint en plastique pour le crochet</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Il n'y à plus de défaut de fabrication comme ceux rencontré sur les avis précédents. Montage très simple par contre ne pas serrer à fond les écrous, juste les positionner afin de mettre toute les vis correctement.<br/>Le point de fixation du crochet est assez pénible si on sert un peu trop les joints en plastique fourni casse.<br/>Dommage qu'il n'y ai pas de lest inclu pour quelques euro de plus, car avec un sac est des gants la facture se sent très vite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lou</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas pu tester</point_positif>
<point_negatif>pas pu tester</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Le pied gauche du support a son filletage situé au haut du tube au lien qu'il soit en bas afin de recevoir le support en caoutchouc...<br/><br/>Le probleme a déjà été rencontré apparemment par un autre client</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Apparement bon produit quand pas de défaut...</point_positif>
<point_negatif>Défaut de fabrication, dommage !</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Je viens de recevoir mon colis aujourd'hui et le support a malheureusement un gros défaut de fabrication qui empêche son montage. Un des éléments de la base à son pas de vis percé au mauvais endroit ... donc grosse déception. j'ai attendu longtemps pour le commander (car jamais dispo) et à presque 35 euros la livraison pour un article à 99 ...  la galère</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martinez</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité-prix ; montage</point_positif>
<point_negatif>doit etre lesté (frais supplémentaires)</point_negatif>
<date>10/05/2011</date>
<commentaire>Convient tres bien pour ceux qui pratiquent la boxe anglaise. Les pieds du suuport ne genent absolument pas. Bien evidemment, ne pas prevoir d'importants "débordements". Pour les decalages aucun soucis.<br/>   Le sac a assez d'amplitude pour travailler un minimum les pas de retrait. (prevoir 50 kg de lests au moins)<br/>  Pour ceux qui pratiquent le pied poing, prevoir des lests plus important ( bien sup à 50 kg ).<br/>  Facile a monter, et peu encombrant, s'adapte plus que bien a un appartement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant, pas trop lourd, assez stable</point_positif>
<point_negatif>stabilité pas irréprochale</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>Pour remplacer facilement un montage avec fixations au plafond ou murale, moins stable que celles-ci, mais au final je suis satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Appareil solide, assez esthétique et fonctionnel.</point_positif>
<point_negatif>Montage difficile.</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Montage difficile car emboitage ne correspondant pas tout à fait ce qui implique l'usage d'un marteau et évidemment cela laisse quelques traces.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Une fois chargé avec des points, c'est assez solide pour des frappes de la jambe aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne portance/stabilité</point_positif>
<point_negatif>Lest important, travail des pieds plus difficile</point_negatif>
<date>08/12/2010</date>
<commentaire>Produit très bien lorsque l'installation d'un support mural est impossible.<br/>Très bonne stabilité mais un lest de 60kg minimum est nécessaire pour le travail des pieds qui reste plus compliqué à cause du support. Plus que nikel pour les poings.<br/>Attention, l'appareil mesure en hauteur plutôt 220cm et non 205cm... attention aux mauvaises surprises.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
