<liste_avis>
<avis>
<auteur>Naïma</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>on transpire bien</point_positif>
<point_negatif>elastiques au poignets font mal</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>ça fait deux jours que j'utilise ce produit, on transpire bien je l'utilise en faisant du stepper chez moi.<br/>le petit bemol pour l'instant c'est les elastiques aux poignets qui me font mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la perte d'eau abondante pendant l'effort</point_positif>
<point_negatif>entre-jambes très fragile (trou sur le mien)</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>L'entre-jambe du survêtement de sudation étant très fragile, pourtant je ne le mets que pour courir, il faudrait peut-être revoir cela. Cela ne fait qu'une dizaine de fois que je m'en sers et que je continue pour l'instant.<br/><br/>Sinon dès le début de l'effort, on ressent déjà une chaleur et ensuite la sudation qui vient assez facilement. (attention si on vous arrête pour vous parler, vous risquez de repartir avec une sudation très froide et ensuite vous avez du mal à vous réchauffer)...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agreable et confortable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>tres sympat,ideal pour balade ou faire du velo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>d'jess</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>efficacité</point_positif>
<point_negatif>les coutures du survêtement sont hyper fragile</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>très efficace en matière de sudation mais ultra fragile au niveau des coutures, en effet après 15 jours d'utilisation le pantalon s'est déchiré, une semaine plus tard c'est le haut qui s'est craqué niveau du tour de cou ! produit n'est pas solide et après avoir eu d'autre avis qui ont eu le même problème je n'ai donc pas réinvesti dans un survêtement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bone sudation</point_positif>
<point_negatif>s arrache facilement</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>pa terible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Joue parfaitement son rôle, sudation</point_positif>
<point_negatif>Aucun, pour l'instant</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce survêtement de sudation pour faire du vélo d'appartement. L'effet est garanti! En plus, ce survêtement est très agréable à porter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alban</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit, fait suer, joue son rôle</point_positif>
<point_negatif>Solidité à revoir sérieusement</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>Le sérieux fait la renommée de la marque. Donc revoyez la solidité<br/>Bon Courage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon résultat, bon produit</point_positif>
<point_negatif>Trés fragile, manque notice d'entretien</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>Quitte à être un peu plus chère, il faudrait renforcer les coutures et la toile si faisabilité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philip</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>façile à mettre , assez efficace</point_positif>
<point_negatif>fragile et entretien à voir !!!</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>une petite doublure absorbante serait souhaitable (porter sous-vêtement légers en dessous parceque pas agréable à porter comme tel lors des efforts ( transpiration )<br/>conseil en acheter 2 pour roulement<br/>Attention semble un peu fragile (sous réserve ne l'ayant pas assez utilisé pour pouvoir le vérifier)<br/>manque notice d'entretien (souhaitable) joint avec l'article.<br/>éponge , chiffonnette , produit ou pas , précautions ???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elsa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapide</point_positif>
<point_negatif>a laver</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>il est parfais excellente sudation sur vélo elliptique mais le lavage c est pas terrible !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
