<liste_avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>...</point_positif>
<point_negatif>ça tient pas</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>je me suis dirigé sur le site en espérant trouver une solution...<br/>je constate qu'en fait le produit présente bien un problème! Decathlon est d'après moi la seule entreprise française à innover efficacement. mais là je suis dépassé. j'ai du essayer 3 types de chevilles différentes ainsi que des vis à béton (provenant d'amis travaillant dans le bâtiment). mais là je déprime. comme expliqué par d'autres internautes l'effet balancier retire les vis. Quelle solution pouvez vous proposer?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PAULINE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>PARAISSAIT SOLIDE</point_positif>
<point_negatif>FIXATION SOLIDE IMPOSSIBLE</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit avec un sac de frappe pour le Noel de mon fils. Malgré de nombreuses tentatives de fixation sur un mur du sous sol en parpaing, les vis ne tiennent pas et s'arrachent petit à petit du mur après seulement quelques minutes de frappe. Si pour le fixer, il faut être un bricoleur averti, comme l'explique un des avis, c'est un peu compliquét. Bref, mon fils est déçu et nous aussi... il serait peut-être utile d'indiquer la visserie à utiliser en fonction de la nature des murs...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tiens ces engagements</point_positif>
<point_negatif>Pièce manquante</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Pièce manquante a l'interieur du paquet d'emballage, sinon tiens ces engagements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>l ancienne version etait mieux (4 trous)</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté pendant mon sejour en outre mer cette fixation avec un sac de frappe 30kg tb-580.<br/>Je pratique du pied poing je fais 95kg... J'ai fixé la potence dans un mur porteur avec 3 tirefonds de 10x80mm cheville plastique et 3 rondelles pour un meilleur appui sur le support. Je frappe tres fort avec les jambes le support n'a pas bougé. Le soucis majeur vient des trous sans doute pas assez gros je les ai elargis. chez moi j'ai l ancienne version a 4trous les trous de fix paraissent plus gros</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yoann</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>--</point_positif>
<point_negatif>N'a tenue que quelque mois</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>à retirer de la vente,<br/>aucune qualiter peut importe les vis.Cette acroche ne tien meme pas les sacs domyos pourtant de la meme marque.A casser avec le mouvement de balancier du sac au bout de 3 mois environs et ce n'est pas la premiere qui casse,je vais m'orienter vers d'autre marques que domyos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>néant</point_positif>
<point_negatif>Solidité</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Je suis  spécialement allé voir une quincaillerie pour acheter les vis les plus résistantes possibles (max 450 kg), donc à ce niveau là aucun problème.  J'ai du taper 7 mn,  pas très fort, et je vois déjà que la tige ne tient pas la charge. Le mouvement de balancier du sac la fait se plier  et  j'ai déjà du jeu entre l'axe principal et le mur. Je ne comprends meme pas comment ce modéle a pu passer vos crash tests.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Montage facile</point_positif>
<point_negatif>Pas assez stable</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Produit très mauvais. Peut être bon pour les enfants de - 10 ans.<br/>Trop de jeux amènent un arrachement en - de 1 heure d’utilisation. Surtout pas d'utilisation en pieds poings, je pense que l'on passe en-dessous de 30 minutes avant l'arrachement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yoann</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>solidité,</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Je ne conseil pas ce produit car il n'a aucune stabilité du support <br/> fini par se décrocher du mur et fait des trous énormes dans le mur. <br/>Système de fixation a revoir car plusieurs tentatives de fixation avec différentes chevilles et vis donc le pb vient vraiment du support</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>produit totalement inadapté</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Ce support de sac de frappe est dénué de toute utilité. il n'y a pas 4 points d'encrage comme indiqué dans la notice mais uniquement 3.<br/>Après avoir fait 3 trous dans un mur en béton , chevillé , posé des vis qui supporteraient un bœuf et après avoir donné deux malheureux coups de poings qui font tout juste vaciller le sac de frappe , tout s'écroule !!! résultats - un support inefficace , inadapté ...et un mur avec 3 énormes trous à reboucher.<br/>Je suis très déçu.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucuns</point_positif>
<point_negatif>produit incomplet, fragile</point_negatif>
<date>30/07/2011</date>
<commentaire>pour commencer, les vis de fixation ne sont pas fournies. Ensuite, il n'y a que trois points de fixation au lieu des 4 comme le montre la photo. Et finalement, après l'avoir fixesolidement, il n'est pas très stable. Tout juste pour entrainer la touche, mais n'espérez pas vous défouler sur un sac avec ce support.   Je regrette mon achat. Pourtant le sac de frappe do yod est d'excellentes qualité.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
