<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robustesse du produit</point_positif>
<point_negatif>Console peu lisible et module iFIT peufonctionnel</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Le produit est robuste et recommandé pour une utilisation régulière à intensive. <br/>Le tapis est néanmoins très lourd.<br/>Attention!! Le module iFit additionnel est intéressant, mais peu fonctionnel et plein de bugs logiciels, non résolus par iFit Live. Voir tous les commentaires négatifs sur le net et réseaux sociaux! Il aurait été parfait sinon...<br/>Dommage!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Matériel performant et complet</point_positif>
<point_negatif>Lourd!!</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Produit performant mais une surcharge de programmes inutiles sur le tableau de commande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Andre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>STRUCTURE ROBUSTE ET STABLE</point_positif>
<point_negatif>TAPIS DE MARCHE ET NOTICE UTILISATION</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>TAPIS DE MARCHE SE DEPORTE CONSTAMMENT ET ENCLENCHE DES BRUITS AVEC PATTES INFERIEURES<br/>NOTICE UTILISATION ABSENTE DANS COLIS N EST TOUJOURS PAS EN MA POSSESSION</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>notice tres claire, montage facile,silencieux</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant aucun</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>consommation de 1200W tres correcte ( ce qui est marqué sur l'etiquette) je suppose que c'est a pleine charge<br/>je ne regrette pas mon choix  SUPER PRODUIT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>NOTICE DE MONTAGE TRES CLAIR</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>TRES SATISFAIT DE MON ACHAT . IL FONCTIONNE PARFAITEMENT ET SEMBLE QUALITATIF AVEC UN TRES BON RAPPORT QUALITE PRIX .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valentina</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>presque tous!!!</point_positif>
<point_negatif>manque d'info sur sa consommation et la langue</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Je viens de l'acheter et je le trouve vraiment complet.Par contre   dans le manuel , on ne sait pas combien consomme le tapis de course et on ne sait pas si on peut mettre la langue en français  pour l'entrainement.<br/>Donc si vous le savez SVP faite le moi savoir.<br/>Autrement très bon produit!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joachim</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bande de course, utilisation</point_positif>
<point_negatif>Un peu de bruit, encombrement</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix pour des morphologies imposantes : 1m90, 95kg. Utilisation quotidienne sans problème. Le carton est très lourd : 2 personnes nécessaires.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTIAN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montage seul</point_positif>
<point_negatif>interrupteur marche/arret inaccessible</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>montage seul en 3 H , essai dans la foulée ,reétalonnage de la montée et c est parti .n affiche pas les watts si quel qu un connait la formule ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Possibilité de le monter seul</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Après l'avoir acheté aujourd'hui avec la remise, j'ai eu la possibilité de l'installer en 3h seul, bravant les épreuves de montages en duo avec force et intelligence, le tout permettant d'effectuer son sport de la journée tout au long du montage.<br/>Pour le moment, aucun avis sur la durée de vie, mais la qualité pour le prix est bien présente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon amorti, dimensions tapis, branchement MP 3,</point_positif>
<point_negatif>Ecran cassé à l'achat, utilisation impossible.</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Y a t-il un contrôle lors de l'emballage?  L'achat en lui-même est très satisfaisant mais déçue de voir l'écran cassé alors que l'emballage est nickel. J'ai profité de la remise de 200€.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
