<liste_avis>
<avis>
<auteur>Claudio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Disponibilité</point_positif>
<point_negatif>Moteur bruyant plus on monte en vitesse</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Disponibilité de l'appareil par tous les temps, la pratique du fractionné est beaucoup plus précise, par contre le moteur est bruyant plus on monte en vitesse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le ventilateur</point_positif>
<point_negatif>vides poche : fixation cassée a la mise en place</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>je suis globalement satisfait de mon acquisition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas le tps de les voir</point_positif>
<point_negatif>Pas de sav</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>L'appareil a fonctionne 2 jours soir 45 min, puis plus rien. Le tapis ne s'allume plus. Le sav decarhlon vous renvoi vers celui de norditrack qui veux que je le demonte pour qu'il l'emmene en reparation pendant 3 semaines et donc apres je doit le rempnter. Le service est mediocre pour le prix de l'appareil. Probablement mon dernier achat chez decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cecile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robustesse, son look, sa facilite d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>systeme IFIT, pas silencieux, ventilateur</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Faut être deux pour le montage. Le ventilateur est censé avoir 2 vitesses, le notre n'a que la plus forte et fait un bruit d'enfer! le réglage de la luminosité du panneau de contrôle n'est valable que pour la fenêtre centrale les autres ne se règlent pas! donc ça chauffe si vous posez une tablette dessus! Le panneau est tout noir. Les commandes sont simples, la largeur du tapis est appréciable, il est bien stable, le pliage est facilite grâce au vérin.<br/>En bref, Un bon produit dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super appareil!</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>super tapis de course !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon tapis de course je le recomande vivement</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>un peu difficile a monter mais très simple d'utilisation notice simple.<br/>pour être bref très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité, facilité d'usage, inclinaison rapide</point_positif>
<point_negatif>peu de programmes, très lourd à monter</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>Course agréable sur un tapis stable.<br/>Dommage que la connexion iPod et l'interconnexion avec google ne soient que des publicités ou accessoires.<br/>Peu de programmes à ce niveau de prix.<br/>Les enceintes sont agréables pour relayer un ordinateur et visionner un film.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
