<liste_avis>
<avis>
<auteur>Raymond</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>règlages fins très précis</point_positif>
<point_negatif>Absolument rien</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Excellent matériel à conseiller du junior au senior ( j'ai 70 ans )<br/>Je rend hommage au vendeur DECATHLON Saint Nazaire pour ses qualités professionnelles de connaissance du matériel qu'il a en charge et pour ses conseils quand à l'utilisation du matériel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>bruyant</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>tres bon produit! les differents programme sont appréciable mais au dessus de la vitesse 8 c'est beaucoup trop bruyant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>EDOUARD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>FACILITE D'USAGE</point_positif>
<point_negatif>GRINCE UN PEU LORS D UNE UTILISATION EN PENTE MAXI</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>PRODUIT SATIFAISANT, EN ESPERANT UNE BONNE FIABILITE DANS LE TEMPS.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon entrainement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>excellent produit, c'est plus mon fils qui l'utilise que moi, mais rien a dire, vraiment super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécilia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa facilité de rangement et ses programmes variée</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Pour un premier achat de ce type je ne suis pas déçue de mon acquisition, Tapis très pratique et confortable d'utilisation. Rangement à la verticale sans difficulté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les fonctions en générales(programmes etc...)</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Je souhaitais investir dans un tapis au départ en occasion pas cher. Voyant le prix proposé du TC2 en neuf, j'ai craqué!! Et je ne regrette pas, il est polyvalent,volumineux sans trop pratique, bref personnellement il me convient parfaitement pour l'utilisation que j'en ai:pouvoir continuer la course en période d'hiver sans être stoppé par la neige, le froid etc... Reste à voir la fiabilité mais 5 ans de garantie sur moteur et structure et 2 ans sur le reste on craint pas grand chose</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emma</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>simplicité des programmes</point_positif>
<point_negatif>pas poignées ergo,un peu bruyant, manque porte btl</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>très simple d'utilisation, juste un peu trop bruyant et manque d'amorti mais parfait pour un premier prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>syndie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>marche très bien facile utilisation</point_positif>
<point_negatif>bruit normal d'un tapis</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>tapis très bien pour le prix  le service après vente a l'air rapide car j'avait une info a demandé on m'a appeler dans les 10 min . ne pas hesiter a le choisir !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
