<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maxence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son poids et son rembourrage Pas trop dur</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Ce sac convient très bien pour les débutants, les expérimentes, les frappes faible et les frappent puissantes.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Son poid , sa solidité , son confort de frappe</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>Trés bon produit mais se que je trouve dommage c'est que on vien en magasin acheter un sac a 45 euro puis on se retrouve a devoir acheter un crochet a 10 euro puis des gants a 15 euros.Les 45 euro de base etant dépasser je me demander si par hasard vous ne pourriez pas faire des pack pour les debutant avec le sac, le crochet et des gants meme s'ils sont de qualité moyenne juste pour commencer sa pourrai etre simpa . sinon parfait un 10/10 pour se petit sac</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jules</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Rien de trop important</point_negatif>
<date>18/01/2012</date>
<commentaire>Très bon sac pour débuter et s'entrainer aux coups précis en vitesse grâce aux cibles mais le rembourrage a tendance à descendre et à rendre le sac assez mou en haut et très tassé donc très dure en bas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>TDT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La taille</point_negatif>
<date>10/01/2012</date>
<commentaire>Bon sac pour defoulement, mais se balance trop ! Il est un peut trop petit. Sinon, il est assez agreable a main nue. Convient aux debutants qui veulent apprendre les bases d'la boxe sans puissance mais de la technique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfait,ne fais pas mal au main!</point_positif>
<point_negatif>balance un peux trop mais rien de génan</point_negatif>
<date>07/01/2012</date>
<commentaire>Parfait pour tous ! il est ni trop mous,ni trop dur ,il ne fait pas mal au main avec des gant , bien pour travailiées les kicks ,la puissance et la rapidité des coup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité, esthétique</point_positif>
<point_negatif>20 cm de plus serait parfait</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>Je l'ai depuis plusieurs mois, il ne semble pas fatiguer, par contre il est préférable d'utiliser des gants pour le confort. Les cibles sont très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne sentation a la frappe</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/12/2011</date>
<commentaire>très bon produit a mon gout avec une bonne sentation a la frappe et le poids et parfait surtout que le sac n'est pas tres cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>romain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poit, auteur, cible</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>17/10/2011</date>
<commentaire>pour commenser ou pour se defouler, c' est vraiment un tres bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les Cibles, le confort poignet nu</point_positif>
<point_negatif>Peut etre pas assez de cibles</point_negatif>
<date>18/08/2011</date>
<commentaire>Très content de mon achat<br/>avec ou sans gant, le confort est très bon<br/>Les cibles sont très interressantes pour travailler différentes frappes(haute, basse, crochet, et coup de pied)<br/>Il y a cepandant au niveau de la couture, une largeur de 20cm sans cible et c'est domage car on s'habitue a ne frapper quesur les cibles. Pourquoi ne pas mettre différent visuel de cible avec de la couleur qui ressorte pour se reperer lorsque le sac tourne?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon prix, les cibles.</point_positif>
<point_negatif>La hauteur.</point_negatif>
<date>24/06/2011</date>
<commentaire>Bien pour commencer, les cibles sont utiles pour la précision mais par rapport à la hauteur je pense que 10 à 20 cm n'auraient étaient de trop. Mais à part ça, je pense qu'il n'y a pas d'autres points négatifs.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
