<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, ne se déforme pas</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce sac pour débuter et j'en suis très content.<br/>Bien rempli, il ne se déforme pas.<br/>Un chouille léger si on tape trop fort mais ça me convient trés bien.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix qualité et finition</point_positif>
<point_negatif>se balance un peut trop</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>bon sac de frappe il aurai fallu qu'il soit un peut plus lourd mais pour une utilisation cardio fait l'affaire je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistance</point_positif>
<point_negatif>trop de balancement du a son faible poids</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour une utilisation amateur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, poids</point_positif>
<point_negatif>Aucuns</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Je recommande ce sac de frappe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix et le produit</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Super sac  de frappe j'ai frappé sans gants pour me renforcer les points et je me suis arraché la peau de fois en 1 mois et maintenant j'ai de la corne sur les points et je frappe sans souffrir. Très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Dure et assez stable</point_positif>
<point_negatif>Un peu leger</point_negatif>
<date>21/06/2012</date>
<commentaire>Trés bon sac assez stable pour le poids mais un peu leger. Il aurait mérité une fixation en bas pour le stabiliser. Il encaisse trés bien mais je le trouve un peu dur pour un débutant ou un non boxeur cherchant juste le cardio. Attention aux tendinites au poigner. Je trouve que c'est le bon compromis pour se faire une installation à la maison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistant, assez lourd</point_positif>
<point_negatif>RAS pour le moment</point_negatif>
<date>02/04/2012</date>
<commentaire>Trés bon sac de frappe pour niveau intermédiaire, assez lourd mais se balance tout de meme un peu. <br/>Coloris discret et classieux.Solide <br/>PETIT bémol sur la fermeture éclair quoique très bien placé, je la trouve un peu fluette pourquoi pas y mettre des lacets plus sur, plus solide, plus fiable, et surement moins cher...<br/>A utiliser avec des gants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Resistant</point_positif>
<point_negatif>Pas assez lourd</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Je fais de la boxe Thaïlandaise depuis 3 ans et je trouve ce sac parfait pour chez soi, il n'est pas trop encombrant, il trouve facilement sa place. Il n'est pas trop dur et le revêtement est solide dans l'ensemble. Le seul problème est qu'il bouge assez vite à cause de son poids. Mais il reste un bon sac dans l'ensemble et que je conseille vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sac dur, resistant et agréable</point_positif>
<point_negatif>qualité des attaches et de la forme .</point_negatif>
<date>19/02/2012</date>
<commentaire>Très bon produit dans l'ensemble, suffisamment dur mais pas trop ! Pieds/poings très agréable sur ce genre de produit .<br/>J'en étais satisfait jusqu'à ce que je me rende compte que l'une des attaches était défectueuse, après un retour en magasin j'ai obtenue un produit plat sur un cotés et très dur sur ce même cotés . Dommage .<br/>Je le conseil tout de même :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Lour, dur, stable, c'est un très bon sac.</point_positif>
<point_negatif>Il est comme méme, un peut trop dur.</point_negatif>
<date>30/12/2011</date>
<commentaire>J'ai 16 ans, je fais du kick boxing et je paise 75 kg ( je vous donne c’est caractéristiques pour vous donnez une idée de la personne qui la tester est approuver ). Et je peux vous dire, que ce sac peut très bien aller aux adolescent autant qu'aux adultes. Pour ce qui est des femmes, je pence que ca leurs iraient bien aussi, mais que à celle qui s'investissent beaucoup dans des sports de combat.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
