<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Souple</point_positif>
<point_negatif>Ne reprend pas assez vite sa forme</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>Doit avoir un souci car ma femme en a un un peu plus ancien qui revient de suite, je vais le faire changer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très moelleux quand on vient de l'acheter</point_positif>
<point_negatif>après 1 an d'utilisation des marques restent</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>j'utilise ce tapis une fois par semaine pour le yoga mais après un peu plus d'un an d'utilisation et alors que celui-ci est garanti 2 ans, il perd de son elasticité. Après la séance des marques persistent dans le tapis alors que celui ci est roulé dans son emballage d'origine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très comfortable</point_positif>
<point_negatif>aucun sauf la largeur 10cm de plus serais mieux</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>il faudrait dans la mesure du possible le prévoir 10cm plus large</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Idéal pour la relaxation. TB qualité</point_positif>
<point_negatif>Un peu cher</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>D'autres coloris et une sangle de rangement seraient les bien venus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Indubitablement confortable</point_positif>
<point_negatif>taille, rangement, épaisseur/densité, matière ?</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acquérir ce tapis que j'ai découvert chez mon kiné. C'est sûrement le plus confortable qu'il m'ait été donné de croiser. Pour autant comme beaucoup, 10 voire 15cm de plus en longueur et largeur ne serait pas un luxe comme de prévoir housse ou tout moyen de rangement. Enfin de le réaliser dans sa densité initiale plus lourde. Ça ferait de ce très bon tapis le meilleur tapis. Et oui, je serai prêt à payer les 10 ou 15 euros de plus. Enfin, j'aimerais connaitre la matière.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>YogaGirl</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Antidérapant</point_positif>
<point_negatif>Un brin encombrant</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Parfait pour le yoga, on n'y glisse pas du tout, même dans les postures avancées. Son épaisseur est très bien pour isoler contre le froid du sol dy gymnase et pour tenir des positions. Je vais éventuellement me fabriquer une housse de transport / rangement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lachinoise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>epais, pas trop dur</point_positif>
<point_negatif>pas de housse de rangement</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>parfait pour la pratique du yoga, pilates ou tout autre exercise au sol.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gwenaelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort et longueur</point_positif>
<point_negatif>largeur</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>tapis chère par rapport au autre tapis de decathlon, mais tellement plus confortable et durable, je l'utilise pour mon renforcement musculaire au sol et jamais je n'avais eu un tapis aussi confortable même en club de sport.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La couleur !</point_positif>
<point_negatif>Amorti</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>J'avais acheté le même modèle, il y a quelques années et je pratique le fitness depuis 20 ans. Il est toujours bon, pas de problème particulier. Ayant besoin d'un autre tapis, je me suis naturellement tourné vers le même produit. Malheureusement, c'est sans comparaison. La densité du matériau a nettement diminué. Dès que l'appui est prolongé, on sent le sol directement (aucun amorti). Ce qui peut occasionner des blessures. Le contrôle qualité de Décathlon devrait s'en saisir. Cordialement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aziz</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, épaisseur, prix</point_positif>
<point_negatif>manque 8-10 cm de large, antidérapant limite</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>je possède ce tapis depuis plus d'un an<br/>l'usure est vraiment négligeable et le tapis est toujours très confortable<br/>en revanche je lui enlève une étoile pour sa largeur légèrement insuffisante ( l'AB600 pour les abdos passe tout juste) <br/>autre élément: le dessous de tapis n'est pas assez antidérapant quand on s'étire à la fin de la séance et j'ai déjà manqué de tombé.<br/>avis aux autres membres : le tapis est vraiment pas chère pour sa qualité</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
