<liste_avis>
<avis>
<auteur>GAELLE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>pas tres stable</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>facile a monter <br/>qualité du matériel<br/>produit assez cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gwenola</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile, excellent pour le travail des lombaires</point_positif>
<point_negatif>moindre sensation de sécurité qu'en salle de muscu</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>Très utile pour l'étirement simple de la colonne vertébrale; muscle bien les lombaires de façon très spécifique.<br/>Appareil indispensable pour qui se fait souvent des déplacements intervertébraux mineurs!<br/>Je le trouve un peu bas et un peu trop courte la barre de réglage (j'ai peur que le porte-à-faux soit trop grand! )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>reganitto</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stable, bien pensé, de bonne manifacture</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé (encore)</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>Tres satisfait.<br/>Rien a redire.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon materiel pour travail des lombaires</point_positif>
<point_negatif>default de fabrication au niveau des repose pied</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>je commence a etre decu du materiel de decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jp</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rangement</point_positif>
<point_negatif>ergonomie,prix</point_negatif>
<date>19/02/2012</date>
<commentaire>Pour moi, 2 problèmes:<br/>- ergonomie à revoir, je pense que ceux qui ont conçu cet appareil n'ont pas pensé aux hommes, on s'écrase un peu les parties...<br/>- le prix: un peu cher pour ce que c'est<br/><br/>Sinon, je ne regrette quand même pas l'achat, ça permet un bon travail des lombaires.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pliable</point_positif>
<point_negatif>Il manque un emplacement</point_negatif>
<date>24/01/2012</date>
<commentaire>Je ne comprends pas il me semble évident que pour le confort des hommes il manque une encoche pour placer vous savez quoi, on se broie littéralement les organes génitaux sur cette machine.  Le banc lombaire dans les salles de sport comporte toujours dans le coussin un renfoncement pour cela. Regardez le banc de panatta ou de design corporel. En plus c'est trois fois rien à ajouter lors de la production. Je suis surpris que les utilisateurs ne ressentent pas de gênes. J'aimerai une réponse svp.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>merc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>produit efficace dans son usage principal</point_positif>
<point_negatif>pas pratique pour les grandes tailles</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>je pratique un sport de haut niveau au quotidien et je me suis bloqué le dos ce qui m'a valu une atroce douleur et un blocage total pendant 2 mois jusqu'au jour où j'ai découvert cette table lombaire et que je l'a pratique tous les jours, mon dos s'est solidifié, je m'échauffe tout le temps avant d'aller au sport et le soir je m'étire avec pour soulager les muscles et aujourd'hui j'ai même plus besoin d'aller chez le kiné. Je regrette pas cet achat même si c'est cher et je le conseil vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, indispensable pour renforcer son dos</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/12/2011</date>
<commentaire>Je suis kiné et ayant eu moi même des problèmes de dos suite à une faiblesse musculaire j'ai décidé de me remuscler et d'utiliser cet appareil. Rien à dire après un an d'utilisation, si ce n'est que c'est un excellent produit, pratique, utile, qui peut se plier pour mieux se ranger.<br/>Je recommande le vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très efficace pour mon pb de dos disq pincé L5-S1</point_positif>
<point_negatif>j'ai cherché mais j'ai pas trouvé...</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>Surtout avant utilisation de l'engin, lisez bien la notice qui explique comment faire les exercices. voir post de luc du 1septbre.<br/>J'ai un disque pincé en L5-S1 et je m'échauffe bien avant l'utilisation. <br/>Je pratique tous les jours le matin et depuis, mon dos s'est bien remusclé à tel point qu'aujourd'hui je fais des pompes et ne ressent plus de douleur au bas du dos. Avant, je ne pouvais pas faire de pompes sans avoir des douleurs dorsales. <br/>Vraiment très bon pour mon problème de dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, bonne musculation des lombaires,</point_positif>
<point_negatif>la position en décliner</point_negatif>
<date>12/09/2011</date>
<commentaire>la structure parait fine mais est très solide<br/>pour le mettre en position décliné, il faut dévisser-revisser est-ce-que ça tient le choc à long terme? Je pense qu'il est bien mais à laisser en position horizontale. Même qu'il ne parait pas être du haut de gamme, je pense qu'un haut de gamme ne serait pas plus efficace que celui-ci!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
