<liste_avis>
<avis>
<auteur>Vero</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, complet, faible encombrement</point_positif>
<point_negatif>100 exercices annoncés sur le site, introuvables .</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>je viens juste d'acheter cet appareil. La démo en magasin m'a semblée adaptée à mes besoins. Seul bémol, je l'ai aussi choisi car il annoncait 100 exercice dispo sur le site hors ils n'y sont pas ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Varié et facile. esthétique ludique peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>manque un petit manuel avec les exercices...100 ??</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Beaucoup d'atouts pour ce produit, pleins de possibilités , mais c'est vraiment dommage que l'on mette en avant la possibilité de faire 100 exercices sans les retrouver dans un petit guide ou des planches a imprimer.L'appareil est facilement transportable ( la ou je n' emmène pas forcement un ordi !). Judicieux de le combiner avec un petit tapis pour certains exercices. Il ne prend pas de place et son look lui permet de" trainer " dans la maison, histoire de penser a s'en servir régulièrement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gwenaelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>complet et compact</point_positif>
<point_negatif>manque uniquement les abdos</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>petit outil mais grandes capacité tout en confort grâce à sa house lavable en machine. facilement transportable et rangeable. s'accompagne parfaitement avec un abdos gain pour avoir en deux petits accessoires les outils pour refaire tout le corps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poids, encombrement, couleurs</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>Pour ma part, je suis entièrement satisfaite de ce produit ! Il permet de bien faire travailler les différents muscles dont peu sont oubliés, ce que je trouve incroyable quand on voit la place qu'il prend : on peut travailler biceps, triceps, pecs, dorsaux, cuisses et fessiers (j'espère ne pas en oublier), ce qui est déjà énorme et des exercices sont disponibles sur le site ! On sent bien les muscles travailler : le Tonifit est impeccable pour moi ! :D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vio</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le produit</point_positif>
<point_negatif>pub de 100 exercices</point_negatif>
<date>05/04/2012</date>
<commentaire>c'est un cadeau que je fais, et quand j'ai vu la publicité sur le site, j'ai trouvé le produit incroyable. 100 exercices possibles avec cet appareil. je l'achète et quand je l'ouvre, je ne vois aucune notice, juste 10 pauvres exercices sur l'emballage!<br/>je voulais avoir un produit clé en main pour une novice dans le sport. pas un produit où il faut aller payer un coach sur le net pour pouvoir utliser le produit dans toutes ces fonctionnalités!! pub mensongère !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la diversité des exercices, la fluidité</point_positif>
<point_negatif>force des élastiques en kg</point_negatif>
<date>24/02/2012</date>
<commentaire>le tonifit est un excellent accessoires de tonification qui peut remplacer les autres accessoires de fitness. Je l'utilise en coaching à domicile depuis qu'il est sorti il y a un an et depuis aucun soucis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karyn</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>intuitif ,transportable, travail en douceur,</point_positif>
<point_negatif>peur de la resistance  élastiques avec le temps</point_negatif>
<date>11/01/2012</date>
<commentaire>1 semaine que j'ai fait l'acquisition de ce toni'fit.  Ravie motivée. j'ai pris un coach video indispensable je pense pour savoir maitriser l'appareil, découvrir divers exercices autres que les bras et le dos et surtout ne pas faire n'importe quoi .  Après 1 semaine d'utilisation 4 fois par semaine avec Lydie comme coach vidéo. On resent bien le travail des muscles pendant la séance mais aucune courbature le lendemain. Mais faut-il avoir mal pour justifier d'un résultat ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bibou</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Travail musculaire réel</point_positif>
<point_negatif>poignée qui lâche</point_negatif>
<date>24/12/2011</date>
<commentaire>Lors des premières séances, la fixation d'une des poignées a lâché malgré une utilisation de l'appareil conforme à la notice</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ludique, Agréable à utiliser</point_positif>
<point_negatif>DANGER: les poignées qui cèdent!!</point_negatif>
<date>17/10/2011</date>
<commentaire>Satisfait de cet achat pour de nombreux points... MAIS après quelques utilisations, une des poignées a cédé pendant un exercice! Mon frère, dès la 1ere utilisation lui! <br/>Domyos devrait vraiment innover sur ce point défectueux et choisir un meilleur matériau ou adopter une meilleure solution pour remédier à ce GROS souci nuisible tout de même à la sécurité!<br/>Mais sinon un bon produit et une idée innovante!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maria</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Un vrai programme sur mon Toni'Fit</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>Je peux enfin sortir mon Toni'Fit du placard! Sur la notice, il y avait seulement une dizaine d'exos et sur http://domyos.coachclub.com, j'ai un vrai programme d'entrainement sur mon Toni'Fit et en vidéo en plus avec une super coach!!! Elle propose beaucoup d'exercices différents, il y a de nombreuses séances de 30 min proposées et c'est très varié. Je viens de profiter de 15 jours offerts par le site et je vais m'abonner en rentrant de vacances c'est certain.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
