<liste_avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas de  stock en magasin</point_positif>
<point_negatif>aucun stock</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>vraiment désolent aucun stock en magasin ce qui n ais pas normale ; de plus les vendeurs mon conseiller de le comander sur le net avec les frais de port en plus non merci<br/>a quand vos magasin aurons du  stock ??????? <br/>comme tout bon magasin qui ce respect ras le bol de téléphoner chaque semaine <br/>merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caleffi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>remplit son rôle</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>trop cher pour un barre creuse, comparée aux autre barres qui sont pleines et qui pèsent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Daniel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>stop-disques maquants</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Au moment de l'achat, les stop-disques étaient présents sur la photo, or, je ne les ai pas reçus et je vois désormais qu'il ne sont plus sur la photo. Je viens de lire les commentaires et je vois que je n'ai pas été le seul non plus, et qu'ils ne sont pas compris. Je suis donc déçu sur ce point.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thibaut</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne prehension</point_positif>
<point_negatif>chrome un peu fragile</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>bonne barre à triceps, idéal pour travailler cette partie du corps. possibilité de l'utiliser en prise marteau pour le travail des biceps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Barre efficace pour le travail des triceps</point_positif>
<point_negatif>Manque de professionalisme</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>Facile de la part de decathlon de dire que la photo est non contractuelle et quils vont s'employer au plus vite a son remplacement... Promesse de mai 2011... Du coup on commandf cette barre et au final, la meme surprise pas de sers disque! Bravo!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathias</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger et maniable. Possibilité plusieurs exercices</point_positif>
<point_negatif>pas de serrage, les disques bougent beaucoup.</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>Comme pour l'avis de Jim, je m'étonne de ne pas avoir reçu de vice de serrage, les disques bougent beaucoup ce qui n'est pas très pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GAETAN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très maniable : bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>produit idéale pour le  renforcement de tous les muscles des bras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le poid</point_positif>
<point_negatif>Les halteres n'arrete pas de bouger....</point_negatif>
<date>21/03/2012</date>
<commentaire>Les haltères n’arrête pas de bouger, les pinces non fourni en plus ne servent a rien juste a pas vous prendre l’haltère sur le pied, il y a bcp trop de jeux, quand je fais l’exercice, l’haltère tourne sur elle même et fait du bruit...NUL, un système de serrage a vice serai bcp mieux pour cette barre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Seule barre où les mains sont verticales</point_positif>
<point_negatif>Pour mon usage, aucun</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>C'est le seul moyen que j'ai trouvé pour travailler les biceps en longueur (mains verticales). Avec une barre, ils sont travaillés en "boule"(mains horizontales).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jim</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>belle fabrication</point_positif>
<point_negatif>pas de stop disques</point_negatif>
<date>14/05/2011</date>
<commentaire>Sur le site, le produit est présenté avec deux stop disques, indispensables pour s'en servir. Mais il est livré sans!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
