<liste_avis>
<avis>
<auteur>elsa</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>A bien fonctionné pendant 1 an</point_positif>
<point_negatif>Problème électronique avec le boîtier</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>L'appareil à très bien fonctionné pendant 1 an et j'en était très satisfaite. Mais depuis 1 semaine le boîtier affiche "0" tout le temps. J'ai changé les piles, réinitialisé mais rien à faire ça affiche toujours "0". <br/>Je suis vraiment très déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylviane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>esthétique, poids</point_positif>
<point_negatif>pièces manquantes/ cassée</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Acheté hier, ai préparé les boites de quincaillerie, ai vérifié le contenu. Ce matin : dès la 2è étape, manquent 2 pièces (les 80 et 81). En plus, je n'ai pas monté la 76, comme visiblement indiqué sur le schéma p 4. Mais je vois que cette pièce figure sur le plan de la p. 2 ! En plus, ce schéma p. 2 est inquiétant : aucune notice détaillée n'explique le (dé)montage du bloc roue. Et ai un joint blanc cassé. .Soucis en vue, probablement retour au magasin et remboursement, sauf  SAV performant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétique, confortable, pratique, léger</point_positif>
<point_negatif>Montage un peu long (+ 1h) et emballage abimé</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Je viens de l'acheter aujourd'hui-même et je suis très satisfait de l'ensemble du produit. <br/>Seul bémol, l'emballage carton était abimé à l'achat en magasin (déformé et déchiré en plusieurs endroits) mais il n'y en avait pas d'autre, et en le montant je me suis aperçu que la partie plastique située au dessus de la roue était fendue en haut sur 5cm. Cela ne pose pas de problème de fonctionnement mais pour un produit neuf je ne m'attendais pas à ça. Il faudrait penser à revoir le stockage magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Toadette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, facilement transportable, efficace</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce velo il y a deux semaines maintenant, j'en fait tous les jours entre 20 et 45 minutes, et j'en suis très satisfaite! Il est facilement transportable, confortable (la position, les poignées, les pédales), le mouvement est fluide.... et je n'ai ni claquement ni grincement pour l'instant: nous avons serré les vis au max, et rajouté un peu de graissage au montage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fais bouger tou le corp, facil a utiliser</point_positif>
<point_negatif>grincement.....</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>les grincement son insuportable on les entend pluss ke la tv malgré le resssserage des viss o maximum je sais plus koi faire pour ce bruit avez vous des alternative pr enlver les grincements, merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jessica</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Les kcl calculer</point_positif>
<point_negatif>Voir commentaire</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Je suis trés décu, mon vélo a etais acheter en 2011. Au bout de 5 minutes d'utilisation le vélo a de gros grincement qui son insuportable. (On entend même plus le son de la TV !!!!)<br/>Depuis les vises case alors que le produit a etais monter en magasin.<br/>Maintenant que mon vélo n'es plus garantie, je ne m'en sert que rarement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile et efficace</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>13/06/2012</date>
<commentaire>Quelle est l'unitée affichée pour les calories (cal ou kgcal)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Stable</point_positif>
<point_negatif>Claquements et montage</point_negatif>
<date>31/05/2012</date>
<commentaire>j ai eu cet appareil en août 2011 au début tout allait bien et puis d un coup au bout de 10 utilisations  j ai des claquements au niveau des rouages au bout de 5 minutes d utilisation c'est franchement désagréable <br/>en se qui concerne le montage j ai mit 2 heures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Agnès, France</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>je n en pas encore trouvé puisque déçue</point_positif>
<point_negatif>Calories non fiable, pédalage non fluide</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Produit très joli à la présentation mais ne m a pas encore donné la satisfaction que j attendais. il couine de façon insupportable, le pédalage n est absolument pas fluide et pourtant je l ai fait monter au magasin où je l ai acheté. Je ne l utilise pas souvent depuis son achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, notice d'installation claire, peu de place</point_positif>
<point_negatif>Doute de sa stabilité par moment</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>Bon produit, bien veillez à serrer au maximum les vis sinon gare aux grincements. <br/>Quand on va trop vite, la stabilité peut laisser à désirer mais jusque ici pas de problème</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
