<liste_avis>
<avis>
<auteur>gael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile de montage et d utilisation</point_positif>
<point_negatif>pas trouve pour ma part</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>bon appareil pour entretenir la forme. bon rapport qualite prix. les 6 programmes sont bien et le systeme cardio fonctionne bien. Je le conseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le disigne</point_positif>
<point_negatif>fait trop de bruit</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>a chaque fois que je monte dessus 20 minutes je suis oblige de resserer les vis a chaque fois il fait un bruit pas possible je me suis fait rouler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Leeloo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilite beaucoup la Perte de poids/silencieux</point_positif>
<point_negatif>Ne pas trop accélérer car guidon bouge</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Excellent produit! très silencieux, pas encore utilisé les différents programmes,prend peu de place, en complément avec une ceinture de sudation c'est génial !!!  Par contre ne demande ni la taille ni le poids donc fausseté dans le nombre de calories perdus (environ 150Kcal perdu pour 35min d'utilisation  au palier 2)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau, efficace, pas trop grand</point_positif>
<point_negatif>bouge un peu, peu solide</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo après avoir lu tous les avis négatifs sur le précédent.<br/>En magasin on m'a dit que ce vélo est "le même que celui d'en dessous, sans les défauts"<br/><br/>Au bout de trois utilisations de 30 min... blocage de la roue. Retour au magasin d'herblay où nous somme allés au SAV (très sympa et efficace!). La couroi était sortie de son axe... pb fréquent..selon le mécanicien cela serait dû au fait que pendant le transport la roue est couchée... pourquoi sont-ils stockés couchés en magasin?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
