<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dejan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Immobile lors de l'utilisation, robustesse...</point_positif>
<point_negatif>Frottement du capot de la roue d'inertie</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>Avec VE420 j'ai eu un soucis et le SAV me l'a changé.<br/>Après 2 semaines d'utilisation VE510, le pied arrière droit commence à taper un peu au sol à chaque coup de pédale.<br/>Pourtant, au début, ça ne tapais pas. Maintenant, je suis obligé de régler le pied en question pour le "verrouiller" au sol.<br/>Jusqu’à quand? Car si cela continu, je devrai le re-régler dans 2 semaines. Et à un moment, il me sera impossible de régler ce pied car j'arriverai en butée de réglage...<br/>J'appel le SAV et verrai avec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>pile déja usée du radiofréquences dès l'achat .</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Trés bon velo et agreable a utiliser.<br/>La notice de montage et le tri de vis sont vraiment apréciable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robustesse, facilité de montage, de prise en main</point_positif>
<point_negatif>poids de la roue de seulement 6kg</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Le faible poids de roue (6kg) rend difficile la récupération en fin d'exercice a vitesse lente. Les mouvements sont plus saccadés car la roue a peu d’inertie.<br/>Sinon en exercice on peu compenser en augmentant la résistance a l'aide du contrôle magnétique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simplicité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>La roue grince un peu</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Outil agréable a utiliser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les programmes sont excellents</point_positif>
<point_negatif>Peu décoratif</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Il faut garder surtout la motivation de monter dessus le plus souvent possible !!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jullia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Programmes diversifiés, ceinture cardiaque</point_positif>
<point_negatif>Un peu encombrant</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit, même pour qqn de non sportif ;-)<br/>Bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce vélo 3 fois par semaine et j'en suis très satistfait.<br/>Très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Peu de bruit durant l'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, programmes variés et agréables d'utilisation.<br/>L'appareil de mesure du rythme cardiaque présente une utilisation curieuse et peu efficace.<br/>Ne reste plus qu'à voir si la durée dans le temps sera aussi bonne...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son efficacité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Suis très satisfaite de ce produit. Silencieux, efficace je fais de ce vélo tous les deux ou trois jours et ne m'en lasse pas même si parfois le programme est difficile surtout lorsqu'on n'a pas fait de sport depuis 10 ans !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>renée</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'adaptation, super robuste</point_positif>
<point_negatif>meme s'il est sur roulettes, il est un peu lourd,</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>suis ravie de mon achat ,tres bel appareil, robuste, belles finitions, bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
