<liste_avis>
<avis>
<auteur>Angélica</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Aucune difficulté à se remettre au sport</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant...aucun</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>J'ai accheté samedi dernier ce vélo après des mois d'hésitations. Il m'a fallu 3h pour le monter mais car je prenais tout mon temps et que je suis novice en bricolage ! sinon tout est très bien expliqué et c'est agréable. Je souffre de périostite tibiale donc la marche à pied et la course me fait mal. plus de 3 sans faire de sport, aucune douleur sur l'éliptique, et pas de pb de claquement ou de bruit. Je sens déja mon ventre raffermit. Et bon programme qui me motive. Que du positif !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort de pedalage correct</point_positif>
<point_negatif>grincement côté droit</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>grincement à la première utilisation.Il semble que rien n'ai été changé malgré de nombreux avis concernant ce problème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Latifa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne aisance</point_positif>
<point_negatif>Grincements</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour,j ai acheté ce velo il y a trois jours j ai pris le modèle que le vendeur m à conseille et au bout de cinq minute d utilisation j entend un grincement côté gauche je suis déçu j espère que se souci se répare sans que j ai besoin de le rapporter en magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patricia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Simplicité et impression de robustesse</point_positif>
<point_negatif>Bruyant dès 10 heures de fonctionnement !!!</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>J'ai aussi longuement hésité après avoir lu tous les avis. <br/>Montage OK, 1 heure à 2 personnes. 1er essai concluant et plaisant, il est simple mais efficace ! Mais depuis environ 10 heures de fonctionnement, il fait du bruit coté gauche ... :-( J'ai essayé de dévisser-revisser sans succès ! Ca devient agaçant pour moi et mon entourage ! De plus, j'ai noté qu'à chaque changement de palier du frein, le pédalage est facile pendant 2 secondes !!! Lors du programme n°9 (montagne), c'est flagrant !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathaniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La grande roue</point_positif>
<point_negatif>deserre constantement, bruit, besoin d prise,ordi</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Après 2 semaines de VE-710<br/>Notice: Montre le montage et mentionne très peu la partie utilisation.<br/>Ceinture cardio: a éviter, pas des instructions dans la notice.Perds la comm avec le vélo. (un mystère quoi)<br/>Ordi: déjà il faut le brancher, quand une bobine dans la roue aurait suffi, la partie suivi coeur marche bizarrement (seuils très bas même si configure dans les zones)<br/>Général: Après chaque session faut le resserrer. le broche pour le bloc alim vient de tomber suite au desserrage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport qualité prix, stabilité</point_positif>
<point_negatif>notice de montage manquant de clarté par moment</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>en raison de nombreux avis négatifs, j'ai hésité 3 mois avant de faire ce choix, motivé en raison de la réactivité du modérateur et de la qualité apparente du SAV. Après 15h utilisation, pas de problème ni de bruit, ayant suivi les conseils de serrage lus sur les avis. il serait utile de connaitre le volume de vente pour relativiser sans doute les nombreux avis négatifs qui freinent la décision d'achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérôme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le confort d'utilisation général</point_positif>
<point_negatif>l'affichage de contrôle, pas top!</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Nous avons hésité longtemps, mais pas déçu eu égard au divers avis. L'appareil semble solide après quelques utilisations. Aucun bruit. Une grande douceur dans le pédalage. Ma femme adore. Ensuite pour faire avancer le produit, je pense qu'il serait judicieux d'agrandir les caractères de l'écran de contrôle et de l'incliner plus vers l'utilisateur. Peut être également élargir un brin les pieds pour une meilleure stabilité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>A priori bonne qualite d'assemblage ...</point_positif>
<point_negatif>7 minuts de fonctionnement ... pour 370 euros</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Vélo achete cet apres-midi, monté en 1 heures sans souci. Mes filles essai une 5 minute ok, la seconde 7 minutes et gros bruit de draillement à l'arrière. Ca me rappelle les clavette cassées sur mon velo gamin. Le verrouillage ne fonctionne plus. Demontage du guidon et cable toujours attaché .... J'attends Lundi pour appelle le magasin et le SAV.<br/>Je trouve celà assez lamentable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cristelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les différents programmes et profils disponibles.</point_positif>
<point_negatif>La roue grince du côté gauche (bruyant)</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Montage : Le montage à 2, dure une heure car le temps de déballage n'est pas compris dans la notice.<br/>Amélioration : Dommage qu'il ne se plie pas pour son rangement, prévoir de la place.<br/>Usage : Il est assez agréable et ludique pour un vélo elliptique.Bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Une bonne façon de retrouver la forme</point_positif>
<point_negatif>Grincements légers de temps en temps</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Il a grincé rapidement après montage mais il est redevenu relativement silencieux après démontage puis remontage, au niveau de la roue, des bras soutenant les pédales (rapide à faire; cf. conseils SAV).<br/>Bonne variété des programmes modulables à volonté grâce à la console.<br/>Pas réussi à faire marcher la ceinture cardio.<br/>Compter 1h30 pour monter l'ensemble de l'appareil.<br/>Appareil motivant pour retrouver tonicité et souffle.<br/>Satisfaite de mon achat.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
