<liste_avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>affichage</point_negatif>
<date>28/01/2013</date>
<commentaire>Je viens de monter le vélo . Pas de problèmes mais au niveau de l'affichage, effectivement, les différentes données sont visibles en alternance sauf le rythme cardiaque ! pouvez-vous me dire pourquoi? Merci .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JOEL</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>vendeur ne connait pas du tout le materiel</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Je suis handicapé au niveau de la colonne vertébrale et dans l'impossibilité de me baisser. La vendeuse du magasin de Dax (40) ma affirmé que l'assise se situe a plus de 70 cm du sol !! Il n'en est rien. Je m'en suis aperçu après avoir fait monter la va300 par un ami. Impossible de l'utiliser. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bob</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solide, prix, qualité d'assemblage</point_positif>
<point_negatif>assise avec du jeu, pédale trop proche du pédalier</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Vient d'être monté.<br/>Pédale trop proche du pédalier, impossibilité d'utiliser des chaussures de fitness (ça frotte)<br/>Assise avec un peu de jeu (entre l'insert en plastique et la barre métalique)<br/>les photos du sîte ne sont pas celle du modèle vendu (prise jack sur le devant de l'assise et non pas à l'arrière). sur les photos du sîte on voit FC 100 (l'ancien modèle ?)<br/>On verra à l'utilisation, je commence demain</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien plus agréable qu'un vélo "normal" !</point_positif>
<point_negatif>Le dossier est un peu dur;</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>L'assise et le dossier sont un peu durs ,mais on s'y habitue très bien, personnellement je met un petit coussin derrière le dos La position permet de faire d'autres choses en même temps, lire ,regarder des films etc. Je me demande par contre, quelle position est la meilleure pour bien muscler et surtout affiner : jambes tendues quand on pédale ou un peu pliées ???<br/>Merci d'avance à la personne qui pourra me répondre.<br/>N'hésitez pas, c'est un super achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le confort</point_positif>
<point_negatif>aucun à ce jour</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>Le VA 300 - contrairement au VM 190 que j'avais acheté en premier - est très confortable pour le dos et le cou et surtout plus performant pour en faire 5 heures par semaine.<br/>Montage très facile en respectant les données.<br/>Par contre j'ai essayé en réglant la position des jambes "longues" ou" courtes" mais je ne sais pas réellement quelle est la meilleure position : pouvez-vous me conseiller. Mon principal souhait est de muscler mes muscles fessiers et mes quadriceps. Pouvez-vous me conseiller ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage facile</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Montage facile bonne stabilité en regardant la télé on ne vois pas le temps passé .A recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Emballage parfaite, bonnes instructions.</point_positif>
<point_negatif>Créneau de livraison.</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Excellente machine et très bon rapport qualité-prix. Il faut compter une bonne heure et demi  à deux heures pour l'assemblage, pour une personne, mais les instructions son claires et tout ce qu'il faut vient avec. La machine est confortable, et on sent tout de suite qu'on y brule des calories. Seul inconvénient: Le créneau de livraison un peu pénible (entre 9h30 et 18h !!). Autrement, je recommande cette machine avec enthousiasme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage rapide et facile, confortable</point_positif>
<point_negatif>RAS pour le moment</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Montage facile une personne et une grosse heure suffit.<br/>Produit rigide, confortable, et fonctionne trés bien.<br/>Reste à tester la durée de bon fonctionnement (1ère réponse dans un an)<br/>salutations à tous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne position assise avec le dos bien calé</point_positif>
<point_negatif>Visserie et outillage de très faible qualité</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Emballage parfait, pièces bien référencées, notice de montage claire. Tout est impeccable sauf visserie et outillage. (prévoir une clé 6 pans et 2 clés plates de 13 et 15)...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tenu du dos pendant l exercice</point_positif>
<point_negatif>Un bruit après une semaine d utilisation</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Je ne comprend pas en pedalant le côté gauche  fait un bruit comme si la pédale toucherait  quelque chose or de l extérieur Il n y a pas de frottement donc cela vient de l intérieur est ce que dedans y a t il quelque chose qui pourer faire un frottement  merci de votre réponse  un peu déçu du velo</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
