<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort du siège (garnie de gel)</point_positif>
<point_negatif>rien.</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>très bonne qualité, et silencieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédérique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne programmation des sélections des programmes</point_positif>
<point_negatif>logiciel vendu à part pour connection internet</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Le module vendu à part par internet est expliqué en anglais et difficile en application malgrès le service aprés vente, les circuits ne sont pas évidents à effecuer, les prises de vue se figent pendant un certaint temps, c'est dommage plus d'explication par le service après vente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>émilie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon produit une fois l'installation terminée</point_positif>
<point_negatif>la selle n'est pas confortable</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>suite des points négatifs: les vis sont très difficiles à insérer malgré le jeu de " quelle vis va dans quel trou". <br/>le faite que la livraison ne soit pas offerte alors que le produit vaut juste 500 euros c'est plus que moyen, alors satisfaite comme même par le vélo mais pas pour les services proposés vu qu'il n'y en a pas. aucuns gestes de votre part par rapport au prix!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, facile de prise en main, selle douce</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/05/2012</date>
<commentaire>Matériel à conseiller pour novice et personne voulant s'améliorer.<br/>Je suis très content de cet achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vélo de qualité</point_positif>
<point_negatif>tige de la selle trop courte</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>suite a un accident au genou je plie difficilement et j'aurai aimé pouvoir monter la selle encore un peu plus haut</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d utilisation plusieurs programmes</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>avec les differents programmes disponibles appareil facile d utilisation pour une remise en forme et entretien dommage que la carte fit ne soit pas livrée avec le velo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>myriam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd pour le déplacement</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>très bon produit en général</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Utilisation du menu très simple écran lisible</point_positif>
<point_negatif>Démonstration du i fit live impossible ?!</point_negatif>
<date>29/10/2011</date>
<commentaire>Excellent produit pas de réglage à faire au cour de l utilisation mais possibiliter d augmenter ou diminuer l effort console accessible dommage qu il ni est pas de module i fit live en magasin après plusieurs demande dans d autres établissement personne ne détient ce produit pour une démonstration et une utilisation du vélo à son maximun</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
