<liste_avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les dix programmes, le silence, le réglage facile.</point_positif>
<point_negatif>la selle vraiment INCONFORTABLE</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>Vélo d'appartement très performant mais pour le prix on serait en droit d'espérer une selle confortable. C'est dommage car de fait je ne m'en sers pas aussi souvent que je le voudrai. Je suis déçu par cela.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>EXCELENT</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>Je suis super content de mon achat , pour moi c'était indispensable c'est en complément des séances chez le kiné suite opération du genou c'est le complément indispensable pour ma rééducation , bon oui la selle mais franchement qui n'a jamais eu mal aux fesses en faisant du vélo franchement avec un cuissard ça passe trés bien aprés trois jours à 30 minutes ce matin je suis passer à 1heure et j'ai pas plus mal que quand je me taper plusieurs heure sur mon vélo de course c'est un trés bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les programmes, la qualité de fabrication</point_positif>
<point_negatif>La SELLE</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Très satisfait de mon achat , montage sans problème, Le programme Défi est particulierement stimulant.Il est vraiment dommage que le confort de la selle vienne gâcher le résultat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Solange</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les programmes</point_positif>
<point_negatif>la selle ! le couvre selle toujours pas en vente !</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>J'ai déjà posté un avis ici (en date du 17/09/12) à propos de cette selle plus qu'inconfortable... En réponse on me promettait un couvre-selle dans un délai de quelque semaines. Je ne vois toujours rien sur le site internet, et en magasin, les vendeurs ne sont au courant de rien. Résultat des courses, je ne me sert que rarement de mon vélo, malgré ses très bons programmes et un cardiofréquencemètre très utile. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Programmes, Qualité, Montage facile</point_positif>
<point_negatif>Selle</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>C'est un très bon vélo dans l'ensemble mais l'inconfort de la selle pourrait être un vrai frein à l'achat.<br/>Les vendeurs n’étant pas au courant de la sortie d'un éventuel couvre selle. Nous devons donc nous contenter d'un vélo inconfortable.<br/>Le nombre des programmes est cependant très appréciable surtout associé a la ceinture cardio.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>silencieux , trés stable</point_positif>
<point_negatif>obligation d'une prise de courant dans la pièce</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>bon  produit rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfait !</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Je tiens a remercier l'equipe de decathlon pour son serieux dans le suivi de mon avis sur le vm 510 j avais un souci avec la selle trop dure,ils en ont tenu compte et en quelques m ont envoyé un couvre selle !!!Maintenant ce vélo est parfait!!! Merci !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jessica</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Montage facile, silencieux, simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>longueur du cable d'alimentation</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Super vélo! <br/>Si vous voulez encore faire mieux il faudrait pouvoir régler la selle en avant où en arrière, un câble d'alimentation plus long, une petite tablette pour poser son téléphone et un porte bidon.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation, écran, silencieux</point_positif>
<point_negatif>la selle</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Je me suis acheté ce vélo pour les bonnes résolutions 2013 :-) et j'en suis trés content. Facilité d'utilisation, trés silencieux, fourni avec la ceinture cardio (même si elle ne me sert pas vraiment puisque j'utilise un cardio Polar). Gros point négatif, c'est la selle qui est trés inconfortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Montage facile.Utilisation très agrable</point_positif>
<point_negatif>la selle ultra dure</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Je suis très contente de mon achat. Très bon produit et une utilisation des programmes très faciles. Mais avoir produit un si beau vélo avec une selle si inconfortable, la personne qui l'a conçu n'a pas du l'essayer sinon, il aurait modifié son confort. Dommage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
