<liste_avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ergonomique, silencieux, stable, bonne résistance</point_positif>
<point_negatif>LA SELLE</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Petit vélo d'appartement très bien conçu, la qualité est la, il a l'air solide, il est silencieux, il est stable et 8 vitesses disponible avec une bonne résistance. Le seul gros défault et comme précisé dans les avis précédent, est la Selle. je ne comprends pas comment l'on peut créer une selle aussi dur! Mal aux fesses au bout de 5 minutes ! j'attends donc avec impatience la selle compatible. Décathlon n'en vend pas pour le moment. Donc je recommande ce vélo avec une selle adaptée !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>LA SELLE !</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo il y a 8 jours même après avoir lu des avis négatifs sur la selle, lesquels étaient fondés : elle est super désagréable ! Décathlon disait alors qu'une enveloppe de selle serait disponible fin 2012. Là on lit que c'est fin janvier que ce sera disponible... J'espère qu'il n'y aura pas de nouveau report et que le prix de ce complément sera abordable sinon ce n'est pas que le vélo que je vais critiquer mais l'ensemble de la politique de Décathlon...<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide stable</point_positif>
<point_negatif>selle</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>un produit suffisant pour l’échauffement  dommage que la selle soit en beton</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité certaine, bon comme en salle de gym</point_positif>
<point_negatif>Selle hyper douloureuse</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Le produit est nickel, vraiment bien pour ce prix, on dirait un pro au niveau de la qualité, comme à la salle de gym. Maintenant, si l'on ne peut pas en faire longtemps c'est surtout à cause de la selle trop douloureuse (je tiens 5 minutes avec la selle, facilement 50 min avec un coussin sur la selle, c'est dire !), mais ça n'est pas pratique avec un coussin... bref, je vais essayer de trouver une solution. Un ami m'a dit que les protections a mettre dessus n'etaient pas vraiment utiles...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>les images plan de montage trop petites</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>Bien conseillé par le vendeur correspond bien à l'utilisation que je cherchais , le travail du col de fémur. Stable et les roues sont bien pratiques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jessica</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de montage, pédalage très silencieux</point_positif>
<point_negatif>selle un peu dure et inconfortable</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Très bon vélo d'appartement. Compact, prend très peu de place. Pédalage silencieux, cependant la selle se révèle être inconfortable au bout de 30 minutes (Pas très motivant quand on en fait tous les jours). Sinon, je recommande l'achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>montage simple et rapide.confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>j ai beaucoup hésité à cause des avis mais ce matin,je suis allée essayer les vélos d appartement à Décat Niort:après etre montée sur le 1er prix,j ai testé celui-ci qui m a plu.Donc retour à la maison et hop,je me lance dans le montage:très simple et  rapide,comme annoncé.et je l'essaye de suite:miracle,pas mal aux fesses ,selle confortable et 10 minutes pépère.suivi des consignes,10 min pour debuter puis 30 Min + tard. Femme,50 ans,jamais fait de sport,acheté pour surpoids et remise en forme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>freelive69</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>disponibilité en magasin, prix pas trop élévé</point_positif>
<point_negatif>guidon non ajustable, selle, ecran qui défile</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Utilisé 2 fois, c'est une véritable torture. Le guidon ne se réglant pas en hauteur, la posture est très inconfortable, la selle est très dure et déjà déchirée en dessous, le fait de mettre une serviette n'empêche pas que ce soit douloureux au bout de 5 mn, l'écran lcd défile en permanence, impossible de l'arrêter... Je regrette vraiment mon précédent vélo qui était parfait et avait une  selle en gel. Je considère avoir perdu 169€.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ASSISE CONFORTABLE , BONNE POSITION DE PEDALAGE</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>FACILE A MONTER ,                                                                      CALE PIED TRES UTILES                                                                                          J'UTILISE CE VELO TOUS LES JOURS DEPUIS UNE SEMAINE , UNE MOYENNE DE 35 MINUTES PAR JOUR ,  SELLE TRES CONFORTABLE , TRES BON MATERIEL ,  AGREABLE A PRATIQUER DEVANT LA TELE , JE PENSE QU'IL VA ETRE TRES UTILE CET HIVER .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VINCENT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne assise, compteur clair</point_positif>
<point_negatif>notice demontage fastidieuse</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Moi qui suis hèmiplégique, je trouve que mon vélo est le parfait complément de mon kiné et j'ai plaisir à le chevaucher chaque jour.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
