<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compact, design, pédalage fluide</point_positif>
<point_negatif>la prise des pulsations n'est pas fiable</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Bon vélo dans l'ensemble. Mais, mesurant 1m85 je suis obligé de monter la selle au plus haut, et lors des phases de pédalage intensif on sent que "ça bouge". A terme, il y'aura sûrement du jeu...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le fonctionnement du velo est parfait</point_positif>
<point_negatif>la selle !!</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>j'utilise le VM 400 depuis peu ; si je n'ai rien a dire sur le mecanisme et la fonctionnalité du velo , que dire de la selle !!..juste inconfortable au point de rendre rebarbatif un vélo tout a fait correcte par ailleurs .je me suis tourné vers le Decathlon le plus proche ( Bretigny ) et j'apprends qu i l n y a rien a faire hormis le remplacement de la selle en cas de  defaut par un modele identique . Aucune chance d' en acheté une plus confortable ...dommage ! vraiment dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valerie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simplicité</point_positif>
<point_negatif>peu etre un peu + de programme</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Acheté il y a 1 semaine je m'en sert tout les jours à raison de 45mn rien à dire je suis ravie , la selle est  un peu dure mais bon ce n'est guere un souci ..trés bon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>très vite monter et tres vite adopter , programme complet et simplifier .tres bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pas trop cher, prend peu de place</point_positif>
<point_negatif>La selle bouge, il émet des bruits bizarres</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce vélo il y a moins de 15 jours, et je ne m'en sers déjà plus : le pédalage est bruyant (des bruits sourds sont émis par moments quand je pédale, la mécanique doit mal fonctionner ?) et le plus agaçant : la selle bouge de gauche à droite, alors que j'ai serré à fond la vis de serrage. Même en serrant super fort, elle bouge, et c'est vraiment énervant ! De quoi le ranger, et le laisser de côté. Sauf que pour le prix, ça déçoit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vélo silencieux</point_positif>
<point_negatif>Notice minmaliste</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Impossible de trouver ou brancher la prise secteur sur le VM 400<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérémie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>design,prise en main facile</point_positif>
<point_negatif>poids,adapteur électrique,l'ensemble mécanique</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Propriétaire du VM 400 depuis 1 mois je rencontre déjà plusieurs problèmes.un bruit était présent au niveau du pédalier suite à un jeu du mécanisme qui fait un bruit de ferraille qui cogne selon l'effort fourni sur le pédalier.Une odeur de plastique brulé sort du mécanisme et une chaleur assez importante s'en dégage.aujourd'hui ,l'adaptateur électrique se déboite,les pinoches qui rentrent dans la prise électrique murale sont parti a l'intérieur de l'adaptateur.Pour + de 200€ c'est honteux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>accès facile , dimension</point_positif>
<point_negatif>pédalage bruyant, compteur de calories ,</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>déçue par le produit qui est relativement bruyant avec un bruit de frottement qui augmente avec le niveau de puissance.Mon ami a acheté le même vélo il y a 3 mois et celui-ci est parfaitement silencieux.Il aurait était agréable d'avoir un guidon réglable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALAIN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation, faible encombrement</point_positif>
<point_negatif>Pas encore trouvé de point (vraiment) négatif ...</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>QUESTION: quelle est la valeur en puissance (watts) de chaque niveau ? Est-ce comme pour les vélos médicaux, 30 watts par niveau ? (donc 1 = 30W, 2 = 60W, 3 = 90W, 4 = 120W, 5 = 150W, 6 = 180W, 7 = 210W et 8 = 240W</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>colette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>STABILLITE SOLIDITE</point_positif>
<point_negatif>Au réglage force 1 l'intensité est trop forte</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Je dois me séparer de ce modèle car je n'arrive pas à régler l'intensité.Au cran 1, mes pulsations cardiaques augmentent trop vite et dois faire trop d'effort ,alors que au début d'un entrainement normal je ne dois pas dépasser 20 wats.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
