<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, solidité</point_positif>
<point_negatif>lannières pas assez larges</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Mon fils de 7 ans chausse du 31 et a plutôt le pied fin. Pourtant les zoories en taille 31/32, si elles sont parfaites niveau longueur, ne permettent pas à son pied de passer entre les lanières. Elles sont taillées bien trop petites, il passe juste le bout des orteils, il manque 2 bons centimètres de lanière à chaque pied. Quel dommage ! Il va donc falloir refaire 20km aller et autant retour pour ramener des zoories à 10€, quelle déception.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, respirabilité</point_positif>
<point_negatif>Faible durée de vie, prix</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Très content de ces zoorie en 43 qui me serve de chaussons. Mais je vais bientôt aller sur ma troisième paire en 4 ans, les lanières lâchant petit à petit. La garantie de 2 ans doit être calculée tout juste.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très résistant, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/01/2012</date>
<commentaire>Idéale pour la maisson où je les utilise comme chaussons. J'ai horreur d'avoir les pieds enfermés dans des chaussons et j'suis pas fan de marcher pied nu chez moi. C'est le produit idéale : les pieds à l'air et isolés du sol !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistant</point_positif>
<point_negatif>Le prix un peu abusé...</point_negatif>
<date>06/12/2011</date>
<commentaire>Bonne résistance pour mon utilisation, c'est suffisant.<br/>Prix un peu élevé selon moi...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rom</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité, confort, maintiens</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>Très pratique pour passer du vestiaire au tatami, personnellement j'ai une salle de sport à traverser et un escalier à monter entre les vestiaires et la salle de judo et les zoories m’évitent d'avoir les pieds gelés à l'arriver. En plus de leur usage à la salle, je les utilise même chez moi, ils ont un bon maintiens et une bonne inclinaison pour les chevilles.<br/>Par contre, si quelqu'un pouvait me répondre : <br/>Comment faut il les laver ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>18/11/2011</date>
<commentaire>Je les utilise comme chaussures d'intérieur / pantoufles, c'est hyper confortable, impossible de repasser à de vraies chaussures ou chaussons après ça. Je les recommande vivement. je fais du 39, j'ai pris du 39/40 c'est tout bon mais je suis une femme ; peut-être que pour les hommes, prendre une taille au dessus pour plus de largeur peut être appréciable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>prévoir une à deux taille au dessus de la pointure</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>bon produit mais prévoir une taille à 2 au dessus de la taille habituelle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le style</point_positif>
<point_negatif>trop raide</point_negatif>
<date>03/07/2011</date>
<commentaire>Portant des zooris depuis des années et toutes acherter à décathlon, mais là cette année impossible de rentrer le pied, la largeur des lanières à été réduite et la matière est plus rigide. Dommage de changer quelque chose qui marcher bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antony</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>l'aspect, le prix</point_positif>
<point_negatif>confort spartiate...</point_negatif>
<date>12/04/2011</date>
<commentaire>voilà 4 ans que chaque été j'achète ma paire sachant qu'elle ne vivra plus d'une saison, un rapport qualité prix confort esthétisme intéressant à mon gout. Toutefois cette année , après une après midi de marche je me retrouve avec la partie supérieur des pieds en sang. Du coup, 9 euros à la poubelle... avez vous revu la souplesse des lanières à la baisse ? Très déçu par la nouvelle qualité du produit...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>manque de résistance des sangles</point_negatif>
<date>13/12/2010</date>
<commentaire>super confortable, elle me servent de pantoufle également.<br/>Je regrette le manque de résistance à la base des sangles, ces dernières finissent toujours par craquer<br/>vraiment dommage qu'il y ai ce point faible sur un aussi bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
