<liste_avis>
<avis>
<auteur>chevallier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucuns</point_positif>
<point_negatif>la conception, ce qui suffit à l'inutilité.</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Conception, hauteur, notice  imprimé ds le sac ne sert à rien incompréhensible, demontage etc...... 45 euros finira à la poubelle à la fin de la saison...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rene</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>couleur trop foncée ne se fond pas dans la nature</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>avec la pratique très facile à ranger. Je persiste sur la couleur qui n'est pas celle de notre nature. A quand le changement de couleur?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger, pratique à transporter, facile à nettoyer</point_positif>
<point_negatif>Problèmes de hauteurs et difficultés de rangement</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Le pliage de l'affut dans son salon ou en magasin, pas facile mais faisable ; mais en plein champs, plein vent, sous le froid, la pluie, avec des gants etc....mission quasi impossible ! De plus, cet affût n'est pas assez haut pour camoufler correctement un homme de 1,79 m debout alors que les fenêtres sont trop hautes pour une bonne visée lorsque que l'on est assis sur un siège pliant. Je ne suis pas vraiment satisfait de mon achat et je ne le recommande pas à mes amis photographes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lionel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant pour le transport,pliage rapide,</point_positif>
<point_negatif>un peu trop bas pour l'affût aux palombes</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>pour ma part un peu plus haut et ça serait très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Trop long à mettre en place et à remballer</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Les chasseurs recherchent un poste(affut) rapide à mettre en place et résistant en cas de vent.<br/>Cet affût ne correspond pas tout à fait à cela...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Etienne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>trop léger! impossible à plier pour ranger</point_negatif>
<date>14/12/2011</date>
<commentaire>gadget, trop fragile, n'aime pas le contact avec les ronces<br/>malgrès ses très petites sardines, le moindre souffle d'air, le deforme, et le gibier s'en va<br/>peut-être pour des enfants?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Max</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>NEANT</point_positif>
<point_negatif>PLIAGE APRES UTILISATION</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>Une fois déplié, le produit est impossible à replier seul. La notice inclue à cet effet n'est pas suffisament explicite il faut se faire aider par une seconde personne....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poids</point_positif>
<point_negatif>encombrement</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>malheureusement pas tres stable par fort vent... replillage assez compliqué</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légéreté, Rangement pratique, Discret</point_positif>
<point_negatif>Pas encore trouvé</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Très bon produit, utilisation principale pour prendre des photos de cervidés dans la nature.<br/>Dommage que ce modèle ne se ferme pas complètement..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidité d'installation</point_positif>
<point_negatif>lord de grand vent mauvaise stabilité.</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>bon produit, pour les affuts au pigeon et gibier d'eau, facile a monter et démonter.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
