<liste_avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace</point_positif>
<point_negatif>il faut bien le serrer sinon il tourne</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>tres bon produit pour un malinois de 27 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Trop fragile, trop cher, consomme trop !</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Il à fonctionné trois semaines et le chien à réussi à casser le boitier. Trop fragile, je ne le rachèterez pas car trop puissant pour mon berger A. alors j'ai dû couper les chocs électriques ainsi que le coût des piles est prohibitif sans compter l'accès pour les changer. Au bout de deux semaines, le collier n'arrêtez pas de biper jusqu'à ce que je comprenne que c'était la pile. Maintenant, j'ai une pile CR123A sur les bras à 5,60€... a considérer avant l'achat !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le chien a compris de suite</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Nous avons un caniche qui ne cessait d'aboyer en voiture. Cela devenait insupportable. Avec ce collier, le chien a compris à la première "correction" et maintenant c'est le calme le plus complet en voiture. Seul petit bémol; les "boutons" de manipulations sont très petits.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>p</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas solide, pb au changement de piles</point_negatif>
<date>27/12/2011</date>
<commentaire>2 achetés et durée de vie trés courte. Pb dés qu'il faut changer les piles. A ne pas acheter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fonctionne bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/12/2011</date>
<commentaire>collier utilise sur un pointer et un setter anglais,le resultat est celui attendu.Les chiens comprenent tres vite ,mais laissez quand meme les reglages suivant:sonnerie et petite correction electrique.Pour les deux ou trois premieres fois,mettez la corection electrique la plus forte,puis passer a celle dite plus haut.Tres bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le chien comprend tés vite</point_positif>
<point_negatif>bouton on off difficile d'accés</point_negatif>
<date>08/09/2011</date>
<commentaire>malgré un problème de mise en marche reste un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>FONCTIONNE TRES BIEN A L'ETAT NEUF, ASSEZ PUISSANT</point_positif>
<point_negatif>DUREE VIE TROP COURTE LE 2EME EN 2 ANS PB SOUDURE</point_negatif>
<date>23/05/2011</date>
<commentaire>Il est assez efficace au début mm sur mon chien qui a bcp de poils (TERVURENNE). Le pb est qu'il n'est pas solide. Les soudures des fils à l'intérieur qd on change la pile sont trop fragiles. C'est le 2 eme que j'achete en 2 ans. je ne vais donc pas renouveler mon achat. Pas trés cher mais durée de vie trop courte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rachelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à porter pour le chien</point_positif>
<point_negatif>le colier n'est pas solide</point_negatif>
<date>31/03/2011</date>
<commentaire>le prix est élevé par rapport à la qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Edwin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>robuste</point_positif>
<point_negatif>mes chiens parviennent toujours à aboyer (Golden R</point_negatif>
<date>10/10/2010</date>
<commentaire>je ne recommande pas pour les chiens à poils longs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CAROLE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PLUSIEURS DEGRES D ALARME</point_positif>
<point_negatif>LES PICOTS D ALARMES NE TIENNENT PAS</point_negatif>
<date>06/10/2010</date>
<commentaire>BON PRODUIT MAIS PENSER A ACHETER DES PICOTS CAR IL NE FAUT PAS TROPS LES SERRER ET A FORCE D UTILISATION ILS TOMBENT ET DONC LE PRODUIT EST INEFFICACE. CELA FAIT DEJA 2 FOIS QUE JE LES PERDS.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
