<liste_avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, disponibilité, rapidité</point_positif>
<point_negatif>Pas assez forte pour protéger des voleurs</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté cette armoire et elle est très bien mais un peu "légère" à mon gout. Je pense qu'elle est très bien pour protéger ses armes contre les enfants ou les tiers mais elle ne résisterait pas à des voleurs.<br/>Par ailleurs, elle n'est pas résistante au feu donc hors de question comme le suggéraient d'autres personnes de mettre dedans des papiers et encore moins du matériel informatique.<br/>J'aurais dû y penser avant ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité, conception, TB rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>Partie basculante.</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Sur la partie basculante la mousse ne tient pas suffisamment les armes. Améliorations: guidage latéral de la mousse à gauche et à droite avec en bout un levier de blocage des armes pour les empêcher de bouger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sécurité, esthétique, conception, modularité.</point_positif>
<point_negatif>Je cherche mais je ne trouve pas!</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité prix.<br/>La modularité permet de ranger tout ce qu'on souhaite.<br/>Bien entendu les fusils, les cartouches et accessoires auxquels on tient.<br/>Mais rien n'empêche d'y mettre également les appareils photos, les disques durs d'ordinateurs, les papiers importants, etc...<br/>Sa fixation au mur est très solide.<br/>Bref, je suis extrêmement satisfait de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Modularité, contenance, qualité, esthétique.</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Belle armoire, toute le partie droite est modulable, on peut mettre des armes ou des étagères pour stocker des bijoux, des papiers... Le système de fermeture est de très bonne qualité. Je ne regrette pas du tout mon achat. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>estetique discret,capacité de rangement importante</point_positif>
<point_negatif>mousse mal coller,jeu dans le systeme d'ouverture</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>bon produit, bonne capacité de stockage en nombre d'arme. Manque de hauteur pour armes avec silencieux ou choc extérieur. Un leger jeu dans le système d'ouverture(fait un peu bas de gamme), mais reste un bon produit pour la sécurité. esthétique discret permet de passer partout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>robustesse de l'armoire, sécurité</point_positif>
<point_negatif>trop de parties metalliques  les mousses fragiles</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>assez bon produit dans l'ensemble, mais les protection des partie metallique internes sont à revoir le croisement des armes avec lunettes est difficile j'ai déja rayé deux crosses de carabine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aspect, volume</point_positif>
<point_negatif>Le rack basculant</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Gros volume mais le rack basculant ne peut recevoir d'armes avec optiques. J'ai du le déposer, la capacité de l'armoire est donc bien inférieure aux 16 armes annoncées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fernand</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>estethique et securisant</point_positif>
<point_negatif>manque de calles pour carabines</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>manque de mousse pour la protection des carabines et petit calibre (calles)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le tiroir et l'agencement interne</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>une clef plus haut de gamme,bon rapport qualitè prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne fermeture, qualité, sécurité</point_positif>
<point_negatif>la mousse en support des armes ne tient pas...:(</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>la mousse support des armes se decollent et les armes se baladent dans l'armoire....</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
