<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/06/2012</date>
<commentaire>Moi je l'utilise pour la pêche car pratique surtout le filet qu'il y avait avec et qu'ils ont supprimés sur les nouvelles bananes dommage.si vous pouvez faire le même article pour la pêche mais avec le filet qui permet de mettre les poissons dedans et de les gardés au frais dans l'eau.pratique aussi pour ranger le petit matériel grace a ses différentes poches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, léger, bonne capacité d'emport, peu cher</point_positif>
<point_negatif>Peu modulable</point_negatif>
<date>04/06/2012</date>
<commentaire>A améliorer : gourde difficile à remettre, bretelles difficilement utilisables si on veut inverser le sens, puisqu'il est impossible d'e clipser les bretelles ds l'autre sens, et la gibciere est peu pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poches très fonctionnelles de part leurs tailles</point_positif>
<point_negatif>manque un anneau ou mousqueton</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>sacoche très pratique pour la pêche avec des poches multiples et spacieuses toutefois il manque un anneau ou mousqueton pour suspendre epuisette, clefs, etc....;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>emplacementset  volumes correctes</point_positif>
<point_negatif>brillant dans les couleurs.</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Je suis chasseur à l'arc ce produit est bon mais chargé manque  des bretelles, ainsi  qu'un  mousqueton.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nombreuses poches, bonne couleur, adjustable</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>Je suis un airsofteur, et cette banane m'est très utile pour pas mal de choses: il y a 3 poches ideales pour des chargeurs, 1 poche faisamt office de dump pouch pour mettre ses chargeurs vides, 1 poche pour une bouteille d'eau ou de billes, et encore plusieurs poches pour couteaux, talkies walkies, documents, etc....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GERARD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRATIQUE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>BON USAGE QUALITE PRIX<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beaucoup de poche</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>du coup j'en et achete deux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adriano</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>plusieurs poches utile</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>tres bon  et excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et pratique</point_positif>
<point_negatif>pas de gourde intégrée Tissu encore un peu bruyant</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Déçu de ne pas avoir la gourde comme les autre modèle de banane pour un prix plus élevé.<br/>Le tissu bien que feutré est encore un peu bruyant aux frottement ce qui est un peu génant pour un mode de chasse à l'approche (chasse à l'arc)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>TRIN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES PRATIQUE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>TRES BON PRODUIT</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
