<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaude, serre à la taille, poche poitrine</point_positif>
<point_negatif>manquerait une poche intérieur</point_negatif>
<date>16/03/2012</date>
<commentaire>Veste efficace qui tient bien au chaud et qui se serre à la taille ce qui évite toute entrée d'air froid<br/>Look sympatique<br/>Il manquerait peut être une ou deux poches style filet à l'intérieur comme ma précédente veste décathlonienne elle aussi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poche, chaleur, confort</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>15/03/2012</date>
<commentaire>Veste trés confortable, agreable à porter, légère et trés pratique avec sa poche extérieure sur la poitrine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>polaire chaud, appréciable</point_positif>
<point_negatif>publicité mensongère</point_negatif>
<date>19/02/2012</date>
<commentaire>J'avais commandé ces polaires pour ma société car sur la photo il n'y avait pas de broderie apparente or à la livraison j'ai eu la surprise d'avoir la broderie au niveau du coeur "Nicolas Solognac" sur chaque polaire.  A cause de cette "erreur", cela retarde tout mon projet de publicité pour ma société. Très déçu car ce polaire me plaisait beaucoup.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agnes</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud bonne taille</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2011</date>
<commentaire>tres bon produit;chaud agreable a porter,tres bien pour la demi saison super pour la securite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roland</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon polaire,épais et chaud</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>20/11/2011</date>
<commentaire>Nous avons acheté début 2011,une soixantaine de blousons pour une association.Ils se sont révélés parfaits pour la pratique de notre<br/>sport(pétanque)Par contre,nous sommes deçus de ne pas les retrouver pour 2012,car il nous fallait faire une nouvelle commande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raphael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur confort</point_positif>
<point_negatif>poignets</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>et oui les poignets s'agrandissent a force de l'utiliser jusqu' a ne plus tenir aux poignets sauf avec un pull en dessous et la c'est merveilleux sinon rien a redire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud, poche latérale de poitrine</point_positif>
<point_negatif>à chercher rayon chasseurs</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Un bon blouson chaud pour la rando avec une poche pour l'appareil photo à la poitrine. Dommage qu'on ne le trouve qu'au rayon chasseurs. Des randonneurs peuvent ne pas le connaitre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/08/2011</date>
<commentaire>léger et chaud.<br/>je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, confort, poche centrale, bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour moi</point_negatif>
<date>21/07/2011</date>
<commentaire>Je traine la mienne partout depuis un moment maintenant. Elle est chaude, joli, confortable. En doublure avec un autre manteau l'hiver, elle est géniale. J'en ai désormais deux, une pour bricoler et une pour " sortir ". La poche centrale me sert beaucoup ( portable, papier, ... ) Une bonne veste polaire peu couteuse que je vous recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>elastique des manches polaire de chasse</point_negatif>
<date>15/07/2011</date>
<commentaire>je constate avec stupefactions que rien n'a ete changer pour ameliorer ce default depuis mon dernier avis !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
