<liste_avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protège efficacement du froid</point_positif>
<point_negatif>Ne s'enroule pas bien pour dégager les oreilles</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Bien, à recommander.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud et respirant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Une vendeuse du magasin de colmar ma écouter et conseiller vers se produit, qui aujourd'hui me donne entière satisfaction.<br/>merci a elle, et au vendeur de colmar décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud, efficace, passe-partout</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Correspond en tous points à mes attentes. Du Haut Doubs avec neige et températures de saison au BduR avec un mistral frisant les 100km/h en rafales, aucun problème connu.<br/>L'efficacité de l'élastique se fait sentir sur les branches de lunettes donc relâchez de temps en temps la pression</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Ce bonnet tient chaud (c'est ce qu'on lui demande !).<br/>Adapté aux enfants comme aux adultes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger et chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>article qui correspond à mes attentes, leger chaud facile d''entretien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yoyo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaud</point_positif>
<point_negatif>pas inpermeable</point_negatif>
<date>14/12/2011</date>
<commentaire>bien j ai meme acheter la veste le botte et le cuissard en esperen que vous proposerer dotre bon article</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Toute taille , chaud</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant aucun, il faut voir avec le temps</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Je travaille dans un service qualité chez "Legrand" appareillage électrique,( vous tombez bien) , et je trouve cet article avec un bon rapport qualité prix,je m'en sers pour aller à la chasse ou aux champignons donc par n'importe quel temps ,Il est chaud , s'adapte et protège bien la tête. C'est conforme à mes exigences.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN PHILIPPE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>lorsque je le met il m irrite le cuir chevelu</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>demangesons intenses de la tete</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleur sobre, confort du tissu et chaleur apporté</point_positif>
<point_negatif>Presque trop court pour les grosse tête, il glisse</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>J'utilise régulièrement ce bonnet par des température très froide et dans le brouillard, il est confortable au niveau du métériau utilisé (ne gratte pas!) mais ayant unetête assez forte, il est presque un peu court, ce qui fait que lors de mouvement de tête, il a tendance a glisser et donc à remonter au dessus des oreilles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>recouvement oreilles</point_positif>
<point_negatif>laisse pénétrer l'air en cas de vent</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Bonnet correct , le prix trop élevé pour sa résistance au vent froid. pénétre trop facilement. suis chasseur</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
