<liste_avis>
<avis>
<auteur>cécile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, imperméabilité, chaleur, prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Je cherchais des bottes de neige et je suis tombée par hasard sur ces bottes vendues au rayon chasse et pêche. Je les ai achetées et j'ai bien fait  : longue promenade dans la neige avec une bonne paire de chaussettes en laine : je n'ai eu ni froid ni les pieds mouillés. En rentrant un petit coup de chiffon et elles sont sèches ! En plus elles sont souples, confortables et jolies. Rien à voir avec les bottes en caoutchouc rigides de mon enfance ! On devrait les proposer au rayon neige également</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marthounette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolie, étanche</point_positif>
<point_negatif>Odeur horrible</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>elles ont un super look, mais elles sentent vraiment mauvais, je pense que la matière de la "chaussette" est à revoir. la matière se tasse un peu mais elles restent bien étanches et chaudes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bory</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et chaleur</point_positif>
<point_negatif>Pas encore trouvé de point négatif</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Finis les pieds froids par temps humide. On s'y sent bien comme dans des chaussons et on ne recule plus devant les balades par temps humide. Pratiques avec ses chaussons intérieurs lavables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique etanche chaudes prix</point_positif>
<point_negatif>un peu lourdes peut etre</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>rien a dire elles remplissent leur role et elles sont adoptées pour cet hiver par mon collegie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, impermeables</point_positif>
<point_negatif>Precision dans les tailles, pas si chaudes!!</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Dès les premières utilisations une épouvantable odeur chimique s'en dégagea. Lavage obligé du bottillon interieur (lavage à la main suivant les préconisations de la marque) et depuis que l'odeur est partie elle sont parfaite. Parfaite oui, si toute fois il fait pas trop froid. Testée avec les premières neiges et j'avoue qu'un peu plus de rembourrage ne ferait pas de mal. Dans l'ensemble je recommande ces bottes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souple, pratique, avec la chaussette amovible</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment!</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>A la vue du prix, j'avais du mal à croire que cette botte à la couleur sympa était en plus complètement imperméable, chaude et souple. Je suis conquise : on peut enlever la boue et le sel sans les abîmer, et la chaussette peut être lavée régulièrement. Donc entretien facile pour des bottes qui vont , j'espère durer longtemps! Je pense prendre une paire d'une autre couleur :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>choix de couleurs</point_positif>
<point_negatif>ne tien pas assé chaud et la moumouthe se dechire</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>je les ai acheté debut d'année et au debut j ai eté super contente mais par la suite j'ai eu les pieds congelés et trempés par la transpiration en les dechaussent quel domage de plus la moumouthe a l interieur c'est dechirée autant elle on bravées le froid la boue la pluie et des km la semelle exterieure na pas bouger mais l interieur si, je recomande toutefois se produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurore</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien étanche, confortable</point_positif>
<point_negatif>ne tiennent pas assez chaud</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>étanchent, confortables, mais au bout de 3 heures dehors, les aies portées aussitôt les avoir achetées, j'ai eu les pieds glacés d'abord et trempés par la transpiration après les avoir quitées.Tout ça par temps de pluie, il faisait 1 degré,pas adaptées pour le froid mais je pense qu'au printemps elles seront très bien...affaire à suivre!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MATTHIEU</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ELLE SONT TRES CHAUDE</point_positif>
<point_negatif>L OURLET A REMETRE SOUVENT EN HAUT DE LA BOTTE</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>MISE A PAR L OURLET A REMETRE EN HAUT DE LA BOTTE ELLE SONT GENIALE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cathy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur, impermeabilité, couleur, look.</point_positif>
<point_negatif>manque de hauteur pour la tige, choix des tailles.</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>parfait, après plus d'une heure de marche dans la neige, je n'ai pas les pieds mouillés, je n'ai pas eu froid.<br/>les bottes manquent un peu de hauteur, néanmoins c'est correct.<br/>le choix des tailles 39/40 ou 41/42 est un handicape</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
