<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mélanie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Confortables, jolies</point_positif>
<point_negatif>Pas étanches !!</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Description du produit : "Conçu pour pratiquer une activité dans la nature en TERRAIN HUMIDE", eh bien dans ce cas il faudrait vraiment revoir la conception. Première utilisation, sur sol humide et mes pieds étaient trempés. Lorsqu'on achète des bottes de caoutchouc, on s'attend tout de même à ce qu'elles nous garde un minimum les pieds au sec, mal là... ben non... Bottines pas cher, ok mais ne remplit pas du tout sa fonction première, je suis très déçue de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JB</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>produit simple et pas cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Natacha</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Les couleurs</point_positif>
<point_negatif>Les tailles</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Super agréable et léger. Idéale pour les balades sur la plage. Mais le HIC je dois prévoir 20 minutes pour arriver à les mettre. Une Horreur pourtant une fois enfiler je suis bien dedans. J'avais penser au depart profiter du bas prix et du choix sympa des coloris pour en prendre une 2éme paires mais non parce qu'il n'y a pas de taille qui va bien!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gervasoni</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>couleur, doublure interieur</point_positif>
<point_negatif>inenfillable même 2 taille en dessous</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>J'ai reçu les bottes pour noel donc pas de ticket de caisse mais toujours neuve avec etiquette, pourquoi ?<br/><br/>absolument impossible de passer le pied plus loin que la cheville de la botte ! et pourtant c'est du 29/30 pour mon fils qui fait du 27/28. <br/><br/>Comment obtenir -au moins un échange- standard ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>floriane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la légèreté</point_positif>
<point_negatif>la résistance</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Les bottes sont légères et pratiques à enfiler( avec un peu de talc à l'intérieur) mais la semelle c'est une horreur...les bottes se fendent en peu de temps et toujours au même endroit de la semelle (à la pliure du pied). J'ai acheté mes bottes cet été et elles sont déjà fendues c'est pas normal et je dirais même inadmissible pour ce genre de produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Imperméables, solides, faciles d'entretien</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Ma fille les a depuis le printemps,nous en sommes toutes les 2 très contentes. Rien à redire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>convient au pied fin</point_positif>
<point_negatif>elles ne sont pas antidérapantes</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>ma fille est tombée par temps de pluie dans la cour de l'école car elle a glissé alors qu'elle avait ses bottes anti dérapantes et soi_disant quelles convient sur terrain humides  très decue et surtout vu le prix c'est abusé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>decat</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix ?</point_positif>
<point_negatif>Taille</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>41/42  trop petit 42/43 inexistant 43/44 trop grand. Du grand  n'importe quoi. J'attends de voir comment vont-elles vieillir, je ne cesse de lire que la semelle se fend rapidement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable,ideal pour la marche</point_positif>
<point_negatif>manque un talon</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>pas mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super pour sauter dans les flaques d'eau</point_positif>
<point_negatif>un peut difficile à enfiler</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>j'aime beaucoup</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
