<liste_avis>
<avis>
<auteur>honorablecorrespondant</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>impossible de manipuler avant achat</point_negatif>
<date>08/10/2011</date>
<commentaire>Ce produit est un scandale, dangereux car le manche lie au moindre effort et s'avère inutilisable, à la limite comme coupe papier cela ferait l'affaire.<br/>Retirez ce produit de vos rayons et testez vos produit avant de prendre le risque de mettre en vente des produits qui ne sont pas digne de votre enceinte<br/>Résultat : 29,95 euros à la poubelle !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout bon</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>a recommander vraiement un tres bon couteau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AYMERIC</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistance du tranchant, et des mécanismes</point_positif>
<point_negatif>le manche, sur les bords, trop pointu et acéré</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Couteau très pratique, peut servir n'importe où et n'importe quand, même si le manche est un peu agressif voire dangereux au niveau de la grippe du pouce . Lame très bien affutée, même après de nombreuses utilisations.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger et  avec une bonne qualité de lame</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>c'est un buck a part entière, sans surplus de poids, il est agréable en poche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aymeric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne prise en main, utilisation agréable, solide</point_positif>
<point_negatif>la lame pert rapidement son tranchant</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>plutot pas mal si utilisation peu réguliere et si on ne l'utilise pas pour couper quelque chose de trop dure...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, résistant, efficace, de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>C'est un très bon couteau, je l'utilise pour la pêche et la chasse, il est très efficace, et surtout très intuitif. La lame sort très vite et il est vraiment d'une très bonne qualité. Le plastique est très bien fait avec une très bonne prise en main, et une belle résistance. Quant à la lame elle est de très bonne qualité elle aussi, rien à dire sur le produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son manche</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>il est superbe<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sergio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple et lèges</point_positif>
<point_negatif>riens</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>une lame très bonne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix abordable /bon tranchant de la lame</point_positif>
<point_negatif>manche en mauvais plastique/grip peu convaincant</point_negatif>
<date>31/10/2010</date>
<commentaire>ce couteau est un buck mais on peu regretter une faible qualité générale pour une renommée pourtant éprouvée.<br/>l'amélioration devra porter sur la qualité des matériaux utilisés pour le manche sans toutefois en augmenter le prix de façon démesurée.<br/>En conclusion ce couteau mérite son prix et est celui que l'on emporte facilement et est dédié aux tâches multiples.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>poudevigne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger, coupant, pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'usage que j'en fait</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>le couteau de poche idéal pour la ballade en foret en famille.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
