<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Esthétique réussi</point_positif>
<point_negatif>Mon chien ouvre la cage une fois le système fermé</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>La cage à 1 mois et je pense me la faire rembourser si mon chien sort de la cage il peut causer accident</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FRANCK</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aérée, bonne dimension, s'adapte dans les coffres</point_positif>
<point_negatif>fermetures portes et clips de la caisse</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>achat effectué pour garder un basset fauve de bretagne blessé par sanglier à une patte AR. arrive aisément a s'échapper avec une collerette autour du cou. j'ose pas imaginer combien de temps tiendrai la caisse avec 2 chiens en bonne santé! FERMETURES CLIPS DE CAISSE ET SURTOUT VERROUS DE PORTE A REVOIR</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>espace "friandises"</point_positif>
<point_negatif>effet "toc", fragilité, ne ferme pas, prix...</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette caisse XL pour ma malinoise en chaleur : si elle rentre aisément dedans, elle s'en échappe aussi sec. Le vendeur m'a pourtant assuré que les chiens ne sortent pas et que ce produit est une valeur sûre !!! J'ai imaginé tous les stratagèmes (fil de fer, lestage de la caisse, fixation avec des vis) pour éviter qu'elle ne fasse coulisser les grilles ou qu'elle ne les dégonde (en jouant sur la souplesse du plastique), rien n'y fait.<br/>Ca fait donc très très cher pour un "panier"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, facilement demontable</point_positif>
<point_negatif>A voir si mon chien rentre dedans une fois adulte</point_negatif>
<date>04/01/2012</date>
<commentaire>Caisse de transport légère facilement démontable. De plus convient très bien aux petites voitures (207).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>perrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>capacité, facilité nettoyage</point_positif>
<point_negatif>pas très évidente à remonter (grille)</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>je recommande ce produit cette cage est vraiment pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son poids</point_positif>
<point_negatif>les chiens arrive ouvre la grille en la poussant</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Le prix est un peu excessif tt de même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lazare</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>la separation ne tient pas elle se defait tout le</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>fixation de la  separation coulissement des grilles d ouverture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fonctionnalité, poids, rangements</point_positif>
<point_negatif>pas de roulettes</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>Tres bon produit fonctionnel avec son ouverture en facade (idéal pour un coffre de voiture type 206 SW), ses rangements sur le dessus, sa cloison séparatrice et le fond démontable pour l'entretien mais acheté bien trop chère!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poid rigidite solidite tarif</point_positif>
<point_negatif>encore un peut juste pour 2 chien type setters</point_negatif>
<date>19/01/2010</date>
<commentaire>tres bon rapport qualite prix et tres pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très PRATIQUE DU FAIT DE SA FORME</point_positif>
<point_negatif>prix  quasi identique produits similaires ailleur</point_negatif>
<date>16/01/2010</date>
<commentaire>les chiens comprennent rapidement comment ouvrir les portes à glissière.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
