<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout est pratique</point_positif>
<point_negatif>Pas de roulette</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfaite de mon achat et je vais le réitérer pour mon autre chien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ju</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, pas cher</point_positif>
<point_negatif>Dur de racheter une porte chez vs</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Les mêmes qu'une autre marque vendue elle bien plus cher!!<br/>Contrairement à ce que j'ai lu plus bas, les caisses sont bien homologuées  aux normes des transports aériens, je vais en expo ds tt l'europe en avion avec trois caisses et jamais eu de refus ni remarques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Système de fixation des 2 parties</point_positif>
<point_negatif>Fermeture de la porte</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>Bon système très pratique et très rapide pour attacher les 2 parties de la cage (haut et bas).<br/>Point négatif : manque de roulettes <br/>Très gros point négatif : la fermeture de la porte. Le chien a réussit à sortir (pas cool). Obliger de transformer le système de fermeture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, pratique</point_positif>
<point_negatif>non conforme IATA</point_negatif>
<date>05/04/2012</date>
<commentaire>très bonne caisse de transport<br/>bien pratique avec sa poignée<br/>attention, ne réponds aps aux normes IATA pour le transport aérien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>porte fragile ne ressemble pas celle de la photo</point_negatif>
<date>07/11/2011</date>
<commentaire>a utiliser malgre cela</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/07/2011</date>
<commentaire>Utilisation : J'ai 2 cages pour le transport de 2 Bergers Belges femelles (Malinois et Tervueren) en concours.<br/>Solide, très facile à démonter pour le nettoyage, tapis de sol très efficace, le chien ne reste pas couché dans l'eau, après un concours sous la pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrants</point_positif>
<point_negatif>pas de roulettes</point_negatif>
<date>16/12/2009</date>
<commentaire>caisse pratique pour le transport, on peut sortir son chien par temps de pluie sans pour cela salir sa voiture</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rudy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ca facilité de lavage, sa lègereté.</point_positif>
<point_negatif>Auge en plastique</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>Pas mal comme caisse de transport. Bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>double fond fermeture rapide avec blocage sécurité</point_positif>
<point_negatif>plastique trop léger manque de roulette</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>j’utilise tous les jours ces caisses leurs point fort les fermetures rapide et sécuriser double font porte résistante les point à revoir la mangeoire en 2 parties elle ce déboite tous le temps le manque de roulette qui existe  plastique un peu léger si non elle respect les normes de l aviation et européenne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>demontable</point_positif>
<point_negatif>fermeture de la porte different du modele en photo</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>modele qui n'est pas a la hauteur de la finition du modele L   <br/>(fermeture differnte de la porte, pas de poignet pour la trainée)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
