<liste_avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fait ce qu'il doit faire</point_positif>
<point_negatif>un petit peu lourd et serré</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>J'aurais aimé un réglagle du volume indépendant sur chaque oreille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robustesse,esthétique</point_positif>
<point_negatif>serre fort au niveau des oreilles</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Robuste et efficace mais pas agréable par grande chaleur.<br/>Serrage trop important au niveau des oreilles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Absence totale de coupure de l'environnement.</point_positif>
<point_negatif>Plaquettes de coquilles délicates.</point_negatif>
<date>01/08/2011</date>
<commentaire>Malgré les changements de piles qui demandent un certain soin, on s'aperçoit très vite de la qualité du produit. Les tireurs sportifs ne sont pas "coupés" des autres postes de tir et des commandements lors des tirs encadrés. La sécurité y gagne. Les chasseurs apprécieront l'augmentation du volume tout en restant protégés des bruits forts. Ce casque est si confortable qu'il arrive parfois de quitter le stand sans l'avoir enlevé, c'est tout dire. Et puis, a ce prix là, c'est donné. Bons tirs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Performance-Réglage audio-Confort</point_positif>
<point_negatif>Absence de réglage de la pression du serre-tête</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Casque aussi performant en position "Hors filtration" qu'en "Filtration électronique. Le réglage est aisé et précis. Les coussinets sont confortables. On peut le porter une journée entière sans gêne sensible. Seul bémol, absence d'ajustement de la pression des coques du fait d'un serre-tête non réglable en pincement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mangin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La marque</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>bon produit vendu trop chère</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Wolff</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas de souffle</point_positif>
<point_negatif>Par temps chaud , transpiration.</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Casque leger  manque juste de petits bips sonores pour le reglage du volume</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
