<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort -  adhérence</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Des chaussures de chasse à un rapport qualité prix très sympa. Après 4 journées avec ces chaussures le confort est très bon. Côté adhérence au sol, çà tient bien contrairement à mes précédentes de marque Aigle. Pour l'imperméabilité je n'ai pas encore fait de vrai test.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaussures très confortables et imperméables.</point_positif>
<point_negatif>prendre une pointure au dessus de la vôtre.</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Je ne suis pas du tout chasseur mais je cherchais des chaussures capables de résister à la neige qui tombe depuis une semaine. Je les utilise tous les jours. Mes pieds restent au sec, on a une très bonne accroche sur la neige et la glace. Quand la neige est très haute en promenade, elles se complètent très bien d'une paire de guêtres. Réellement un très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legeres, totalement etanches</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacky</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légères, confortables et réellement imperméables</point_positif>
<point_negatif>se méfier, taille petit</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Acheté pour la chasse en terrain accidenté, je suis  pleinement satisfait. Bonne accroche et bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>1Axel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, étanche</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>très bon produit confortable et étanche<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RICO</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortable</point_positif>
<point_negatif>Défaut: bosse dans le pied devant!</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Après avoir échangé deux paires j'ai du choisir un autre modèle car le défaut était présent sur toutes les paires. Une bosse que gênai au niveau de l'orteil. Dommage car très confortable et très souple</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort resistance etc...</point_positif>
<point_negatif>manque comment les impermeabilisé(conseille)</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>tres confortable, resistante super pour la chasse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Teddy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Imperméable, confortable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>J'utilise ces chaussures pour faire de longue balade en forêt et j'en suis très satisfait. Elle résiste parfaitement à la pluie et à l'eau en règle générale. Malgré plusieurs heures de marche sur des chemins très boueux, elle reste confortable à porter et résiste plutôt bien. Bref un très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean francois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>neant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-leon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>etanche et resistant</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>chaussures tres resistantes etanche et qui ne s'accroche pas dans les ronces tres bon produit niveau qualité prix. je le recommande pour tous les rabatteurs. ces chaussures tiennent bien la cheville</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
