<liste_avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficacité, facile à installer</point_positif>
<point_negatif>Pose sur grillage déconseillée</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Très satisfait, notre Labrador s'enfuyait sans arrêt et avec la nationale toute proche, il y avait de quoi avoir peur.<br/>Depuis l'achat de ce kit plus de soucis, nous sommes rassurés en partant au travail et le chien reste en sécurité dans le jardin. Vendeur Decathlon de très bon conseil, comme dit ds un commentaire il vaut mieux éviter de poser le câble sur le grillage (risque d'interférence) du coup le notre est au sol à 40cm environ et fonctionne parfaitement.<br/>Cher mais vaut largement le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficacité très rapide</point_positif>
<point_negatif>manque de fil / problème d'interférance métallique</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Je trouve ce produit très efficace, après 3 essais mon chien a finalement compris qu'il ne pouvait plus fuguer. Mais attention car j'ai constaté que le collier ne fonctionne pas correctement lorsque le fil canifugue est proche d'une clôture métallique (utilisation d'un isolant plastique pour maintien du fil sur clôture) . Le chien reçoit une alerte sonore 20cm avant la décharge quelque soit le réglage du boitier et du collier ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Orla</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité de l'installation, efficacité, cd ++</point_positif>
<point_negatif>pas très facile de neutraliser des sections...</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Ayant un grand jardin nous avons inutilement passé des mois et des mois à boucher des trous dans la clôture - notre chien a toujours toujours trouvé une faille... On avait peur (légitimement) qu'il se fasse écrasé... il s'est déjà fait renverser. Pour lui donc je suis très très contente de cet achat. Il a reçu un petit choc (je l'ai mis au niveau le moins fort - du moins je le pense) une fois et depuis il se méfie du bruit d'avertissement. Bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>INSTALLATION FACILE- EFFICACE SUR UN GRAND TERRAIN</point_positif>
<point_negatif>LE FIL D'ANTENNE COMPLEMENTAIRE EST TRES CHER</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>SEULEMENT 100M DE FIL INCLUS DANS LE COFFRET. LE COUT ÉLEVÉ DES BOBINES COMPLÉMENTAIRES MAJORE CONSIDÉRABLEMENT LE PRIX DE L'INSTALLATION. <br/>POSE FACILE ET EFFICACE MÊME SUR GRAND TERRAIN BOISE, ACCIDENTE ET EN RESTANQUES.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctionnalité , distance et mise en place</point_positif>
<point_negatif>collier fragile , manque un système de déclenchent</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>manque un système qui permettrait par exemple de faire fonctionner le collier à distance en cas d'aboiements , le collier (l'attache ) est déjà cassée mais je ne sais pas si c'est vous qui le prenez en garantie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>noeuds à faire pour que ça ne fasse pas effet</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>José</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>05/08/2011</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Nous avons pris la décision d’acheter ce collier pour la raison suivante. Nous sommes bien clôturé, mais notre Berger Allemand de 12 mois avait la mauvaise habitude de sauter dans le pommier pour attraper et manger les fruits, et aussi l’écorce en bas de l’arbre. Depuis cette achat  elle a compris l’interdit malgré quelques essais ( elle pense peut être que l’appareil n’est pas en marche ) elle retourne vite fait a l’écart de l’arbre.<br/>Je ne regrette nullement mon achat. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique à utilisé</point_positif>
<point_negatif>bobine de fil trop courte</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>très bon produit meme pour très gros chien (dogue allemand)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DELMAS</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Tous</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Cela n'empêche pas mon chien de partir. Aucune efficacité en ce qui me concerne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Notice pas toujours claire.</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Une bobine de fil supplémentaire sera la bienvenue pour les grands terrains à cloturer.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
