<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Apprentissage du chien rapide  à l'obéissance</point_positif>
<point_negatif>Pour le moment ,il n'y en n'a pas</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Agir progressivement.:la musique  puis le stop. (diminuer la puissance )..surtout lorsque le renard, le chevreuil ,ou  le sanglier est parti , alors que vous êtes au lapin , au faisan ou à la perdrix. Très bon matériel à utiliser modérément mais efficace pour une bonne éducation du chien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre-alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilite utilisation</point_positif>
<point_negatif>fiabilite</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>j'en suis au troisieme  la reparation du 1 fait par vos services<br/>n'a servie a rien le 2 e meme panne mais j'ai perdu la facture<br/>j'espere que le 3  tiendra sinon le prochain j'irai voir ailleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la marque</point_positif>
<point_negatif>l usure des collier tres rapides</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aussi performant que l'original</point_positif>
<point_negatif>le prix comme tout le monde</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>très utile au dressage et en rappel des consignes, moi je les utilise sur un teckel de 7kg et un griffon de 18kg avec de bon résultats dans les travers. j'ai une base 800 m</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il revient toujours</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>en promenade je peux le laisser libre, un coup de sonnette et il revient cela m'a beaucoup aidé lors de son dressage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aide au dressage</point_positif>
<point_negatif>les piles ne tiennent pas longtemps</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>dommage qu'il ne soit pas combiné avec l'anti aboiement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la malette, efficacité, la portée, la consommation</point_positif>
<point_negatif>compatibilité avec syst. antifugue, mise en marche</point_negatif>
<date>22/08/2011</date>
<commentaire>Trés satisfait de ce produit (solide, fiable, économique, efficace)<br/>pas de possibilité de déclencher les 2 colliers en mêmetemps au moins pour le bip. pas de possibilité de mettre en marche les colliers à distance (ce serait un + pour économiser)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Installation facile bonne réaction du chien</point_positif>
<point_negatif>manque système envoi ordre sur 2 chien simultanés</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Le chien réagi trés bien au son, trés leger donc pas de poids contraignant pour le chien, Il manque un bouton qui permet d'envoyer l'ordre aux 2 chiens en même temps ( obliger d'appuyer sur le 1 ordre puis le 2 ordre) perte de temps si urgent.<br/>Echo des différents utilisateurs, aucun n'utilise le bouton BOOTS nécessaire? le remplacer le supprimer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DIDIER</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BONNE PORTEE EFFICACE ROBUSTE</point_positif>
<point_negatif>CHANGEMENT DES PILES PEU AISE; UN PEU VOLUMINEUX</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>BON RAPPORTR QUALITE PRIX</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
