<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>fermeture pratique</point_positif>
<point_negatif>solidité et couleur</point_negatif>
<date>17/06/2011</date>
<commentaire>Acheter en petite taille pour mon chiot, ce collier c'est montré à la fois trop grand et pas assez solide (boucle de reglage fendu).<br/>Décoloration trop rapide.<br/>Les boucles sont trop petites pour résiter à un jeune chien turbulent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile à mettre sur un jeune chien</point_positif>
<point_negatif>Solidité du système de fermeture à revoir</point_negatif>
<date>17/06/2011</date>
<commentaire>Coleur sympa mais pas assez solide, la largeur de la sangle et de la boucle devrait être augmenté par rapport à la longueur.<br/>Ne convient pas pour des chiens de chasse énergiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Système de fermeture rapide et robuste</point_positif>
<point_negatif>Décoloration rapide, ne supporte pas les UV</point_negatif>
<date>08/09/2010</date>
<commentaire>Acheté pour le clip et la couleur orange fluo pour utilisation chasse aux lapins, déçu par le changement de couleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lefranc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité de mettre en place</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>trés bon produit que je recomande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joël</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>resistant</point_positif>
<point_negatif>non pas ce moment</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Pour maintenant je n'ai pas de commentaire a faire suis content de ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Résistant et clip solide</point_positif>
<point_negatif>complètement décoloré</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Il s'est totalement blanchi et n'est plus utilisable à la chasse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pilté</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher, facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>pas de choix niveau couleurs</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Il serait envisageable de faire ce même produits en différents couleurs : pour ma part bleu mais sinon, orange, jaune...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité, facilité d'accrochage</point_positif>
<point_negatif>anneau pour la laisse trop petit</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>un bon rapport qualité prix même si je préférais l'ancien avec une système de double accroche et un anneau plus grand</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>collier leger,ne craint pas l'eau, séchage rapide</point_positif>
<point_negatif>pas assez de coloris et de fantaisies</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>developper une gamme sympa pour nos toutous sportifs serait un plus pour votre rayon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Solidité</point_positif>
<point_negatif>A rapidement et totalement perdu sa couleur fluo</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Collier acheté au printemps (nous sommes le 15 juillet) pour une chienne épagneul breton de 4 mois et pour une utilisation quotidienne.<br/>Séduit par la robustesse du collier et son prix attractif, j'ai été par la suite déçu par la perte rapide de sa couleur, alors qu'il n'a pas été particulièrement exposé aux intempéries ni au soleil et n'a même jamais été mouillé.<br/>Aujourd'hui le collier a perdu tout son intérêt puisqu'il est devenu d'une couleur orange très très pâle et fade.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
