<liste_avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ergonomie couleur visible, testeur pratique</point_positif>
<point_negatif>la décharge ne marche pas au dela de 100 metres</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>dommage que ça fonctionne mal, le bip sonore marche bien mais pas la décharge (pas + de 100 m), le testeur est pratique il y a deux joints de rechange, la commande est simple, c'est bien visible en cas de perte, mais ça ne suffit pas, je l'ai échangé contre un canicom 700 qui lui fonctionne très bien mais avec un testeur peu pratique l'ensemble est peu voyant pas de joint de rechange mais au moins il marche très bien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cédric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>nul ce collier ne marche pas a plus de 70 mètres 1 mois a prés il ne marchais plus mes par contre service apv top</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son efficacitée</point_positif>
<point_negatif>notice pas très claire</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Design  Ergonomie</point_positif>
<point_negatif>Fiabilité  Qualité technique</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Habituellement j'apprécis les produits Décathlon. Pour ce collier ce n'a pas été le cas. Très mauvais fonctionnement qui rendait son utilisation dangereusement ( ne fonctionnait pas à chaque impultion ). La notice n'était pas bonne mais grace à des recherches sur internet j'avais réusssi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facile d utilisation</point_positif>
<point_negatif>Pas adapté au chien à poils longs</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Plutot déçue car peu,adapte,au chien à poils longs , le bon conseil : faut raser , dommage pas super joli comme résultat et puis la peau est toute irritée, et surtout ,surtout peu fiable, ça fait 4 fois,que je,retourne chez,décathlon. Il est de nouveau en panne: je craque, il a marche 4 sorties!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>éric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu encombrant, performant, facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>néant pour l'instant</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>beau produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>a une longue porté d'action</point_positif>
<point_negatif>les piles ne durent pas longtemps</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>il serait encore plus pratique si 'il fonctionnait avec une batterie du moin pour le collier car les piles ne durent pas tres longtemps suivant l'usage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Douge</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>signal sonore c'est tout</point_positif>
<point_negatif>la décharge électrique ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>je ne suis pas du tout satisfait de cet article recommande par vos vendeurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ergonomique,utilisation aisée  meme avec 2 chiens</point_positif>
<point_negatif>defaut d'utilisation</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>nécessité de réinitialisation des 2 colliers après chaque arret de l'emetteur, picots de stimulation trop courts, peu adaptés aux chiens à long poils</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne efficacité</point_positif>
<point_negatif>mise en  marche</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>la lumiére du collier n est pas visible a l exterieur la journée <br/>pourquoi ne pas mettre un bip comme beaucoup de collier pour la mise en connection avec la base <br/>vous ne devez pas tester les produits pour configurer des modes aussi nuls</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
