<liste_avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficacité immédiate</point_positif>
<point_negatif>Le prix</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit , solide, il faut penser à changer la pile pour que l efficacité dure, le chien est immédiatement éduquée  grâce au collier Canifugue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>marche bien</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualite</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>une electrode est tombee et ils n en vende pas de rechanges donc il faut acheter un collier neuf!!!!! pas cool et cher 99euros</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>moi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>veritable barriere , securitee du chien</point_positif>
<point_negatif>interference dans  zone autorisée donc decharge</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>tres bien et peu cher pour delimiter un tres grand espace , facile et rapide a installer .par contre probleme de frequence avec certains endroits auorisés ce qui provoqe une sanction au chien non justifiee .defaut pas de temoin pour indiquer le niveau de a pile dans le collier donc "fugue " du chien car plu de pile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARYLENE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>RAPIDITE INSTALLATION EFFICACITEE</point_positif>
<point_negatif>MANQUE UNE BATTERIE A LA PLACE DES PILES</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>SUPER MAIS DOMMAGE QU4IL N4Y AI PAS D PILES RECHARGEABLES OU SUR BATTERIE ; ENVOI DES FOIS UNE DECHARGE SANS RAISON</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>accé rapide à la puissance demandé</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas à la ditance donné par le constr</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Bon produit mais fragile au niveau de électronique, ne peut être employé trop fréquemment.<br/>C'est le troisième appareil que j'achète. le premier est un canicom 2000 qui est tombé en panne juste après la garantie, c'est dommage, il est d’ailleurs toujours en panne. Je dresse mes chiens, je l'ai conseillé à mon frère, il a préférer une autre marque dont il est content. Il l'a payé moins chère et il trouve de meilleur qualité, cela plusieurs années qu'il s'en serre sans ennui.<br/><br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
