<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pour la chasse du ramier</point_positif>
<point_negatif>Non pour la chasse du corbeau en tout temps</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>Bien pour assovcier à des pigeons .<br/>Mais en se qui concerne la chasse du corbeau il faut se méfier.<br/>Exemple par temps ensoleillé je vous les déconseille fortement à mon avis elle brille trop par contre par temps couvert elle sont assez atractive.<br/>Le pique pour les planté et trés fragile !!!!<br/>N'oublions pas que les corbeaux sont trés malin .<br/>Cella fait 5 ans que je les chasses et je sais de quoi je parle .<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sa resemble a un vrai</point_positif>
<point_negatif>le pique en plastique de tres mauvaise qualité</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>l'aparence tres resenblante mais le pique tres fragile se casse tres vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>limite la méfiance des pigeons</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>Forme très utile en périphérie des formes de pigeons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien immité</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>le pique pour planter le corbeau s'est cassé dés la première utilisation, a part le reste et bon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a planter</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>securise les  pigeons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>n'est absolument pas attractif au contraire</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Ayant eu l'occasion de voir votre modèle et de l'essayer je peux affirmer qu'il ne vaut absolument rien pas réaliste pour un sou et beaucoup tros cher.<br/>J'ai compris que vous ne voulez que des avis positifs ou très peu critique dommage pour la transparence c'est vrai que des avis négatifs ne sont pas vendeur.<br/>J'aimerais quand même connaître les vraies raisons de la non publication de mon commentaire en toute honnêteté, si vous avez le courage d'assumer...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon effet au niveau de la posture</point_positif>
<point_negatif>a tendance a s'eclaircir avec le temps</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>une peinture plus sombre et plus tenace serait plus approprier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ressemble a un vrai corbeau</point_positif>
<point_negatif>un peu brillant sur les ailes</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>produit qui ressemble au vrai facile a mettre en terre  a part dans les sols dur. je trouve le corbeau un peu brillant sur les ailes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>trop brillant pour un corbeau</point_negatif>
<date>08/05/2011</date>
<commentaire>le meilleur appelant pour les corbeau est le corbeau floque ! croyer moi j'en tue 500 par an !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>0</point_positif>
<point_negatif>le pied trop court, la texture trop brillante</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>j'ai le sentiment d'avoir fait un mauvais achat et l'attirance vis a vis des congénères et nulle !!!!!!!!!! aucun effet et les matériaux made in china sont vraiment à proscrire comme les pigeons à ailes tournantes qui ne tournent pas !!!!!!!!!!SI AVEC FORCE DIX  Malgré tout les réglages possibles !!!!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
