<liste_avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon sons</point_positif>
<point_negatif>pipet</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>bonjour cette corne doit avoir un defaut avec le pipet moi je fait mettre un laiton peut s'adapter dessus voila bonne chasse :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dufeu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon sons et bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>petit finition au cuire negliger mais pas enorme</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>cette corne nest pas cher et a tres bon sons malgré qu il faut souflé tres fort pour avoir un bon sons. belle et grande avec que des compliment sur celle ci. na pas encore beaucoup servi(6traques) mais resiste pour linstant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son aspect</point_positif>
<point_negatif>mauvaise sonnorité à l'achat</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>cette trompe soonnait mois bien que mon acienne qui etait plus petite.<br/>premiere journée de chasse et le pipet m'est resté dans les main<br/>je n'ai plus qu'a racheté un pipet en laiton SI il se monte sur cette trompe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>Casser dès la première sortie + traces d'oxydation</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour, acheté il y a peu et dès la première traque la fixation de l'anneau se désolidarise de la trompe du coté du "pavillon" sans accros particulier en traque. Résultat la trompe ne peut être portée que via un anneau.<br/><br/>Par ailleurs, une légère humidité et le "cuivre/laiton" présente déjà des traces d'oxydation, à croire que la trompe n'a pas été vernie.<br/><br/><br/>Je vais tenté de la faire changer en magasin et j'espère vraiment qu'il s'agit d'un défaut de réalisation sinon cette trompe est à fui</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Pipet cassé à la première journée et son médiocre</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai acheté cette belle trompe la semaine dernière et quand je l'ai essayé chez moi le son était plus que médiocre. (peu être un défaut du pippet) bref, j'essaie de régler le pippet et celui-ci me reste dans la main, cassé. Franchement à part l'esthétique et le prix je vois pas. Je suis trés déçu. Je pense que ce n'est pas pour rien que décathlon vendent des pippet à part. Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son tres puissant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>en possede 1 depuis 5 ans  philippe de decathlon st lo</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
