<liste_avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le bon tranchant du bout de le lame et sa solidité</point_positif>
<point_negatif>rien a dire ce couteau est parfait</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>étant ancien militaire ce couteau est très pratique en randonnée pour sa lame scie et son bon tranchant pour dépecer le gibier ou le poisson, pratique a transporter en l'ayant a portée de main grâce a son clips détache, il manquerais juste un petit trou au bout du manche pour y passer un bout de corde pour bien l'avoir en main lorsque on force beaucoup dessus,a part cela,c'est un très bon couteau.Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres maniable</point_positif>
<point_negatif>lame un peu courte</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>équilibre, finition, tout!</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>08/06/2012</date>
<commentaire>Bpn couteau bien équilibré, bonne finition ( lame noir), ne rouille pas même aprés utilisation en mér!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ouverture facile, bon tranchant, veroullage</point_positif>
<point_negatif>Grip manche, serrations</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>Manche sur lequel on glisse facilement, je trouve les serrations gadget mais je dois dire qu'il a résisté a plusieurs séances de battonage. Pour le prix il est solide et tranchant, il fait sont travail.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solidité</point_positif>
<point_negatif>la pointe poignard</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>si vous tombez sur un agent de l'état un peu chatouilleux vous avez un poignard interdit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien en main,coupe bien,il est beau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ergonomie, ouverture/fermeture rapide, lame</point_positif>
<point_negatif>Peut-être le vendre avec 1 housse et 1 aiguiseur</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Bon outil, on peut l'ouvrir et le fermer d'une main et des gants de travail. Double utilisation grâce à sa lame lisse et crantée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La couleur, la prise en mainle mécanisme 1 main</point_positif>
<point_negatif>le cran de dévérouillage un peut dur,</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>le produit est de bonne qualité, performant ,tranchant , avec une bonne prise en main malgré que le cran de déverrouillage de la lame soit un peut dur. <br/><br/>J'attend de voir dans la durée. Pour l'instant c'est une bon produit qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon traitement anti-corosion,bonne quatité général</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>bon produit, a voir dans le temps, points forts: sécuriré de verrouillage lame parfaite , absence de jeu entre la lame et le manche et bonne prise en main .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Encombrement réduit et mécanisme solide</point_positif>
<point_negatif>Traitement noir de la lame qui ne tient pas.</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Un peu déçu par la qualité de la lame</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
