<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Fonctionnalité</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Ces douilles ont des ressorts trop faibles pour amortir réellement les percuteurs. Je pense également que si les ressorts étaient suffisamment puissants, ces douilles ne pourraient plus être fabriquées en matière plastique : Ce ne serait plus le même produit ni le même prix...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun produit positif mis a part le prix</point_positif>
<point_negatif>abime l'arme</point_negatif>
<date>12/10/2010</date>
<commentaire>c'est nul et trop petit il faudrai qu'elle existe en plusieurs version genre 12 mm , 16 mm ou 20 mm ! c'est trop nul et sa casse les percuteur ne surtout pas acheter car abime l'arme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratiques, pas cher, voyantes</point_positif>
<point_negatif>durée de vie limitée</point_negatif>
<date>05/10/2010</date>
<commentaire>Je fais du ball trap et je chasse pas mal. Bref, ces douilles sont souvent sollicitées. Quand elles sont trop utilisées, elles ne s'éjectent plus et restent bloquées dans le canon, coincées par les éjecteurs. C'est alors assez délicats pour les ressortir. Je recommande ces douilles mais en sachant qu'il faut les changer AVANT qu'elles ne se coincent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Gorges d'extractions trps fines.</point_negatif>
<date>03/10/2010</date>
<commentaire>Produit dont les gorges supérieures ne sont pas assez prononcées et qui passent dans les extracteurs de cartouches du fusil faisant que celles ci restent bloquées entre l'extracteur et le canon. Les anciennes douilles ne présentaient pas ce défaut.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien pour les percuteurs</point_positif>
<point_negatif>culot trop petit</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>Désolé, les douilles passent parfois entre l'éjecteur et la chambre, ceci est dû au culot trop petit, il faudrait au minimum un culot de 16 mm...<br/>Espérant que ceci vous aidera...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vaste gamme</point_positif>
<point_negatif>cartouches non vendues en Belgique chez decathlon</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>La gamme des produits SOLOGNAC est complète et très fiable .<br/>Personnellement  je tire entre 10000 et 15000 cartouches par an, <br/>des T 28 g . Cartouche remarquable !! Tirs en prairies , fosses et parcourts . Super bon produit équivalent à d'autres marques mais beaucoup moin coûteux . <br/><br/>Salutations sportives.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rachid</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>evite de percute a vide</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>les soldes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Amortissement efficace</point_positif>
<point_negatif>Reconnaissance avec les autres cartouches (couleur</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>Il faudrait à mon avis un ruban rouge dépassant des canons pour bien les différencier des autres cartouches</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix très accessible de ce produit</point_positif>
<point_negatif>A voir après plusieurs percutions</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix tres interessant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>pruduit tres pratique a utiliser et premet un de maintenir nos percuteurs en bonne etats.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
