<liste_avis>
<avis>
<auteur>DANIEL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CONFORT, SOUPLESSE, ETANCHEITE, SOLIDITE,FIABILITE</point_positif>
<point_negatif>LE POIDS !</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Expérience de 30 ans de randonnée, après avoir testé plusieurs marques de chaussures je suis passé à MEINDL cet été. Après une semaine à CHAMONIX, 15 jours de trecking en CRETE, une semaine dans les DOLOMITES et enfin 15 jours en CORSE sur le GR20, je peux confirmer l'excellente qualité de ces chaussures qui me donnent entière satisfaction... A RECOMMANDER</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort - robustesse - souplesse dans la marche</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>excellente chaussure que l'on peut recommander à tout ceux qui font de la rando en montagne (sans escalade); agréable à porter toute la journée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robustesse, etancheité, confort, praticité</point_positif>
<point_negatif>temps d'adaptation au produit neuf, poids, prix</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>Un bon produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacky</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres solide</point_positif>
<point_negatif>un peut raide et adaptation assez longue</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>je marche tout terrain 25 a 30 km par jour et sur 2 mois fevrier en andalousie terrain sec et poussiereux puis en france nord pas de calais umidité culture labour . competition de chien d'arret .<br/>les meindl non pas souffert je les ai graisser tous les jours par contre elles sont longue a se faire au pied .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robustes</point_positif>
<point_negatif>un peu trop lourdes et prix élevé</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>chaussures confortables et de bonne qualité malgré un poids un peu trop lourd! prix pas donné pour une paire de chaussure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualite prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROMAIN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TRES CONFORTABLE POUR UNE UTILISATION  REGULIER</point_positif>
<point_negatif>SONT PRIX</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>TRES BONNE CHAUSSURE  UTILISATION DE TOUT LES JOURS MONTAGNE COMME EN PLAINE POUR MON TRAVAIL AUX PENDANT  9 H PAR JOUR 7 J SUR 7 VOILA!!!!!!! MAIS MANQUE DE CHOIX EN MAGASIN IL FAUT DIRE QU IL N Y A PLUS BEAUCOUP DE CHOIX DEPUIS QUE LE MAGASIN A CHANGER D ENDROIT IL EST PLUS GRAND MAIS PAS GRAND CHOIX ALORS JE VAIS SOUVENT A RIEMS A TERRE ET EAU LA IL SONT DE LA MARCHANDISE DOMMAGE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JOEL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort du doublage cuir intérieur.</point_positif>
<point_negatif>Que du positif</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Merci à décathlon d'avoir proposé ce produit exceptionnel à un prix très attractif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et maintien / Accroche</point_positif>
<point_negatif>Aucun  pour le moment</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>Chaussure inspirant la confiance. Bien conçue et confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Accroche, étanchéité, look</point_positif>
<point_negatif>Robustesse ?</point_negatif>
<date>01/05/2011</date>
<commentaire>Le cuir s'entaille vite et profondément sur terrains très difficiles (genets + roches).<br/>Je les porte régulièrement depuis quelques mois en montagne dans les pyrénées catalanes en photographie animalière. Bon confort mais des douleurs aux talons et orteils apparaissent au fil de la randonnée.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
