<liste_avis>
<avis>
<auteur>mikael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protection parfaite</point_positif>
<point_negatif>pas asser long</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>qualiter irreprochable mais manque un peu de longeur 5-7 centimetre de plus serais mieux poche sur le coter parfait pour ranger mes chocks</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rebourrage, pochette</point_positif>
<point_negatif>fermeture un poil étroite</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>Tireur sportif, j'utilise cette housse avec un mosin nagant.<br/>Il faut juste faire attention au moment ou passe le guidon, mais une fois "enfoncé", le fusil est très bien calé et ne bouge pas du tout.<br/>La pochette externe me permet d'y ranger bretelle et culasse.<br/><br/>Me reste à trouver un aussi bon modèle pour mes armes à lunettes ou dioptre.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yohann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport qualitée prix</point_positif>
<point_negatif>ouverture trop petite</point_negatif>
<date>17/01/2012</date>
<commentaire>Comme l'intitulé le précise c'est un fourreau pour fusil j'ai quand même essayé de mettre ma 7x64 avec un point rouge bushnell ca ne rentre pas. Mais je pense que sans le point rouge ca rentre. sinon parfait mon fusilsmême si dommage que l'ouverture ne soit pas plus grande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>estetique. mousse. pochette</point_positif>
<point_negatif>une fermeture beaucoup trop coute!</point_negatif>
<date>19/06/2011</date>
<commentaire>une fermeture qui s'arrête à moitié de la housse, ce qui fait qu' à chaque fois que l'on met le fusil dedans, on arrache cette mousse avec le point de mire. Résultat: une housse qui part en morceaux au bout de 4 ou 5 sorties! Vraiment dommage que les concepteurs ne soient pas des utilisateurs!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Servin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rembourage epais en mousse produit parfait</point_positif>
<point_negatif>pas très large</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>imposible de mettre le fusil ou la carabine avec une lunette pas assez large cela peut dérégler les éléments de visés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Trop étroit</point_negatif>
<date>11/10/2010</date>
<commentaire>L'extrémité du fourreau est trop étroite pour un canon double, ce qui fait que les canons accrochent lorsqu'on essaie de rentrer l'arme dans le fourreau. Une fermeture éclair allant jusqu'au bout du fourreau aurait déjà amélioré les choses...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Couleur,matelassage</point_positif>
<point_negatif>ouverture du fourreau</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>le zip du fourreau n'est pas situé sur toute la longueur ce qui ne permet pas de rentrer le fusil à l'intérieur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qaulite prix exellent</point_positif>
<point_negatif>la poche ne sert pas a grand chose</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>pour commencedr pas mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Aucuns</point_positif>
<point_negatif>Trop juste au niveau de la crosse pr 1 carabine</point_negatif>
<date>26/09/2010</date>
<commentaire>Pas approprié pour une carabine ! Dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>excellent produit qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
