<liste_avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Installation rapide, visibilité maxi, aucune gène</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Indispensable pour les sorties avec son animal. Je cours régulièrement avec mon husky et reçois des compliments de tous , promeneurs, coureurs et chasseurs quand à l'utilisation de ce produit. Les plus fervents compliments viennent cela dit des "vététistes" qui ne sont jamais surpris malgré leur vitesse, par l'animal se baladant .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les bandes réflechissantes</point_positif>
<point_negatif>pas de bandes réfléchissantes à l’arrière du chien</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>si en plus on pouvais y adjoindre un collier avec une led pour le voir dans la nuit, ce serait top....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pratique pour la visibilité et sécurité du chien</point_positif>
<point_negatif>taille des scratchs</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Produit bien pour la sécurité du chien par contre il n'y exciste que 2 tailles en magasin S ET L. Ayant un teckel j'ai pris la taille S mais les scratchs ne font pas le tour du ventre du chien. J'ai essayé la taille L mais le gilet est trop grand!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien fluo pour etre vu de loin !!</point_positif>
<point_negatif>très peu solide ! les elastiques ont cassé</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>les élastiques ont cassé presque immédiatement ! en revanche le chien était bien visible de loin pour lui éviter les balles des chasseurs en forêt !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bien conçu, très visible, et facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>Taille un peu limite pour les grands chiens</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Gilet acheté pour protéger mon airedale lors des randonnées en période de chasse, facile à placer sur le chien grâce aux 3 sangles fermées par du velcro. Il permet aussi de repérer facilement son chien lorsque celui-ci part dans les broussailles ou en forêt.<br/>Pour les grands chiens, il faudrait peut-être allonger un peu la taille des sangles, surtout celle du cou qui est un peu limite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne visibilité du chien</point_positif>
<point_negatif>il n'y a que deux tailles seulement</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Je ne chasse pas mais ce gilet permet de promener mon whippet en période de chasse sans qu'il ne puisse être confondu avec un lièvre ! Il est dommage qu'il n'y ai que deux tailles car les sangles ne correspondent pas à sa morphologie. A mettre également dans le rayon randonnée !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loup blanc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la vue  facile a metre</point_positif>
<point_negatif>les scratches a revoir</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>si rien d autre a dire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité</point_positif>
<point_negatif>juste géné par la fixation arriere</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Le gilet est tres bien mais le systeme de fixation arriere n'est pas adapté aux males ...Sans soucis pour les femelles Jai deux epagneuls males, il faudrait plus des attaches aux pattes qu'une ceinture ventrale. De plus le gilet tourne autour du corps ne pouvant pas serrerl'attache.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>visibilité , mise en place aisée, entretien facile</point_positif>
<point_negatif>manque une taille intermédiaire entre S et L</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Pour la ballade du soir ou en journée dans les bois , en plus on peut l'imprégner de répulsif à tiques .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>il faudrait une taille intermédiaire couleur verte</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>le top pour identification du chien</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
