<liste_avis>
<avis>
<auteur>aline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poches de côtés pratiques, textile épais et solide</point_positif>
<point_negatif>impossible de mettre les mains dans poches ventral</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>améliorer les poches ventrales <br/>le carnier mériterait des soufflets plus amples</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poches avec fermeture à glissiere</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Les grandes poches avant auraient mérités aussi des fermetures à glissières pour éviter tout accrochement lors du passage dans les fourrés <br/>Je recommanderai ce produit s'il est amélioré</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Carnier très profond grande ouverture</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourd</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Bon produit bonne qualitée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, grandes poches frontales</point_positif>
<point_negatif>lourd, pas impermeable, un seul coloris</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>Utilisé quotidiennement comme gilet de photographe: les grandes poches frontales permettent de ranger discretement un reflex avec un long zoom pret à servir. A l'arriere je mets un minitrepied, et dans les poches, filtres, portefeuille, porte clefs, etc.. Les poches arrieres laterales accueillent une gourde et un miniparapluie. Remplace un vieux gilet decathlon Geologic, modele identique à celui ci mais qui n'etait plus vendu Le gilet est tres solide et j'en ai achete plusieurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande poche à l'avant</point_positif>
<point_negatif>poche à fermeture éclaire devrais être plus profon</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>il, est pratique mais les poches à fermeture éclaire seraient plus profondes et aussi pas obligatoirement fermé, mais entrouverte par le coté (au même niveau que la fermeture éclaire ete pas tous le long du côté) et qui desssande jusqu'en bas derrière la poche de devant.Pratique pour mettre ses mains alaises et des petites affaire de chasse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité, Fonctionnalité, Qualité</point_positif>
<point_negatif>Top lourd</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Produit bien adapté a la chasse a l'avant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne calitée</point_positif>
<point_negatif>rengement</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>manque rangement pour les cartouches ,ce qui est dommage<br/>avoir des cartouches en vrac dans les poches c'est déplorable<br/>donc je ne le recommanderai  pas à mes amis chasseurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seghir</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les multipoches</point_positif>
<point_negatif>avoir plus de choix dans la couleur et le prix</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>il n'est peut être pas assez mis en valeur en magasin car il est dans le rayon chasse et moi je m'en sert pour faire du ring avec ma chienne. c'est un produit qui pourrait intéresser les clubs canins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>il ne me manque qu'une petite poche poitrine sur le coté gauche accessible cote extérieur pour le téléphone portable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andrè</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau gilet</point_positif>
<point_negatif>pas de grande taille</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>bonsoir le probleme c'est q'il y a pas de taille 4et5xl porquoi? les fortes carrures n'ont pas de chance</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
