<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Manque de solidité, conception basique,tissu léger</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Ces guetres ne valent pas par la qualité les anciennes géologic (pouquoi arrêter un produit qui était satisfaisant). peu solide, tissu léger elles ne résistent pas longtemps. A quand une fermeture éclair sur l'arrière ou l'avant ( que font les concepteurs), un tissu plus resistant. une petite chainette à la place du cable (je le remplace systématiquement). La guetre de chasse est généralement utilisée dans des conditions extrèmee et hors des entiers battus. Il faudrait en prendre compte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agnes</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Étanche</point_positif>
<point_negatif>S'éfilloche</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Cher pour sa résistance dans le temps . Je m en suis servi 2 fois et les scratchs arrachent la matière et le haut se défile .et à en parler ça arrive à tous. Vraiment dommage .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Albert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>conception d'une autre fermeture de la sangle</point_positif>
<point_negatif>fermeture de la sangle à l'extérieur</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>suis operé d'une hernie discale + prothèse au genou impossible de fermer la sangle à l'extérieur sans aide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chasseur42</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne fermuture éclaire</point_positif>
<point_negatif>apré 2 sorti lé guetre on dja un trou</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>je suis en chasseur de sanglier j fait le pied et je traque ce weekend la deuxième fois que je lai prenait elle se son déchiré avec des ronces</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gervais</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien</point_positif>
<point_negatif>Changement des cables</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Où peut-on trouver des cables de remplacement ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>probleme pour les mettre en place</point_negatif>
<date>10/02/2012</date>
<commentaire>bonjour<br/><br/>Je voudrait savoir qu'elle est la meilleur facon pour<br/>enfiler des guetres.la sangle en plastique blanche se trouve à l'exterieur ou l'interieur du pied.j'ai des difficulte a fermer la  fermeture eclaire.<br/><br/>cordialement<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean louis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>agreable et facile à installer</point_positif>
<point_negatif>les herbes restent collées ainsi que les grateaux</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>quel longévité ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres resistant</point_positif>
<point_negatif>languette blanche fragile</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>tres bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Elles tiennent bien au molet.</point_positif>
<point_negatif>Elles ne sont pas imperméable.</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Elles ne sont pas imperméable alors que le vendeur me les à vendue comme imperméable . Je suis déçu de ce produit.<br/>Il faut que j'en achète une autre paires.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très silencieuse</point_positif>
<point_negatif>pas très respirantes.</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>elles sont pratiquent facile a mettre et gros avantage elles sont silencieuses  et pour la chasse a l'arc s'est primordiale .par contre elles tiennent chaud et pas assez respiranteses</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
