<liste_avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de réglage</point_positif>
<point_negatif>manque protection en tissus aux  épaules pour été</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>indispensable pour la chasse en mouvement (approche)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité à utiliser.</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>L'acheter c'est l'adopter...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très pratique</point_positif>
<point_negatif>Sangle trop longues</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Un très bon produit. J'ai toutefois été obligé de raccourcir les sangles pour pouvoir avoir le jumelles au niveau de la poitrine et mon appareil photo sur le ventre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de randonner en portant un appareil</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>C' était un cadeau! Je ne réponds au questionnaire que parce que je l'ai vu utilisé par un ami...........</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>reglage des bretelles</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>vu le prix qualité prix satisfaisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne idée, très pratique en randonnée</point_positif>
<point_negatif>sangles d'accroche trop fragile</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>c'est un très bon produit, bien conçu sauf le système d'accroche  qui est très fragile et a une usure anormale par le frottement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>allège vraiment le cou</point_positif>
<point_negatif>sangles trop longues pour moi (ma taille 1m 63)</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>J'observe les oiseaux avec des jumelles 10 x 42 lors de randos en montagne ou vélo.<br/>Ce système permet de porter plus au niveau des épaules, et de limiter le ballotement des jumelles lors des déplacements sur le terrain.<br/>Mais... les sangles sont trop longues pour moi : même en  réglant les sangles au minimum, mes jumelles pendent trop bas.<br/>Je vais devoir raccourcir les élastiques, et pour cela les découdre, couper et recoudre.<br/>J'appréhende la manip, je n'ai pas encore fait la modification.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Freddy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité de règlage, aucune gène, pratique, solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Utilisé dans le cadre de parcours de tir à l'arc, il me permet d'avoir le poids des jumelles miux réparti. Il est plus aisé de le prendre car quelque soit ma position, j'ai accès à mes jumelles très rapidement. Très très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bonne répartition du poid sur les épaules</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/06/2011</date>
<commentaire>indispensable pour porter des lourdes jumelles ou un reflex sur une longue randonnée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>odette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa clarté malgré qu'il soit petit</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>elles se transportent facilement très claire malgré les coins sombres elles sont parfates et peu chère vu la qualité</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
