<liste_avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonnne qualité, niveau prix</point_positif>
<point_negatif>trop grand malgrès la taille indiquée</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>un très bon produit robuste, pour un prix réduit, mais la taille ne correspond pas à mon chien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille et prix</point_positif>
<point_negatif>réglage</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>difficile à trouver le bon réglage sans que le harnais glisse sur la droite ou la gauche. Cependant, une fois réglé, il correspond à mon attente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintien bien le corps quand le chien marche</point_positif>
<point_negatif>léger</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>un seul bémol lorsque le chien est détaché,le harnais "pendouile" un peu,cependant celà ne remet pas en cause son efficacité et est trés confortable pour l'animal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LELOOIR</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien l'anneau central c'est détaché</point_positif>
<point_negatif>les coutures  pas consolidées</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>trés déçu dés la premiére utilisation les coutures de l anneau central on cédées  pourtant je n'ai pas une chienne trop grossse pour le modéle choisis (doberman de 30kg)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistance solidité</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>12/09/2010</date>
<commentaire>Il s'agit d'un renouvellement de l'article. J'avais acheté le premier voilà déjà 4 ans. Une usure normale à provoqué ce deuxième achat.<br/>Je l'utilise uniquement dans un cadre sportif avec le chien (harnais soumis à rude épreuve)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Solide, pas de pression sur le cou, économique</point_positif>
<point_negatif>difficile de le mettre, pas de notice</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Mon golden tire énormément sur sa laisse. Ce harnais est impec pour contenir l'élan du chien (pas d'étranglement, excellent soutien du corps). Seul défaut : il n'y a pas de notice. Pour le mettre en place les 1eres fois c'est une vrai galère! En plus si les sangles qui sont mobiles s'entortillent c'est un vrai casse-tête. J'aurais bien vu des repères sur le harnais, du genre haut bas, gauche droite... Mais bon, une fois qu'on a le coup, ça va mieux. Il ne faut pas que le chien soit pressé!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>pas du tout ajustable, mauvaise qualité</point_negatif>
<date>16/01/2010</date>
<commentaire>très déçue par ce produit, mais décathlon me l'a remboursé sans aucun problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à mettre, trés solide, système d'attache+++</point_positif>
<point_negatif>Pas vraiment de point négatif, voir attache grelot</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>bon produit,  facile à mettre, sécuritaire avec les deux anneaux sur le dessus qui évite que le chien s'échappe en cas de rupture de l'attache.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>il est un peu trop petit, il manque de rembourrage</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit faute d'avoir trouvé un harnais adapté à la traction.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon anti étranglement,facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>accroche aux branches pour chien de chasse</point_negatif>
<date>29/11/2009</date>
<commentaire>Trés bon produit,évite au chien de s'étrangler tout en tirant,pris grande taille pour un épagneul Breton mâle car taille M trop petite...En plaine et marais pas de problème par contre sous bois et ronces sont à évités car le chien peu se retrouver gêné : harnais s'accroche et peu mobiliser sa quête de chasse...Sinon à part ça trés robuste ne rouille pas.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
