<liste_avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le confort</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant ...Rien</point_negatif>
<date>28/01/2013</date>
<commentaire>Des bottes très confortables  car après une ballade d'une heure et demi dans les chemins enneigés je n'ai pas eu mal ni froid aux pieds ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légères, de confort acceptable pour le prix</point_positif>
<point_negatif>perte d'étanchéité</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>achetées il y a moins de trois mois, ces bottes ont été portées un dizaine de fois maximum, la botte droite prend l'eau par la semelle dès que l'on pose le pied dans une flaque d'eau (pas besoin de séjour prolongé dans l'eau) : défaut de conception de la semelle bi-matière ou contrôle de fabrication déficient ????<br/>j'espère que la reprise de l'article ne posera pas de problème, je n'ai plus le ticket de caisse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>design et confort</point_positif>
<point_negatif>caoutchouc</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Deux saisons de chasse et le dessus de la botte s'est coupé au niveau de la jointure. Déçu de la qualité du caoutchouc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>beau design</point_positif>
<point_negatif>caoutchouc de mauvaise qualite</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>deux saisons de chasse, elles sont coupées  sur le dessus et se décollent autour de la semelle. Franchement je suis déçu, je pensais bien qu'elles dureraient plus logtemps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérémy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>prend l'eau</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>les bottes n'ont pas un an, je les ai achetées pour l'ouverture de la truite et au bout d'une heure les pieds dans l'eau, de l'eau rentre doucement mais surement à l'intérieur. Il se passe le meme phénomene quand je marche avec dans les bois et qu'il pleut ce qui est vraiment désagréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>FORME</point_positif>
<point_negatif>LE CAOUTCHOUC QUI CRAQUE</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>POUR LE PRIX JE TROUVE QUE LA QUALITE DU CAOUTCHOUC N'EST PAS BONNE. LA SEMELLE N'EST MEME PAS USER QUE JE DOIT DEJA LES JETEES ET ELLES N'ONT MEME PAS 1 ANS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>adhérence</point_positif>
<point_negatif>mollet trop large et coupute de la botte</point_negatif>
<date>31/01/2012</date>
<commentaire>au bout de 7 mois (achété en avril2011) les deux sont coupées au dessus du renfort du coup de pied et prennent l'eau.pour mes premières bottes chez vous, c'est raté! je crois que je vais retourner ailleurs!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérémie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>souple. simple a mettre .confort .</point_positif>
<point_negatif>fuite au talon</point_negatif>
<date>30/12/2011</date>
<commentaire>Bonjour je suis déçu de mes bottes car cela fait 1 ans que j'ai acheté les inverness 300 et déja une fuite au talon pourtant aucune perforation . <br/>je n'est plus le ticket de caisse comment faire ? <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tire botte incorpore</point_positif>
<point_negatif>difficile d'extraire les bottes (pieds humides)</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>tres mecontent achete le 25/09/2010 echange 15 jours plus tard elles se sont coupees sur le coup de pied (les 2) ce n'est pas normal elles ont a peu pres 300km que dois je faire? les echanger ? sont elles encore garanties ? merci de votre reponse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Greg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon serrage molet/cheville-Confortable-resistante</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>31/07/2011</date>
<commentaire>Je l'utilise à la place de la parcours de chez aigle (botte aigle:bonne botte mais pas résistante aux ronces et autres agressions naturelles). Très bon rapport qualité-prix. Moi qui transpire beaucoup après une 1/2 journée de chasse, elles sont sèches après la pause midi. Bonne résistance aux ronces (chasse au bois), confortable avec une semelle (bois et plaine), pas chère.<br/>J'en rachète 1 paire (secours) car décathlon a tendance à remplacer les bons produits rapidement.... par d'autres moins bo</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
