<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité, couleur</point_positif>
<point_negatif>Prix, poids</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Dommage quelles soient "presque" au même prix que certaines marques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steph</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide etanche</point_positif>
<point_negatif>double noeud imperatif</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>apres 2 ans dutilisation a la chasse avec des guetres prairies humides et bois avec fougeres pas de soucis apres2h30 de marche chaussettes un peut humide due a la transpiration et quand il pleut mesieurs on met des bottes !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable par temps sec</point_positif>
<point_negatif>A la moindre humidité prend l eau</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Je me suis fait remboursé.....<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable et légère</point_positif>
<point_negatif>pas étanches les pieds trempé dans l'herbe</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>un après-midi de pluie à la chasse les pieds rincer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confortable par temps sec</point_positif>
<point_negatif>pas etanche comme annoncer</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>acheter une paire au bout de 2 sortie a marcher dans l herbe mouillé mes pieds sont trempé je pouvai essorer mes chaussette,je les ramenes on me les echange en me disant que sa pouvait arriver et la idem donc j ai recuperer mon argent !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>après 6 sortie dans une bonne rosèe.RAS.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Je les utilise pour la pèche ok.pour les champignons ou autre activitèe par temps de pluie il èxiste des bottes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DENIS</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>BONNE TENUE LEGERE</point_positif>
<point_negatif>SONT PAS DUTOUT IMPERMEABLE</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>ON MA CONSEILLER SES  CHAUSSURE COMME IMPERMEABLE JE VAIS AU CHAMPIGNON DANS LES BOIS HERBE MOILLEE PAR TEMPS DE PLUIE MES CHAUSSETTE SON BONNE A TORDRE ON ME LES A ECHANGE J'AI PRIX UNE AUTRE PAIRE DE MARQUE CHAMEAU MEME RESULTAT POURTANT LE DOUBLE DE PRIX QUEL CHAUSSURE FAUT IL POUR MARCHE DANS L'HERBE MOUILLE ET LES PIEDS AU SEC</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Robustre</point_positif>
<point_negatif>Inétanche</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>Achetées à Décathlon Barentin (il y a 1 mois) où le vendeur m'a dit que les chaussures étaient étanches. Après plusieurs sorties à la pêche je me retrouve avec les chaussettes complètement trempées. De plus il y a une erreur entre l'étiquettage magasin et l'étiquette dans la chaussure : dans la chaussure il est écris "Inverness 100 IR" alors quand magasin l'affiche indique "Inverness 300 IR". Et en magasin notamment à Dieppe il n'est pas écris qu'elles sont étanches !!! <br/>Très déçu du produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort , étancheité</point_positif>
<point_negatif>les lacets se dénouent souvent</point_negatif>
<date>15/02/2012</date>
<commentaire>Chaussures imperméables et confortables , je m'en sert pour des randos a la journée , pas froid au pieds par moins huit degrés , pour le laçage je fais un double noeud et le problème est résolu .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne etancheite</point_positif>
<point_negatif>a voir avec le temps</point_negatif>
<date>21/12/2011</date>
<commentaire>chaussures portees 3 week end  de suite avec une humidite du temps de 100/100.Resultat: des pieds bien au sec.Petite ampoule au talon apres le 1er week end,petit souci resolu une fois le point dur assoupli.Prevoir de prendre une taille au dessus de la votre,car elle sont taillees etroites.Avec une paire de guetre,on passe partout.Une fixation pour le crochet des guetres serai un plus tres appreciable.Vous pouvez les acheter en toute confiance.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
