<liste_avis>
<avis>
<auteur>.</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix.</point_positif>
<point_negatif>La régiditée au niveau de la cheville.</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Assez bonne paire de bottes mais plusieurs couleurs seraient la bien venues (marron, noir,différent vert). Je les utilises pour la pêche et la chasse. Pour la pêche très bonne paire mais pour la chasse pas top. Quand je traque, un creux se forme et viens appuyer la boule de la cheville ce qui peut être inconfortable pendant une journée de chasse. Après, il faut les enlevées se qui est une tache longue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rigidité de la tige</point_positif>
<point_negatif>Semelle et tarifs</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Je suis déçue par ces bottes, la semelle se fissure très rapidement, ce que j'accepte vu le prix que je les ai payés à l'époque. Je l'ai ai régulièrement au pied et parfois plusieurs heures. Je voulais en racheté, mais quand je vu leur prix aujourd'hui, en grande surface je trouve une qualité équivalente à meilleur tarifs. C'est dommage car j’apprécie(contrairement aux aigles par ex.) leur tige rigide. Le plus dommage c'est que les bottes siglé DECATHLON était de bien meilleur qualité (8-10 ans)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>souples, légères, imperméables quand neuves</point_positif>
<point_negatif>semelles se fissurent et très glissantes dans boue</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>Celà fait 2 fois que j'achète cette botte vu son petit prix. Quand elles sont neuves elles sont impeccables mais après 6 mois d'utilisation quotidienne les semelles se fissurent et du coup prennent l'eau...Je m'en sers pour sortir mon chien car j'habite aux abords des champs d'où l'utilisation régulière, mais acheter une paire tous les 6 mois ou un an peut être mieux la prochaine fois mettre le prix...Autre regret semelle très glissantes, même les inverness 50 tiennent beaucoup mieux au sol !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simples, prix correct et souples</point_positif>
<point_negatif>transpire un peu comme toutes les bottes.</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Bottes assez satisfaisantes qualités prix.<br/>Je les ais achetées pour la pêche elles sont tout à fait convenables  et étanches pas de soucis particulier et aux pieds assez confortables et assez souples etc. Convient pour cette activité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>agréable pour la marche avec des semelles dedans</point_positif>
<point_negatif>semelle de botte fissuré l'eau rentre</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>au bout d'un an sans trop de marche car il ne pleu pas tou le temps le temps le fond de botte c'est fissuré dans la largeur l'eau rentre dedans pieds mouiller pas du tout agréable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>trés mauvaise qualité de la semelle</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>J ai utilisé ces bottes peu de fois je suis trés deçu qu au bout de quelques sorties la semelles ne soit plus étanche car elle s 'est fendue au niveau du plie sur les 2 bottes! Qualité semelle à revoir déçu pour un produit decathlon qui d habitude sort des produits de meilleures qualité! J ai racheté une autre paire on verra bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacqueline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>qualité, look, couleur, confort du pied</point_positif>
<point_negatif>Attention, mollet très étroit !</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Elles me plaisent beaucoup mais le mollet est tellement serré : impossible à porter et pour jardiner encore moins (!) Pourtant je ne suis pas une baleine....<br/>Bien pour des enfants ou adultes très minces genre taille de vêtement 36 ou petit 38 je pense mais pas plus.<br/>(Je fais 1,66cm taille 40 pied 38) <br/>Dommage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jordan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ne clisse pas</point_positif>
<point_negatif>champ</point_negatif>
<date>29/12/2011</date>
<commentaire>bonne bote</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>semelles coupées à la pliure du milieu</point_negatif>
<date>10/12/2011</date>
<commentaire>en à peine 10 heures de ballade en forêt les bottes sont bonnes à mettre à la poubelle......<br/>J'adore les produits décathlon, mais là il y a un gros raté de qualité.<br/>Pas cher,d'accord, mais il y a un minimum attendu de durée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>trés fragile</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Ces bottes sont faites pour une utilisation occasionnelle<br/>aprés quelques semaine d'utilisation à savoir :<br/>La semelle se fend au niveau de la pliure du pied  rendant l'utilisation de ces  bottes impossibles</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
