<liste_avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bien chaude</point_positif>
<point_negatif>Difficile à enfiler, difficile à retirer</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Je suis déçue par ce produit qui me paraissait idéal!!<br/><br/>Mon fils n'arrive pas à les enfiler seul, du coup pour l'école je peux faire une croix dessus. Il ne peut pas non plus les retirer seul, et la doublure part à chaque retrait!!<br/>En plus la doublure est difficile à réinstaller!!<br/><br/>Bref très déçue!! Est-il possible d'effectuer un échange sans ticket ??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>impossible à enfiler</point_positif>
<point_negatif>doublure qui se retire au déchaussage</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>très déçue<br/>acheté en avance pour l'hiver <br/>impossible pour ma fille de les enfiler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaud</point_positif>
<point_negatif>prend l'eau...</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Des bottes pas imperméables.... dommage parce que plutot jolies et chaudes, mais tres déçue d'avoir eu les pieds mouillés dès la 1ere utilisation...!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très chaudes et confortables</point_positif>
<point_negatif>la doublure s'enlève au bout de quelques mois...</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>Dommage que ce soit des fins de série, il n'y a pu ma taille, ce sont les meilleures bottes que j'ai pu avoir mais la doublure s'enlève et elle est trouée au niveau du talon, j'espère qu'elles reviendront pour l'hiver prochain!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cecilia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité, jolie couleur, chaude.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>ces bottes sont très bien conçues</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>victor</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tien chaud</point_positif>
<point_negatif>la doublure s enlève</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>ces bottes tienne bien chaud quand il fait froid mais le problème est quand on trenspire dedans,la doublure s enlève<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort, Chaleur pour le pieds</point_positif>
<point_negatif>Prend l'eau !!!!</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>J'étais ravi de recevoir ces bottes, que je pensai bien imperméable (je travaille dehors tous les jours et l'hiver les pids dans l'eau c'est dur) et 1er jour que je les utilise j'avais les pieds mouillés et c'est bien dommag, très déçu à cause de ça.<br/><br/>Je recommande ce produit pour les jours de froid mais pas lorsqu'il pleut !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien chaude</point_positif>
<point_negatif>La partie polaire sort lorsque l'on retire la bott</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>Indispensable pour une multitude de situations</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guenaelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaudes</point_positif>
<point_negatif>trop petites</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>mon fils est incapable de les mettre seul donc impossible pour l’école alors qu'elles sont chaudes et confortables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>ça prend l'eau dommage pour des bottes de pluie!</point_negatif>
<date>16/02/2012</date>
<commentaire>achetées pour mon fils et ma fille, les deux  qui ont les pieds mouillés et ce n'est pas de la transpiration!!!!<br/>mises 2 fois<br/>Grrrrrrrrrrrr<br/>j' avais lu des avis similaires mais on se croit tjrs plus malin que les autres et pi c'était pas cher!!! alors je me suis laissée convaincre<br/>déçu</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
