<liste_avis>
<avis>
<auteur>Max</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien j ai perdu 40 €</point_positif>
<point_negatif>impossible à regler personne n'a reussit</point_negatif>
<date>21/08/2011</date>
<commentaire>Apres l achat de ces jumelles pour les ballades en montagne, et en remplacement de mes anciennes jumelles, personnes du groupe donc je faisais partit ( 15 personnes) n'a réussit à les utiliser. Réglage flou, etc etc Aujourd'hui j aimerai bien les rendre à Deca pour un autre modéle plus serieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>pas  net,réglage difficille,</point_negatif>
<date>05/12/2010</date>
<commentaire>Les eoilletons sont trop court, ce qui fait que l'eoil touche le verre des jumelles. Le réglage est quasi impossible. J'avais acheté ces jumelles en dépannage, je ne peut même pas m'en servir pour ça, je vais acheter autre chose.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>netteté, poids</point_positif>
<point_negatif>ajustement yeux/image perfectible</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>il faudrait allonger le caoutchouc autour des oculaires de façon à ce qu'il englobe bien l'oeil. 10 sdemble être le maxi du grossissement. Les jumelles sont très légères et on tremble vite, donc au delà de x 10 ça bougerait beaucopup.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix, légère et peu encombrante</point_positif>
<point_negatif>Fragile, cordon mal positionné</point_negatif>
<date>14/11/2010</date>
<commentaire>Pour l'acquisition de ma première paire de jumelle, je n'avais pas un gros budget et d'après ces caractéristique technique cette paire de jumelle me semblait être le bon compromis. Erreur de débutant, pour l'observation pas de soucis, encore faut il que ces jumelles résistent plus de deux semaines. Elles sont très fragile avec une faiblesse sur l'alignement des deux objectif qui rend impossible l'observation. Un conseil, retournez vous vers des proffessionnelles, c pas bcp+cher et o - ça marche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>géraldine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>réglage compliqué</point_negatif>
<date>11/11/2010</date>
<commentaire>satisfait des produits décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, prix, réglage pour les yeux, stabilité</point_positif>
<point_negatif>Manque de zoom</point_negatif>
<date>06/10/2010</date>
<commentaire>Bonne jumelle occasionnelle pour la randonné. Sa légerté et sa stabilité de vision la rende très agréable.<br/>Le rapport qualité prix est excellent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à utiliser, sa légèreté est appéciable</point_positif>
<point_negatif>néant à ce jour</point_negatif>
<date>04/10/2010</date>
<commentaire>néant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit maniablle enfin bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>tout dans les premiere réponse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, faible encombrement, efficacité optique</point_positif>
<point_negatif>la ficelle de maintien un peu "gênante".</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Merci au spécialiste que a su bien nous conseiller au moment de l'achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rolland</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés bonne netteté quelle que soit la luminosité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/09/2010</date>
<commentaire>excellent rapport qualité prix<br/>Bonne prise en mains et bonne précision au niveau du réglage de la netteté</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
