<liste_avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>une bonne prise en main et resistant à la pluie</point_positif>
<point_negatif>autofocus totalement ridicule sur du 10m  infini</point_negatif>
<date>31/01/2012</date>
<commentaire>archer 3d n'achetez pas ce produit, l'autofocus permanent peut paraitre un bon point, mais hélas la distorsion de l'image est monstrueuse. La netteté de l'image absolument pas au rendez vous (impossible de voir les cordons au dela de 25 m). La sangle fournie, convient a un enfant de 8 ans. Bref a éviter comme la foudre je retourne demain les changer contre qqc de plus convainquant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légères peu encombrantes</point_positif>
<point_negatif>pas pour tous les âges</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>malheureusement si vous avez un oeil plus faible vous aurez un flou sur un des tubes certainement ,échangé contre des tasco 10x42 avec réglage manuel ,dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>luminosite et grossissement</point_positif>
<point_negatif>contact des cils au niveau de l'optique</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>tres bon produit,sauf mention du recul necessaire pour ne pas brouiller l'image,une bague en caoutchou pour ce faire aurait-été judicieux!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>zoom puissant, autophocus</point_positif>
<point_negatif>forte distortion de l'objectif</point_negatif>
<date>22/06/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ces jumelles pour observer la nature sans me ruiner dans des jumelles à 500 euros.<br/>La vision est agréable mais le respect des couleurs est moyen et surtout une forte distorsion de l'image qui se remarque dès que l'on fixe une barre horizontale.<br/><br/>Des jumelles qui valent leur prix, sans plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>evelyne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilite de réglage</point_positif>
<point_negatif>le poids</point_negatif>
<date>19/04/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualite/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>autofocus</point_positif>
<point_negatif>lanière pas très confortable</point_negatif>
<date>09/10/2010</date>
<commentaire>L'autofocus est un réel avantage : on peut se passer les jumelles d'un utilisateur à l'autre, il n'y a que l'écartement à ajuster. Très pratique pour les enfants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>non étanches</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>très rapide pour observer du gibier sur des étangs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>L'autofocus + très belle image</point_positif>
<point_negatif>Lanière non confortable + distance mini mise au pt</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Jumelles d'un bon rapport qualité prix.<br/>Autofocus efficace et vision de bonne qualité.<br/>Dommage que la lanière ne soit pas optimiser pour la rando (bien trop fine et courte) et que la distance minimum de mise au point soit assez éloignée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la mise au point automatique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>encombrement, netteté, prise en main</point_positif>
<point_negatif>pas de bouchons de protection</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Très utile pour la pratique de photos animalières. La netteté et le grossissement sont idéal, même avec peu de lumière comme en sous bois par exemple. La prise en main et la sensation de toucher sont très agréable. Le faible encombrement et le poids sont un vrai plus pour les longues marches. Pour conclure, un produit à conseiller pour tout les amoureux de la nature.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
