<liste_avis>
<avis>
<auteur>silvio</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il ne se tord pas (la tige)</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>ce produit est très satisfaisant j'ai une 14 mm et c'est idéal .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit résistant de bonne qualitée</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>ce n'es pas le premier produit SOLOGNAC que j’achète<br/>je n'ai jamais été déçus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon produit</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit rapport qualiter prix très satisfaisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>juste la boite de rangement</point_positif>
<point_negatif>le montage des tiges le diamètre tros petit</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>je suis deçu de ce produit . les tiges ce desserre , le diamètre des 3 nettoyant flotte dans le canon de 12 . ça laisse des traces dans le canon . <br/>que du bonheur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>conseils de décatlon</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>A conseiller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Emballage et boite de qualité & SAV Décath'</point_positif>
<point_negatif>Trop fragile</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>A la première utilisation avec mon fils (pour une carabine en 4.5mm), la tige s'est séparé de son embout vissé. Je l'ai rendu le lendemain chez Décathlon qui a accepté tout de suite la reprise. J'en aurai bien racheté un autre, mais la broche était en rupture. Donc, je me suis fait remboursé. Je pense en rachété un prochainement au même endroit.<br/>Merci Décathlon de Besançon pour vos conditions de reprises sans conditions.<br/>Super magasin également.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix mais c'est tout!</point_positif>
<point_negatif>le manche mobile/la brosse laiton/la brosse coton</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>C'est un article pas cher et contrairement à la généralité des articles décathlon c'est vraiment nul.<br/><br/>Le manche n'est pas fixe mais gigote lors du nettoyage.<br/><br/>La brosse laiton s'abime dès la première utilisation alors que je suis très soigneux.<br/><br/>La brosse coton se désagrège dès la première utilisation.<br/><br/>Ce n'est pas du tout un produit qui mérite de lui apposer "Solognac" et de le vendre chez Décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>ancun</point_negatif>
<date>04/05/2011</date>
<commentaire>je trouve que ce produit est à bon prix lorsque l'on ne veut pas mettre trop cher. Le mien ne se détache pas , je le recommande à tous ceux qui débutent dans le 4.5 mm aussi bien à CO2 que à l'air comprimé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le choix judicieux des accessoires</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Employé pour un pistolet de tir Gamo, une seule tige suffit, mais qui peut le plus peut le moins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>simon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique et peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>j'ai dû prendre un kit en calibre 14 mm parce qu'il n'y avait celui que je rercherchais,à savoir du calibre 28. le cal 14 mm est plus petit donc pas efficace pour le cal 28;j'ai été mal conseillé par le vendeur, dommage ce manque de compétences</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
