<liste_avis>
<avis>
<auteur>SOPHIE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>différentes positions possibles</point_positif>
<point_negatif>très très fragile, elle est cassée</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour, <br/>J'ai du mal à croire que cette laisse résiste à un chien de 70 kg !<br/>Ma laisse achetée le 13 novembre 2012 est à ce jour coupée en deux ! et mon chien ne fait que 18 kg !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AGNES</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SOLIDITE DES MOUSQUETONS+LAISSE ELLE MEME</point_positif>
<point_negatif>PAS TRES FUN COMME COLORIJE NE SUIS PAS CHASSEUSE</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>JE SUIS ENTIEREMENT SATISFAITE DU PRODUIT CAR JE RECHERCHAIS EN PRIORITE QUELQUE CHOSE DE SOLIDE QUI RESISTE A LA FORCE D UN CHIEN DE 70 KG</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>3 positions, cordon solide</point_positif>
<point_negatif>couture des anneaux juste</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>cordon plus long adapté aux petits chiens</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>laisse tres solide</point_positif>
<point_negatif>l emplacement des accroches</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>laisse solide par contre les anneaux de fixation me semble fragile a voir a l usage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>coloris, robustesse, polyvalence</point_positif>
<point_negatif>temps de séchage un peu long en cas de pluie</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>J'apprecie ce type de laisse car rapidement je peux adapter ma laisse à mon type de ballade. Je dispose en même temps d'une longe de 1,93 m utile pour la chasse, d'une laisse de 1,20 m que j'utilise pour mes promenade en forêt et d'une laisse courte de 85 cm pour la ballade en ville tout cela en quelque seconde et sans détacher le chien. De plus cette laisse est très robuste car notre chien (un braque allemand) tire beaucoup et les différents anneaux fixés sur la structure tiennent le choc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Francois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>multi positions</point_positif>
<point_negatif>un peu court</point_negatif>
<date>06/10/2010</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Son poids et ces trois position de fixation.</point_positif>
<point_negatif>L'étiquette de la marque mal positionnée.</point_negatif>
<date>07/09/2010</date>
<commentaire>Une laisse bien pratique et top pour le dressage. Reste à voir la résistance dans le temps...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>collage</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>les points de collage de la laisse se sont défaits au bout de 15 jours sans mettre une seule fois la laisse dans l'eau. La laisse ne ressemblait plus à rien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Albéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ça polyvalence dans les différentes de promenades</point_positif>
<point_negatif>pas trouver</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>--</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>3 positions, très solide</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>rien à signaler ci se n'est que cette laisse est parfaite pour les particuliers autant que pour les chasseurs.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
