<liste_avis>
<avis>
<auteur>pierrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez resistant</point_positif>
<point_negatif>lourd et pas imperméable moin costo que se d'avant</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>je sui chasseur d sanglier lanné derniere jen avait un qui etait assez costaut je lai changer cette anné et le dernier acheter et moin resistant que lotre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>tenu dans le temps</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>sur deux articles achetés il y a 6 mois une pression est tombée le rabat de la poche ne tient plus, la poche est mal fermée  ...<br/>le second un trou au dessus du genoux dans les buissons noirs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très solide, coupe vent et chaud</point_positif>
<point_negatif>Très très lourd, peu agréable pour marcher</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Produit excellent hormis le poids du pantalon. Le simple fait d'aller jusqu'à son poste à la chasse est désagréable dû au poids de celui-ci et le manque de souplesse du pantalon. Peut-être est-il possible de l'assouplir un peu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, assez étanche,</point_positif>
<point_negatif>il prend l'eau a la poche laterale</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Très bon pantalon pour traquer au sanglier .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne résistance, bonne protection contre le froid</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourd</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Utilisation tout à fait satisfaisante dans des conditions de chasse au poste et devant soi normales notamment l'hiver. Ce vêtement gagnerait à être allégé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la forme +pratique</point_positif>
<point_negatif>les poches qui sont droite au niveau de l'ouvertur</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>rien de plus correcte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très résistant et chaud et pas lourd a porter</point_positif>
<point_negatif>manque une bande de tissue dorsale + poches</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>le produit permet une agilité que d autres n ont pas mais il serait judicieux d intégrer des guêtres dans ce pantalon ou une partie basse plus étanche mais malgré ça j ai étais dans la neige au vent et autres situation  je n ai pas eu froid</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>impermeabilité, bonne tenue dans les ronciers</point_positif>
<point_negatif>lourd</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>raideur du tissus fatigant pour la marche lors des battues.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très résistant , très bonne protection à la ronce</point_positif>
<point_negatif>taille un peu basse</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>pantalon idéale pour la chasse au bois ( bécasse)  avec zone de broussaille.<br/>un peu chaud pour les journées ensoleillées mais idéale à partir d'octobre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Resistance aux epineux , poche latérale supplement</point_positif>
<point_negatif>La coupe arrier fait tomber le pantal sur le fessi</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>j'achette depuis plusieurs années ce type de pantalon dans votre enseigne, du fait du renfort sur la partie avant je pense qu'un effort a été réalisé sur le poids du pantalon car la protéction est toujours bien résistante aux épineux , la poche latérale jambe droite est 1 atout suplémentaire (1 suffit),je n'ais pas mis 5/5 la coupe du pant arrière le fait glisser sur le fessier même avec ceinture.Moi même bécassier je l'ai conseillé à mon fils qui est lui traqueur de sanglers , il l'a apprécié.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
