<liste_avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistance aux ronces</point_positif>
<point_negatif>Mauvais maintien à la ceinture</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Après 5 journées de chasse je ne peux que reprocher le manque de maintien de la ceinture dans le dos. La coupe devrait peut être subir un petit ajustement pour palier à ce problème. Pour le reste, confort, qualité et résistance je ne peux que féliciter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robustesse et étanchéité pour chasser la bécasse</point_positif>
<point_negatif>supprimer les poches latérales. revoir les boutons</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble, ourlet très difficile à faire lorsque l'on mesure 1.72, les boutons pressions ne tiennent pas très bien, il serait judicieux de prévoir des élastiques sur les cotés de la taille, bien appréciés après un bon repas de chasse!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean loup</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fermeture des poches resistance a la pluie  ronces</point_positif>
<point_negatif>bas des jambes trop longues manque poches arrieres</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>c est un bon produit tres chaud et resistant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la chaleur</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>à recommander pour les randonnées et les marches en forets par temps humide et pluvieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légereté pour traquer</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>moi j'utilise ce pantalon pour rabattre dans les pruneliers et autres arbres épineux j'en suis ravi je vous le conseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide et étanche</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Je chasse dans un milieu épineux et boisé !!!<br/>Ce produit me convient très bien hors mis son poids qui pourrait être réduit pour une marche plus aisée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne étanchéité,bonne resistance</point_positif>
<point_negatif>une seule longueur qui peut gener</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>bonne étanchéité le matin par temps de rosée et même par grosse pluie.la rigidité initiale disparait peu à peu .bon pantalon de chasse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas grand chose</point_positif>
<point_negatif>bruyant,manque de poche a rabat  lourd ,pas solide</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>un produit médiocre en rapport qualité /prix,trés bruyant, lourd ,<br/>la poche ne résiste pas aux buissons (déja déchirée)les pressions de ceinture ne tiennent pas déçu du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pantalon résistant à la ronce et étanche</point_positif>
<point_negatif>trop chaud en milieu de saison en chasse active</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Très bon pantalon dans l'ensemble, résistant à la ronce et étanche. Attention à ne pas s'accrocher dans les barbelés, car je l'ai craqué comme ça, mais j'ai pu le réparer. Les poches à fermetures éclairs sont pratiques et étanche. Par contre il est trop chaud en début de saison. En chasse active par plus de 10°c, c'est un vrai four, par contre très bien par temps foid et/ou humide. Très bien également au poste en battue par temps pluvieux ou froid.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable avec sa doublure douce</point_positif>
<point_negatif>Poches trop serrées</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Bien confortable à l'intérieur avec sa doublure douce qui tiens bien la chaleur quand il fait froid et respire assez bien lors de la marche <br/>Résistant à l'extérieur ronce et buis ne traverse pas à voir dans le temps</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
