<liste_avis>
<avis>
<auteur>CHRISTOPHE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>IMPERMEABILITE ET RESISTANCE AUX RONCES</point_positif>
<point_negatif>BAS DU PANTALON TROP LOURD</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>SUPPRIMER PARTIE BASSE POUR FAIRE UN CUISSARD</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean louis09</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ETANCHEITE</point_positif>
<point_negatif>braguette boutons ,zero</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>bon pantalon mais la braguette bouton n est pas adaptée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solidité</point_positif>
<point_negatif>le manque d'aisance dans les mouvements</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Pantalon résistant mais qui taille mal, je prend du 44 dans tous mes pantalons et celui ci me serre au niveau du haut des cuisses et cela gène le mouvement, la taille supérieure étant trop grande. C'est décevant vu le prix du produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angelique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanche et antironce sur le devant</point_positif>
<point_negatif>Aurait ete mieux avec antironce derriere</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Tres bon pantalon de traque malgre un accroc sur le devant du renfort du bas du pantalon au bout d un mois d utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistance ,confort,</point_positif>
<point_negatif>pas franchement de deception</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Jambes un peu,même trop  longue.Envisager une forme fuseau ,manque de poches,un petit lacet dans le fonds des poches pour accrocher les clés serait un plus ,sinon produit très confortable ,pas plus bruyant que des cuissards cirés ,globalement satisfait .usage  chasse  à la bécasse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il passe dans tout les ronciers et accacia</point_positif>
<point_negatif>le bas couleur gris souris</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>super pantalon qui passe tres bien dans la vegetation les plus dense le seul point negatif c est la couleur gris souris du bas du pantalon qui passe pas inaperçu en dehors des bois il aurrai pu etre vert jusqu en bas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Resistance a toutes épreuves</point_positif>
<point_negatif>Pas respirant et bruyant</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Ce pantalon est d’une résistance exceptionnel et vous permettras de passer partout. La contrepartie est une rigidité accrue. Le revêtement polyamide est bruyant et pas du tout respirant. En situation de chasse active on se retrouve a avoir très chaud, ce qui n’est pas forcement très agréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loule40</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>resistant</point_positif>
<point_negatif>poid et rigidité</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Ayant essayé pas mal d'autre marque je peux vous garantir que la restistance et vraiment bonne.Les point negatif sont que ce pantalon et vraiment trés lourd et pas du tout souple pour celui qui bouge pas mal.Donc à éviter pour les traqueurs dans des zones encombrées ou il faut se bouger.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
