<liste_avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coupe</point_positif>
<point_negatif>poches repose main</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Bien sauf les poches repose mains"" pas assez profondes, danger de perdre son portable ou ses clés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable, bien taillé, polyvalence</point_positif>
<point_negatif>fermeture éclaire et scratch</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Pantalon plutôt bien taillé. Polyvalence d'utilisation dans la limite du raisonnable (balade en foret, petit bricolage, sorti classique) peut largement remplacer un jean.<br/>Possibilité de pouvoir être impérméabilisé avec un produit . <br/><br/>Toutefois je trouve que la fermeture éclaire sur le côté aurait put obtenir une protection avec un rabat. Les scratchs de l'autre poche me semblent un peu légés ( résistance à voir dans le temps) .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>La fermeture éclaire sur la jambe droite.</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour, je trouve ce pantalon confortable et pratique. Une amélioration pourrait être apportée, en changeant le sens d'ouverture de la fermeture éclaire. Lorsque l'on est assis, celle-ci reste entrouverte vers le bas avec un risque de perdre la petite monnaie (par exemple). Ce qui ne se produirait pas dans l'autre sens.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Coupe agréable, prix</point_positif>
<point_negatif>Noir vire au marron</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Malgré des lavages à 30°C, à l'envers de surcroît, le noir a viré au marron au niveau des cuisses. J'avais besoin d'un pantalon noir pour mon travail, il n'est aujourd'hui plus mettable... sauf pour bricoler.<br/>Je suis donc à la recherche d'un nouveau pantalon noir. Dommage car la coupe et le rapport qualité-prix semblaient intéressants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger,bien taillé, agreable a porter</point_positif>
<point_negatif>se déchire a l'entrejambe, tendance a se délavé</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Entrejambe trop fragile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger,souple, agreable a porter, bien taillé.</point_positif>
<point_negatif>tendance au delavage</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>enfin un pantalon avec de longues jambières pour nous les grands...tres bien taillé,et plutot classe...ne raccourcit pas au lavage comme certains..merci pour nos grandes pattes..!!<br/>par contre je ne trouve que le noir et chocolat.pas vu les autres..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CECILE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>BONNE RESISTANCE ET SURTOUT A UN PRIX RAISONNABLE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN VU LE PRIX</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>POUR CEUX QUI TROUVE QU'IL BLANCHI SOIT IL FALLOIR APPRENDRE A LAVER LE LINGE SOIT CHANGER DE LESSIVE.... POUR MA PART JE LE LAVE REGULIEREMENT ET IL EST COMME AU PREMIER JOUR.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PREVOSTI</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES CONFORTABLE</point_positif>
<point_negatif>LE PRIX  3E EN PLUS MAIS A PART CA (GENIAL))</point_negatif>
<date>23/03/2012</date>
<commentaire>MON MARI LE MET POUR TRAVAILLER  IL ET PLAQUITE  . JE LE LAVE A 90° ET IL NE BOUGE PAS D UN (((POIL)) VRAIMENT GENIAL</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwendal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger - Confortable</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>13/03/2012</date>
<commentaire>Pantalon parfait pour la pêche.<br/>Très léger et confortable.<br/>Qualité/Prix ++++<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DOMINIQUE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poches multi usages</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>pantalon résistant et pratique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
