<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud ,bonne coupe, ne bouge pas</point_positif>
<point_negatif>nada</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>agréable ,presque envie de dormir avec !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>poches latérales un peu basses</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>très chaud , confortable , peu bruyant excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>isolation rien a dire</point_positif>
<point_negatif>la coupe du pantalon</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>je suis de l'avis de Patrick pour la mauvaise coupe du pantalon Sibir 100 effectivement l'entre jambe c'est déchiré au niveaux des coutures je  dois le ramener il faudrait revoir cela car je suis un fidèle client depuis des années et aussi le sérieux du responsable chasse a Perpignan et des filles a l’accueil des caisses   <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>.TAILLES !!</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Taille 38 inexistante !<br/>Les petites tailles n'ont-elles pas le droit à la chaleur et au confort ?!<br/>Inadmissible...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>Ce pantalon est très bien rembourré pour le froid et il tient bien a la taille et il serai encore meilleure s'il était imperméable !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souplesse du tissu dans les déplacements</point_positif>
<point_negatif>Pas méchant prendre cependant une taille en +</point_negatif>
<date>24/12/2011</date>
<commentaire>J'utilise ce pantalon pour des déplacements en montagne ,faisant de la photo animaliére il me tient au chaud pendant mes affûts.Je posséde également la veste doublée polaire ,excellente protection contre le froid ,le vent et même la neige. Je conseille ce matériel rapport qualité prix rien à redire/</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>mauvaise coupe génante</point_negatif>
<date>25/10/2011</date>
<commentaire>Malgré la bonne taille choisi, l'entre-jambe est trop bas empêchant les enjambés ou les écarts trop importants sous peine de rupture des coutures. Les poches latérales se retrouve au niveau du genou génânt une assise si poches pleines et les genouillières sont au niveau du tibias. Je ne suis pas le seul ayant ces problèmes flagrants!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés bonne qualitée, chaude</point_positif>
<point_negatif>prévoir 2 taille au-dessus en raison du doublage</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Adepte des vetements US, tee-shirt, blousons ,ect, ce produit est bien coupé, chaud et resistant, praztique pour la pêche, randonnée et activités ext en hiver et mi-saison. Idéal pour bricoleur avec ses grandes poches latérales. Enfin produit trés présentable, méme pour faire les courses et sortir en ville.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres chaud,grande poches, parfait.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>24/01/2011</date>
<commentaire>Je recommande cet article pour la pêche, la chasse et même pour faire de la moto en hiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, contact agréable, qualité isolante</point_positif>
<point_negatif>quelques poches en trop (fesses, côtés).</point_negatif>
<date>17/12/2010</date>
<commentaire>Un très bon produit pour la chasse au poste l'hiver, agréable à porter et très chaud. <br/>Un modèle en fuseau avec fermeture des bas de pantalon serait une évolution intéressante.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
