<liste_avis>
<avis>
<auteur>Férandon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, super résistant, imperméable, chaud.</point_positif>
<point_negatif>manque des poches derrière et sur les jambes.</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>J utilise ce pantalon depuis 2 ans et je le recommande a tout les traqueurs qui ont besoins d un produit super résistant pour franchir les traque les plus épaisse. Pour moi, il manque des renfort au niveau de l entrejambe et sur les cuisses. Avec la veste de traque, une vrai carapace est mis a diposition des chasseurs les plus exigeant. A tout cela, il manque des gants adapté a la chasse du grand gibier, j éspère que Décatlhon va proposé ce produit bientot.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>epais mais leger</point_positif>
<point_negatif>je ne voie pas mais a voir en fin de saison</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>hesitant avant je ne regrette plus impermeable robuste et surtout pour une foi des poches profondes car ca devient rare merci de nous demander notre avie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistance</point_positif>
<point_negatif>son poids</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit.Point positif:résistance grandeur des poches sa souplesse.Point négatif:pantalon un peu lourd aprés une matinée de traque.Le prix qui est toujourd trop élevé!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>longoni</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité ds le mouvement ds le traque</point_positif>
<point_negatif>fermeture eclaire pr ls femme a la place ds bouton</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>tres agréable a porter trés chaud et facilité de mouvement ds le treaque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vraiment hyper resistant dans les epines noires</point_positif>
<point_negatif>juste à tendance à glisser au niveau de la taille</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>à conseiller à tous les traqueurs au bois , je vous le recommande à 300% resistant , indechirable, bonne aisance   aucun besoin de mettre un sous vêtement en dessous, juste une recommandation  rajouter des bretelles pour être encore plus à l'aise !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yoann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>réglage facile de la taille, les ronces ne passent</point_positif>
<point_negatif>il n y en a pas pour l instant</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Apres une quinzaine de traques avec ce cuissard, les ronces ne passent pas et il ne bouge pas, il est tres resistant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super etanche, confortable,</point_positif>
<point_negatif>je ne vois pas</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>je l'utilise tous les jours de pluie à mon travail ( je suis paysagiste) il est est super confortable, hyper etanche, chaud.<br/>excellent produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>resistant etanche confortable</point_positif>
<point_negatif>pas depoche pour le permis de chasse</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>LE PANTALON que mon mari attendais il en est tellement satisfait que je lui ai achete la veste qui va avec ses collegue chasseur le voient de tres loin securite optimale merci decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>will</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>nickel supporte ronce ne prend pas l eau</point_positif>
<point_negatif>premiere sortie innnetoyable tjr degueulasse</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>le nettoyage de cette article est impossible des la 1 er sortie il est rester sal vraiment dommage ces un produit et je pensse le meilleur pour un trackeur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mejean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres resistant</point_positif>
<point_negatif>pas de poin negatifs</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>je recommande ce produits a tout les chasseur</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
