<liste_avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique avec ses ventilations a zip, chaude</point_positif>
<point_negatif>bruyante,manque tubes a cartouches dans les poches</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>bruyante par rapport a l ancienne génération, il manque des tube a  cartouches ds les poches basse afin de séparés les balles des cartouches, évolution de la doublure qui n etait qu un gilet ds l ancienne génération. peut etre prévoir un vérrouillage de la capuche car elle ce dégrafe toute seul en manche. Des trous de ventilation pour le carnier serais les bienvenue ainsi qu un anneau sur le coté pour y fixé mon porte gibier(pigeon) car le carnier y est trop petit.plus de brassard fluo intégré..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>besancon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur rabat niveau du coup poche ventrale</point_positif>
<point_negatif>un peu bruyante</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>bon vetement pour la chasse<br/>je suis  un chasseur a l arc et je trouve cette veste  encore trop bruyante;<br/>je suis a la recherche d un procede pour la rendre plus silencieuse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>doublure amovible impermeable</point_positif>
<point_negatif>le carnier</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>tres bonne veste dans l'ensemble vraiment rien a dire si se n'est que apres une bonne marche les grives dans le carnier sont sortie trempe a cause de la condensationje pense que quelque petit troues sur le bas du carnier serais a etudier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaude, confortable</point_positif>
<point_negatif>carnier</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>tres bon produit dans l'ensemble c'est une evidence seul petit soucis apres une longue marche j'ai retrouve mes grives mouille a cause de la condensation dans le carnier je pense que quelques trous pour ventille serais la bien venue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>camouflage, impermeabilité, chaleur</point_positif>
<point_negatif>carnier, capuchon</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Comme beaucoup de collègues chasseurs, je trouve le carnier vraiment trop petit.<br/>Concernant la capuche, je trouve qu'il serait judicieux de poser 2 boutons pressions, 1 de chaque cotés de la fermeture éclaire afin de solidariser le capuchon avec la veste! En effet la fermeture éclaire s'ouvre trop facilement et la capuche pend voir tombe au sol, donc on risque de la perdre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Claude Bowhunter</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>étanchéitée top, modularité,coloris du camo</point_positif>
<point_negatif>finitions des coutures(fils qui dépassent )</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Un ensemble veste-pantalon testés en montagne sous un temps de pluie battante et glacée dans des bois de feuillus.Voila des conditions climatiques qui ne me font plus grelotter aujourd'hui.Des vetements pas plus bruyants que ceux deux fois plus chers de certaines "grandes marques".Des poches partout y compris jusque sur les bras;c'est pratique pour y glisser les brassards fluos;vraiment un grand produit de l'enseigne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>souple, solide, respirant</point_positif>
<point_negatif>bruyant, carnier, camouflage</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Cette veste est très agréable à porter. Le camouflage se restreint à l'automne selon moi, à cause des teintes plutôt jaunes. Le carnier est beaucoup trop petit (max trois pigeons, ou un lapin mais qui dépasse!..). Les grandes poches sont superbes pour mettre beaucoup de cartouches, grande contenance. La polaire est très bien, chaude et facilement amovible.<br/>J'utilise cette veste au pigeon uniquement au poste car elle est trop bruyante pour une chasse active.<br/>Mais bon produit dans l'ensemble.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Greg</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CHAUDE-RESISTANTE-PRATIQUE-DEPERLANTE-MULTI POCHES</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Essentiellement pour les chasses au poste (canards-pigeons-grand gibier)<br/>A utiliser toute la saison de chasse, automne et hiver.<br/>Rapport qualité 10/10<br/>Que du positif<br/>A acheter les yeux fermés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne veste bon rapport Q/prix</point_positif>
<point_negatif>dur dur à trouver</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>veste impossible à trouver en mag ( ayant fais 6 mag) pour 1 taille xxl  je trouve cela vraiment regretable de se tourner vers d'autre marque vu qu'il n'y a pas de stock<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, impermeabilité</point_positif>
<point_negatif>bruyante</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>quel dommage que les tailles soient limitées au xxl.<br/>je pense que vous auriez eu encore plus d'acheteurs en proposant la taille xxxl</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
