<liste_avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Peu convenir</point_positif>
<point_negatif>Peu ne pas convenir</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Afin de le savoir avant l'achat, il serait sportif de renseigner de la taille intérieure et extérieur de ce sac. Le fait de donner un volume ne suffit pas, rare sont ceux qui vont transporter un liquide ;-). En revanche, en avion, la taille maxi du bagage à main est a respecter. Pour info, c'est la deuxième fois que je vous demande ces tailles. Merci de bien vouloir prendre un mettre à ruban et d'aller mesurer. C'est pas si compliqué ?<br/>Cordialement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LEGER - PRATIQUE ET FONCTIONNEL</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant RAS</point_negatif>
<date>11/12/2010</date>
<commentaire>Sac correspondant parfaitement à mon besoin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, léger, port confortable, rapport qualité</point_positif>
<point_negatif>contenance limite</point_negatif>
<date>11/11/2010</date>
<commentaire>Dommage que ce modèle ne soit pas proposé dans des volumes plus importants. Avec 60, 70 ou 80 litres, ce produit conviendrait aux chasseurs d'ongulés de montagne si le prix était indexé au volume. La pose d'une armature rigide dans ces volumes importants permettrait certainement de rivaliser, voire dépasser (coût inférieur) les références des sacs à dos de chasse en montagne actuellement sur le marché dont le fameux DEUTER 70+10 qui constitue une valeur sure à un prix moins compétitif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Sac profond, muni de plusieurs poches et attaches</point_positif>
<point_negatif>Trop lourd, fait du bruit en approche.</point_negatif>
<date>07/10/2010</date>
<commentaire>alléger le sac, le faire moins bruyant et un peu moins profond.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHARLES</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sac très pratique, léger, confortable</point_positif>
<point_negatif>le support pour le fusil</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>la poche support fusil est trop petite pour recevoir le fusil avec son fourreau( fourreau fusil 200 vert )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les 2 poches du bas, le reglages des sangles...</point_positif>
<point_negatif>le rangement du protege pluie</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>le protege pluie augmente un peu trop la hauteur du sac au dessus des epaules et oblige a se baisser plus pour passer sous les branches, les 2 poches sur les cotes sont pratique pour loger des sandwich et une bouteille, les deux poches sur le tour de taille sont super pour ranger les papiers le portable, couteau, enfin pour moi je cherchais un sac comme ca et vous l'avez fais, que du positif, peut etre aurait-il fallu une protection pluie attachee au sac qui se deploie sur lui sans etre amovible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>WILLIAMS</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés bonne tenu</point_positif>
<point_negatif>aucun pour moi</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>tres content de ce produit je cherche ce genre de sac pour y mettre mon detecteur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidite a toute epreuve,excellente ergonomie</point_positif>
<point_negatif>filet porte carabine fragile</point_negatif>
<date>18/07/2010</date>
<commentaire>j'utilise ce sac depuis 3 ans dans des conditions très difficiles en corse en moyenne montagne sur les hauteurs de corte,en été il m'arrive de redescendre avec pas moins de 20kg de viandes de sanglier a l'interieur,il dispose d'un filet porte carabine utile pour les descentes  dans les eboulis liberant les deux mains pour se soutenir.pour le prix c'est une très belle aquisition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>contenance, poches exterieures, protection pluie</point_positif>
<point_negatif>pas assez rigide, ouverture principale étriquée</point_negatif>
<date>16/12/2009</date>
<commentaire>l'intérieure devrait contenir une paroie semi-rigide, une ouverture juste plus grande, les 2 poches placées sur la ceinture plus avancés vers l'avant et une ceinture abdominale, merci c'est un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>imperméabilité</point_negatif>
<date>15/12/2009</date>
<commentaire>nickel pour allé a la hutte je mets tous dedans  ce porte trés bien je suis satisfait   voir usure avec le temps???               joyeux noel a tous....</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
