<liste_avis>
<avis>
<auteur>jerem</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres pratiue</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/11/2010</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henry-Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sac facile à utiliser de grande capacité</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>En fait l'utilistion du sac a été détournée. Nous l'utilisons quand nous furetons pour ramener les lapins. Cela nous permet de garder les mains libres pendant les déplacements, au cas où!!!... Pour l'instant nous n'avons pas eu de problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les lanieres au dos,la fermeture,la resistance</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Très bon sac, nous nous en servons pour ranger les jouets de plage.Il est solide, les mailles sont espacées mais plus petites que pour les filets de ballons.<br/>Un peu cher pour notre utilisation ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La solidité et le côté pratique à l'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Les bretelles pas très confortables.</point_negatif>
<date>22/12/2009</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Le produit est facile d'utilistaion et solide, deux critères important lorsque l'ont part à la nuit tombée pour aller au poste.<br/><br/>J'utilise beaucoup de vos produits, vestes de chasse, pantalons, casquettes, je suis en règle générale staisfait. <br/><br/>Bonne journée et à bientôt<br/><br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>geoffrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>resistant</point_positif>
<point_negatif>les bretelles</point_negatif>
<date>15/12/2009</date>
<commentaire>quand le sac et bien charger les brettelles ne sont pas très pratiques a mettre sur le dos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antonio</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très léger et en plus on peux voir à l'intérieur</point_positif>
<point_negatif>il manque un élastique à l'emplacement des piquets</point_negatif>
<date>15/12/2009</date>
<commentaire>je suis satisfait de ce produit car il est très maniable ,léger, on peut voir ce qu'il y a à l'intérieur comme formes, surtout quand on en a plusieurs. Juste ce que trouve comme point négatif  c'est  qu'il faudrait avoir un système de blocage de chaque côté dans le compartiment à l'arrière tout en bas réservé aux piquets car quand ils sont en place ils glissent et tombent quand je  mets le sac sur les épaules</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>miguel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tissu qui protege le dos</point_positif>
<point_negatif>le filet pas assez extensible</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>bien concu mais je mettais plus de blette dans l'ancien modele<br/>(14ans que l'ai) le dos et bien protege de la boue ou du sable on verra dans le temps la duree de vie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERIC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robuste aux niveaux des coutures</point_positif>
<point_negatif>maillage un peu trop fragile</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>Un bon produit, il faut continuer la productiion, en consolidant le maillage (a cause des accros)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grand,systeme de fermeture simple,tissu avec trous</point_positif>
<point_negatif>sangles pour mettre dans le dos un peu juste</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>devrai etre fait en couleur kaki ou camo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florian10</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés pratique et grande capaciter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2009</date>
<commentaire>pas cher pratique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
