<liste_avis>
<avis>
<auteur>luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon sac a dos pour  la chasse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/08/2011</date>
<commentaire>j'utilise mon sac pour le transport du filet de camouflage d'une bouteille d'eau et d'une veste pour moi le soir au tir d'été et dans les poches jumelles et cartouches pour 25l grande capacite quand même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ideal pour la chasse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/05/2011</date>
<commentaire>mieux que la banane transformable, ont peut mettre 1 bouteille 2L, 1 harnais+longe à chien de 25M, trousse de secours vendue rayon rando et super produit en passant, les cartouches et en serrant un peu 1 veste. merci deca</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eddy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il a plein de poche</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/01/2011</date>
<commentaire>ce sac et super solide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Camouflage, légereté, Imperméabilité et taille.</point_positif>
<point_negatif>Les poches latérales prennent de la place.</point_negatif>
<date>10/09/2010</date>
<commentaire>Très satisfait du produit, c'est exactement ce dont j'avais besoin pour emmener mes affaires pour la chasse au poste. Je recommande ce produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NICOLAS</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, confortable et spacieux</point_positif>
<point_negatif>toile fine; peut être fragile à l'usage</point_negatif>
<date>20/07/2010</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix + me sert à la chasse à l'affut et à la pêche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon camouflage, Ne fais pas de bruit</point_positif>
<point_negatif>Toile un peu fine, Manque de rigidité</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Bon sac pour mon Activité(Photo Animalière),</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SANDRINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne dimession et pas trop lourd</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/12/2009</date>
<commentaire>ideal pour la chasse car pas trop lourd</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>peter</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres etanche</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>deja fait environ dix sortie avec dont 2 sous la pluie et aucun probleme d'etancheite pour le sac comme pour le chasseur car a l'interieur du sac il y avait mon imper qui maintenant me suit partout grace a ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>leger,contenance suffisante</point_positif>
<point_negatif>manque de poches sur les cotes exterieur</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>les poches de cotes quand on les remplies prennent de la place sur l'intérieur,la capacité est bonne .sa légèreté est agréable.les points négatifs c' est surtout la rigidité du dos qui ne permet pas un soutient confortable.des poches extérieurs seraient bénéfique pour mettre une bouteille d' eau et des barre de céréales avec accès facile .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix,rangement,entretien</point_positif>
<point_negatif>couleur des bretelles</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>Bon sac à dos pour transporter des objets utiles du chasseur,facile a enfiler  un sac à dos pour de courte période de marche. Les bretelles  pourraient être de couleur  vertes  <br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
