<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Trés efficace</point_positif>
<point_negatif>Conditionnement pas pratique</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>Comme je l'avais déjà lu sur un blog le conditionnement en seau n'est vraiment pas pratique pour le transport sur le terrain.<br/>Il me semble qu'auparavant il existait des sacs de 25kg.<br/>Le dosage de 100kg  par souille préconisé sur le couvercle par le fournisseur me semble aussi un peu excessif. C'est un peu pousse à la consommation.<br/>On peut commencer par moins et adapter en fonction de la fréquentation.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poudre  a rependre facilement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>le sanglier reagi bien au produit dans les souilles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit apprécié des sangliers</point_positif>
<point_negatif>seau trop grand pour quantité de produit</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>produit qui sent très fort et tache.<br/>Le seau est disproportionné par rapport à la quantité de produit. Si seau plus petit, plus pratique. Pas en mettre plus car déjà très lourd à transporter.<br/>Sinon très satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très atractifs, les sangliers adore sa, déparasite</point_positif>
<point_negatif>aucun a ma connaissance, très bon produits.</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>je recommande srofix en crud d'amoniac de chez VITEX, a tous les chasseur qui aimerais cantonné des sangliers chez eux, c'est un très bon produits pour les bauges artificielles, vous faite un trou de 1,20 m et vous mettez une bache, ensuite vous mélanger la terre enlever et le crud par couche tout en mouillant bien le mélange, et il faut pas ésité a metre 3 ou 4 sceau au début et de bien détranper la bauge, ensuite un sceau tous les deux mois, et vous avez un résultat assurer. sa marche chez nou</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>conditionnement en sceau / résultat</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Bon produit, avec résultat escompté<br/>L'avantage du produit en sceau est qu'il ne devient pas humide, reste sous sa forme de base</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>regis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>efficace</point_positif>
<point_negatif>encombrent</point_negatif>
<date>09/01/2012</date>
<commentaire>pas evident de demander un conseil ou de passer en caisse avec seaux goudron crud ou article de chasse en general bien dommage la chasse est un loisir qui compte le plus grand nombre de licencié et qui a le moin grand nombres d'accident</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Aide moyenne à la réalisation de souilles</point_positif>
<point_negatif>Poids trop important , efficacité à améliorer</point_negatif>
<date>30/12/2011</date>
<commentaire>Peut être utile pour entretenir des souilles mais doit être combiné avec du goudron qui reste plus efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le gibier répond rapidement</point_positif>
<point_negatif>pouvez vous le faire en sacs,moin cher</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Très bon produit,un peu cher,je pense que le conditionement,serait il moin cher en sacs......</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>PRODUIT CONNU DE QUALITE CONSTANTE QUI DONNE LES RESULTATS ESCOMPTES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bloquel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent pour les sangliers</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>pas</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
