<liste_avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaleur, néoprène</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Très satisfait de ces bottes, ce n'est pas la 1ère fois que j'en achète, malheureusement, la dernière paire que je viens d'acheter le 14/12/2012 à un "problème d'infiltration" de l'eau par la semelle alors que je ne les ai mises qu'une fois. Pensez vous que je peut demander un échange ?? Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort au top</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>tienne bien bien chaud et servi toute la journée et pas mal au pied je les conseils vraiment et en + bien moin cher que les aigles que j'ai deja eu et bien moin confortable au bout de plusieurs heures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>rayons toujours mal rangés</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Voila trois mois que je cherche des bottes doublure néoprène, jamais ma taille. Obligé d'aller aillleurs (Mottin à Valognes) pour enfin avoir les pieds au sec à la chasse, mais payée plus cher. Si cela doit perdurer je ferai comme de plus en plus de monde et j'acheterai sur internet. Dommage pour le commerce local.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>semelle antidérapante, tige solide</point_positif>
<point_negatif>aucune protection contre le froid</point_negatif>
<date>17/02/2012</date>
<commentaire>protège bien du froid lorsqu'il fait chaud ( au dessus de 0°)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile a enfiler</point_positif>
<point_negatif>resiste tres mal au froid en poste immobile</point_negatif>
<date>10/02/2012</date>
<commentaire>pour un promeneur du dimanche, bon produit,mais je suis agriculteur et reste toute la journée en botte,il ne faut pas être exigeant pour le froid. 2 heures sur le terrain avec -10 degrés et  des chaussette en laine mon suffit à comprendre que ce n'est pas le produit que j'espérais.très mauvais maintien du mollet . , les adeptes de marques comprendront !!!Il y a néoprène et Néoprène.je recommande oui et non se produit.mais pas en mode intensif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>doublure neoprene</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/01/2012</date>
<commentaire>parfaite, je chasse sur le DPM est je suis très content de mes bottes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaude , souple , tres bon caoutchou .</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>07/01/2012</date>
<commentaire>En magasin je n'ai pas eu les chaufferettes de pieds , un peu déçue quand meme .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Super confortable et chaude</point_positif>
<point_negatif>Augmentation du tarif sans apport de modernité</point_negatif>
<date>06/09/2011</date>
<commentaire>Trés bonne bottes car elles sont confortables grace à la semelle en néopréne et au systéme décth sous le talon.<br/>Un peu trop chaude pour le début de saison.<br/>Pour le prochain modéle il faudrait améliorer le maintien du mollet pour avoir la note de 5/5 et remettre le prix auquel j'ai acheté les miennes 59.90eur.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>F</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souples, chaudes, très confortables</point_positif>
<point_negatif>Le prix a augmenté de 5€ depuis cet hiver</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>Utilisées par temps froid et/ou humide 10h/j tous les jours pendant plusieurs semaine, ces bottes se sont révélées excellentes que ce soit en maintien du pieds, isolation thermique, facilité de nettoyage et "tenue" au sol.<br/>Elles reprendront du service dès cet hiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaudes, souples, bon  maintien du pied</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>06/01/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix, bottes très agréables, idéales pour les longues heures passées au poste en battue. Conviennent parfaitement pour la marche.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
