<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gaëlle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>efficacité longue distance</point_positif>
<point_negatif>perdu dès le premier essai</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>s'est dévisé juste après la première utilisation...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>se devisse a la premiere utilisation</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>aucun conseil ou mode d'emploi sur l'emballage! produit a éviter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucile</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas eu le temps de voir</point_positif>
<point_negatif>s'est dévissé au bout d'1/4h</point_negatif>
<date>06/11/2011</date>
<commentaire>malgré un serrage serré, je l'ai perdu au bout de 1/4h de sortie. Ce qui fait que je n 'ai pas eu le temps de le tester sur mon chien. Très dommage. Ne pourrait-il pas y avoir une vraie sécurité?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il est petit et fonctionne très bien</point_positif>
<point_negatif>Serrage du bec du sifflet</point_negatif>
<date>12/09/2011</date>
<commentaire>Assez déçu car au bout de la 2ième utilisation le bec du sifflet s'est déssérré et je l'ai donc perdu, malgré un bon serrage il na pas tenu ! ! ! !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie Laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>que l'on puisse l'accrocher à un porte clé</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>serait-il possible de le faire en différentes coloris il serait plus gai</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PATRICIA</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>a premiere vue le produit est efficasse</point_positif>
<point_negatif>mais il se dévisse et l'on pert la partie sifflet</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Effectivement, a la fin de la première sortie chasse il n'y avait plus que le support du sifflet au bout du cordon.j'avait pourtant  pris la pêne de le resserrer avant le départ. Alors qu'il suffirait d!un pas de vis avec butté .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>modularite du son grace a un systeme de vis</point_positif>
<point_negatif>anneau d'accroche un peu faible</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Satisfait de maniere general, j'utilse ce sifflet en complement d'un autre sifflet. la combinaison des deux donne de tres bons resultats et une tres bonne reponse de mon chien aux differentes commandes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>m o</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>petit</point_positif>
<point_negatif>inefficace pour l'usage que je voulais en faire</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>j'ai acheté ce sifflet pour tenter de faire taire le chien des voisins qui aboie toute la journée mais le sifflet ne le gêne pas du tout.<br/>Il y a peut-être un réglage à faire mais le sifflet est vendu sans notice.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Peu encombrant et très robuste</point_positif>
<point_negatif>Anneau un peu léger</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Un bon sifflet pour partir en promenade avec votre compagnon à 4 pattes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean louis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>10/01/2011</date>
<commentaire>j'entends le bruit du sifflet, quel que soit son réglage, et les chiens du voisin n'en ont rien à fiche</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
