<liste_avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>semelle</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>es-ce normal que la semelle intérieure s'afaise au niveau du talon et que l'on sente les séparations de la semelle au niveu du talon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, accroche, évacuation de l'eau</point_positif>
<point_negatif>tige un peu courte.</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Je cherchais une chaussure type jungle, pour un séjour en milieu tropical; Guyane française, légère, évacuant bien l'eau et de bon maintien sur terrain glissant. Combiné à des paires de chaussettes FORCLAZ 500 CONCRETE RED , résultat après des journées de marche intensives, constamment trempé, aucun traumas, aucune ampoule et pas de glissade!!! Amorti confortable,, séchage rapide, adapté aux fortes chaleurs. Épaisseur de la semelle perfectible sur sol caillouteux. en noir, j'achète de suite!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-PIERRE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CONFORT ACCROCHE ET LEGERTE</point_positif>
<point_negatif>Chaussure récente ne sais pas  si trés résistante</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>CONFORT ACCROCHE ET LEGERTE QUALIFIE CETTE CHAUSSURE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>abassi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort (hiver comme en été), légèreté, impermeabl</point_positif>
<point_negatif>l'arret de la fabrication en beige</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>bonjour,<br/>cela fait maintenant plus d'un an depuis que j'ai acheté ma premiere paire, à un prix très raisonable, très satisfait, cependant je regrette l'arrêt de l'édition de ces chaussures en couleur beige, que je prefère aux autres couleurs!!<br/>merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henrique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Respirables, confortables, légères.</point_positif>
<point_negatif>Trop chers.</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>Bonjour, <br/>Je possède les paires de Namib 200 dans la couleur beige et dans la couleur verte. Je les utilises depuis plusieurs mois maintenant, en tant que chaussures de tous les jours, et ce, quel que soit le temps. Même par temps de forte pluie, je n'ai jamais eu les pieds mouillés. J'en suis très satisfait. Je ne peux que regretter le prix. J'avais touché la première paire en fin de série à 29,90 Euros. Je trouve que c'est LE PRIX pour ces chaussures, certes de bonnes qualité, mais peu techni</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Chaussures confortables pour la petite randonnée.</point_positif>
<point_negatif>Extrèmement glissantes sur sol dur mouilé.</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>Très confortables par temps sec. Ne les prenez pas pour faire les magasins par temps humide, c'est la chute assurée.<br/>Trop dangereuses, j'ai du acheter une nouvelle paire de chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>légère</point_positif>
<point_negatif>tres tres glissante sur sol mouillé</point_negatif>
<date>22/01/2012</date>
<commentaire>une vraie patinette sur carrelage mouillée : très dangereux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légereté, solidité, respiration de la chaussure</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>J'ai trouvé ces chaussures de très bonne qualité, en tout cas pour l'utilisation que j'en ai, pour l'instant elles tiennent très bien sur le moyen terme, à voir comment elles vont vieillir, mais pour l'instant je ne m'en plaind pas du tout.  Elles sont solides et lègères et elles laissent le pied au frais grâce au système de respiration.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge 04</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>legerete</point_positif>
<point_negatif>resistance</point_negatif>
<date>28/04/2011</date>
<commentaire>au bout de 10 jours le cuir sur les aerations laterales se coupe comme sur une chaussure qui aurait 12 mois d utilisation resistance nulle sur ce modele</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Celine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legeres souple facile d'entretien sechage rapide</point_positif>
<point_negatif>coutures fragile</point_negatif>
<date>30/11/2010</date>
<commentaire>utilisées en conditions extrêmes en foret équatoriale la namib 200 ne m'a pas fait défaut facile a sécher après un passage humide évacue l'eau facilement grâce aux aérations elle me serviront encore trés bien pour la chasse...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
