<liste_avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaussures légères et agréables à porter</point_positif>
<point_negatif>semelles pas très confortables</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Pour une utilisation après chasse ou pour aller à la pêche, chaussures parfaites.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable ;  l égère souple</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Nous sommes parties à cinq et avons acheté 5 paires . Aujourd'hui je suis retourné sur Châtellerault pour de nouveau reprendre une paire pour notre chauffeur en Tanzanie <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEROME</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère,souple,confortable,respirante,matièrecoton</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Pas si facile de trouver dans le commerce des chaussures tout terrain pour l'été ou les pays chauds (et pour le travail) ,simples,légères ,en matière naturelle et lavable. Les Steppes Solognac sont au TOP ! Continuez la collection.j en ai acheté 5 paires (et pour ma femme aussi...) Son Design Vintage me correspond parfaitement .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse, résistance, accroche, protection avant</point_positif>
<point_negatif>semelle manque d'amorti</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>En ballade sur des sols meubles du sud ouest, l'accroche et le maintien sont très corrects. Tissu résistant, respirant, souple, se nettoie facilement, encaisse bien la rosée, en particulier car l'avant dévie bien les gouttes lors de la marche. Avant est très confortable, la forme laisse le bon espace au pied, et la protection caoutchouc fait un très bon travail. Seul défaut, la semelle s'use plutôt vite sur revetement urbain, et le manque d'amorti au talon se fait durement sentir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere, jolie</point_positif>
<point_negatif>semelle trop fine</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Chaussures agréables à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légéres et pas trop chaudes. Bonne accroche au sol</point_positif>
<point_negatif>à ne pas utiliser s'il pleut</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>je les utilise pour les vendanges quand il ne pleut pas donc excellentes chaussures par temps sec. Par contre j'évite de les mettre même s'il y a de la rosée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legere confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>je travaille avec sur les chantier parfait pour cette saison et bout de chaussures tres resistant pour  les personnes souvent a genoux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legerete souplesse de la chaussure confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>j en reprendrai quand les miennes seront usees</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
