<liste_avis>
<avis>
<auteur>dimitri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude ,confortable ,rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>j'aurai aimé quelles montent jusqu'aux genou</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Le top , je peche toute l'année , par tout temps , elles sont toujours dans le sac si elles ne sont pas sur moi , j'en ai une deuxieme paire pour la nuit .Dans les wadders ( qui font un peu mal ) je suis vraiment bien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raphael</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>agreable</point_positif>
<point_negatif>pas assez chaude</point_negatif>
<date>26/03/2011</date>
<commentaire>a -10 degrés c'est nada je réchauffe pas tes pieds !<br/>je suis forestier et elle ne m'a pas tenue chaud au pied cet hiver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tient la chaleur</point_positif>
<point_negatif>pas de petite taille donc la chaussette est grande</point_negatif>
<date>04/12/2010</date>
<commentaire>Bon produit en général, mais les tailles étant grande la chaussette glisse plus ou moins et donc ne tient pas très bien au pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coraline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>garde très bien au chaud</point_positif>
<point_negatif>un peu épaisse</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>étant sensible aux engelures, je suis ravie d'avoir trouvé ces chaussettes, par dessus de fines chaussettes en soie ou un collant, je ne souffre plus du froid, même dans des bottes en caoutchouc!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>abdenbi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>garde bien la chaleur meme pied humide</point_positif>
<point_negatif>transpiration en cas d'effort</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix. Maintien le pied au chaud même légèrement humide par une température d'environ de 3 à 5° (testé avec une claquette suite à une opération au pied 7j)<br/>Ex-militaire, je recommande ce produit avec une sous chaussette en cotton absorbant et de grosse chaussure type botte lors d'une utilisation en position statique (observation/chasse/photo), portée seule lors de pose longue durée pendant une randonné. Très bon pour un retour au calme du pied après une marche difficile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antonio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas épaisse dans des chausurre de sécurété</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>manque de produit dans le magasin ayant trouvé 1 paire en 4346</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>matiere agréable</point_positif>
<point_negatif>pas de forme, ne tient pas au pied,</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Mauvaise tenue au pied malgrès un serrage important sur le mollet. Une vraie mouffle pas agréable à porter dans des bottes. Semble moyennement chaud au bout du compte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARI-ANGE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES CHAUD</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>On en rachetera</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien au chaud dans les bottes de pluie solognac</point_positif>
<point_negatif>il manque des pointures intermediaires</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud, leger, agreable a porter</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>un bon produit, leger, tres chaud, agreable a porter<br/>un peu cher dommage<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
