<liste_avis>
<avis>
<auteur>chris</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien coupé, bonne imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>doutes sur la robustesse, respiration</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>il rempli bien sa fonction coupe vent, vêtement de pluie.<br/>la fermeture bloque un peu et semble sous dimensionnée. si elle cède : grosse défiance en vue. ( déjà fait le coup avec un sac de couchage; une fois de plus serai une fois de trop)  . sorte de petite trame anti déchirure : suffisante ?   le  novadry apporte un plus mais  pas la solution miracle contre l'humidité. ajouts ventilations par endroits et çà aurait été ok ?<br/>bilan :ce modèle "novadry" devrait être standard premier prix, pas+</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>coupe vent excellent manche qui sert les poignés</point_positif>
<point_negatif>poche sur le devant (comme les Columbia)</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>très bonne veste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>produit parfaitement imperméable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>ce produit est très léger  agréable à porter, imperméable,<br/>on est pas mouillé.<br/>Je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manuel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>imperméable</point_positif>
<point_negatif>prix, fermeture qui coince, très peu épais</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>cette veste est très peu épaisse, je pense que c'est un coupe vent et non pas une veste. Mon épouse me l'a offerte pensant me faire plaisir mais je recherchai une veste et pas un imper.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>natacha</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très imperméable</point_positif>
<point_negatif>fermeture qui se coince, aucune épaisseur, prix</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Quand j'ai vu la photo de la veste glenarm 100 camo W, je me suis dit que c'était la tenue ildéale pour mon mari quand il va à la pêche. Déception au moment de la réception quand j'ai vu l'épaisseur de la veste, c'est un coupe-vent, et pour moi le rapport qualité prix n'est pas respecté.<br/>Son anniversaire étant le lendemain, je lui ai offert tout de même, il à été déçu car c'est une veste mi-saison imperméable qu'il recherchait.<br/>trop cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légereté, respire, pratique</point_positif>
<point_negatif>Je n'en vois pas pour l'instant</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Je rachèterais ce produit aujourd'hui</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légère pratique et étanche</point_positif>
<point_negatif>très fragile</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>bonne veste à gardée à porté de main en cas de mauvais temps.<br/>elle n'est vraiment pas adaptée au activité de pleine nature en raison de ca fragilité.<br/>je l'ai craquée en 3 jour</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>armelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien imperméable et coupe vent</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>produit à recommander, bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>relative bonne qualité, camo ok entre mars et nov</point_positif>
<point_negatif>pas assez de poches camo trop vive pour hiver</point_negatif>
<date>16/01/2012</date>
<commentaire>Bon produit pas cher, le camo est excellent sauf pour l'hiver car les contrastes sont trop visibles contre une forêt sans feuilles, manque des poches, les coutures me semblent devoir être surveillées car pas toutes bien serrés, le tissus semble un peu fragile mais je viens d'acheter le produit, l'avenir me le dira... Quand à la transpiration, il semble ne pas être très respirant pour une longue marche soutenue mais est parfait contre le vent... sinon, c'est un beau produit à un bon prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chasseur randonneur du 77</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>impermeabilité,confortabilité,</point_positif>
<point_negatif>bruit,serrage de la taille</point_negatif>
<date>09/12/2011</date>
<commentaire>j'ai testé en foret de fontainebleau sous la pluie et dans le vent ,le vent avait tendance a s'engoufrer sous la veste et cela faisait encore plus de bruit et me refroidissait<br/>mais c'est un bon produit quand meme<br/>vive décathlon et longue vie au camologic!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
