<liste_avis>
<avis>
<auteur>navarre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>veste bien lookée et bien pensée</point_positif>
<point_negatif>tissu fragile  malgré tout</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Après avoir été clairement conquis, j'ai  été surpris par l'apparition de déchirures  après avoir traversé des épineux (fonciers et acacias) qui constituent une grande partie des terrains difficiles que je traverse lorsque je chasse la bécasse cad tous les dimanche. Je suis donc malgré tout relativement déçu car en montagne, il faut allier robustesse, respiration, chaleur, imimperméabilité et pour moi, grande robustesse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fonctionnalité; bonne étanchéité et finition ++</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité-prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistance à l'abrasion, chaud et respirant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Veste en apparence lourde mais s'avérant plus légère qu'il n'y paraît. Très bon comportement dans des taillis dont ceux de robiniers avec beaucoup d'épines. Veste bien conçue avec des poches pratiques. Tissu résistant et chaud, s'avérant aussi bien respirant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>exellent produit, trés étanche sous grosse pluie</point_positif>
<point_negatif>un peu chaude pour début de saison</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>veste légère, très étanche sous grosse pluie (testé), agréable à porter, tissu trés résistant. Ne pas hésiter à acheter et si possible prendre aussi le pantalon assorti.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud resistance a l eau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>excellent produit qui a satisfait mes attentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>angélique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres confortable et chaud</point_positif>
<point_negatif>rien ne ma decu produits de qualité</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>je suis conquise par se produits mon mari en es ravie pour la chasse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nico</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméable , fermeture étanche</point_positif>
<point_negatif>manque couleur orange pour la chasse et 1 doublure</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>il manque du choix dans les couleurs (rando pédestre , chasse orange et pour tous les jours noire ...) , il manque une doublure amovible de façon à l'utiliser toute l'année .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien étanche, respirant et résistant</point_positif>
<point_negatif>trop chaud pour le début de saison</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>C'est un bon investissement avec un bon rapport qualité / prix . Même après plusieurs heures d'utilisation le produit est toujours aussi performant et silencieux.Voilà un produit très bien conçut .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
