<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Capuche légèré et peu efficace.</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>La capuche est vraiment le point faible de cette veste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréable a porter et silencieuse pour l'affut</point_positif>
<point_negatif>Pasde capuchon pas de veste polar fermeture éclair</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Cette veste aurai du être conçue comme celle pour les hommes:capuchon et l'intérieur en vert chasseur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brigitte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look ok couleur bien veste ceintree</point_positif>
<point_negatif>manque un peu impermabilite</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>manque peut etre une capuche. il serait interessant de pouvoir enlever la doublure pour le nettoyage car la couleur est assez salissante.on va pas se plaindre enfin des vetements chasse pour les femmes un grand merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ne prends pas l'eau, chaude, confortable</point_positif>
<point_negatif>la capuche pas la même matière que la veste</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Je pense que la prochaine veste que vous sortez pour femme devrais avoir une doublure qui s'enlève comme celle pour homme sa serais le top.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cindy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud,pratiqye,beaucoup de poche</point_positif>
<point_negatif>capuche pas tres impermeable</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>C'est une bonne veste qui tien bien chaud, la couleur ne s'abime pas ni avec la plui ni avec la machine elle a beaucoup de grande poches agreable a porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacky</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>d avoir le pantalon + la veste.</point_positif>
<point_negatif>Manque une poche plaquée sur jambe gauche</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Ensemble très visible, chaud, très bien coupé pour femme, confortable, y a plus qu a laisser passer un peu de temps pour voir si la couleur fluo résiste après plusieurs lavages. Cette tenue ouvre le dialogue de façon positive envers les chasseurs mais surtout avec les champignoneurs et randonneurs. Ces femmes exterieur à la chasse ont trouvées cette tenue sympa et envisage de l acheter pour randonner en foret et ramasser tranquillement leur champignon, a la vue des chasseurs , vue les accidents</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La couleur rose, la coupe féminine, le confort</point_positif>
<point_negatif>doublure pas amovible comme modèle homme</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>À mettre en vente dans tout les magasins!!! Je viens même de lui offrir le pantalon pour Noël !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>viviane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rester féminine tout en chassant</point_positif>
<point_negatif>poche intérieure à droite au lieu de gauche</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>A étudier également des pulls chasse pour femme qui seraient plus ajustés et non larges (modèle homme) ce qui nous donnerait une allure plus féminine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le look la couleur</point_positif>
<point_negatif>pas de taille superieure</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>meme chose pour le pantalon helas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés chaude</point_positif>
<point_negatif>pression mal serti</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>enfin des produits taillé pour les femmes</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
