<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Je l'utilise en milieu urbain elle est pratique</point_positif>
<point_negatif>Pas de patte de fermeture au col</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>Un bon rapport qualité prix avec des améliorations à prévoir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rodrigo J</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, résistance, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>Très conforme avec l'achat, bon produit qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>l'étroitesse du vêtement, la fermeture du col...</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>1 veste taillée trop ajustée, avec un lièvre dans le carnier on ne peut plus la fermer. Comparaison avec veste de même taille mais d'autre marque. Ce point nuit à l'utilisation de ce produit pour la chasse.<br/>2 pas de patte pour fermer le col jusqu'en haut.<br/>3 pas de poignets coupe vent à l'intérieur des manches, les bandes velcro ne sont pas pratiques. <br/>4 L'intérieur des poches repose mains en nylon n'est pas des plus agréables.<br/>Ces points plombent le rapport qualité/prix du produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>Pas vraiment de points négatifs</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>Veste très légère, n'ayant aucun impact sur la mobilité au contraire, laisse beaucoup d'aisance dans les mouvements, excellente imperméabilté.<br/>Je souhaiterai avoir des conseils pour l'entretien (lavage, utilisation par pluies abondantes).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa legeretée</point_positif>
<point_negatif>un peu trop raide au départ</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>cette est chaude et confortable elle devrais etre adaptée pour un camouflage, encore plus chaude pour resté en place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaëlle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Elles est jolie</point_positif>
<point_negatif>Irrespirante et non imperméable</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>La veste n'est pas respirante ni imperméable, et d'une solidité a revoir pour les traqueurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistante et légère</point_positif>
<point_negatif>intérieur des poches du coté peu confortable</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>j'ai passé des buissons d'épines, chassé sous la pluie et par temps venteux . Aucuns problèmes rencontrés . <br/><br/>petit bémol j'ai du remettre de l'huile environ 2 semaines après achat .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le produit que je cherchais à un prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai pas trouvé</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>J'ai pris un modèle homme, il n'existe pas de modèle femme, celui me convient parfaitement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Ajustement par velcro de la largeur des manches</point_positif>
<point_negatif>Pas assez doublée, col ne fermant pas assez haut.</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Pourrait être fortement améliorée à peu de frais, voir mes remarques. Dommage pour moi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la robustesse  de la veste</point_positif>
<point_negatif>pas assez chaud</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>tres bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
