<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille, divers espaces de rangment, "robuste"</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas droit</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Après un long voyage avec escale et changement d'hôtel à plusieurs reprises, et suivit d'un voyage à mouvements ... pas de problème à signaler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le traineau (modèle précédent  a double poignée)</point_positif>
<point_negatif>manque de poches intérieures rangement chausssures</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>bien mieux qu'une valise rigide, le sac 100l a une très bonne contenance et est léger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique. Bien finie.</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair un peu difficile dans les angles.</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>On peut replier les renforts latéraux pour la glisser sous un meuble. Le compartiment linge repassé est assez grand et fait office de protection pour le reste du contenu de la valise lors d'empilements.<br/>négatif: Porter la valise par l'anse du grand côté est à éviter car le contact entre la jambe et le renfort latéral est désagréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>M</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BON RANGEMENT POUR CETTE CAPACITE _ POIGNEES</point_positif>
<point_negatif>SAC PAS VALISE _ COULEUR NOIRE_PRIX ELEVE</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>MAUVAIS RAPPORT PRIX ET QUALITE_ CELA RESTE UN SAC ET PAS UNE VALISE. PAS ESTHETIQUE. J ai préféré une 80 l semi rigide achetée l'année passée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>une seule valise pour 2 linge reste plié</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>très satisfait du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>espace interieur</point_positif>
<point_negatif>fermeture éclair de très mauvaise qualité</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>après une seule utilisation la fermeture éclair a cédé........., très décue, ca fait un rapport qualité/prix médiocre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon volume, poignées nombreuses</point_positif>
<point_negatif>petites roues, trop large, tient mal debout</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Les petites roues diminuent la stabilité en roulant et évitent mal les reliefs du sol, le sac frotte par terre et finit par s'abimer. Dommage qu'il n'y ait pas de systeme pour le maintenir debout : même plein il a du mal à tenir - vide , il est par-terre de suite.<br/>un peu large dans le train : on a du mal à passer dans les allées sans pb.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair est partie .... comme un éclair</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Ce sac à roulettes a fait 2 voyages en avion. Au 2d la fermeture éclair a littéralement explosée car j'ai eu la mauvaise idée de mettre un petit cadenas (obligatoire en avion). Elle n'a pas résisté. Pourtant elle n'était remplie que de vêtements sales et même pas pleine (2/3).<br/>De plus vu la taille et la souplesse, il est assez difficile de la faire tenir debout sur un sol instable ou pas assez droit.<br/>Franchement au prix, j'aurais du reprendre une valise de marque comme celles que j'ai déjà.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeff</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistant, grand volume (meme trop de volume) !</point_positif>
<point_negatif>la poignée devrait etre une retractable</point_negatif>
<date>07/04/2010</date>
<commentaire>Très bon sac, je voyage en Australie avec depuis 1 an et demi ! C'est parfait !<br/>100L c'est énorme, je pense qu'il faut vraiment ne pas savoir ranger ces affaires pour utiliser tout cet espace !<br/>Seul point faible : la poignée qui n'est pas confortable du tout surtout quand vous avez 30kg dans le sac ! Elle devrait etre solide et retractable comme sur les trolleys !<br/>Méfiez-vous si vous souhaitez utiliser des compagnies aeriennes locales dans certains pays car les dimensions du sac sont énormes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>grand volume, roulette</point_positif>
<point_negatif>couture faible, poignée non centrale,</point_negatif>
<date>25/11/2009</date>
<commentaire>Valise range tout, grand volume, très bon rapport qualité/prix. <br/>Je regrette simplement que se soit pas du tout pratique pour les trains, deux poignées côte à côte et non centrale ce qui est difficile a manoeuvré ou à la porté pr monter des marches... Pour les habituer des trains, oublié ce modèle</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
