<liste_avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable, très résistante et esthétique</point_positif>
<point_negatif>ne pas en retrouver</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>j' écris au nom de ma mère, 85 ans, qui a acheté ces chaussures il y a 2 ans. Elle les met quotidiennement, aussi bien en ville, en sortie, qu' en balade... bitume, chemins de terre où plages à marée basse, elles l'ont emmenée partout ! Le cuir est toujours en très bon état, seuls les scratchs commencent à faiblir un peu.... Un seul souhait à présent, pouvoir renouveler cette paire de chaussures dans les prochaines semaines. Si j' ai bien compris cela va être possible, super !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaussure de bonne qualité très confortable</point_positif>
<point_negatif>introuvable</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>ce modèle est très confortable , en cuir très souple et résistant ,<br/>le modèle est joli , moderne , et féminin <br/>malheureusement il n'est plus disponible dans certains magasins <br/>le modèle blanc n'est pas aussi confortable ( pas en cuir ) <br/>je souhaiterais être avertie dès que ce modèle sera disponible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super confortables</point_positif>
<point_negatif>je cherche encore</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ma dernière paire il y a 3 ans. Je les mettais tous les jours pour aller au travail (20 min de marche aller) avant d'enfiler mes talons pour la journée et rebelote le soir + le WE. Cette année, après 3 ans de très bons et loyaux services, elles ont rendu l'âme mais pas moyen d'en trouver une autre paire. <br/>Pourquoi avez-vous arrêté ce modèle, il semblait très bien marcher (au sens propre comme au sens figuré) ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, résistantes, pratiques,bon prix</point_positif>
<point_negatif>pas disponible toute l'année</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>j'ai des semelles orthopédiques et j'ai beaucoup de mal à trouver des chaussures adéquates; il faudrait que je change mes chaussures BAOMA maintenant mais elle ne sont plus en rayon depuis la fin de l'été, il me faut attendre la saison prochaine dans l'espoir que vous mainteniez cette gamme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LILIANE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>impecable meme avec semelles ortho</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>vraiment déçue de n'avoir pu trouver ce modèle cette saison,en plus les semelles orthopédiques s'intègrent très bien dedans,j'ai pris le modèle en marron pour l'automne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix?</point_positif>
<point_negatif>Qualité de la semelle interne</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Habituée et satisfaite par l'ancien modèle j'ai acheté cette paire de ballerines pour l'été. Après seulement quelques jours d'utilisation (non quotidienne et non intensive) la semelle interne a commencé à noircir pour devenir rapidement inutilisable! Au contact du pied la semelle devient de plus en plus raide et inconfortable. Après à peine deux mois je ne peux tout simplement plus m'en servir... Je suis d'autant plus déçue que ma dernière paire avait parfaitement répondu à mes attentes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LINGYUN</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confot et en cuir</point_positif>
<point_negatif>En rupture tout les temps</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté plusieurs fois ce produit en cuir, ils sont vraiment top, mais cette année il est imposible de retouver, je suis  trop déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés confortable et surtout talon inusable</point_positif>
<point_negatif>on en trouve pas en hiver</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>bonjour l'année dernier j'avais trouvé a la meme période ces ballerine en cuir noir et c'est les seules chaussures que j'utilise tous les jours c'est vraiment domage, parce que les ballerines dans les magasins de chaussure elle se vendent meme en hiver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chantal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leurs confort</point_positif>
<point_negatif>trou dans doublure au talon</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>c' est vrai qu' elles ont beaucoup marché avec moi et hélas impossible d' en trouver des nouvelles car j' ai la doublure a l' intérieur au niveau du talon qui s' est déchirée et laisse un trou. je les garde quand même car j' aime marcher avec. j' ai les même en toile en noir et une paire en brun mais pas aussi bien que celles en cuir car je transpire dedans et pas dans celle en cuir. J' espère que très vite on va en retrouver au magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>suzette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>je peux y glisser mes semelles orthopédiques</point_positif>
<point_negatif>un peu trop souples dans le sens de la longueur</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>j'utilise ces chaussures à la maison en guise de pantoufles très confortables, et comme maintenant je suis à la retraite je les porte énormément et les passe à la machine à laver.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
