<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté bon rapport qualité  prix</point_positif>
<point_negatif>pointe métal fragile et pas interchangeable</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Je pratique la marche nordique 2 fois par semaine principalement sur des chemins et des sentiers de randonnée.Au bout d'un an d'utlisation les pointes sont hors d'usage  alors que les poignés et les dragonnes restent en excellent état.Je trouve tès dommageable d'être obligé de me séparer de matériel en bon état mais dont une partie n'est pas réparable.Que proposez vous pour remédier à ce problème qui paraît récurrent sur ce type de batons?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix !</point_positif>
<point_negatif>Pointes !</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Madame la chef de produit, il serait bien que l'on puisse se procurer des caoutchoucs de remplacement. Vous dites qu'ils existent, mais les vendeurs ne les trouvent pas sur leur informatique.... pas plus que moi sur ce site...<br/>Pour les pointes, je confirme, c'est de l'acier à ferrer les lapins. J'en fais 1 fois par semaine et depuis 2 mois que j'ai ces batons, j'ai usé mes pointes à moitié (sur de la terre et du sable....). A quand des pointes en tungstène ????????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bâtons corrects pour le prix</point_positif>
<point_negatif>les embouts des bâtons complètement usés</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Comme beaucoup d'autres personnes, je confirme que les embouts des bâtons  sont complètement usés au bout d'un an (une séance par semaine) SUR SOL MEUBLE ET SOUPLE !<br/>Au lieu de donner toujours la même réponse (copier coller) il faudrait mieux se pencher sur la question !!!<br/>Proposer des embouts de rechange serait la moindre des choses dans une démarche de développement durable...<br/>Je ne le recommande donc pas tant qu'il n'y a pas eu d'effort dans ce sens.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, légereté</point_positif>
<point_negatif>dragonne non amovible</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>je pratique 12 km deux fois par semaine, ils sont très bien pour les petits trajets. Pour les plus longs, j'ai un modèle avec une dragonne amovible.<br/>je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>legereté</point_positif>
<point_negatif>les pointes tiennent 6mois pour un usage regulier</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>faites des pointes changeables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Héléne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légéreté , aide à la marche, moins de fatigue</point_positif>
<point_negatif>Légérements encombrants, attâche bâtons perdue</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>Bon produit, efficace pour l'aide aux balades (polyartrite).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas d'acoup, de vibration dans les mains</point_positif>
<point_negatif>les poignées ne sont pas amovibles</point_negatif>
<date>07/06/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité/prix, dommage que les dragonnes ne soient pas amovibles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>pointe qui s'use trop vite et qui n'est pas en tun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Bon baton qui mériterait une pointe en tungstène et 10% de carbone en plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide et technique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légereté, et bonne rigidité quand méme</point_positif>
<point_negatif>les pointe en inox qui s'usent trop vite</point_negatif>
<date>20/10/2010</date>
<commentaire>Avec une utilisation mixte, tous chemins et bitume, environ 30 à 35 km par semaine, les pointes en inox sont complétement usées au bout d'un an et pour le moment je n'ai pas encore trouvé la possibilité de les remplacer. <br/>Pourquoi ne pas utiliser des pointes en carbure de tungstène quasiment inusable?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
