<liste_avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Matières ne correspondant pas à la photo</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Aucune déception coté confort.<br/>Différence notable entre la matière visible sur les photos du site et la réalité.<br/>Les photos du produit en ligne montrent un aspect un peu crouté, qui fait tourner le noir au gris foncé, c'est ce qui m'a séduit dans ce produit.<br/>La réalité est une matière qui ressemble à du plastique noir lisse, relativement brillant, qui rend la chaussure assez laide et massive, aspect très bas de gamme. Les photos ne sont pas représentatives du produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jay</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à lacer (et à serrer), très confortable</point_positif>
<point_negatif>le dain ça s'use un peu</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Très bonnes chaussures de marche pour la ville ou pour de longues périple (visite). Elles sont faciles à mettre/à enlever et ce mode de serrage est très pratique. On n'a plus la sensation d'une chaussure trop serrer ou pas assez, on ajuste en un clin d'oeil. Le combiné lacets/scratch est vraiment top (ce que je cherchais pour les chaussures ideales), l'esthétisme très sobre et passe partout, c'est pourquoi je me suis acheté rapidement une 2ème paires en cas de rupture dans le futur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité de laçage</point_positif>
<point_negatif>NEANT</point_negatif>
<date>11/02/2012</date>
<commentaire>J'aimerai en retrouver !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'espace pour les pieds larges. Rapide à enfiler.</point_positif>
<point_negatif>Manque d'espace pour un coup de pied un peu fort.</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>C'est ma deuxième paires de chaussure identique. J'aurai aimé une longueur de lacet un peu plus longue, ou plus élastique car je n'arrive pas à utiliser la partie velcro dans son intégralité. Je chausse du 46, et il est évident que mon coup de pied est plus fort qu'un 41. Tenez-en compte, sinon je vais devenir un bon client du SAV - reprise satisfait ou remboursé. Ma première paire a été échangée suite à une déchirure au niveau du passage du lacet dans un œillet qui n'est pas renforcé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le look discret, le confort ,le prix</point_positif>
<point_negatif>un seul mais trés important la semelle couine</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>le fait que la semelle couine est un handicap majeur avez vous une solution à me proposer? C'est vraiment dommage car pour le reste je les trouve vraiment excellentes simplement quand je marche dans la rue je sens les regards des gens surpris par ce bruit vraiment énervant pour eux et pour moi. Si quelqu'un a une solution merci de la poster</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sobriété, confort</point_positif>
<point_negatif>solidité?</point_negatif>
<date>09/11/2011</date>
<commentaire>Cherchant des chaussures "urbaine" passe partout et sobre, au lieu de prendre des kappa comme je faisais souvent, je suis tombé sur ce modèle qui au final est très confortable à porter, rapide à enfiler ou à enlever (pratique au boulot)<br/>Maintenant, comment vont-elles tenir sur la durée? Quid!<br/>J'ai un peu peur que le strap se relâche avec le temps! On verra donc ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>IRRITATION AUX PIEDS MEME AVEC CHAUSSETTES COTON</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>VOIR AU DESSUS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>design, bien dedans</point_positif>
<point_negatif>Système d'attache trop lâche</point_negatif>
<date>22/06/2011</date>
<commentaire>Un design plutôt sympa, un système de serrage vraiment très pratique et un bon confort.<br/>Par contre elles ne tiennent pas dans le temps, le premier oeillet du bas de la chaussure droite s'est arraché et toujours sur cette chaussure l'ensemble semelle et structure de la chaussure semble s'être affaissé, ce qui fait que le confort est maintenant discutable. Par ailleurs afin de pouvoir scratcher correctement l'attache, j'ai dû faire un noeud pour le raccourcir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort, faciles à enfiler</point_positif>
<point_negatif>peu solides</point_negatif>
<date>22/06/2011</date>
<commentaire>Moi aussi au bout de 4 mois un trou s'est formé sur le dessus coté droit. C'est bien la première fois que ça m'arrive. Une chance que j'ai conservé le ticket de caisse !<br/>J'espère que decathlon va me les échanger sans prétexter une usure normale de la chaussure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Solidité</point_negatif>
<date>10/06/2011</date>
<commentaire>Malgré un très bon confort de marche, ces chaussures sont malheureusement d'une qualité très médiocre, après à peine 2 mois d'utilisation non intensive, la chaussure droite c'est déchiré au niveau du premier passage de lacet, un endroit pourtant peu sollicité lors du lien de la chaussure. J'étais très content de l'achat et je trouvais le rapport qualité prix très bon, sauf qu'être obligé de racheter des chaussures au bout de 2 mois, l'addition va être salée</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
