<liste_avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté, souplesse, confort</point_positif>
<point_negatif>fragilité de l'intérieur, semelles usure rapide</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheté une première paire et je me suis tout de suite senti très bien dedans, souplesse, légèreté.<br/>au bout d'un mois j'ai du racheté une seconde paire car le tissus intérieur d'une chaussure s'est déchiré au niveau de la tige laissant apparaitre le renfort qui blessait. ne voulant pas rester sur une mauvaise impression j'en ai acheté une seconde paire. et j'ai eu le même problème sur l'autre pied. résultat j'ai fais une paire potable avec 2!<br/>sinon bonne chaussure pour le quotidien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Petit défaut de couture la rendant inutilisable !</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté la paire fin septembre, j'ai ressentis rapidement une légère gène au niveau du petit orteil droit.<br/>Je les ai portées ponctuellement en pensant le cuir allait s'assouplir et je les trouvait malgrès tout très confortable.<br/>J'ai tellement mal à l'orteil que je boite à chaque fois que je les portes. Elles sont au placart car cela à finit par me blesser l'orteil.<br/>Je pense que cela est du à un défaut d'une couture intérieure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>grégory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère - confortable</point_positif>
<point_negatif>Manque une tige pour aider a enfiler la chaussure</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>après 2 semaines d'utilisation, je suis satisfait de mon achat.<br/>La chaussure est vraiment légère et respirante. Très agréable a porter, pas de zone de frottement. A confirmer avec le temps....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look  , rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Semelle hyperglissante !!</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>achetée il y a 1 mois pour le look , le prix  .<br/>Elles sont agréables à porter mais à la moindre plaque d'égout , feuille morte légerement humide , c"est la glissade assurée !!<br/>A ne mettre que par temps sec !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et solidité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Je les utilise chaque jour pour me rendre au boulot à pied ainsi que pour des marches de 5kms genre adeps, rien à redire, en plus d'être esthétique, elles sont super confortables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Achetée tout à l'heure en marron et essayées de suite, je les trouve vraiment biens. Agréables à regarder, ma femme est du même avis que moi. Pouvant faire office de chaussures pour tous les jours comme de chaussures "habillées", ces chaussures là sont parfaites. Une petite question, sont-elles imperméables ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, robustesse, élégance</point_positif>
<point_negatif>davantage de coloris disponibles</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Je n'écris pas souvent des avis sur les produits que j'achète mais je trouve que ces chaussures sont vraiment un succès : elles sont très confortables, plutôt robustes et vraiment jolies. Je les mets pratiquement tous les jours pour aller (à pieds) au travail. Il manque juste des coloris peut-être un peu plus gais... J'espère que le produit va devenir un classique de Décathlon !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lolo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort et légéreté</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Première paire changer au bout de un mois et demi du à des bruits de colle lors de la marche et changé sous garantie. Sinon chaussure agréable et légère à porter idéal pour la mi-saison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort, look</point_positif>
<point_negatif>solidité des coutures</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>Après 8 mois d'utilisation ponctuelle et dans des conditions normales, la couture de la partie haute arrière de la chaussure droite est décousue. J'espère que l'enseigne fera un geste commercial, étant donné ma fidélité...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, confort, confort... what else.</point_positif>
<point_negatif>pas encore repéres</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>chaussures hyper confort, deuxiéme paire en deux ans, résistance, que dire de plus...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
