<liste_avis>
<avis>
<auteur>ELODIE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Aspect général</point_positif>
<point_negatif>Male taillée</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>Taille 47 ne correspond pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>amorti usé rapidement</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour, j'ai acheté ce produit il y a moin d'un an, <br/>quel confort, je les ai chaussé en magasin et hop, adoptées!<br/>Aujourd'hui le problème c'est que l'amorti est mort... du coup, beaucoup oin confortable et un pscht a chaque pas...<br/>Je vais essayer de faire marcher la garntie ce jour, j'espère que je n'aurais pas de problème car je n'ai bien sur pas le ticket de caisse pour un achat a ce prix.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GREG</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le confort est bon, l'esthetique cuir est agréable</point_positif>
<point_negatif>la semelle se décolle après seulement 2 semaines</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>chaussure belle, qui se marie avec toutes sortes de pantalons, elle est agréable à porter et le confort de marche est réel.<br/>Par contre toujours le sempiternel made in China et surtout des parties de la semelle se décollent.<br/> Cela fait deux semaines que je les aies, et sans pratique une marche intensive les parties marrons de la semelle commencent à se décoller. <br/>Dommage qu'elles ne soit pas plus solide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres leger  et bonne tenue des pieds</point_positif>
<point_negatif>pourrai etre un peux plus large</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>je fait de la marche depuis peu et je recommande ce produit.plus leger que mes basquette de ville</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jéjé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable a porter , prix correct</point_positif>
<point_negatif>pas assez de variété dans les couleurs peut-être</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>Chaussures trés agréables, légéres, solides avec un trés bon amorti qui fait qu'on a pas mal aux pieds même aprés une longue marche. j'ai pourtant le pied assez large et j'ai généralement du mal à me chausser, mais avec ces Borza aucun problème. La semelle accroche bien, même sur sol humide. Utilisation quotidienne. A recommander !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, aération, marche facilité</point_positif>
<point_negatif>aucun à ce jour</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Utilisées à PARIS pendant 5 jours de façon intensive, pas de problèmes de transpiration ni d'ampoule aux pieds. BON PRODUIT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légères et super confortables</point_positif>
<point_negatif>décollement de la partie noire de la semelle</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>chaussures très agréables à porter dommage que la semelle se décolle après seulement un mois d'utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Lacet / matière du dessus</point_positif>
<point_negatif>Crampon de la semelle</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>marche assez calme</point_positif>
<point_negatif>un peu difficile à entretenir</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Globalement trés bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeanne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>usure rapide de la semelle,aeration insuffisante</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>rapport qualité :prix moyen</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
