<liste_avis>
<avis>
<auteur>Tania</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Plein de poches et rangements.</point_positif>
<point_negatif>Aucun selon moi.</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Je le trouve très pratique, car je me déplace souvent avec mon ordinateur plus de quoi bosser. En plus, il possède une protection contre la plus. Il est résistant, puisqu'il n'a pas encore craqué malgré la charge que j'y mets. D'ailleurs, je pense reprendre le même lorsque celui-ci sera trop fatigué, mais je pense (j'espère) que ça n'arrivera pas tout de suite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pleins de compartiments zippables</point_positif>
<point_negatif>Posé par terre bascule. Tissus rêche.</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Parfait pour le guide que je suis: trousse de secours, KWay, piles pour l'audio de mes clients, dossiers papier, cartes, guides, parapluie, stylos, marqueurs etc. Tissus sans doute pas imperméable et protection pluie incorporé demande du temps de pose et bloque l'accès au sac.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tres pratique</point_positif>
<point_negatif>Les fermetures éclaires se coincent trop souvent..</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>La faiblesse vient des fermeture éclaires</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger solide pratique, grand beaucoup de rangement</point_positif>
<point_negatif>fond pas assez large</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Produit adapté à mes besoins je l'utilise en bagagae à mains<br/>je peux y mettre tout ce dont je peux avoir besoin sur un long courrier.Il est léger et très solide bonne protection pour le h t<br/>Très bon rapport qualiyé prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mikael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Nombreuses poches, poignet de portage</point_positif>
<point_negatif>Trop large, ne convient pas au sac 13.3"</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>A force de d'ouvrir et de fermer la 2eme poche du sac, le plastique intérieur anti pluie est parti au fur et à mesure. Du coup, je doute de l'étanchéité du sac en hiver.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
