<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la sacoche ordi, les 2 grandes poches</point_positif>
<point_negatif>la fermeture poche devant trop "cheap"</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>- la sacoche pour le portable est très pratique,<br/>- les 2 grandes poches sont parfaites, j'y laisse mon bloc note, des dossiers ainsi que mes crayons, mon mp3 et mes clets<br/>- la poche de devant me parait un peu trop lègère aindi que sa fermeture éclaire<br/>malgré cela, ce sac est parfait pour un baroudeur comme moi qui prends régulièrement le train et l'avion tous les mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité, rigidité le long du dos</point_positif>
<point_negatif>aucun!</point_negatif>
<date>19/09/2011</date>
<commentaire>Sac avec trois grandes poches, celle située le long du dos est rembourrée et rigide maintenant ainsi le dos et le protégeant de ce que vous pouvez mettre dans le sac.(idéal en plus si vous avez un ordinateur à trimbaler).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joël</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, robuste, poche pour ordinateur</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>03/01/2011</date>
<commentaire>J'utilise ce sac tous les week-end pour rentrer chez moi en train. Il est très pratique, robuste et spacieux. Je le recommande à tous ceux qui veulent voyager léger. Il est également idéal pour aller en ville ou en cours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la forme exterieur, la protection pc, les trois po</point_positif>
<point_negatif>bretelle dur, couleur interieur fluo, pas de place</point_negatif>
<date>08/10/2010</date>
<commentaire>etant devenu etudiant cette année, j'ai voulu laisser tombée mon sac eastpack classique, pour un nouveau, afin d'avoir plus de place, et que je puiss rentrée mon pc dedans assée facilement. resultat? dans une vue d'ensemble le sac est pas mal, il protege bien le pc, cependant, malgres les trois poche, je trouve la place tres limite, de plus les bretelle sont fine et dure,  et esthetiquement la couleur fluo a l'interieur est moche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la fermeture étanche bon finition du produit</point_positif>
<point_negatif>textil de la face prob. résistance à l'abrasion</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Je suis motor et j'ai d'autre produits NEWFEEL, bon qualité générale.<br/>Le tissu de l'avant du sac mériterais d'être plus résistant<br/>quelques fils s'arachent.<br/>Ce textil est un standart sur beaucoup de bagage similaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit, léger et solide</point_positif>
<point_negatif>L'ouverture des poches pourrait être encore plus.</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Très pratique et compact, il passe partout !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>27/08/2010</date>
<commentaire>Ce sac fait soi disant :<br/>46 x 32 x 22 soit 32384 cm3 (environ 32 L)<br/><br/>Il y'a donc un soucis dans les dimensions ou le volume indiqué !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, robustesse, protection PC</point_positif>
<point_negatif>Peut-être mais pas encore rencontrés</point_negatif>
<date>18/07/2010</date>
<commentaire>Produit qui répond parfaitement à mes attentes. Simple, discret (forme et couleur), compartiment pour PC portable avec renfort au niveau du dos et du fond du sac en plus d'une housse dédiée à l'intérieur. Produit confortable. Utilisation quotidienne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AHMED</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger et robuste</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/05/2010</date>
<commentaire>c'est excellent sac à dos.il est bien travaillé.moi j'en possède un.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>solange</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est très satisfait de son sac</point_positif>
<point_negatif>il est limité en largeur</point_negatif>
<date>21/12/2009</date>
<commentaire>mais il est très résistant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
