<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>une seule sangle - maniabilité</point_positif>
<point_negatif>petite pochette sur la sangle</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>La petite pochette sur la sangle (prévue probablement pour accueillir un lecteur mp3) est trop petite pour y mettre un téléphone portable à la place ! Dommage…</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le principe de bandouliere, la qualité des toiles</point_positif>
<point_negatif>Le reglage trop limite pour les petits gabarits</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Le reglage de la sangle est trop llimite pour les petites personnes (je fais 1m65), du coup le velcro abime la toile de bandouliere pour un bon ajustement. Les fermetures éclair trop faciles à ouvrir pour des pickpockets, une petite sécurité : possibilité d'utiliser des petits cadenas ou velcro additionnel pour garantir que les fermetures éclair restent en position serait un plus...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon design, sac plat (ca fait pas carapace)</point_positif>
<point_negatif>manque des poches de rangement stylo et autres</point_negatif>
<date>29/10/2011</date>
<commentaire>C'est un très bon rapport qualité prix, il est confortable. Reste a voir la tenue dans le temps, mais bon pour 14 € on peut pas trop en demander. le design du sac est top car  plat et près du corps. Il manque juste un compartiment dans la poche avant avec des rangement avec fermetures éclair et pour des stylos.<br/>Par contre je serai très curieux de savoir a quoi sert la petite pochette avec un œillet sur la brettelle? pourquoi avoir mis un oeillet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jayco</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sac très fonctionnel et très pratique</point_positif>
<point_negatif>Un seul coloris</point_negatif>
<date>13/10/2010</date>
<commentaire>Sac très pratique et agréable à porter.<br/>Seul inconvénient : le succès qu'il a auprès de mon conjoint qui l'utilise aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANNE VALERIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SAC APPAREIL PHOTO ET SAC A PAPIER BANDOUILLERE</point_positif>
<point_negatif>PAS ASSEZ RENFORCE POUR LE DOS</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>SYMPAS ON PEUT LE METTRE DERRIERE OU DEVANT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Mains Libres + Spacieux mais peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>Mal équilibré - Déforme le t-shirt ou chemise</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Le seul sur le marché actuellement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>apparence, qualité de fabrication</point_positif>
<point_negatif>pa de poche dans la bretelle pour mettre un iPhone</point_negatif>
<date>05/05/2010</date>
<commentaire>visuellement parlant, ce sac est très bien fini et la qualité de fabrication semble très bonne.<br/>les dimensions du sac sont correctes.<br/>Par contre, la présence d'une pochette dans la bretelle suffisamment large pour mettre un iPhone aurait été appréciée.<br/>Mais à ce prix, il ne faut pas être difficile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poche grande capacité, résistant</point_positif>
<point_negatif>bande scratch courte, poche portable petite</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>SAC ADAPTABLE POUR BEAUCOUP DE SITUTATIONS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>3 poches zippé pour compartimenter</point_positif>
<point_negatif>la poche lecteur mp3 à l'avant est un peu juste</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>Trés bon sac, commode et agréable à porter. Seul regret la poche sur la bretelle qui est un tout petit peu petite dés lors qu'on veut y mettre un téléphone.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide resistant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>tres bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
