<liste_avis>
<avis>
<auteur>hanouna22</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>probleme dans la fermuture</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>une cartable Laptop très solide  mais lors de la fermeture  je trouve de difficultés  à la fermer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Volume, poids, poignée de portage, filets latéraux</point_positif>
<point_negatif>Tenue des bretelles, absence rétroréfléchissant</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Bon produit, pratique, léger, adaptable. Pour le transport, surtout à vélo, il manque une sangle de liaison entre les bretelles (tendance à glisser). Un rétroréfléchissant, sur la bande verticale de la coque par exemple, aurait été un + pour la sécurité. Ou encore mieux une housse anti-pluie amovible et rétroréfléchissante, qu'on choisit de poser ou non selon la météo et le besoin de visibilité. <br/>Reste plus qu'à éprouver la résistance dans le temps...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique et confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Albert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistant</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>Bon produit fourre-tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, accessibilité portable,</point_positif>
<point_negatif>manque de rangement interieur</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Bon produit, manque néanmoins quelque poche de rangement à l'intérieur du sac pour fixer le chargeur, la souris... plus le portefeuille (souvent en voyage)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très bien pourl le PC</point_positif>
<point_negatif>manque de compartiments et de fermeture intérieure</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Pas de recommendation pour le moment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Contenance,rangements pratiques,esthétique.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Produit très bien conçu, coque bombée pour la protection d'un portable. très fonctionnel!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maverick3552</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coque rigide extérieure, grande contenance</point_positif>
<point_negatif>Bretelles, manque d'étanchéité</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Un sac qui m'a suivi pendant un mois lors d'un grand périple dans l'Ouest américains. Autres points positifs : les poches dorsales (idéales pour Eee Pad, carnet ..), filets externes pour petites bouteilles d'eau, grande anse aussi très pratique. Petit bémol sur les bretelles, qui mériteraient une attache abdominale ou pectorale. Egalement, ce serait bien d'ajouter une petite poche imperméable pour recouvrir le sac en cas de forte pluie. Un excellent produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Beau neuf</point_positif>
<point_negatif>tiss fragile / griffures salissures et trop petit</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>J'utilise le sac pour PC 15.6" + classeurs et dossiers A4.<br/>La partie basse se remplie bien, <br/>la partie bombées est très peu utilisable (peu de place), <br/>la partie hautes (au dessus des dossiers) est grande mais n'est pas pratique (toutes les poches intérieures auraient dues être localisées là).<br/>Je n'ai toujours pas trouvé la bonne place pour la souris et le chargeur du PC.<br/>Zone PC OK mais Je n'ai pas compris à quoi peut bien servir la petite poche plate externe (risque d'abimer le PC ou mon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nigel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>materiaux qualite confort volume</point_positif>
<point_negatif>aucune</point_negatif>
<date>01/06/2011</date>
<commentaire>trés bonne par rapport qualité / prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
