<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Taille, Compartimenté, Confortable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Très pratique en voyage notamment pour la journée.<br/>Le sac à une grosse capacité avec divers espaces de rangement ce qui peut être pratique pour séparer la nourriture des vêtements ,divers achats, cartes, ...Les sangles de réglage sur le côté sont également pratiques pour réduire sa profondeur quand il est vide ou presque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger, confortable.</point_positif>
<point_negatif>Pas de bande reflechissante sur le sac reçu.</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Le sac reçu n'a aucune bande réfléchissante. Ça ne me dérange pas plus que ça, mais faudrait-il juste le signaler et corriger la fiche du produit. Sinon bon produit, léger, très confortable. Le sac est compartimenté en 2. Le coté dos a  une grande poche elastiquée, et le coté face  possède une poche zippée sur la paroi qui sépare les 2 compartiments.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le volume important et la pochette sur le coté</point_positif>
<point_negatif>dos rembourré plus</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Grande contenance</point_positif>
<point_negatif>manque une petite poche</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>J'aime beaucoup ce modèle, cependant il y a quelques années j'avais un sac newfeel qui comportait une petite poche sur le coté droit, zippée, qui me permettait d'accéder facilement à ma carte de transport, sans avoir à retirer mon sac. Je trouve ça vraiment très dommage que cette pochette très convenante et pratique ne soit plus présente dans les nouveaux modèles de sacs à dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mumu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bien pour des collegiens , grande capacité</point_positif>
<point_negatif>pensez a consolider un peu plus les bretelles</point_negatif>
<date>21/03/2012</date>
<commentaire>je le recommande , il n'y a qu'a décathlon que l'on trouve de bon sac pour des enfants au collège ,d'une bonne solidité ainsi qu'une grande capacité. bravo !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karim</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Taille, ergonomie, esthétique, prix, solide.</point_positif>
<point_negatif>Choix couleurs, imperméabilité à l'eau</point_negatif>
<date>25/09/2011</date>
<commentaire>Super sac, je l'utilise pendant mes alternances en cours, le sac est très bien conçu, mais un petit filet de sécu/blocage aurait été bien pensé car les objets peuvent facilement se balader...  Par contre le sac à l'air de prendre un peu l'eau sous la pluie... Mais avec un sachet c'est vite régler ! Il vaut largement son coût ! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2011</date>
<commentaire>Petit sac à dos sympa</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur hauteur</point_positif>
<point_negatif>poches inutilisables</point_negatif>
<date>02/02/2011</date>
<commentaire>les poche ne sont pas de réel poches une fois rempli</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nawel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger pratique gde capacite</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>13/10/2010</date>
<commentaire>comfortable meme toute une journee sur le dos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, léger et logeable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>même au bout de six heures sur le dos, toujours aussi confortable, on l'oublierai presque !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
