<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas-François</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort - aspect</point_positif>
<point_negatif>Problèmes de qualité ?</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>C'est ma seconde paire. La précédente avait duré au moins deux ans en l'utilisant très régulièrement. C'est donc avec déception que j'ai découvert que le cuir se coupait au niveau du gros orteil droit après seulement une quinzaine de jours. Je compte me faire rembourser et reprendre le même modèle afin de vérifier que ce n'était qu'un problème ponctuel. <br/>Sinon, très bon confort, j'aime ces chaussures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nayme</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortable classic et tendance</point_positif>
<point_negatif>Cuir  qui se detend</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette paire au début du mois d'octobre à ce joursur la chaussure droite le cuir s'est détendu au niveau du coup de pied et sur la chaussure gauche le tissu intérieur au niveau du talon s'est déjà déchiré je port ces chaussures uniquement pour aller travailler en moyen trente minutesde marche sur trois jours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gregory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres confortable</point_positif>
<point_negatif>cuir peut etre fragle</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Chaussure bien souple et confortable. Usure tres raisonnable. j'n ai acheté une deuxieme paire car suis allé au bout des precedentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>marche et elegant</point_positif>
<point_negatif>coutures</point_negatif>
<date>22/06/2011</date>
<commentaire>bon confort et un bilan esthetique positif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort, la simplicité, l'entretien, la tenue</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>07/04/2011</date>
<commentaire>J'en suis à ma deuxième paire! La première m'a duré plus de deux ans en les portant quasiment tous les jours... seule remarque, je chausse du 44-44.5 (pas facile d'ailleurs de trouver des tailles intermédiaires en chaussures de sport chez Decat) et je prends du 43 sur ce modèle. Je dois les faire à mon pied pendant quelques jours et après ce sont des pantoufles! pour moi, elles sont parfaites en particulier au niveau confort et esthétique (style très classique, entre ville et sportwear)!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité et confort</point_positif>
<point_negatif>chaud voir transpirante!!</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>attend l'hiver pour avoir un avis definitif sur ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très agréable à porter , bon look, bonne facture.</point_positif>
<point_negatif>néant  (à voir dans le temps)</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Excellentes chaussures de marche et promenade pour pieds fragiles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort (des pantoufles de marche ...), esthétique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>ces chaussures m'ont permis de me déplacer sans problème lors de mon séjour à Venise, et Dieu sait si l'on marche à Venise .... !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, esthétique</point_positif>
<point_negatif>La semelle s'use plus vite que la chaussure.</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Très bonne chaussure polyvalente et confortable. Seul point négatif : la semelle trop fragile pour une utilisation journalière</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean - luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>matiere ,couleur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>bon produit à la fois sport et ville</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
