<liste_avis>
<avis>
<auteur>ALAIN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere et souple aide bien la marche nordique</point_positif>
<point_negatif>usure precoce des crampons avants et du talon</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>je fais de la marche nordique beaucoup sur goudron environ 50 kms par semaine je me sens vraiment bien dans ces chaussures mais il y a une usure assez rapide des crampons et tassement du talon.je pense que sur terrain meuble l'usure doit être moins rapide alors elles doivent être supers</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kass</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>amorti  legerete couleur passe partout</point_positif>
<point_negatif>drole de sensation avec le coussin d'air</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>ayant des douleurs recurentes aux pieds enfin des baskets confortables dommage que le talon s'affesse au bout de quelques km</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Veronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne accroche sur denivellée confortable.maintien</point_positif>
<point_negatif>pied  legerement humide sous pluie</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>en marche nordique maintien bien le pied. bonne accroche.sur  boue et  cailloux<br/>apres 6 mois   usure prematurée  affaissement  et deformation leger  de la chaussure  sur les appuis<br/>.  a revoir bruit   de la semelle par pression  en marchant .usure crampon avant.  <br/>nettoyage a  l'eau mais je retrouve pas  son eclat de neuf apres sechage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on marche sur un coussin d'air</point_positif>
<point_negatif>entretien</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>satisfait  car problème de tendinite qui, récidive</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace et agréable en toutes circonstances</point_positif>
<point_negatif>semelle qui peut parfois se percer</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce modèle suite à des problèmes d'épine calcanéenne. Depuis, je n'ai pratiquement plus mal aux pieds et les utilise tant pour le travail que pour la promenade. Moi aussi, je les achète par deux paires pour les laisser "sécher" convenablement. Au bout d'à peu près deux ans, je les termine en bricolant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>plus de problèmes de pieds, et c'est le pied!</point_positif>
<point_negatif>perce au bout d'un an en usage constant</point_negatif>
<date>22/01/2012</date>
<commentaire>Le bruit généré est un sifflement aigu, modulable pour les mélomanes, très agaçant pour les élèves, sauf pour l'instituteur à la retraite. A noter que cela permet de maintenir la classe éveillée. Il m'est arrivé de chercher chez moi un bruit bizarre, qui cessait dès que m'arrêtais en alerte... ce sont  les élèves que j'ai réveillés qui m'ont apporté la solution en me demandant d'en commander des neuves pour Noël. Je crois que les créateur de ce produit de chez reebok vivent en tongs sur leur ile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon amorti et souplesse</point_positif>
<point_negatif>perçage du cousin d'air à la longue</point_negatif>
<date>11/01/2012</date>
<commentaire>4 ans d'utilisation intensive, roulement sur plusieurs paires pour une bonne aération après une journée de marche.<br/>Plus aucune douleur dans les genoux et dos depuis que je mets ces chaussures. J'ai du mal maintenant à glisser le pied dans autre chose tellement elle m'ont fait du bien.<br/>Pas facile à accommoder avec certain habit.<br/>Très bonne qualité pour le cuir. Le seul soucis rencontré est le perçage au bout d'un moment du cousin  d'air, donc bruit, mais l'amorti reste très bon.<br/>Je les recomm</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on ne plus sans passe</point_positif>
<point_negatif>grande consomation sa reste cher</point_negatif>
<date>26/10/2011</date>
<commentaire>mon marie grande consomation je ne compte plus les paires acheter    il mes que sa, trop bien un confort geniale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Soulage pour des positions debout statique</point_positif>
<point_negatif>Manque de maintien latéral</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>Je les porte tous les jours pour le transport debout en RER et le travail suite à de nombreuses douleurs d'écrasement en dessous du pied, en suis très satisfait du fait de l'air dans la semelle plus efficace que les Nike Air. Il reste quelles ne sont pas très rigides sur la tenue latérale du pied qui a tendance à s'avachir. Je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le confort à la marche</point_positif>
<point_negatif>La semelle du pied gauche c'est réroversée</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>J'avais déjà achetté une paire de cette chaussure et au bout de 7 mois j'ai eu la semelle gauche qui c'est rétroversée. Je me suis rendu au magasin pour signaler le problème et un vendeur m'a dit qu'il ne pouvait rien faire, donc j'ai r'achetté une nouvelle paire et au bout d 3 mois j'ai eu le mème ennuis. J'étais très bien dans ses chaussures mais je ne pouvais pas continuer à marcher avec.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
