<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, souplesse, légèreté</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>je les utilise deux fois par semaine pour de la marche rapide et je les ai testé lors mon dernier voyage pour de la marche sur route, des petites randonnées ... Pour moi, depuis 3mois rien à dire!!!Elles sont géniales</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confortable et adaptée au sport</point_positif>
<point_negatif>modèle pas solide, dechirement du dessus en 3 mois</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>c est bien dommage mais la qualité n est pas au rdv, je mets ces chaussures deux fois par semaine et je l ai les achetée en septembre cette année et déjà le dessus de la chaussure s'est déchiré. je suis très déçue car elles sont confortables à souhait. et pas de reprise possible à l accueil du magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>crisa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>semelles s'usent très vite</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>2 eme paire et il est vrai qu'en utilisation en marche rapide quotidienne 1h10 sur route les semelles se sont percées en moins de 3 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le confort,La souplesse</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>J'aime bien ces chaussures je les utilisent pour le foot le basket la <br/>marche . Car elles sont souples et confortable!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortables, jolies</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>super contente vu le prix!!!  j'attends de voir pendant les cours de zumba mais je pense que je vais avoir moins mal aux pieds.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CAR</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortables</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>2mois que je les ai achetées, croyant faire un bon achat. Résultat, au bout de 2mois de marche : un trou dans la semelle déjà complètement usée. Et pourtant, je n'ai marché que sur la route et en foret, sur chemins. C'est honteux !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère, respirante, confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Je les ai acheté il y a 15 jrs pour partir en vacances et elles sont parfaite !! J'ai même fait des petites randos de 15 km / jrs sans ampoules ;) Très contente de cette achat ! Les vacances sont finies, je vais donc m'en servir en ville maintenant !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurore028</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>acheter pour le sport, mais je les met comme sa pour marcher ou autre , elle son superbe  a reconnander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dorothée</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>Achetée pour le travail où je marche 8h par jour, pas du tout mal aux pieds à la fin de la journée. J'ai pas mal de difficultés à me chausser mais celle ci sont parfaites.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
