<liste_avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>joli couleur et design sympa</point_positif>
<point_negatif>se deforme facilement</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Nous avons acheté ces chaussures pour mon fils le 24/09/12 et après 2 mois à les porter il ne peut plus les mettre car la semelle interieure c'est decollée sur le bord et se recourbe ce qui les rend très incomfortable. Je suis très deçue car elles sont presentées comme robuste et confortable ! De plus le prix est  consequent et je pensait vraiment qu'elles allaient durer au moins une saison !<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chrystelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>la resistance des strapes</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>J ai acheté 2 pairs: une pour mon fils et une pour ma fille. Pour les 2 pairs, les strapes se sont endommagées apres moins de 2 mois d utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le concept est très bien pour les petits</point_positif>
<point_negatif>achat du 26/09/2012 hier, à voir</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Pour ma part mon fils a un bon coup de pied, donc pas facile de le chausser. Cependant, le concept de faire comme 'un grand" est super, dès le retour à la maison il est ravi de mettre ces chaussures tout seul. Je ne m'arrête pas sur les commentaires "problème de scratch", je préfère faire quand même l'essai !! de plus, c'est une très belle paire de chaussure qui passe partout : habillé et décontracte ! Le rapport qualité prix est parfait. Merci décathlon pour vos idées toujours en évolutions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation par un petit</point_positif>
<point_negatif>Indisponible en magasin</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Après avoir essayé le même modèle en bleu en magasin, nous avons acheté la version en rose, mais dommage que nous ayons été obligé de passer par le Web. Impossible de commander d'article en magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurore</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le look la facilité de mise au pied pour l'enfant</point_positif>
<point_negatif>scratchs de mauvaise facture !</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Acheter ses chaussures pour ma fille de 20 mois il y a moin d'une semaine les scratch ne tiennent deja plus :( !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix, tout cuir, design, la praticité</point_positif>
<point_negatif>Les scratchs intérieurs, la languette anti-retour</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>Les scratchs intérieurs ont commencé à se défaire dès la première sortie. De plus, le système qui permet à la languette de ne pas sortir de la boucle est de mauvaise qualité : la languette sort régulièrement de la boucle lorsque mon enfant de 32 mois se déchausse. Elle est du coup très difficile à remettre dans la boucle et le plastique s'est rompu sur un côté la première fois, où c'est arrivé. Et nous n'avons les chaussures que depuis 10 jours.. Quel dommage, car c'est autrement un beau produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à enfiler pour l'enfant</point_positif>
<point_negatif>les scratchs intérieurs</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>je pensais avoir trouvé les chaussures idéales pour ma fille de 3 ans qui a un fort coup de pied. mais voilà un gros problème le scratch intérieur se défait tout le temps ! Elle le a depuis hier seulement ! Je suis déçue car je les trouve très bien et ma fille aussi.<br/>Il faudrait modifier ce système car sinon rien à dire !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>semelle interne</point_positif>
<point_negatif>resistance scratch et aspect exterieur vite usé</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>bonne semelle interne<br/>systeme de fermerture originale et facile d'usage pour un enfant<br/>détérioration rapide de l'aspect général extérieur du produit (en usage normal)<br/>le scratch se coupe au niveau de la bague (ceci stoppe net,  la durée dev vie de la chaussure, et la rends inutilisable)<br/>rapport qualité/prix très décevant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lolo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à mettre par l'enfant, confortable</point_positif>
<point_negatif>les scratchs de fixation sur le coté</point_negatif>
<date>05/05/2012</date>
<commentaire>chaussure permettant un bon maintien avec un renfort sur l’embout judicieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Magnifiques</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>Ces chaussures sont super jolies et très pratiques. A quand le même modèle en 30-38?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
