<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marilyne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elles sont légères, souples, belles et confortable</point_positif>
<point_negatif>il n'y en a pas</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>pour la taille que j'ai commandé (taille 50), je m'attendais à des baskets disproportionnées, et manquant d'élégance. Au contraire, elles ont une forme harmonieuse et donne une belle allure à celui qui les porte. bon produit?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Enorme ratio qualité/prix, quasi imbattable</point_positif>
<point_negatif>Taille entre 2010 et 2012</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>Une très bonne gamme de chez Decathlon cette chaussure est à acheter les yeux fermés !!!<br/>MALHEUREUSEMENT, ils ont changé les tailles et les 2012 (taille 43) chaussent un poil plus que les anciennes (1cm de flottement).<br/>Résultat, je me suis empressé d'acheter la gamme ancienne qui est aux millimètres près à la taille de mon pied !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tristan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, confort</point_positif>
<point_negatif>adhérence</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Chaussures vraiment top, très légères, confortable comme des chaussons.<br/>Mais le très gros point négatif est que les chaussures n'adhèrent ABSOLUMENT PAS !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoist</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Concept, légère, solide</point_positif>
<point_negatif>Semelle très glissante voire dangereuse</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Excellente idée : on achète une seule paire de semelles intérieures et plusieurs chaussures Many.<br/>La chaussure est solide, respirante et confortable.<br/><br/>Mais la semelle est extrèmement glissante même sur le sec sur surfaces lisses ce qui donne parfois l'impression de marcher sur du verglas.<br/>Sans parler des surfaces humides à éviter sous peine de finir par terre ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CAROLINE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>UN PEU GLISSANTE TRES BIEN POUR LA ZUMBA</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>légère, pas chère, et un peu glissante pour certain mouvement "pivoter" par exemple ce que nous avons du mal à trouver !!! très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité/Prix imbattable, plusieurs coloris.</point_positif>
<point_negatif>Semelle glissante sur carrelage ou parquet</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise partout, même pour courir (10 km, semi).<br/>Je vais acheter la version "étanche" pour la mauvaise saison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chantal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légère</point_positif>
<point_negatif>mauvaise finition</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>sur trois paires commandées en même temps pour mon fils qui chausse du 49 , deux paires n'avaient pas la semelle intérieure et donc il n'y a que la semelle brute en plastique, je suis très déçue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaussure souple, pas chere, resistante</point_positif>
<point_negatif>Manque de couleur pointure 41/42 Femmes, glissante</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Sa fais deja une bonne annér que j'ai les miennes ! j'adore mais je suis une femme qui fais du 41/42 et que ce soit magasin ou en ligne manque de couleur et de pointure. sinon  chaussure genial hâte d'essayer celle d'hiver que j'attendais. super prix.<br/><br/>Seule hic la semelle est très glissante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Design</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour Medames de Newfeel désolé de poster sa ici mais je voudrais savoir quand ce produit avec les amélioration (matériaux) sera dispo a Décathlon (Montreuil) est comment les differencier auront-ils un autre nom ou les anciens seront automatiquement retirée de la vente !?<br/>J'apprecie que vous vous souciez du bien être des consommateur !:D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matiere et légéreter</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouver</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>j ai acheter 2 paire 1 en noire et1 en marron et je suis satisfait du produit j ai pu mettre mes semelles orthopédique et visiblement a la marche malgré faible épaisseur de la semelle on est bien et les chocs bien amortie je verrais a l'usage pour l'usure et le prix est trés bien petit bémol parfois pointure en manque car personnellement entre 47 et 48 le choix des couleurs et trés large avec couleurs neutre comme le noir pour le travail</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
