<liste_avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>la semelle qui s'use très vite</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>une semelle plus solide serai la bien venue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légereté, look pas trop cheap pour son prix</point_positif>
<point_negatif>Solidité ?</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>La meilleure marque qui proposent des produits très attractifs niveau qualité/prix. J'ai choisi ce modèle pour sa légèreté extrême.<br/>Maintenant on verra combien de temps ça tiendra.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brigitte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidite comfort</point_positif>
<point_negatif>pluie</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Apres 2 mois d utilisation RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elodie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légére, souple cimme des chauusons</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>24/03/2012</date>
<commentaire>Parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rudy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La qualité</point_negatif>
<date>26/01/2012</date>
<commentaire>Comme elles sont vendues en chaussure légère, c'est vrai que l'on ne peut se peindre de la légèreté des matériaux qui donne vraiment une mauvaise impression, voir une sensation "carton".<br/>Je ne pense pas qu'elle me dure plus de 6 mois.<br/>La qualité décathlon baisse d'année en année, par contre les prix eux ne change pas.<br/>J'échangerai sans problème ce modèle contre une paire d'il y a 5 ans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légereté et robustesse</point_positif>
<point_negatif>semelle au profil peu marqué, s'use trop vite</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Achetée en chaussure "jetable" pour affronter les orages de New York en août, toute légère au fond de la valise : j'ai crapahuté 15 jours là bas. Je craignais une tendinite, des pieds en nage, etc : rien de rien, que du confort, une légereté jamais ressentie, on a les pieds comme libres. Même sous l'orage, même par 35° C...<br/>Achetée pour être jetée, je la porte encore aujourd'hui, même au boulot (elle est assez fine et pas inélégante). 4 mois après, elle est comme neuve, sauf la semelle. Bravo !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENT</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse</point_positif>
<point_negatif>rien sur ce produit</point_negatif>
<date>18/11/2011</date>
<commentaire>bonne chaussure pas chere en grande pointure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, le confort pour la marche</point_positif>
<point_negatif>l'odeur</point_negatif>
<date>07/10/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures pour le prix et pour faire de la marche. Sur ces deux points, je n'ai pas été déçu. Elles ne m'ont pas fait mal au pied (une petite sensation de gêne au bout du pied au début s'est rapidement dissipée). En revanche, elles mériteraient une meilleure aération. Après trois heures avec, je sens grave des pieds.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaussure tres souple</point_positif>
<point_negatif>rien ne ma  decus sur le produit</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>bonne chaussure conssu pour la marche  semelle tres souple chaussure confortable rien a dire de ++++++++</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaussures tres legeres et confortables</point_positif>
<point_negatif>Les pointures affichées en magasin</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Ces chaussures sont petites par rapport aux pointures affichées . <br/>Ainsi , j'achete parfois  du 41 mais la plupart du temps du 42 . <br/>Or , j'ai achété ces chaussures newfeel en 42 suivant l'affichage et au bout de quelques heures d'utilisation je me suis rendu compte que meme  un 42 est encore petit  ,il faut prendre 43 mais il était trop tard ....</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
