<liste_avis>
<avis>
<auteur>mh</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun pour la marche nordique</point_positif>
<point_negatif>Déperlant: mon oeil. Pieds trempés sans délai....</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>Le vendeur qui m'a conseillé ce produit pour la marche nordique m'a arnaquée. J'irai voir une autre enseigne pour un conseil adapté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Hélène</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort total... légèreté</point_positif>
<point_negatif>la languette dévie</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures par dépit... à la place des Eliofeet premier modèle que j'avais achetées en 3 coloris pour la marche quotidienne par temps doux voire chaud... et bien d'autres activités comme le "fitness".<br/>Bon pour la Newfeel, au début impression que les pieds chauffent dedans mais confort : aucune sensation de blessure...<br/>Par contre je suis toujours en train de refaire mes lacets et replacer la languette... peut-être faudrait-il mettre un lacet plus solide et stable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cholet</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>29/01/2012</date>
<commentaire>Très confortable pour les voyages. Mais, il faut prévoir une éponge pour les nettoyer. Dommage qu'un coloris noir et marron nexiste pas. <br/>L'ancien coloris noir était très beau et imperméable en plus.... Pourquoi il n'existe plus??? Remettez le!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sa souplesse, son confort du coup de pied</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>12/12/2011</date>
<commentaire>Cette chaussure c'est le confort intégral. J'ai eu tellement de mal à trouver une paire de chaussures de sport qui me conviennent, c'est ma 4ème paire en 18 mois ; toutes me serraient le pied au niveau du coup de pied et ça me provoquait des douleurs au même niveau sous le pied dès que je marchais plus d'une 1/2 heure. Celles-ci, avec leur forme, leur souplesse, leur légèreté, c'est le confort intégral et rien  que du bonheur. Il aurait fallu les inventer plus tôt.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Souplesse et confort</point_positif>
<point_negatif>Aucune étanchéïté</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>On pratique la marche nordique sur un sol souple de préférence (herbe ou chemin) et s'il a plu récemment, les pieds sont rapidement trempés. C'est bien dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>n'accroche pas bien au sol, glisse sur les feuille</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Ne convient pas pour la marche nordique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère souple</point_positif>
<point_negatif>étanchéité sur le dessus</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>très bonne chaussure pour la marche nordique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>angèle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas mal aux pmieds en radonnée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>je crois que je vais acheter une autre paire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loli</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les coloris</point_positif>
<point_negatif>le prix peut faire mieux encore</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Le choix des coloris plus discret que le blanc des baskets classiques et sa touche FUN du colori des lacets. Se porte très bien avec un jean ou un pantacourt. Je fais 3 heures de marche citadine et bois par jour. Excellente chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger et absorbe bien les chocs</point_positif>
<point_negatif>utilisation en longue durée:(20 à 30 kms): négatif</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>il faudrait des demi pointure: avec la bonne taille: trop juste pour les orteils (ongles trop compressés... et finissant noirs....)  et la pointure au dessus : trop grande , mais sur une heure ou de deux de marche rapide (7 kms/h) très bonne tenue et confort</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
