<liste_avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas trouvé</point_positif>
<point_negatif>pas de notice</point_negatif>
<date>28/01/2013</date>
<commentaire>connexion impossible meme apres plusieurs essai je ne trouve pas de bouton sycronisation sur ONconnect ça me redirige directement sur MYGEONAUTE c'est incomprehensible je vais certainement la retourner en magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aucun si cen'est que se probleme de carte</point_positif>
<point_negatif>probleme carte</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>quand je connecte mon ON DAILY mon activite est bien enregistree mais je n'est que cela je ne pas voir mon parcours sur une carte quel dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-louise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>permet de suivre son activité physique facilement</point_positif>
<point_negatif>la gestion des données</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Si dans une journée, je fais deux activités de marche et que je souhaite connaître les performances d'un des marches, comment je peux extraire les données complètes (km/h, km...) sans prendre en compte toute la journée d'activité? (sur le graphe , je n'ai que le temps et le nombre de pas/min). <br/>Comment de servie de 'créer une nouvelle séance? ' sachant qu'il faut rajouter les données temps et kilomètres pour que cela marche, on ne paut don la créer avant de partir pour une nouvelle séance-Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa légéreté</point_positif>
<point_negatif>difficulté pour établir un compte</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>en fonction sans problème depuis le 01/01/2013,il n'a rien été enregistré pour la journée du 04/01...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas !!!!!</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>pour installer mon podomètre ondaily quand je télécharge onconnect-v2.5.1.exe  cela est impossible car il contient un virus malveillant. Donc impossible d'utiliser mon podomètre, magnifique !!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caro</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun pour l'instant</point_positif>
<point_negatif>tout pour l'instant</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>jproduit qui manque de notice pour une premiere utilisation surtout lorsqu'on est novice.impossible de le mettre en marche car peu d'explication.je l'ai tjrs ds la poche mais jamais aucune connexion.bref a la finalite je ne sais pas pourquoi cela ne marche pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poids design</point_positif>
<point_negatif>distances affichées différentes de la réalité</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Comment peut-on rectifier la longueur des pas,car les distances lues sont inférieures à la réalité ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le calcul du nombre de pas  + Kcal dépensées</point_positif>
<point_negatif>impossibilité de modifier les scéances+FB inactif</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>les plus : Bon podomètre tres simple d'utilisation , procure de la motivation a se bouger tous les jours, bien pour les sportifs qui veulent gérer leur stress au quotidien et mesurer leurs activités.<br/><br/>les moins:  impossible de modifier les séances et de les partager sur facebook comme cela est indiqué sur le manuel d'utilisation disponible sur geonaute.com, vraiment dommage, par ailleurs, se podomètre ne mesure pas la course a pied avec précision. seulement marche et marche active.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Interface site WEB fonctionnalités</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Vous cherchez un jeu, vous avez trouvé ... Un podomètre, je ne pense pas. <br/><br/>Ne sert qu'à se fixer des défis, sur une interface WEB d'une nullité effarante, avec des résultats du même niveau.<br/><br/>Aucune documentation avec le produit !!!<br/><br/>Bref déplorable, je vais rendre le produit, merci quand même à Décathlon de permettre cela.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien pour le moment</point_positif>
<point_negatif>impossible de transfèrer les donneés</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Acheté il y a une semaine mais impossible de transferer les données via MyGeonaute.j'ai installé onconnect et créé un compte sur mygeonaute mais la liaison ne se fait pas entre les deux! j'ai déjà fait un echange mais toujours la même chose.<br/>j'ai contacté le support technique mais pas de nouvelle<br/>déçu!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
