<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande contenance</point_positif>
<point_negatif>tient pas debout</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Un sac tout terrain, peut être un peu accrocheur avec ses sangles sur les côtés lors des manipulations plus que brutales par les agents portuaires... Le sac ne tient pas debout même avec l'arceau métallique intérieur. La pochette pour iphone est superflue. Pour le moment il a fait 5 ou 6 pays sans trop d'encombres, espérons qu'il durera. Le prix est un peu élévé, heureusement en promo de temps en temps à 69.95€ du coup en ai acheté 3 !!! Vie d'expat' donc voyages volumineux pour la famille...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>C'est le sac que je recherche. il me plait.</point_positif>
<point_negatif>Les roulettes.</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Pourquoi ne pas fabriquer le même modèle sans tout le système à roulettes ou avec un système à roulettes amovible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robustesse</point_positif>
<point_negatif>pour le moment aucun</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>me suit partout : train, avion, voiture, métro - contenance maxi, il peut transporter des objets très lourds sans se déformer - pour info il peut très bien tenir debout même chargé : il suffit pour cela de décroiser les deux lames à l'intérieur du bagage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lise</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Contenance</point_positif>
<point_negatif>Pas pratique à porter</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>Je trouve que ce sac n'est pas pratique lorsque l'on souhaite le porter, pour le soulever par exemple. Je suis partie en vacances avec ce sac et cela m'a souvent posé problème, je suis déçue car je dois partir prochainement et je ne pourrai pas l'utiliser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Capacité de rangement, compartiments, compressible</point_positif>
<point_negatif>Pliage pas très évident</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>J'ai acheté ce modèle (du moins son équivalent) il y a deux ans et j'en suis très satisfaite. Je l'ai déjà utilisé plusieurs en soute lors de voyages par avion.<br/>J'ai une question au niveau du rangement. Il me semble avoir vu lors de mon achat qu'il existait des housses de rangement pour ces sacs. J'aurais voulu en acquérir une afin que le sac ne prenne pas la poussière lorsqu'il est rangé, mais je ne les ai pas trouvé sur le site. Est-ce que ce produit existe encore?<br/>Merci par avan</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son volume de rangement ; sa robustesse</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>15/10/2011</date>
<commentaire>Etant coach à domicile j'utilise ce sac pour le transport de matériel lourd (+ de 15 kg d'haltères et autres) et volumineux (tapis), et je n'ai aucun soucis au niveau roulage, solidité, maniabilité. Si les barres de maintien (au fond du sac) sont bien mises celui-ci tient très bien debout. Avec ce genre de sac, il faut tout de même s'attendre à ce qu'il pèse un "certain" poids une fois rempli (même avec des habits), alors OUI il faut "sortir" un peu les biscotos dans les escaliers ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-louis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon rapport qualite/prix/contenance/encombrem</point_positif>
<point_negatif>support etiquette peut-etre ?</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>tres satisfait par ce bagage très fonctionnel; très bon système vertical (je ne comprends pas les autres avis sur ce point); manque peut-être une système pour le démarquer des autres bagages trop ressemblant; pour ma part je noue un ruban rouge sur la poignée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rémi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger  grande capacité robuste</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>07/09/2011</date>
<commentaire>utilisé en bagage soute avion nickel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>colin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>volume et légéreté, roulettes semi tout terrain..</point_positif>
<point_negatif>pas testé ...</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>le sac me sert à ranger une volumineuse toile  tente tunnel (abri pour sport pelin air), je n'ai pas encore testé le produit en déplacement. Je n'ai pu mettre en volume que la toile mes piquets et arceaux nécessitant un autre sac...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Beatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les roulettes et le pliage</point_positif>
<point_negatif>Couleur un peu triste</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>tres bonne valise le seul reproche c'est son design un peu tristounet</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
