<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gypsou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légères et confortables.</point_positif>
<point_negatif>douleur arrière pied, glissent en milieu humide</point_negatif>
<date>25/07/2011</date>
<commentaire>*Douleur à l'arrière du pied droit mais après quelques jours avec assouplisseur de cuir  avant de pratiquer la marche sportive et depuis c'est le pied(le cas de le dire).<br/>*Glissent en terrain humide même sur le macadam(embêtant avec un été plutôt humide).<br/>Sinon j'en suis totalement satisfaite de part la légèreté et le confort de marche.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>Craquelures</point_negatif>
<date>22/07/2011</date>
<commentaire>Des craquelures apparaissent du coté du petit orteil après peu de temps d'utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légéreté souplesse confort</point_positif>
<point_negatif>salissant peut etre !</point_negatif>
<date>16/05/2011</date>
<commentaire>Toujours été blessée auparavant en utilisant des "multisports" je me suis décidée à investir dans celles ci car je marche minimum 2h 5jrs/7. aucune ampoule ni blessure au niveau de mon tendon fragilisé, chaussure très légère, je fais du tout terrain avec depuis un mois, j en suis vraiment très satisfaite !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, confort, souplesse, matière, chic</point_positif>
<point_negatif>irritations au dessus du talon</point_negatif>
<date>13/02/2011</date>
<commentaire>coup de foudre au premier essayage, dedans comme dans des pantoufles, l'impression de marcher sur des coussins d'air, souplesse incroyable, mais déception à la marche à cause du frottement irritant à l'arrière du pied qui donne des ampoules. à voir avec de l'usage et des pansements...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clemence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La forme, le modèle et le prix</point_positif>
<point_negatif>Douleur à l'arrière du talon</point_negatif>
<date>21/10/2010</date>
<commentaire>Au début, quelques douleurs à l'arrière du talon mais une fois que les chaussures étaient "faite" à mon pied, des vrais chaussons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bedondodu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son design fin et sportif</point_positif>
<point_negatif>ras pour le moment</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>avis positif- son design et sa finesse en fond une alliée pour une jeune de 15 ans à la recherche du beau avant celui du pratique.les chaussure a les 2. merci du conseil eu en rayon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez confortable et pour moi a la mode</point_positif>
<point_negatif>tres salissante</point_negatif>
<date>13/09/2010</date>
<commentaire>pour le moment je suis satisfait ( bien )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et  rappot qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>point positifs : possibilité d'oter les semelles pour les remplacer par des semelles orthopédiques .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super confortables et très souples</point_positif>
<point_negatif>un petit peu chères</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>elles sont très légéres, c'est idéal pour marcher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon amorti</point_positif>
<point_negatif>une douleur a l'arriere du talon  .</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>trop raide meme aprés plusieurs utilisations impossible de les faire a son pied, un echauffement certain pour un port de plus de 2 heure.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
