<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Look, légères, simples, moins de 20€</point_positif>
<point_negatif>le blanc est salissant (quelle découverte -humour-</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>J'adore ces chaussures, je courre avec, peu d'amorti, mais les fabriquants font marche arrière sur les amortis<br/>ultra légères et respirantes<br/>je fais tout avec, ça se porte avec n'importe quel pantalon<br/>mine de rien, elles sont vraiment solides (j'ai eu une paire de trial de grande marque à 125 € qui dans les mêmes conditions d'utilisation, sont passées à la poubelle<br/>look sobre<br/>passées en machine, on ne récupère pas la couleur initiale<br/>moins de 20 €. bon, j'aimerai bien qu'elle fassent 15 €..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortables et légères</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Je les porte pour mon cours de fitness et également en randonnée par temps sec.<br/>Elles sont impeccables : légères, confortables, semelles suffisamment souples.<br/>De plus, elles me semblent résistantes dans le temps.<br/>Bref, à recommander !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Iris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>comfortable, légère</point_positif>
<point_negatif>chausse petite</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>agréable à porter, très légère, le modèle suit le mouvement du pied. Je les ai porté pour les balades et aussi en salle de sport. Toutefois il faut prendre une pointure plus grande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortables - bon amorti du pied- légèreté</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité - taillent petit-perméables</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Baskets achetées il y a 3 semaines:<br/>J'aime leur sobriété (noir), légèreté, l'amorti du talon.<br/>Je fais d'ordinaire du 39 (chez Déca aussi!), mais avec ce modèle je suis plutôt ds le 40 (il n'y avait plus de 41 j'aurais essayé).<br/>Je marche 30 à 45 min/ jour et j'ai eu la mauvaise surprise d'avoir des ampoules en continu depuis 3 semaines, ça fait mal!!! Des craquelures (pli de côté) sont apparues au bout de 15 jours. Je suis vraiment déçue d'autant que les avis étaient  positifs. Pas top la qual</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère, agréable, prix sympa</point_positif>
<point_negatif>pas étanche</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>elle se font très vite et sont très agréables en balade.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valerie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le tout petit prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/11/2011</date>
<commentaire>chaussures de sport un peu dures les premiers jours mais qui se révèlent très agréable autant pour la marche que la course sur tapis (j'ai pas testé sur terrain pour la course). Sympa aussi pour la ville.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delmarre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix, le blanc, la matière respirante</point_positif>
<point_negatif>la semelle de propreté ne s'enlève pas est collée</point_negatif>
<date>17/08/2011</date>
<commentaire>à chaque modèle new feel achetés (j'en au eu 3 différents) le même problème se repose : pourquoi ne pas prévoir une semelle de propreté qui s'enlève pour pouvoir la nettoyer cela éviterait peutêtre cette impression de macération par temps chaud ou longue marche. la semelle est collée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>USURE RAPIDE DU DESSUS DE LA CHAUSSURE</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Ma fille utilise ce type de chaussures pour l'escrime. Certe vous allez me dire qu'elle ne sont pas adapté pour ce type de sport. Mais il faut savoir que le dessus du pied d'appui, pour une droitière en escrime, s'use rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoinette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légereté, confortables, souples</point_positif>
<point_negatif>uniquement en blanc donc salissant</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>rien à changer si ce n'est que vous devriez les faire dans des coloris moins salissants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable a porté</point_positif>
<point_negatif>manque un peu d'amortis sur le talon</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>si non chaussure facile a porté et légère au pied un peu comme une paire de chausson</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
