<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cindy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>simplicité</point_positif>
<point_negatif>Impossible de l'arrêter</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Je ne parviens pas à éteindre ce podomètre, il faut enlever la pile pour l'éteindre, et on perd ainsi tout le paramétrage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roseleonidas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bof</point_positif>
<point_negatif>trop compliqué, notice mal expliquée,</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>je suis allée télécharger la notice sur le site conseillé, c'est la même .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne utilisation</point_positif>
<point_negatif>Ecran HS au bout de 2 ans 1/2.</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>Après avoir utilisé ce podomêtre pendant 2ans 1/2, beaucoup de caractère ce sont effacé sur l'écran, et l'appareil étant garantie 2ans, ba c'est rapé pour moi...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PEPITO</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>Doc trop succinte.Incomprehensible</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Impossible de regler les differentes options de l'appareil. Il est concu pour celui qui la creer mais pas pour les utilisateurs qui veulent pas se casser la tete. Si on passe des heures à le regler c'est pas valable. Si on sort la pile il faut tout recommencer.<br/>Je regrette d'avoir achete cet appareil. POUR MOI C'EST DE L'ARGENT GASPILLE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>*</point_positif>
<point_negatif>pas de déclenchement</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>j'ai tester à plusieurs reprises (marche et course) mais le déclenchement automatique ne se fait pas. Donc aucune donnée en fin d'entrainement. HELP WANTED</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fiable</point_positif>
<point_negatif>écriture illisible</point_negatif>
<date>22/01/2011</date>
<commentaire>obligation d'avor une foulée constante pour calculer exactement la distance'comment l'appareil calcule-t-il dans les cotes où la foulée est plus petite mais toujours en position course</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pour le moment aucun</point_positif>
<point_negatif>en mode step inreglabe</point_negatif>
<date>15/12/2010</date>
<commentaire>il y a des symbole en mode step qui ne sont meme pas sur la notice en fait ce n'est qu'un gadget</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VaL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fiable</point_positif>
<point_negatif>design</point_negatif>
<date>16/08/2010</date>
<commentaire>tres contente de mon achat que j utilise depuis plus d 'un an.<br/>legere sensibilité aux chocs mais à recommander<br/>des formes plus harmonieuses auraient été un plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport prix/fiabilité précision très intéressant</point_positif>
<point_negatif>Marche/arrêt manquant</point_negatif>
<date>05/08/2010</date>
<commentaire>Une fois la distance de la foulée bien établie, la distance est fiable. Je cours 3 fois par semaine sur un parcours de 10,5 Km et ce podomètre que je viens d'acquérir est fiable à 100 m près. la mise en route automatique fonctionne bien ainsi que le passage course marche. Très satisfait pour le moment. Je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Mémorisation des courses</point_positif>
<point_negatif>Passage auto Marche/Course</point_negatif>
<date>19/04/2010</date>
<commentaire>Le passage auto Marche/Course ne fonctionne pas, de plus, après avoir demandé des explications à ce sujet depuis le lien "contact" de site, on ma répondu que mon message avais bien été pris en compte. Mais depuis plus de nouvelles. J'ai fini par me dire que le mode Marche/Course n'était qu'une arnaque de plus.... Dommage je pensais que Décathlon et ses sous-marques étaient plus sérieuses que ça............</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
