<liste_avis>
<avis>
<auteur>CHRISTOPHE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>oui c'est pas mal</point_positif>
<point_negatif>non pas déçu</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>par exemple lors d'un voyage en avion ou en train, je prends en plus de mon gros sac de voyage, le duffle pliable 55 l newfell pour mettre en plus des affaires, pratique !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aaa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compact et complet</point_positif>
<point_negatif>Mque le gonfleur intègré, un peu cher</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Le concept est pratique si ce n est qu il faut avoir un gonfleur en plus. Produit un peu cher qui crève facilement dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cromimi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter ce sac pour ranger mes affaires de cheval quand j'ai eu mon cheval j'ai pas trouver de sac pour tout ranger et moi j'adore mon cheval avec un bel équipement j'ai plein de truc qui serve a rien pour le faire beau et j'ai tout mis dedans et c'est rentrer c'est super mais j'en ai acheter 3 parce-que du au des mes 12 ans je fait de l'équitation a au niveau et j'ai maitenant 4 chevaux super pour les concours et le rangement!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louisa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix relativement pas cher.assez grand</point_positif>
<point_negatif>peut etre la fragilité du sac.tissu trés fin</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>en général j ai aimé le sac car je peux mettre toutes mes affaires pour le sport...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger et volume utile</point_positif>
<point_negatif>Un peu fragile</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces produits pour ranger dans un coffre de toit de voiture. Très léger et très pratique , volume approprié au coffre de toit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le rangement supplémentaire en voyage</point_positif>
<point_negatif>Un peu volumineux tout de même dans les bagages</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Le sac m'accompagne dans tous mes périples afin de parer aux éventualités d'un shopping dépassant les capacités des bagages initiaux. Son volume plié est encore assez conséquent, mais c'est toutefois un excellent produit qui s'avère être un compagnon à la capacité idéale dans tous les déplacements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, facilement rangeable,</point_positif>
<point_negatif>rien au premier abord</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>j'espère qu'il va bien vieillir....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau, simple, solide</point_positif>
<point_negatif>Serait parfait s'il avait 2 poignées courtes</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Avec 2 poignées courtes, ce sac pourrait être tenu près des mains, alors qu'avec les seules poignées longues il est tenu un peu trop près du sol; par contre, celles-ci sont utiles pour le porter à l'épaule</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roger</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple, pliable, pas cher</point_positif>
<point_negatif>resistance dans le temps à voir</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>J'adore cette gamme de sac minimaliste!<br/><br/>Pas de poche qui ne servent rien, ou de design inutile.<br/>Par contre j'ai aussi le même modèle en plus petite capacité que je ne trouve pas sur le site.<br/>J'espère que cette gamme sera renouvelée !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau et pratique</point_positif>
<point_negatif>non lavable en machine</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>j'adore</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
