<liste_avis>
<avis>
<auteur>sévrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité grandeur plusieurs poche fond renforcé</point_positif>
<point_negatif>prix et un seul colori</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce sac pour mon fils qui rentre en 6 ème , il parait bien robuste grâce à son fond,sa poignée et ses bretelles  renforcés. Pratique aussi les différents  compartiments qui sont assez grands pour des grands classeurs Dommage qu'il n'y est pas plus de coloris. Même si le prix est élevé pour un sac à dos je pense qu'il le vaut bien pour plusieurs années d'utilisation vu sa solidité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne qualité, solide. Confortable à porter.</point_positif>
<point_negatif>une petite poche sur le côté serait appréciable</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Excellent produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MYRIAM</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>GRAND PLUSIEURS POCHES</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>PAS DECUE BONNE MARQUE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide - pratique - soutien du corps bien pensé</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>10/02/2011</date>
<commentaire>A conseillé aux parents</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cecile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rangements,solidité,look du sac</point_positif>
<point_negatif>je ne trouve pas de point négatif à ce sac</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>sac avec un rapport qualité prix très bon, la robustesse le look et le rangement en font un atout journalier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa solidité</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>10€ entre le grand et le petit model....c'est léger !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste, pratique, confortable</point_positif>
<point_negatif>une seule couleur</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>Très bon sac à dos que j'ai acheté pour mon fils qui est au collège. Malgré le poids de son contenu,  il reste très confortable à porter et il est robuste... ce qui est particulièrement intéressant étant donné la façon dont il est traité...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARYLINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRATIQUE ET GRAND</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>05/11/2010</date>
<commentaire>PRODUIT SATIFAISANT, PRODUIT QUI SERT POUR UN ELEVE DE 5EME COMME SAC SCOLAIRE ET PAS DE SPORT, ON VERRA A LA FIN DE L'ANNEE SCOLAIRE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mogwai95</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort pour mon enfant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>à recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, modularité, volume</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Excellent sac que j'utilise à des fins professionnelles. En avant les dossiers, le micro et tout le toutim informatique.<br/>il est léger, son volume permet l'accueil de tout le nécessaire que j'ai besoin de transporter. Et une fois vide, il a un encombrement minimum.<br/>Donc parfait, même si à mon goût le prix est un peu rédhibitoire. Se dire que c'est un vrai investissement ? Sa longévité et sa solidité à l'usage le dira....dans quelques années ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
