<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aimee</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>dimensions cabine toutes compagnies aeriennes</point_positif>
<point_negatif>lourd : à plus de 3 kg, ce n'est pas du leger</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Excellente valise, pratique pour les voyages lowcost avec dimensions cabines strictes.  S'ouvre en grand, permettant de tout voir d'un coup.  Robuste, facile à tirer (même pour enfant).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, discret, prix abordable</point_positif>
<point_negatif>manque élastiques pour maintenir les vêtements</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Pas déçu de cet achat, surtout que les dimensions sont parfaites pour passer le gabarit "cabine" de la compagnie low-coast volotea</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ramzi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Legere, maniable, transportable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Très bon produit, je le recommande fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cassandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, jolie, taille très bonne</point_positif>
<point_negatif>peu stable même remplie, canne abimée</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>La valise m'a donné entière satisfaction pendant plus d'un an à part son problème de stabilité et le manque d'un élastique pour maintenir les vêtements. La canne est très solide ainsi que les roulettes. Cependant après une petite balade sous la pluie pour aller à la gare, la canne a dû rouiller et ne rentre plus. C'est fort dommage parce qu'autrement la valise est presque parfaite !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Taille de bagace cabine, robuste, poche latérale</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>Cette valise est parfaite comme bagage cabine mais permet également de loger assez d'article pour un voyage d'une semaine tout en rentrant dans les standards des compagnies low-cost. Pour des voyages sans limite de taille, on peut la remplir un peu plus. Il roule trés bien en tout terrain. La pochette sur le dessus permet d'y glisser facilement passeport, billet de train, carte d'embarquement pour les avoir à portée de main. De plus, la valise est légère à vide donc trés maniable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeanne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>volume correct</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas debout</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>acheté en bleu et la couleur est superbe. Il présente un bon volume, nous l'avons acheté pour notre fils de 3 ans, et tous ses vêtements pour 1 semaine de vacances rentrent dedans. <br/>Par contre, il est dommage qu'il n'y ait pas d'élastiques intérieurs pour maintenir les vêtements en place. Par ailleurs, lorsqu'on le pose debout, il a tendance à tomber s'il n'est pas appuyé contre quelque chose.<br/>J'avais vu le même en vert anis. Est-ce qu'il existe encore ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RICHARD</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids, robuste</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Super produit pour un week end qui tiens en cabine sans problème excellent rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne taille, bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>Très bonne valise, vraiment pas chère. Je l'utilise régulièrement depuis plus d'un an et je n'ai jamais eu de problèmes. elle est très pratique, les couleurs sont jolies (très utile aussi pour repérer sa valise sur les tapis d'aéroport). <br/>Points faibles : la poignée semble en effet fragile mais elle résiste assez bien finalement. Il manque une lanière pour porter le sac su l'épaule dans les escaliers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlotte</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>taille cabine et lègère</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>07/04/2012</date>
<commentaire>valise taille cabine des compagnie low cost, lègère, pratique pour les voyages.<br/><br/>La couleur du sac ne correspond pas à la photo sur le site, la valise est grise et non blanche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Helene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bonne valise, design, contenance, poids</point_positif>
<point_negatif>tissus intérieur s'use vite</point_negatif>
<date>02/04/2012</date>
<commentaire>Malgre ce que en a pense l'agent d acceuil de decathlon qui ne m'a pas cru, cette valise possède un tissu intérieur qui fait une séparation entre les barres metalique de l armature, et les vêtements que on met dans la valise. Ce tussu est bien trop fin, si bien que j ai plusieurs petite déchirures (usure) qui suivent exactement ces barres... pourtant je ne met rien de lourd ou tranchant dans la valise (ce dont m'a accuse la personne de service après vente), c'est de l usure par fortement. dommag</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
