<liste_avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look intérieur et extérieur. Confort de marche.</point_positif>
<point_negatif>rien !</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Très agréables à porter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréeable à porter</point_positif>
<point_negatif>je n'ai pas trouvé des points negatifs</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>je  porte ces chaussures presque tous les jours et je sens les muscles à l'arrière des cuises qui travaillent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le confort général; l'amorti; l'esthétique</point_positif>
<point_negatif>la finesse de la semelle à  la pointe du pied</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>la sensation de marche est un peu déroutante au début (instabilité du pied), mais le confort de l'amorti rend la marche agréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>astrid</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple</point_positif>
<point_negatif>au début c'est un peu déstabilisant pour le pied</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>il faut au moins 1 mois pour s'habituer pour que le pied prenne  sa nouvelle position et qq courbatures sur le devant du tibia</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Muriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très confortable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>ras, trop de pub pour pas grand chose</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés confortable</point_positif>
<point_negatif>au début cela fait drole quand on marche</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Drole de sensation a la marche mais trés confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Josseline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>l'apparence "chaussure" et non "basket"</point_positif>
<point_negatif>beaucoup de points de friction</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>C'est bien la première fois que j'ai des Reebook qui me font mal aux pieds et qui génèrent des ampoules partout à cause des nombreux points de friction car la chaussure est mal finie. Elles  sont sûrement  fabriquées en pensant à la marge maxi plutôt qu'au bien-être des clients.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Armelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable , discrète.</point_positif>
<point_negatif>efficacité?</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>confortable pour un avant pied douloureux, mais ne donne pas une impression d'efficacité quant au renforcement musculaire;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MO</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légère et confortable</point_positif>
<point_negatif>Dommage que le modèle n'ai pas de "scratch"</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Chaussure un peu chère mais tellement confortable!Seul reproche il aurait été judicieux qu'un "scratch"double le haut de la chaussure pour bien maintenir la cheville.Excellente chaussure de marche et de randonnée.Je les mets pour faire aussi de la moto.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable et discret</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Tient bien ses promesses, avec une marche tonique, on sent que les muscles de la jambe travaillent diféremment. En plus elles sont confortables et discrètes à porter, je ne les quitte plus...<br/>Seul hic: le prix un peu élévé pour des chaussures du we</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
