<liste_avis>
<avis>
<auteur>massias</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la forme montante, la couleur, la souplesse.</point_positif>
<point_negatif>le choix des couleurs en magasin.</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Pratique, agréable à la marche, elles sont parfaites pour les personnes qui marchent beaucoup dans la journée. moins de douleur aux pieds en fin de journée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, souple</point_positif>
<point_negatif>l'extrémité du pied a tendance à remonter un peu</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Très satisfaite de mon achat, je les aient acheté pour le boulot et ne suis pas déçue, je suis très bien dedans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légères, confortables, très mode !</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>très satisfaite. J'ai le modèle avec du velours, l'alliage cuir et velours est très chouette. Elles sont très confortables, souples. Elles sont très modes, elles s'enfilent facilement, j'aime beaucoup ces petites baskets détente. L'attaque au talon est un peu réduite, mais c'est une question d'habitude, après quelques instants, on l'oublie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cuir souple, empeigne large</point_positif>
<point_negatif>introduction du pied difficile, laçage trop serré</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Bonnes chaussures, confortables, souples, larges d'empeigne, mais emboitage réduit et laçage pas très pratique! Des lacets plus larges et qui glissent plus facilement dans les oeillets (type baskettes) seraient un plus. L'avant-pied est peut-être un peu trop remonté pour passer le pas et le talon est malheureusement "coupé" pour attaquer le pas (perte de sensation et première phase du pas réduite).<br/>Sinon, chaussures dans l'ensemble agréables et bon design. Géniale l'association cuir-velour !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande souplesse, résistance</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, esthétique</point_positif>
<point_negatif>prix, choix de couleur restreint</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Décliner le produit en d'autres couleurs et proposer d'autres modèles pour l'été par exemple (basket non montante)!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>idéal pour les festivals et le sable mouillé</point_positif>
<point_negatif>les oeillets blessent un peu l’intérieur du pied</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>bonne chaussure de marche urbaine et jolies avec tout type de vêtements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse</point_positif>
<point_negatif>fragilité semelle</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>bon produit mais pour une utilisation quotidinne sans trop de marche, s'use vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, confort, très bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Néant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>béa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, souple, entretien facile</point_positif>
<point_negatif>tige arrière trop souple, difficile a enfiler</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Bonne chaussure de détente. Tige arrière un peu trop souple. maintien cheville moyen</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
