<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté, volume, compartiment chaussures</point_positif>
<point_negatif>Peu résistant</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai également à déplorer une déchirure sur le coté latéral de mon sac suite à un voyage en avion, ce qui est franchement dommage pour un sac utilisé seulement deux fois. Par ailleurs le type de matériau (imperméable je pense) rend impossible l’apposition d'un auto-collant ou d'une autre pièce pour couvrir la zone déchirée. <br/>Coté points positifs j’appréciais : volume, légèreté (surtout quand on est limité a 20kg de bagage), le compartiment chaussures idéal pour les chaussures de rando</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rangement, légèreté, roulettes silencieuses</point_positif>
<point_negatif>Fragilité des coutures et des tissus,</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce sac le 25 aôut dernier, je rentre à peine de voyage et le dossier est déjà troué et une des coutures a lâché sur plus de 30 cm, le rendant inutilisable pour un futur voyage en avion.<br/>Dommage parce que je trouve ce sac pratique, léger, confortable et silencieux à rouler.<br/>Vraiment déçu.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SOLIDE ET BON VOLUME</point_positif>
<point_negatif>MANQUE BRETELLES PORTAGE</point_negatif>
<date>28/09/2012</date>
<commentaire>Possédant le modèle 60 litres j’aurai souhaité prendre le modèle 90 litres mais le manque de bretelles de portage est pour moi un handicap. En effet  des qu’il s’agit de transporter le sac bien chargé  même sur de courtes distances, sur un terrain accidenté les bretelles de portage deviennent indispensables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>EC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Volume global et compartiments séparés</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourd même à vide</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Un bon volume pour les vacances. Le compartiment chaussures permet de mettre plusieurs chaussures. Seules améliorations à faire : Alléger un peu la structure métallique, prévoir un trou plus grand pour le passage d'un cadenas standard sur la fermeture éclair. Incorporer une étiquette bagage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Légèreté, plusieurs rangements, roulettes</point_positif>
<point_negatif>La barre métallique, la qualité, peu résistant</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>J'ai pris ce produit pour sa légèreté, sa résistance et sa praticité. Or, la pochette extérieure basse a été arrachée pendant un voyage en avion. J'ai perdu une partie de mes affaires. La barre métallique est gênante pour ranger comme on veut, et obligation d'utiliser la pochette extérieure pour répartir le poids de la valise sinon elle tombe en avant au lieu de tenir debout! De plus, le support face aux roulettes s'abîment très vite si on gère mal le déplacement de la valise. Grosse déception.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistance, compartiments, taille</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Deux ans que je l'utilise toutes les semaines pour me rendre sur mon lieu d'étude (voiture ou train), malgré le peu d'égard dont je peux faire preuve ce sac est en très bon état. Je l'ai chargé à plus de 30 kilos et aucune poignée ne m'a lâché. De plus le sac est grand et bien pensé: poche chaussures, filet linge sale, poche avant!<br/>Autre point intéressant: dans 7-8centimètres ne neige je l'ai fait 'rouler' une bonne dizaine de minutes sans problème d'étanchéité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très léger</point_positif>
<point_negatif>pas de bretelles comme les modèles inférieurs</point_negatif>
<date>08/06/2011</date>
<commentaire>J'ai failli commander ce sac pour son système roulettes et bretelles que je trouve vraiment intéressant.<br/><br/>Heureusement j'ai finalement préféré aller voir en magasin, car contrairement à ce que peut facilement laisser penser la photo, le modèle 90L ne possède pas les fameuses bretelles des modèles inférieurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La place, les compartiments, tout...</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/04/2011</date>
<commentaire>Le bagage le plus pratique et utile. <br/>Les compartiments permettent un rangement optimal, et son poids léger permet de charger au maximum sa valise (utile pour les voyages en avion).<br/>Bonne maniabilité, design sympa, bagage solide. Prise en main multiple grâce aux différentes poignées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agnès</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la poignée  , l'ensemble ne parait pas très solide</point_negatif>
<date>31/01/2011</date>
<commentaire>Au bout de 3 mois la poignée nous est restée dans les mains , pratique dans le métro de Paris ... de plus ce bagage n' a aucune stabilité .je déconseille fortement ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très pratique à charger et à manipuler.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/01/2011</date>
<commentaire>le fait de pouvoir régler le serrage du sac est un avantage pour l'encombrement du bagage<br/>souplesse d'utilisation car très léger<br/>plusieurs poignées pour le transport à la main</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
