<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Troller, sac à dos, 3 poignées.</point_positif>
<point_negatif>56cm de haut ne passe pas chez les comp. LOWCOST</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, bien fini, solide, pratique à souhait dans les aéroports ou ailleurs, seul ombre la hauteur 1cm de trop.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rangements - Roulettes/sac à dos/poignées</point_positif>
<point_negatif>manque ceinture serrant le sac</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>L'ayant acheté sous la Marque Géonaute il y a 4 ans pour mes déplacements en qualité de marin de la Marine Marchande, Ce sac est d'une utilité excellente. Accepté en cabine dans toutes les compagnies aériennes, il a déjà fait un tour du monde et aucun point d'usure. Il est équipé d'un compartiment chemises et d'un compartiment chaussures. <br/>J'en ai acheté un pour chacun de mes enfants sous cette nouvelle marque et ils en sont ravis. <br/>Ce sac est idéal pour ceux qui voyagent sans superflus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>igor</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très pratique</point_positif>
<point_negatif>un peu "bâclé"</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>C'est un produit qui pourrait être très bon si Decathlon et ceux qui conçoivent les produits s'étaient rendu compte que en utilisation sac à dos, le rabat des sangles ne protège pas les roues(sales,mouillées) du dos (comme montré sur la photo d'ailleurs) ?!?!<br/><br/>De plus, le format est juste pour un bagage cabine air france et si à l'embarquement un employé veut faire du zèle il pourrait refuser le bagage.... mais comme ça passe c'est cool car il y a plus de rangement dans la valise ;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claudine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>j'adore cette poignée qui tient bien dans la main</point_positif>
<point_negatif>risque d'usure par frottement de la fermeture écla</point_negatif>
<date>16/11/2011</date>
<commentaire>le traîne le miens depuis 3ans, je m'en sers un week end sur 2, si la grande fermeture éclaire ne commençait pas déjà à s'user à cause du frottement au sol, je dirais qu'il est parfait. solide et une bonne contenance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique dans les gares, pratiques en moto</point_positif>
<point_negatif>Je l'ai depuis peu mais je n'en vois pas encore</point_negatif>
<date>16/08/2011</date>
<commentaire>Très bon compromis entre les roulettes et les bretelles, j'en suis très content et si l'on range bien on peut rentrer pas mal de choses même sur le petit modèle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sa légèreté, son rangement</point_positif>
<point_negatif>une roue défectueuse au bout de 6 mois</point_negatif>
<date>17/07/2011</date>
<commentaire>produit intéressant dommage qu’apparemment on ne puisse pas changer les roues</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien conçu, bien fini, vrai sac à dos</point_positif>
<point_negatif>1 cm de trop + du jeu dans la poignée rétractable</point_negatif>
<date>09/02/2011</date>
<commentaire>Note réelle :4,5. Le sac est agréable, sobre, ésthétique, très bien fini, relativement léger.Le sac à dos est bien (moto, petites et moyennes randos).<br/>En bagage cabine avion, il passe limite au gabarit Air France (même  plein) bien qu'il fasse 56 cm de haut.<br/>(pour rappel, à AF, c'est théoriquement un total de 115 cm pour les 3 dim : 55x35x25 poches, roues et poignées comprises (en fait, le gabarit laisse une petite marge et doit faire environ 56x36x26)<br/>Pour les low cost + sévères, pas sûr ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique et maniable</point_positif>
<point_negatif>protection contre la pluie</point_negatif>
<date>05/12/2010</date>
<commentaire>sympathique pour les déplacements en weekend. Mais où peut on trouver une housse de protection contre la pluie ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à porter en toutes circonstances, robuste</point_positif>
<point_negatif>trop grand pour bagage cabine en avion</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>sac robuste, bien pensé, facile à porter grâce à ses multiples poignées et bretelles, avec séparation pour linge salle. le seul point qui pourrait être négatif selon moi est sa taille trop importante pour voyager en cabine dans mes déplacements en avion.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BRUNO</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SIMPLE LEGER</point_positif>
<point_negatif>PAS DE POINT NEGATIF</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>TARIF ABORDABLE  SIMPLE LEGER  DESIGN BIEN FAIT</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
