<liste_avis>
<avis>
<auteur>greg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super sac</point_positif>
<point_negatif>pas conçu pour bagage à main avecEasyjet Ryanair</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>55 cm x 40 cm x 20 cm = ryan air<br/>56 x 45 x 25 cm, roues incluses= easyjet<br/>Merci de nous prévenir lorsque les dimensions du sac seront réduites pour aller dans ces avions. Vous ferez alors un carton avec cette valise/sac!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, solidité, endurance</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>Je possède l'ancien model depuis 5ans déja avec un voyage tous les mois avec 4 changement d'avion...et ceci ds des endroits ou l'on prend pas du tout précaution des bagages. Après cinq ans je peut voir que la fermeture éclair commence a s'user , et le tissus coté poigné de portage percé par usure.<br/>Je continu a l'utiliser mais prévois de le changer pour le même produit. Je le recomande fortement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Sac pratique, grand rangement</point_positif>
<point_negatif>La fermeture à glissière trop fragile</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>J'ai choisi ce bagage car mon frère en était heureux, . Il est vrai que ce sac est pratique, léger et que l'on peut ranger un grand nombre d'affaires, que les poignées autours du sac sont pratiques<br/>Seulement, je suis TRÈS déçu de constater qu'après seul 6 mois d'utilisation la fermeture éclair a lâché.<br/>Pas très bon rapport qualité prix a cause de la fragilité de la fermeture éclaire... Vu le prix du sac je m’attendais à beaucoup mieux. Je suis très déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité, commodité, légèreté, esthétique</point_positif>
<point_negatif>pas trop confortable en sac à dos</point_negatif>
<date>25/05/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce même modèle il y a 5 ans (un géonaute vert), je me demande si ce modèle est rentable pour decathlon, tellement sa durée de vie est impressionnante! il semble toujours aussi neuf, après avoir été chahuté un nombre incalculable de fois dans les gares, aéroports.... le seul petit bémol pour le mode sac à dos que l'on utilise en cas de besoin, qui est moins confortable qu'un sac a dos, mais vu que ça n'est pas sa vocation...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne contenance, pratique</point_positif>
<point_negatif>Fragile. Se referme mal à la base</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>Bonne contenance, pratique avec ces rangements et la "poche à chaussures", même si la fermeture éclair du rangement principal se ferme mal quand le sac est plein à la base. Pratique les sangles en sac à dos. Par contre la poignée de traction s'est cassée dès le premier voyage en soute... Résultat, à la poubelle...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Look sympa</point_positif>
<point_negatif>Solidité des fermetures, Trop exigu</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>Pas pratique, pas solide, j'avais auparavant un vieux sac Geonaute de même contenance, je suis très déçu de ce nouveau modèle. A revoir très vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, solide, léger, compartiments, poignées</point_positif>
<point_negatif>Bretelles</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Après un an d'utilisation en France, Italie et à travers la Thaïlande; il s'avère très pratique à utiliser. La note est plutôt 4,5, mais un gros regret en "sac à dos" : il manque deux sangles : éventuellement une de ventre, mais surtout une sangle de poitrine (ce que j'ai alors bricolé). <br/>Et un conseil aux lecteurs : si vous roulez en zone humide une goutte d'huile pour le roulement des roues c'est bien vu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mehdi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger, rangements pratiques</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>15/02/2012</date>
<commentaire>J'ai choisi ce bagage après avoir lu les avis utilisateur. Il est vrai que ce sac est pratique, léger et que l'on peut ranger un grand nombre d'affaires.<br/>Seulement, je suis déçu de constater qu' après seulement deux voyages en soute, j'ai récupéré mon bagage avec plusieurs coutures craquées, la fermeture éclair a lâché et la poignée plastique a cassé alors que celle-ci était repliée dans le sac.<br/>Pas très bon rapport qualité prix a cause de sa fragilité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il roule, se porte à dos, est plein de rangement</point_positif>
<point_negatif>Vraiment aucun...peut-être la couleur orange ;-)</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>J'accompagne des groupes voyageurs dans le monde entier. J'ai découvert il y a 4 ans ce sac par une famille de clients qui en avait trois. J'en ai acheté un et depuis je ne pars jamais sans même en France. Il est léger et trés fonctionnel.<br/>Les roulettes sont pratiques dans les villes et en sac à dos dans les campagnes.<br/>Je rentre de voyage avec hélas une roue cassée par la compagnie aérienne.<br/>Peut on changer les roues? Sinon j'en ferai un sac à dos classique et je rachète le même sans hésiter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Trés trés solide !</point_positif>
<point_negatif>Une taille au dessus peut étre ?</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Sa fait des années que j'utilise ce sac avant j’avais le modèle a l’intérieur vert et toujours pas déçus</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
