<liste_avis>
<avis>
<auteur>nicole</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortables légères elles ont deux ans</point_positif>
<point_negatif>rien a dire c et pour cela que je passe commande</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>je suis très con tante de ses chaussure elles ont deux ans pour ainsi dire je ne les quitte pas sur tout que jais des problèmes de marche je dois porter des semelles avec une pointure de plus impeccables le confort total</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légereté</point_positif>
<point_negatif>Semelle glissante</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>Agréables à porter sur des petits trajets mais l'amorti n'est pas assez efficace pour de plus longues distances. De plus, les semelles sont glissantes par temps de pluie sur les revêtements lisses (ex: bouches d'égouts).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, souplesse, esthétique</point_positif>
<point_negatif>semelle trop fine</point_negatif>
<date>26/10/2011</date>
<commentaire>Comme dans des chaussons! Je viens d'en racheter une paire en noir car j'ai apprécié toutes les qualités que j'ai citées au dessus. Je les porte toute la journée, en ballade et en ville et cela presque tous les jours.le point faible c'est qu'on a tendance à sentir les gros cailloux sous le pied lors de ballade en forêt. Une semlelle plus épaisse serait le top. Un rapport qualité/prix vraiment très bon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort pour le talon notamment</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/09/2011</date>
<commentaire>idéal pour celles qui ont les talons sensibles. Très bon amorti.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>féminine, le cuir, colori tendance, confort</point_positif>
<point_negatif>Odeurs, lacets qui cassent, semelles vite usée</point_negatif>
<date>04/07/2011</date>
<commentaire>Un vrai coup de coeur dnas la magasin pour cette paire de chaussures, elles me permettent de prendre les trnasport en comman avec mon tailleur sans avoir l'air d'une idiote.<br/>Elles sont confortables en tout temps et tienent plutôt bien avec l'humidité..<br/>Par contre j'ai des deurs malgrés le cuir, les lacets qui cassent relativement vite et la semelle (très plate) s'use quand même pas mal.<br/>En bref un bon produit amais qui mérite encore quelques amélioration pour sa fourchette de prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aïssa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, maintien, bien coupé et stylé</point_positif>
<point_negatif>rien pour le moment</point_negatif>
<date>08/06/2011</date>
<commentaire>Je les ai en marron depuis un moment et j'en suis trés satisfaite, j'attends avec impatient qu'elles soient proposées en noire, en attendant je pense trés sérieusement investir dans les blanches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>enfin une chaussure de "sport" que j'aimerais port</point_positif>
<point_negatif>et quand on chausse 36, on fait quoi ?</point_negatif>
<date>09/04/2011</date>
<commentaire>ce modèle n'existe-il pas à ma pointure ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité, imperméabilité, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>pas pour le moment</point_negatif>
<date>04/10/2010</date>
<commentaire>bonnes chaussures qui ne se déforment pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Veronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, résistantes, coutures bien positionées</point_positif>
<point_negatif>déteint un peu sur les chaussettes</point_negatif>
<date>25/09/2010</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nelly</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable pour la marche et usage quotidien</point_positif>
<point_negatif>pas assez "respirant"</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>il faudrait plus de cuir et moins de textile à l'intérieur,<br/>pour un plus grand confort (moins de transpiration)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
