<liste_avis>
<avis>
<auteur>lili</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>mauvaise odeur</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Sur le confort, rien à dire, c'est super.<br/>Par contre, moi qui n'ai jamais eu de problème de transpiration, je suis très déçu de ce modèle. Est ce que d'autre ont constaté le même problème?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascaline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, respirabilité et légèreté</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>j ai accouché en février et lorsque le printemps est arrivé, je ne pouvais plus rentrer dans mes ballerines car mes pieds étaient encore gonflés, je suis donc allée à décathlon et je vois les ballerines newfeel, je l ai essaye et l'a miracle, on aurait dit que je venais d essayer des chaussons.Est-ce que prochainement vous allez sortir une version d'hiver comme les many one, car ça me plairait bien d en avoir une paire pour l hiver. continuez comme ça et vivement la prochaine collection</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix imbattable et le grand choix de couleur</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Ayant déja une première expérience avec les baskets newfeel, j'ai décidé d'étendre ma panoplie aux ballerines.<br/>Chaussures légères, pratiques (prennent peu de place) et le système de semelle interchangeable est trop = je possède 3 paires de newfeel que je porte au gré de mes humeur avec seulement la semelle a changé. A ce prix la, ce serait dommage de s'en passer!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté - semelles confortables - pratique</point_positif>
<point_negatif>Pb de taille</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>J'avais déjà une paire de new feel en 39 donc pour pouvoir utiliser la même semelle j'ai pris les ballerines en 39 mais à l'usage je me rend compte qu'elles sont trop grandes, elles ne me tiennent pas bien aux pieds. Dommage car sinon je les trouve confortable au niveau amorti de la semelle et respirantes. En plus elles sont pratiques à mettre dans un sac lorsqu'on va faire du roller ou à la piscine etc... Faites bien attention à la taille que vous prenez.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eliane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, souplesse, jolie</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfaite de ce produit. J'ai acheté une paire noir/gris que j'ai porté quotidiennement pendant les vacances. Mes pieds ont apprécié la légereté et le confort de ces ballerines. De retour de vacances j'ai voulu les racheter en bleu, mais il n'y en avait plus dans ma pointure ni en magasin, ni sur internet. Ce serait bien qu'il y ait une nouvelle série. J'en rachèterais tout de suite une paire ou plusieurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, souplesse, aération, prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Ayant les pieds larges, j'ai beaucoup de mal à me chausser en 41. J'ai acheté ces chaussure en noir, pour les porter quotidiennement cet été. Je les porte avec de petits protèges-pieds (matière type collant). Malgré ma transpiration habituelle absorbée par les soquettes, je n'ai pas chaud et aucune fatigue au pied, ni douleur. Je cours en acheter d'autres vu la promo. Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère, jolie</point_positif>
<point_negatif>Frottements au dessus des orteils</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Avec les mini chaussettes le frottement n existe plus et absorbe la transpiration, nous aurions aimé les mettre sans ...même si elle sont bien coupées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>des chaussures coupe féminine en grandes tailles</point_positif>
<point_negatif>non disponibilité des grandes tailles en magasin</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>je chausse du 43 (très grand pour une femme). Je me chausse habituellement chez des spécialistes grandes pointures (150 € pour un 1er prix). Ravie de constater l'étendue des pointures pour ces chaussures. Seul point négatif : les grandes tailles ne sont dispo que sur internet, donc des frais de livraison à payer, que les clients magasin ne doivent pas supporter. Encore une fois les tailles extrêmes sont pénalisées... ce n'est pas juste !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Celine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légères et aérées</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité/prix. Souples et aérées avec un grand nombre de choix de couleur. Lavable, confortable lors de forte chaleur. Produit très satisfaisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ana</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>légèreté, confort semelle au sol</point_positif>
<point_negatif>ça chauffe !! transpiration</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Je suis super déçue ! je pensais que cette chaussure était légère et transpirante, en essayant dans le magasin je les trouvais bien. Mais, au bout de deux minutes j'ai l'impression d'avoir le bout du pied tout serré, qui chauffe, je transpire dans la semelle moi qui n'ai jamais eu de probleme de transpiration à ce niveau-là avant !! même là je les ai mises chez moi  ce soir il ne fait pas chaud, je me sens comprimée et transpire.De plus, un petit frottement aux orteils au niveau du bout renforcé</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
