<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable résistante</point_positif>
<point_negatif>Manque de choix en de perlante</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>J'ai la version été comme hiver je doit avoir 10 paires été et 4 hiver car le prix est très abordable et permet d'accords c'est chaussures à ces vêtement. Le seul point négatif c'est le manque de modèle de la série hiver j'aimerai trouver des autres modèle comme les noir et bleu en. ( noire et jaune , noir et rouge ) sa pourrai être sympa</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiens chaud</point_positif>
<point_negatif>Semelle qui s'usent vite</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>j'ai les deux sorte de many, et avec le modèle été je fais facilement 4 mois sans problème avec presque tout les jours la même paire de chaussure et c'est le plat du pied qui morfle. Par contre avec le même régime pour ce modèle il font a peine un mois avant que le talon commence a être usé et non le plat du pied. Peut être que je suis tombé sur une mauvaise série, je vais voir avec mes nouvelles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>EMilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle tienne chaud, sont confortable</point_positif>
<point_negatif>les lacets ne tiens pas du tout</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>j'aime c'est chaussures, je suis fan de la version ete et hiver, mais en revanche les lacets sont pas top !!! si je ne fais pas un double neuf, ils ne tiennent pas du tout !!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rachel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficace sous la pluie, lègère et confortable</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette paire de chaussures pour mon fils, dès la 1ère fois il l'a testé en marchant dans une flaque d'eau les pieds sont restés bien secs (nous habitons en Normandie !). Je suis assez surprise des commentaires négatifs peut-être y-a-t'il eu une mauvaise série. Monfils et moi ne regrettons pas  cet achat nous envisageons même l'achat d'une 2ème paire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>étanchéité</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Très déçue par l'étanchéité de ces chaussures contrairement à ce que disait la pub..... 2 mn sous la pluie et les chaussures prennent l'eau....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confotable et pas cher</point_positif>
<point_negatif>pas bien étanche, même sous faible pluie</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Pas chères mais pas assez de choix de couleurs pour l'instant. etanchéité décevante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALEXIS</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Couleur, style</point_positif>
<point_negatif>pas étanche contrairement à ce qui est annoncé.</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Produit décevant car à l'encontre de ce qui est annoncé sur la fiche produit. J'ai marché 5minutes sur un sol mouillé, il ne pleuvait plus, et je sentais l'eau s'infiltrer...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>belle, étanche si faible pluie</point_positif>
<point_negatif>si forte pluie, ou flaques d'eau transperse</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>Acheter ces chaussures il y a 15 jours, satisfaisante si il pleut faiblement mais je viens de rentrer après une averse, et j'ai les pieds complètement mouillés. dommage je pensais avoir enfin trouvé une paire de chaussure vraiment étanche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>soizic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix - diversité des couleurs</point_positif>
<point_negatif>pas si déperlante que ça !!!!!</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>je suis factrice, ce matin prémiére grosse pluie d'automne !!!! 3h passé sous la pluie et le résultat est sans appel : chausettes trempées !!!!! a conseiller pour les régions sud hexagonale !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kmi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, jolie</point_positif>
<point_negatif>l'eau passe par devant</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Jolie produit, très confortable!<br/>Le tissu est effectivement déperlant ce qui empêche l'eau de passer par le HAUT. <br/>CEPENDANT, l'eau arrive quand même à passer de façon minime mais non moins gênante, cela se situe au bout des orteils, donc je pense que l'eau arrive à passer par la jointure  qui relie le bas du haut de la chaussure. Moi et mon frère avons le même problème. Sommes-nous les seuls ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
