<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le fun, que je ne dissocie pas de l'activité sport</point_positif>
<point_negatif>Déçu ... que la série s'étrique</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Désolé pour toi Aleksandra, mais quel que soit le magasin, j'ai toujours vu moult alertes, en plusieurs endroits des rayons, pour éviter ta mésaventure aux clients.<br/>Et je réitère ma question du titre : Pourquoi mettre fin à des séries si innovantes, si joyeuses, si colorées ???<br/>Et où sont, sur le site, les modèles déperlants (un peu moins flashies mais tout aussi confortables) ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aleksandra</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>belle couleur, légères, souples,</point_positif>
<point_negatif>vendues sans semelles, dépense supplémentaie</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Je peux comprendre que certaines personnes préfèrent des semelles plus "professionnelles", mais pour ne pas en mettre du tout ? Même pas un petit morceau de tissus,directement la semelle extérieure et on voit même des points de couture. En plus, ce "petit" détail n'est même pas mentionné sur le site. Je me retrouve avec les chaussures que je ne peux pas utiliser, tant que je n'aurai pas acheté de semelles. Pourquoi obliger les clients à faire des dépenses supplémentaires ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gil</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleurs,légereté,look sympa,solides</point_positif>
<point_negatif>glissantes sur de l'herbe mouillée</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Pourquoi toujours porter des couleurs tristes aux pieds ? Là j'ai acheté des vertes et j'ai mis des lacets rouges ,beaucoup de personnes ont de suite réagi à ce coté provocant que j'aime bien.Autre chose, ces baskets sont trés bien adaptées pour avaler des kilomètres en voiture ,en effet elles sont légères, tres souples et leur talon est bien adapté à la conduite ,on peut presque les porter pour faire des rallye !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jolies et confortables</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>pour le prix on peut avoir plusieurs couleurs et une seule paire de semelles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>theo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>legère agreable modulable</point_positif>
<point_negatif>attention aux chutes</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>chaussures sympas  mais attention  par  temps de pluie  ou sur  herbe mouillée  c est dangereux   !! à utiliser  que  par beau temps éviter  herbes humides et même sur le carrelage on peut  glisser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cès</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon rapport qualité-prix</point_positif>
<point_negatif>Gros problème de tailles en stock</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour<br/>Je recherche les many toutes blanches pour mon travail, je chausse du 38, et impossible de trouver cette couleur et cette taille dans plusieurs magasins que j'ai visités plusieurs fois! Dommage... Je ne pense pas demander l'impossible, mais il y a énormément de choix de couleurs en grandes tailles (48, 49, 50) par rapport aux tailles "standard" (36, 37, 38...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pour le moment agréable, car souple et fine</point_positif>
<point_negatif>Redoute les taches!!!!En ville elles se graissent</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Dès lors, après avoir lu qu'il était nécessaire de les laver souvent, ce que je pense, quelles sont les conditions de lavage préconisées par le fabricant? Devraient être indiquées sur la chaussure....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter une paire et pour le moment j'en suis vraiment ravie. Elles sont légères, aérées et confortable. Parfait pour une ballade à vélo ou à pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>axel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Falice a mettre</point_positif>
<point_negatif>pas de semmelle</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>bonne chaussure en emsemble manque les semmelles ...!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yanis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable a porter,légereté, dynamisante</point_positif>
<point_negatif>tache après lavage,laver a la machine régulièremen</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>j'en ai acheté juste pour mon intérieur et pour une pour sortir . très  a l'aise  a l’intérieur , agréable a porter , dynamisante , me donne envie de bouger , mais aprés un lavage une petite tache tenace est apparue sur le haut de chaque chaussure , mais n'est pas réapparue apres autre lavage . a laver a la machine regulierement  . Mais kan meme bon choix a recommander .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
