<liste_avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>"réglage" simplissime, mais.</point_positif>
<point_negatif>n'affiche pas le nombre de pas</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>On ne peut pas régler (= forcer) la longueur du pas, et si vous ne correspondez pas au modèle du logiciel Oxylane, par exemple par ce que vous n'avez pas une forme parfaite, abstenez vous ou prenez votre calculette pour calculer la distance réelle. Le calcul des calories reste plus fiable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>huguette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>elle m'indique l'heure</point_positif>
<point_negatif>ne compte absolument pas le nombre de pas !!!!</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>ne compte absolument pas le nbre de pas mais le nombre de kms effectués. Les 7 derniers jours enregistrés ? Rien vu ! Heureusement que je prends des notes sur mes parcours !<br/>DECUE mais elle me donne l'heure !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très facile à manier et très juste sur les données</point_positif>
<point_negatif>un peu grosse au poignet</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Cette montre me donne entière satisfaction, elle est très précise et facile à utiliser. Elle me permet d'avoir une juste estimation des randonnées que j'organise. Plus simple qu'un GPS et moins honéreuse même si ils n'ont toutefois pas la même utilité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacky</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La programmation et l'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Le bracelet est trop petit pour un adulte</point_negatif>
<date>11/10/2011</date>
<commentaire>Un seul défaut, le bracelet est trop petit pour un adulte!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roberto</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>pas fiable</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>malgré le fait que je marche toute la journée,compte le mouvement de mes bras et non celui de mes pas...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kaudya</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas tres intuitif pour la pro. - notice peu claire</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>tres bof bof - produit acheté dans l'urgence</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Très bon podomètre montre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JB</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le podo sur 5 jours est excellent et facile à lire</point_positif>
<point_negatif>La date n'est pas pratique à lire.</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Pour lire la date on doit appuyer sur un bouton</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vanessa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>utilisation simple</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alfred</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très original, facile a programmer</point_positif>
<point_negatif>Taille du bracelet</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Lors de l'achat aucune indication sur la petite poignet !<br/>La montre a eu un disfonctionnement dés le deuxième jour lié au "capot" arrière  de la montre et ensuite la montre a pris l'eau après une douche. Actuellement je m'en suis séparé (poubelle)<br/>Je pense être tombé sur un mauvais exemplaire et ne remets en cause le produit, car je suis toujours très satisfait de vos produits.<br/>Cordialement ,</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
