<liste_avis>
<avis>
<auteur>Clémentine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur convenant à toutes les saisons.</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop grandes.</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>suis obligée de mettre une semelle dans la chaussure en plus des chaussettes un peu épaisses... donc fait pied d'homme car chausse trop grand. Je les perds un peu en marchant. pas assez confortables au niveau de l'amorti de la marche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christèle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon amorti et légèreté.</point_positif>
<point_negatif>Elles se détendent beaucoup!</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Adepte de la marche sportive, je porte ces chaussures tous les jours pour me rendre au travail (4 km). Elles sont vraiment confortables et font un joli pied. Je les ai imperméabilisées et je n'ai jamais eu les pieds mouillés pourtant je marche par tous les temps (entre 25 et 30 km par semaine). En revanche, j'avais acheté une taille 39 qui est vite devenue trop grande et je suis passée au 38!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleur, légèreté, confort</point_positif>
<point_negatif>peu imperméables</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>Très bonnes chaussures pour longues visites touristiques en ville et campagne. Idéal pour randonnée pédestre sur chemins accidentés et caillouteux. Très bonne résistance sur la durée, dommage d'avoir les chaussettes mouillées en cas de pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie Therese</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue aux pieds confortables/ Légères</point_positif>
<point_negatif>Le prix un peu élevé</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>pour la ville et la marche Font un petit pied</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jany</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue , bon amorti</point_positif>
<point_negatif>peut-etre plus de choix dans la couleur .</point_negatif>
<date>13/03/2012</date>
<commentaire>J'ai eu une fracture très sérieuse de la cheville avec trois opérations , et cette chaussure me convient bien , pour son confort . <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chantal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolie à l' oeil ne fait pas grosse chaussure</point_positif>
<point_negatif>se sont trop tirées, je ne peux plus les porter</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>elles m' ont trop plus et maintenant après quelques kilomètres je les perds car elles se sont trop tirées! Je me fatigue en marchant car mon talon bouge sans cesse! J' ai même changé les lacets qui ne tenaient pas afin de les serrer plus et même avec des grosses chaussettes mon pieds bouge! Pour des chaussures femme elle sont travaillées trop large.J' ai essayé en 40 mais Mon pied est bien trop coincé dans  La taille en dessous. Dommage car elles me plaisent beaucoup!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortable, souple et agréable</point_positif>
<point_negatif>Trop étroite pour pieds larges</point_negatif>
<date>27/01/2012</date>
<commentaire>Je suis déçue de ces chaussures achetées pour sillonner les Etats Unis. Certes, elles sont confortables et souples mais elles sont trop étroites au niveau du coup de pied et sont sans doute mieux adaptées pour les pieds fins. Je n'avais rien d'autre, j'ai du m'adapter...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortables, bon amorti, pratiques, jolies</point_positif>
<point_negatif>(un peu salissantes)</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>très confortables, bon amorti, pratiques, jolies (elles ne font pas 'chaussures de sport' et peuvent donc être portées en toutes circonstances).<br/>bien que j'ai du mal à me chausser, ce modèle est Gé-ni-al à tel point que j'en suis à mon 3ème modèle consécutif. J'ai beau en essayer d'autres (au moins pour changer de couleur), je reviens toujours à celui-ci !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marithé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent rapport qualité prix  - légèreté - look</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé !</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>chaussures très confortables qui procurent un bon confort au niveau de la posture globale, un bon soutien du pied. <br/>Et plus discrètes que les godillots de rando pour de grandes marches en ville par exemple. <br/>La semelle est également très confortable sur les cailloux et pierres. Excellent produit testé en été.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, esthétique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>excellente chaussure pour la marche en ville.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
