<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-françois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très agréable à porter, et protège contre la pluie</point_positif>
<point_negatif>RAS. Ah si, pas d'autre couleurs?</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Parfaite, je le porte tout le temps, m'a accompagné dans des grandes randonnées urbaines, se chausse et déchausse très facilement.<br/>De plus, elle vieillit très bien, et même usée, elle montre encore sa résistance. (2 ans et toujours là !)<br/>Seul hic qui m'a fait changer de modèle: L'absence d'autre couleurs (Le marron?)<br/>Sinon, je le repeindrai très bien :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nico</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le confort</point_positif>
<point_negatif>je chercherai ...</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Je rachète ma deuxième paire, imperméable celle-là, pour l'hiver.<br/>La première est OK malgré mon coté "difficile", pour cause de pied large. Une seule paire à emporter en voyage. Génial !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, étanchéité.</point_positif>
<point_negatif>manque un peu d'accroche par temps de pluie</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Par temps de pluie, Novadry c'est bien, mais si la semelle accroche sur le bitume (marche urbaine) c'est mieux ; et là, on sent que ce n'est pas encore au top.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Depuis juin 2099, elles vieillisent super bien!</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>11/01/2012</date>
<commentaire>Je les ai depuis juin 2009. Elles vieillissent vraiment très bien.<br/>Je les porte quasiment tous les jours: visite clients et chantiers. Un coup de brosse et de produit et c'est reparti.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>finition, solidité</point_negatif>
<date>20/10/2011</date>
<commentaire>2 semaines après l'achat, la semelle a commencé à se décoller sous le talon de la chaussure gauche. Au bout d'un mois elle est décollée sur la moitié extérieure du talon. l'autre chaussure tiens bien. Un défaut sur le modèle ou juste un manque de chance ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kévin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne chaussure pour toutes circonstances</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>no comment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméables, pas d'ampoules, pas d'échauffements.</point_positif>
<point_negatif>0 mais à voir sur du long terme car peu utilisées</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Bonnes chaussures de petite randonnée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>matière salissante</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix, vaut largement les grandes marques beaucoup plus chères</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-MARC</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agreable et resistante</point_positif>
<point_negatif>aucun sauf le changement de marque voir ci dessous</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>j'avais deja acheté les memes chaussures sous une autre marque kalenji et lorsque j'ai demandé a un vendeur si les chaussures se faisaient encore on m'a répondu que non alors que quelques mois plus tard j'ai trouvé ses chaussures dans le meme magasin pourquoi changer la marque et embrouiller tous les clients</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort , imperméable</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant après environ 100kms</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
