<liste_avis>
<avis>
<auteur>Wilfried</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>LOOK</point_positif>
<point_negatif>RIGIDE, BRUYANTE</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>confortables au premier abord, mais on a vite fait de se rendre compte de la rigidité de la semelle, mais aussi de parties de la chaussure qui peuvent donner douleur au pieds. grincent à froid.<br/> sensation de marcher avec des chaussures 1er prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>bruit</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>chaussure très confortable pour le déplacement de tous les jours. ne craint pas la pluie dés lors qu'elles sont traitées.<br/>chaussures que je recommande et dont je ne regrette pas l'acquisition; seul "hic" le bruit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesseétancherobustepasd'echauffement des pieds</point_positif>
<point_negatif>pas de demi pointure</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>je voudrais savoir pourquoi , il y a une différence de 10€ entre la marron et la noir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort au début...</point_positif>
<point_negatif>Fragilité et probablement defaut de conception</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit en fin avril et fin octobre il est inutilisable car le revêtement intérieur au talon s'est déchiré et occasionne des ampoules.<br/>Environ 300 kms parcouru avec ces chaussures.<br/>Je pense que ce produit s'est abimé trop vite.<br/>Problème de conception</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>phil</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>produit atractif en rayon</point_positif>
<point_negatif>dégadation rapide (voir très) coutures qui lachent</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Attiré par la robustesse annoncée et la garantie 2 ans, j'ai acheté ces chaussures. 6 mois après une des deux chaussure est complétement décousue. Je les méttaient les jours, je ne marche pas forcément beaucoup mais je peux de temps en temps les emmenés sur des GR. Voyant une usure pour moi anormale au bout de 6 mois je suis allé voir le SAV de mon magasin qui m'a gentiment expliqué que la garantie ne marchait pas vu que je l'ai est trop utilisées, et misent tous les jours!Pour moi c'est le but</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, endurante, solide, durabilité</point_positif>
<point_negatif>Rien de vraiment génant</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Je les ai depuis 1 an et demi et j'en suis satisfait. Je marche beaucoup. Elles ont même servi occasionnellement pour des petites randonnées de + 3h. Elles résistent bien à la saleté et se nettoient facilement. 2 œillets se sont décollés récemment mais un peu de super colle et c'est réparé. Par contre, je dois changer les lacets mais je ne retrouve pas les mêmes. Dommage, car ils tiennent longtemps et ne se délassent pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai pas encore trouvé</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>Chaussures très confortables ,la semelle interne  est bonne  mais avec un peu plus de confort cela serait impeccable .Légères ,ces chaussures se portent assez longtemps ,maintenant a voir ,l'usure du produit dans le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>mauvaise finition</point_negatif>
<date>09/06/2012</date>
<commentaire>le tissu s'est déchiré au bout de quelques heures d'utilisation, au magasin, il nous a été répondu que c'était une usure normale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MANUEL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TRES BON POUR LA MARCHE</point_positif>
<point_negatif>S USENT  TRES VITE</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>superbe chaussure pour la marche <br/>cela fait 2 fois que j ai acheté ces paires de BONNES  CHAUSSURES <br/>J AI VRAIMENT AIME CE PRODUIT   EXCELLENT <br/><br/>BRAVO A NEWFEEL</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, souplesse, confort, qualité, bonne pointure.</point_positif>
<point_negatif>Aucun point négatif à déplorer pour ce produit...</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>On a la sensation de porter des pantoufles dès le premier essai, ce qui est assez impressionnant pour des chaussures neuves. La qualité est impeccable, bon maintien et stabilité du pied, prix très abordable, même en grandes tailles. Ce produit chausse "normal": ni trop grand ni trop petit. Je porte du 48 depuis plus de dix ans, et elles sont pile poil à ma taille. Un régal à porter, du coup j'en ai acheté une deuxième paire une semaine après ! Merci Decathlon.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
