<liste_avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>simple</point_positif>
<point_negatif>peu fiable</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>cela fait 1 semaine que je marche tous les jours et rien ne s'affiche dans la memoire.Avec le reglage poids hauteur les km sembles tres aleatoires.Vous dites qu'il y a 1 reglage perso mais je ne le trouve pas dans la notice</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pat</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fiabilité et discrétion</point_positif>
<point_negatif>Fixation  tour de cou</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Étalonnage  sur piste pour plus de précision ...2 tours marche normale puis 2 tours rapide...(800 m à chaque fois me donne le nombre de pas, divisés par la distance parcourue pour obtenir ma longueur de pas.. ) je marche entre 7 et 10 kms chaque jour et la marge d'erreur est très faible (inférieure à 10 m par Km). J'ai hésité avant de l'acheter au vu des mauvaises critiques, mais j'en suis personnellement très satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Design sympa</point_positif>
<point_negatif>Nombre de pas bien trop loin de la réalité....</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter ce produit.<br/>Après un paramétrage simple, je l'essaie..... je marche 50 pas et toujours à zéro.... je continue 10 pas (donc 60 pas au total) et là il m'affiche 90 pas d'un coup !!!! Imaginez le décalage à la fin d'une journée complète.<br/>Je l'ai retesté et le nombre de pas diffère en fonction de là ou vous le portez (cou, taille...) pour le même nombre marché. Donc pour moi ce n'est absolument pas un produit fiable.<br/>Je le ramène demain et je vais essayer le Geonaute... à voir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Simple</point_positif>
<point_negatif>pas de configuration de la longueur du pas</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Je suis décue par ce produit. Il n'est pas possible d'avoir la distance exacte parcourue. Je fais de la marche nordique, est je ne sais jamais la distance exacte que je fais. On ne peut configurer le podomètre qu'avec le poid et la taille.... <br/>Décue pour ce produit, qui à la base et très bien, mais au final je suis très décue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sev</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tour du cou</point_positif>
<point_negatif>km/h néant ; date du jour pas mémorisée ; marche a</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter ce produit : réglage facile, mais après une première utilisation je constate, qu'il n'a pas mémorisé les données à la date du jour, que le fonction km/h est restée à 0.00 ; que la marche active est de 8 mn, alors que le rythme était plus que soutenu !!!! Bref, je vais retourner au magasin dès lundi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>petit et léger</point_positif>
<point_negatif>données inexactes</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>mon mari et moi avons chacun un newfeel 400 et faisons un parcours de marche identique ensemble et le résultat KM différe de 1,500 KM ce qui est impossible. les données de taille, poids sont bien enregistrées mais différente. Je préfére un podomètre avec la longueur du pas enregistré car plus exacte pour mesurer le parcours de marche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>se met dans la poche.</point_positif>
<point_negatif>pas de réglage du pas, donc impossible à ajuster..</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>decevant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gervais</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la personnalisation</point_positif>
<point_negatif>le clip d'attache</point_negatif>
<date>07/04/2012</date>
<commentaire>Des améliorations ont été apportées à ce produit, notamment la possibilité de personnaliser la grandeur du pas, ce qui améliore très nettement le calcul de la distance parcourue.<br/>La notion de marche active est intéressante et permet de caler notre vitesse de marche à un niveau soutenu (plus de 5 km/h).<br/>Un point cependant à revoir : la solidité du clip d'attache.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie laure</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité de programmation, lecture claire</point_positif>
<point_negatif>fragilité du clip</point_negatif>
<date>15/03/2012</date>
<commentaire>Permet de personnaliser le compteur par la taille et le poids de l'utilisateur. La notion de marche active liée à ces deux paramètres est interessante.<br/>Le clip permettant d'accrocher le podomètre à un vêtement est fragile : il se casse au bout d'un mois d'utilisation quotidienne.<br/>La lecture de la distance parcourue est claire.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne visibilité</point_positif>
<point_negatif>voir commentaire</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>exemple :    distance   4.43                pour essai<br/>                    temps      1.03<br/>                    vitesse     2.03<br/> ou se trouve l'erreur  ?<br/>d'apres mon expérience la distance parait bonne , exacte , je ne suis pas sure  mais ni le temps ni la vitesse ne sont en concordance</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
