<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>a très peu fonctionné</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Malgré les coordonnées enregistrées rien ne fonctionne, tout reste à 0. A servi seulement une seule fois, sans doute pour ne pas user la pile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Ange</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>A marché une journée</point_positif>
<point_negatif>Ne fonctionne plus depuis</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Pourtant je le place au niveau de la ceinture, devant la hanche.. Les jours où j'étais en robe, je l'ai placé sur le legging en dessous. Mais plus les jours passent, plus le nombre de pas réduit alors que j'ai fait du shopping en centre ville à pied aujourd'hui! je vais voir pour le ramener car cela ne fonctionne pas bien!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien car impossible de régler correctement</point_positif>
<point_negatif>reglage impossible</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>après multiples tentatives, nous n'arrivons pas à régler les kms effectués</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-CLAUDE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>RIEN</point_positif>
<point_negatif>TOUT</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>PRODUIT PAS FIABLE .JE NE COMPRENDS PAS QUE L'ON PUISSE LE VENDRE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne fonctionne que quand il veut !</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter ce podomètre car je pratique la marche rapide 2 fois par semaine soit de 8 à 12 KM. Ce pdt correspondait à mes attentes (distance parcourue, temps de marche et de marche rapide, calories brûlées). Mais il ne se déclenche plus. Ce matin 45 min de marche et les divers compteurs sont restés à 0 !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>P</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compact, fonctions simples et pratiques</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>Il serait judicieux d'ajouter une attache de sécurité (cordelette ?). J'ai déjà perdu un podomètre qui s'est décroché de la ceinture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hervé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>faibilite correct</point_positif>
<point_negatif>la pile s'use vite</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>malgres que la pile s'use tres vite, et que l'appareil met du temps a s'arreter (dommage pas de bouton on/off). Nous avons une faibilite assez correct au niveau du pas et du temps parcouru (l'appareil s'arrete quand ont ne marche plus). Ensuite il manque l'allure a la quel ont marche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, veille automatique</point_positif>
<point_negatif>nc</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Facile à paramétrer (il suffit de bien lire la notice)<br/>Ce petit appareil m'a redonné envie de faire de la marche : calcul des kms, du temps de parcours, du nb de pas, des calories dépensées... Tout en 1 !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>I</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Ras</point_positif>
<point_negatif>Pas du tout facile à régler</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Pas fiable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mauricette</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>son format</point_positif>
<point_negatif>je suis très déçue par cet article</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>je pensais avoir acheté un appareil fiable or ce n est pas le cas j aurais mieux fait de mettre 10.€ a la poubelle ce que je vais faire immédiatement de cet appareil je pensais que vous testiez avant de mettre sur le marché indications très fantaisistes qui ne servent à rien</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
