<liste_avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design, place</point_positif>
<point_negatif>faiblesse de la fermeture centrale</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Je viens de tester la garantie eastpak et aucun problème : le sac acheté il y a 5 ans a été renvoyé avec une copie du ticket de caisse pour changer la fermeture centrale et 3 semaines plus tard, il est revenu avec une fermeture neuve.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thibaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>resistant, pratique, léger, simple</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté mon sac à dos Easpak il y a plus de dix ans. La couleur a fini par passer un peu mais il me sert toujours au quotidien. Increvable, il a fait le tour du monde sans un accroc. Choisissez bien votre couleur parce que vous allez le garder longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lola</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Robuste, imperméable, élégant, ...</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Ce sac et absolument génial !!! <br/>Il résiste : <br/>-à la pluie<br/>-au temps (année)<br/>-à la mode<br/>A TOUT QUOI.<br/>Après l'achat on comprend le prix...<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité, indémodable, bretelles antidérapantes</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Sac vraiment très solide, je viens de compter cela fais 12 ans que ce sac m'accompagne au quotidien (depuis ma 4ème). Il est encore en très bon état. Pourtant je l'ai réellement emmené partout, du collège jusqu'au bout du monde (Tchad, Equateur, Togo) en passant par le lycée, la fac, les soirées, rando, sport etc. Si un jour il me lâche je rachète le même sans hésiter malgré le prix un peu élevé qu'il vaut largement. (un sac à 20€ m'aurait certainement pas fais plus de 12ans).<br/>J'ADORE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Hyper solide</point_positif>
<point_negatif>le prix, mais finalement ça le vaut.</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>Enfin un cartable qui tient plusieurs années (3ans aujourd'hui). La fermeture éclaire du sac d'un de mes fils a cassé. Pas de problème, le sac est garanti 30 ans. Acheté chez Decathlon 2ans + tôt, ils ont retrouvé les traces de cet achat grâce à ma carte du magasin et me l'ont échangé aussitôt, sans poser de question, sans frais, sans le ticket de caisse. Qui dit mieux ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres resistant</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>pour ma rentre en 4eme j ai eu un eastpack et  j en suis vraiment satisfaite cher c est sur mais ça a valu le cout <br/>vraiment super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaetan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est très classe et tendanse très solide</point_positif>
<point_negatif>le prix et peut être un peu élever</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>excellent magnifique très bien connu en France <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pounet</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>les fermetures peuvent être réparées par easpack pour 8 € sans probleme voir chez un revendeur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ju</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Extrèmement solide</point_positif>
<point_negatif>Prix un peu trop élevé</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Je viens d'en recommander un. Le mien que je possède depuis le lycée, a duré plus de 10 ans. Si les coutures de la fermeture éclair n'avaient pas fini par lâcher il serait reparti pour encore 10 ans!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>son style</point_positif>
<point_negatif>le prix, S'abime a une vitesse !!!!</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>FRENCHEMENT sac chère, et s'abime super super vite et j'ai d'autres amies qui en ont et qui on le même problème !!!!!!!! méfiez-vous !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
