<liste_avis>
<avis>
<auteur>mel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>eventuellement la matière cuir retourné</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>je cherchais des chaussures plates pour aller en salon pour ne pas se tuer les pieds elles sont très discretes et font pas sport<br/>très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, souplesse</point_positif>
<point_negatif>Durabilité du tissu et déformation de la chaussure</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>Très bonne chaussure, j'étais très contente au début mais au fur et à mesure la chaussure s'est habimée même avec un usage normale et elle s'est toute déformée, plus de forme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurore</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>agrable à porter</point_positif>
<point_negatif>un peu trop plate</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>chaussure très bien malgré une semelle un peu trop plate <br/>chaussure pas du tout imperméable c'est très dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Souples et confortables</point_positif>
<point_negatif>Déjà décousues</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Se sont décousues à l'avant, à l'intérieur malgré une utilisation banale (je n'ai pas joué au foot avec ni portées sous la pluie). Bref, très déçue et je n'ai pas conservé le ticket de caisse, loin de moi l'idée qu'en moins d'un an, elles ne seraient plus utilisables !!!!<br/>Que faire ? J'ai acheté une autre paire de la même marque avant que celle-ci m'abandonne, mauvais choix ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>souplesse, confort</point_positif>
<point_negatif>-taille petit, cuir fragile</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>je porte ces chaussures occasionnellement et je viens de me rendre compte que le cuir est coupé sur le coté droit au niveau de la pliure du pied. <br/>Si toute fois vous vous décidez à les acheter prennez une taille au-dessus, je chausse du 37 et j'ai du prendre du 38.<br/>En tout cas je suis vraiment déçu,  moi qui achète que des chaussures en cuir pour leur longévité...raté !!! <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortables</point_positif>
<point_negatif>Les coutures</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter ces chaussures et la couture se découd... Tout comme les précédents commentaires...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Helene</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>la couture se decouse</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>malgré une utilisation peu intense, elle se decouse,<br/>couture extérieure droite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cécile</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>super confortable</point_positif>
<point_negatif>elle se découd</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ma paire de chaussure fin septembre 2011. une couture exterieur du pied c'est décousu.je suis complétement dégouter. J'hésite  pour acheter une autre  car je suis vraiment bien dedans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Jolies et confortables</point_positif>
<point_negatif>Se découd...</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Achetées fin octobre et mises régulièrement pour une utilisation "non-intensive", une couture sur l'extérieur du pied s'est déchirée.. <br/>Quel malheur!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>danièle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>première paire achetée, très confortable et solide</point_positif>
<point_negatif>deuxième paire avachie rapidement</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>déçue par cette baisse de qualité. la 1ère m'a fait deux ans sans problème et pas mal de km! je n'en ferai pas autant avec la seconde, parce qu'au bout de quelques heures elles me provoquent des douleurs (jambes et dos). Changement significatif de forme entre les deux achats (largeurs du pied et de la semelle différentes d'où usure prématurée du cuir sur le bord de la chaussure).</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
