<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctionnel, pas cher</point_positif>
<point_negatif>manque de place</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Il faudrait un peu plus de place dans la grande partie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne capacité, pratique, bon maintient au dos</point_positif>
<point_negatif>Sans surpoids, la poignée s'est déchirée.</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Le sac à une bonne capacité, pratique et le renforcement au niveau du dos est confortable pour le transporter.<br/>En utilisation normal, les coutures au niveau de la poignée n'ont pas tenues, étant garantie 2 ans je vais l'échanger en magasin.<br/>Dans l'ensemble c'est un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger - confortable</point_positif>
<point_negatif>la pochette intérieure ne ferme pas</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Amélioration à apporter à la pochette intérieure, plus ridige et avec fermeture pour permettre de ranger porte-feuille porte monnaie téléphone.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la légereté, les séparations, les glissières</point_positif>
<point_negatif>pas assez de poches</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>il me sert aussi bien pour mes balades urbaines que pour aller au tennisJz peux y mettre ma raquette, ma serviette, ma bouteille d'eau et mes balles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La rigidité, la contenance</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>A la recherche d'un sac à dos pour transporter diverses choses y compris d'un point de vue professionnel, ce sac discret me convient parfaitement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité, design, poches intérieures, anses.</point_positif>
<point_negatif>taille juste pour mes affaires de salle de sport.</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>J'ai pris ce sac pour mes affaires de salle de sport, bien qu'il soit sympa d'y caser un note-book à l'occasion.<br/>Avec mes chaussures, le short, le maillot et la serviette éponge, il n'y a plus de place pour emmener une boutieille d'eau.<br/>J'aurai du prendre une taille plus grande, car pour aller à la salle en vélo, j'emmene pas de bouteille, et bois au robinet.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simplicité</point_positif>
<point_negatif>transpiration dos</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>très bon article pour tous les déplacements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jm</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, souple solide</point_positif>
<point_negatif>je ne vois pas</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>parfait pour un ordi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tiens bien sur le dos et à l'épaule, poche de coté</point_positif>
<point_negatif>la fermeture éclair est vite cassée</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>Mon sac est encore en très bon état mais je ne peux plus m'en servir, la fermeture principale ne ferme plus!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michèle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très pratique grace à diverses poches</point_positif>
<point_negatif>Manque une poche extérieure</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>La poche extéreure serait la bienvenue (dimension moitié de la hauteur avec un zip) pour mettre appareil photo ou mouchoir etc en voyage et que l'on ext en excursion pour la journée</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
