<liste_avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fermeture éclair robuste+sangles</point_positif>
<point_negatif>se salit vite, un peu cher</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Utilisé en voyage, aucun problème pour l'avion, la fermeture éclair est bien robuste, le tout renforcé par 2 sangles. Par contre, il a été malmené pendant 2 semaines et le textile sur la coque a pas mal de traces. Rien de grave en soi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>somnambule</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>gros volume, maniable, silencieuse</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé</point_negatif>
<date>18/09/2011</date>
<commentaire>La première bonne surprise c'est le volume de rangement, la deuxième la maniabilité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>assez facile à remplir</point_positif>
<point_negatif>couvercle trop souple</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>bien dans l'ensemble, a pris l'avion, c'est bien tenu, coque bien rigide, par contre couvercle pas suffisamment rigide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michèle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>peu maniable et trop lourd</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>produit acheté dans l'urgence et qui s'est révèlé encombrant, trop lourd et surtout peu maniable en raison des 2 roulettes (4 roulettes seraient plus adaptées pour ce produit)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rangements,., double fermeture par sangles</point_positif>
<point_negatif>fonds peu rigide avec barre de soutien</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Utilisation peu intensive depuis achat mais premières impressions très positives. Attention déformation pouvant être causée par la barre du fond de valise car fonds souple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste,poignee ergonomique,tres bonne qualite</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>nous avons pris l avion plusieurs fois,aucun probleme,nous sommes tres contents de notre investissement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>greg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grande contenance, logeable. Bruit faible</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>produit esthétiquement sobre et moderne, facilement logeable et discret morsqu il roule. Les structures protègent efficacement (aéroport ...).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, maniable, plusieurs poches bien pratique</point_positif>
<point_negatif>le velcro au bout de la valise, pas trouver utile</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>nos enfants ont utilisé ces valises pour aller en camping 3 jours, tout rentre (matelas, duvet, necessaire de toilette, vêtements....) vraiment super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légerté, non bruyant, facilité de rangement</point_positif>
<point_negatif>la solidité des roues? a suivre...</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>incorporer des "bretelles" afin de pouvoir éventuellement disposer d'un portage sur le dos pour favoriser les trajets comportant un certain nombre de marches (métro).<br/>Des roues permettant au sac d'être situé sur le côté et non derrière soi lors des déplacements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coco</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>polyvalent, capacité, facile à nettoyer</point_positif>
<point_negatif>n'aime pas les sauts d'escalier ou de trottoir</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Il ne m'a servi que pour 1 grand voyage. A voir sur le long terme...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
