<liste_avis>
<avis>
<auteur>san06</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Chaussettes Run 50 de très très très mauvaise qualité. Désagréable à porter et on transpire beaucoup avec. Après très peu de lavage elles sont sont déjà usées...<br/>Avant les run 50 étaient en coton j'en achetais souvent, et elles étaient très agréables à porter mais actuellement elles ne sont plus en coton, en synthétique sans doute !!<br/>A éviter d'urgence même gratuites je ne les porterai pas  !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La transpiration !!</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>J'ai eu plusieurs paires de Run 50, j'ai donc pris celles ci en remplacement ... je suis très déçu, la matière n'est pas la même et du coup la transpiration n'est pas évacuée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-FRANCOIS</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise qualité, transpiration, irratation</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>J'avais l'habitude d'acheter ces chaussettes Run Essentiel pour les porter au quotidien aussi bien dans des chaussures de sport, que de marche, que de ville car elles étaient en coton, assez fines, discrètes et très agréables en plus d'être économiques.<br/>La nouvelle texture (synthétique j'imagine) est extrêmement désagréable, irritante au quotidien et provoque une importante sudation qui stagne dans les chaussures toute la journée.<br/>Pitié revenez à l'ancienne formule coton d'urgence !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARIE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>TOUT</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>J'ai déjà acheté ce lot de chaussettes , jusqu'à présent aucun problème , en coton , utilisation quotidienne et pour le sport pour toute la famille.<br/>A présent elles ne sont plus en coton , très désagréable et impossible de les mettre pour le sport car les pieds glissent dans les chaussures ( c'est normal elles sont en synthétique);<br/>Chaussettes a ne surtout pas acheter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix et la qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>durable et très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>c'est une blague</point_positif>
<point_negatif>frottement ,transpiration ....</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>à éviter absolument .<br/>comment peu on vendre des chausettes d'aussi mauvaise qualité .<br/>ongle et peau brulée au niveau de l'orteil pas cicatrisée depuis cet été .<br/>Poubelle .... <br/>Me suis demandé si il n y avait pas un produit anti humidité ou autre ....<br/>Aucun pb avec les autres produits de la marque .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucuns</point_positif>
<point_negatif>odeurs</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Pensant acheter une copie des run 50 (que j'utilise tous les jours et qui sont parfaites) j'ai acheter 6 paires de run essential... a ma grande surprise le soir au moment de retirer mes chaussures il y avait une odeur ignoble (je tiens a dire que je ne n'ai jamais senti des pieds jusqu'a present!!!) apres un lavage ca continu... j'ai perdu le ticket de caisse donc je crois que ca va finir a la poubelle...<br/><br/>(je l'utilise juste pour la vie de tous les jours et le sport quand il y a)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>grande pointure</point_positif>
<point_negatif>composant essentiel :synthetique</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>etant habitué aux RUN 50 qui etaient principalement en coton ,je suis un peu deçu par  celles ci qui n'ont pas ou peu de coton</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>échauffement du pied</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Pour rejoindre l'avis de mes camarades coureurs, j'utilisais également la RUN 50 couramment (j'ai du acheter plus de 20 paires...), J'ai essayé les RUN essentiel pendant un entrainement de sprint & de 400m, j'étais à deux doigts de la brûlure, ça chauffe vraiment vraiment beaucoup trop, ça glisse dans la chaussure également, certes ce n'est peut être pas adapté pour ce genre de course, mais les RUN 50 étaient parfaite pour cela...dommage de remplacer par du synthétique, ce n'est pas bon du tout!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>trop de synthétique!</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>SVP revenez au RUN 50. c'est une catastrophe! mon fils pue des pieds avec ses chaussettes!!! les run 50 était vraiment mieux. les run essentiel c'es de la M....!!!! baisse de la matière mais le prix reste le même... inadmissible</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
