<liste_avis>
<avis>
<auteur>steph</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue, ne glissent pas, pas d'ampoule</point_positif>
<point_negatif>aurait aimé sans couleur blanc</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>enfin un vrai 37, car les chaussettes déclinées en 35/38, sont en fait du 38, donc pour des personnes qui font du 37, il y a  trop de tissu, donc une mauvaise tenue et des ampoules. Je n'ose imaginer les femmes faisant du 35 et achetant du 35/38! Je deteste les chaussettes qui glissent ou sont trop grande, celles ci sont parfaites. J'utilisais les run strap avant, mais elles n'existent plus.  par contre la bcouleur blanche, c'est un peu dommage, j'aurais préferé bleu et noir ou mauve et noir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>wakirun</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>- ils font leur boulots de chaussettes de course!</point_positif>
<point_negatif>- chaussent un peu grand</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Je les utilise depuis plusieurs mois et elles sont parfaites, j'en ai donc acheté deux paires de plus. Attention, elles chaussent un peu grand, donc faut faire gaffe si vous ne voulez pas de frottement il faut les choisir un peu plus serré que votre pointure. Je lis les autres commentaires, ben, les miennes ne sont pas fragiles du tout et j'en fais une utilisation assez intensive. (une moyenne de 35km par semaine)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon maintien</point_positif>
<point_negatif>ampoules et frottement là où ça ne devrait pas</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette paire pour une marche de 20kms prévue pour le lendemain. Et, je suis déçue car au bout de 2h voire 2h30 de marche, elles me faisaient mal. J'ai fini avec des ampoules sur le coté interne des 2 talons. Et j'ai l'impression que la plante de mon pied droit est brûlé, et est très sensible!! pour une sortie de moins de 2h, elles sont supers!! c'est dommage!!!!! =/<br/>nous étions 2 à acheter, 2 à marcher et 2 à être déçus car 2 à avoir eu des ampoules!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maude-carola</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon maintien du pied</point_positif>
<point_negatif>deux paires, deux trous au même endroit</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Je me vois deçu de voir que mes deux paires se sont trouées au même endroit (gros orteils droit) et celle ci n'ont pas un an!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>maintient, confort</point_positif>
<point_negatif>fragile, épaisse</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>En les enfilant, j'ai sentit un bon maintient tout de suite.<br/>Néanmoins , elles étaient plus épaisses que les paires à 3€, ce qui, je trouve , et un peu perturbant au niveau sensations.<br/>MAIS au bout d'une seule sortie, j'ai troué une chaussette au niveau du gros orteil.<br/>Certes, je troue quasiment toutes mes running à cet endroit, mais trouer les chaussettes au bout d'une seule sortie, ça fait chère les chaussettes jetables..!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon maintien du pied</point_positif>
<point_negatif>trop fragile</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Suite à un trou qui s'est formé sur ma chaussette gauche après trois mois d'utilisation, Kalenji m'a gentiment fait parvenir une autre paire de Run Intensive. Quelques kilomètres plus tard, même trou, même endroit. J'aimerais pouvoir retourner les deux paires pour que le problème soit examiné.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fines agréables ne bougent pas</point_positif>
<point_negatif>ras pour le moment</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>après 5 sorties de 20k elles n'ont pas bougés contrairement aux anciennes 900 qui s’étiraient pendant les courses et étaient cause d'ampoules. difficile je pense de passer de la 800 à ce modèle car elles sont vraiment plus fines.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>parfait en tout point</point_positif>
<point_negatif>prix abusif</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>bonne paire, mais le prix ne se justifie pas pour une paire, il en aurait fallut deux à ce prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien, bonne sensation</point_positif>
<point_negatif>Attention au lavage</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Ces chausettes sont super. Par contre ma chausette droite c'est rétrécie au lavage ce qui me créer un désequilibre avec les manchons.<br/>Merci au SAV décatlhon qui me les ont changé sans problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les coloris</point_positif>
<point_negatif>taille, echauffement de la plante du pied</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>après quelques km j'ai renssenti une sensation désagréable sous les pieds, malheureusement je me trouvais en course de 20 km, ce fut très perturbant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
