<liste_avis>
<avis>
<auteur>William</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>-</point_positif>
<point_negatif>usure très prématurée</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Lot de 2 paires de chaussettes acheté en juillet 2012. Nous sommes en janvier 2013 et les 2 paires sont percées alors que je n'ai couru en moyenne que 12km/semaine et j'utilise chacune des paires en alternance une semaine sur 2 soit seulement 150km parcourus / paire de chausettes.<br/>La qualité de ces chaussettes n'est pas à la hauteur de ce qui est annoncé dans la présentation du produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Se dégradent plutôt vite</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Je les utilise comme chaussettes de tous les jours et pour tout type de sport. Très agréables surtout pendant les 10 ou 15 premières utilisations. Deviennent un peu rêche ensuite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kim mei</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et bonne tenue au pied</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>satisfait du produit pour le moment, interrogation sur sa durée de vie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Apparition de boules pelucheuses</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Après un premier lavage en suivant les recommandations de l’emballage, des petites boules pelucheuses sont apparues sur les chaussettes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien conçues</point_positif>
<point_negatif>elles glissent</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>je suis habitué depuis plusieurs années à utiliser dans tous mes sports (sauf dojo bien sur)des chaussettes 100% coton,j'ai pris celles ci pour leur coupe,l'évacuation de la transpiration et chaleur et parfaite,mais elles glissent dans les chaussures,et ça ne vient pas de mes aesics à 160 euros puisque j'ai essayé avec d'autres et ça fait pareil,à part ça rien à dire mais je suis pas entièrement satisfait,peut être faut il transpirer enormement pour que ça "colle"!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La hauteur (au dessus de la cheville), le maintien</point_positif>
<point_negatif>Un manque de couleurs</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Un look de coursier avec cette hauteur bien au-dessus de la cheville, plus un bon maintien du pied. <br/>Cela serait formidable de les sortir en différentes couleurs : Bleu, Rouge, Jaune, Verte...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Regis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix. resistance. confort</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Ma femme ne peut plus s'en passer. <br/>Resiste tres bien au lavage<br/>Pas mal de couleurs dispo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Très satisfait de la première version</point_positif>
<point_negatif>Très insatisfait de la seconde version</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté un premier lot de ces chaussettes dont j'ai été très satisfait. Épaisses et confortables, très agréables. J'en ai alors commandé un autre lot, mais l'étoffe n'était plus du tout la même. Après deux longs joggings, des trous apparaissent aux talons, bref, catastrophiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super confortable, bon maintient</point_positif>
<point_negatif>Peut-être un peu chaude</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise dans la pratique du badminton, un peu plus épaisse, donc un peu plus chaude que les RUN 100 ou RUN 50, mais les pieds sont bien "calés" et on évite ainsi  les ampoules.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ELIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Un confort exceptionnel !!!</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>Pour travailler, pour courirn pour jouer au foot ! Elles sont indispensables !<br/>Longue durée de vie !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
