<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie-France</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>beau sac,bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>fermeture éclaire très fragile</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>au bout de 10 jours la fermeture éclaire s'est toute décousue; et mon fils a dû reprendre son vieux sac, plus solide acquisition a décathlon il y a 3 ans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille adaptée pour un cartable,</point_positif>
<point_negatif>fermeture eclair</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Bon produit,je l'ai acheté en remplacement d'un même produit dont la fermeture a laché.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mira</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, agréable, solide, élégant</point_positif>
<point_negatif>Poche avant étroite</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Super sac à emmener partout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son design, sa solidité et sa capacité en litres</point_positif>
<point_negatif>honnetement je n'en vois pas</point_negatif>
<date>21/12/2010</date>
<commentaire>Quand le sac est bien rempli d'affaires il reste bien arrimé sur les epaules.La petite poche de devant est pratique pour ranger des petits objets.Le design du sac est de bonne facture.J'apprécie également sa solidité qui est de qualité ainsi que sa grande capacité en litres ce qui permet de transporter un maximum d'affaires.Produit très satisfaisant tant au niveau de l'esthétique que de son coté pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, très utile</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/12/2010</date>
<commentaire>je m'en sert très souvent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Il était pratique avec toutes ses poches</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair cassée</point_negatif>
<date>14/11/2010</date>
<commentaire>A peine deux mois d'utilisation et la fermeture éclair de la pochette ventrale a déjà laché. Résultat : le sac est inutilisale puisque cela rend le sac perméable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sac pratique,fonctionnel...et discret</point_positif>
<point_negatif>sac un peu volumineux à mon goût</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Sac pratique (nombreuses poches, emplacement ordinateur portable), <br/>discret, <br/>multifonctionnel (il est utilisé pour les loisir et le travail). <br/>bretelles suffisamment confortables, <br/>et dos particulièrement bien rembourré. <br/>Un peu volumineux mais possibilité d'y mettre bcp d'affaires, <br/>En ce qui concerne la solidité, je ne l'ai pas depuis assez  longtemps pour en juger.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeanfrancois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>non</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>RAS</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>bon produit pas de problème pour l'instant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté et agencement intérieur</point_positif>
<point_negatif>manque de solidité de la poche en résille extérieu</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>J'ai pris l'habitude de mettre mon trousseau de clés dans la petite poche ajourée extérieure mais elle n'a pas résisté un mois , elle est déjà déchirée . Je suis prof d'EPS et je mets mon matériel à rude épreuve . L'usage de ce sac est intensif . Je pourrai faire un bilan dans 6 mois . Il m'a l'air cependant robuste et l'intérieur est bien conçu pour l'usage que j'en ai .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
