<liste_avis>
<avis>
<auteur>bob</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Petit pratique logeable accessible</point_positif>
<point_negatif>manque un rabas de protection et une housee pluie</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Imbattable compte tenu du prix conception globale remarquable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>longueur bandoullière, attache aimantée</point_positif>
<point_negatif>aucun à ma connaissance</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>Je recommande vivement cette gamme de sac qui permet de transporter son appareil photo, les accessoires et même un portefeuille ! Bonne longueur de bandoullière, bon maintien sur l'épaule. L'attache aimantée est très pratique pour prendre ou ranger rapidement son appreil. En somme : très bien conçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compacité, ouverture, poche latérale</point_positif>
<point_negatif>sangle inutile</point_negatif>
<date>22/02/2012</date>
<commentaire>Permet d'y loger mon réflex (eos 60D) avec 3 objectifs et quelques accessoires (piles, cartes mémoires, télécommande) dans la poche latérale.<br/>Mais vu la compacité du sac, je m'en sers plus comme une protection que comme un véritable sac, il est donc au fond de mon sac à dos quand je voyage, et c'est très bien ainsi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compact, léger, résistant et abordable</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Ce sac s'est avéré très pratique pour des excursions photo en tout genre (parc d'attraction, urbex, vacances,...) car il sait se faire discret en bandoulière ou en tenant dans un autre sac pour le transport.<br/>Son ventre peut contenir facilement un boitier reflex avec son grip et 3 petits objectifs (dont un fisheye) ou 2 petits et un téléobjectif; et on peux loger dans sa poche latérale les cartes mémoires et d'autres petits accessoires.<br/>Vu le tarif, il ne faut pas se priver !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jm</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compacte, separations amovobles</point_positif>
<point_negatif>manque de couleur !! seulement noir</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas encombrant</point_positif>
<point_negatif>Protection pluie dessus des et renforts caoutchouc</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Je trouve ce sac très pratique.<br/>L'amélioration pourrait être de protéger les fermetures éclairs dessus de la pluie et dessous une protection du sac avec des caoutchoucs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carlos</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>LEGER PRATIQUE QUALITE PRIX</point_positif>
<point_negatif>MANQUE DE POCHES LATERALES POUR BAT ET DOCUMENTS</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Produit pratique pour la ville</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>YVES</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, léger et peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Je loge un boitier Reflex et trois Zoom sans problème. Pratique à porter et se loge facilement dans un sac à dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sac pratique et très léger, prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>double ouverture sur le dessus, super pour le rangement et pour voir le contenu au premier coup d' oeil.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sobre et pratique.</point_positif>
<point_negatif>les clips de la sangle sont assez" grossiers"</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>4/5...., cette sacoche est formidable comme son propriétaire  !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
