<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Différentes configurations de portage possible</point_positif>
<point_negatif>En position sac à dos le sac a tendance à glisser</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>En position sac à dos il faudrait ajouter une petite sangle pour relier les deux bretelles par le devant, de manière à les tenir rapprochées et ainsi éviter aux bretelles de glisser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jos</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, plusieurs poches</point_positif>
<point_negatif>sangle trop courte pour le port en bandoulière</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>utile pour les petites randonnées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>capacité - partition - modes de port variés</point_positif>
<point_negatif>étanchéité</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Très pratique<br/>Ajouter une bâche amovible le rendant imperméable si besoin <br/>Utilisable à vélo, en ski (très pratique à mettre devant soi pour la prise de télésiège) à pied (sur le coté ou derrière ou devant)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Veronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>C'est mieux qu'une banane</point_positif>
<point_negatif>Pas vu pour l'instant</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>J'ai de l’arthrose dans le haut du dos, je ne peux donc pas porter de sac à dos sans avoir mal au bout d'un certain temps (qui n'est pas si long), d'où l'avantage de ce sac. Je peux le porter sur les hanches et il est plus grand qu'une banane, on peut donc mettre plus de chose. Idéal pour la randonnée, le vélo et même la course à pied. Je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>passer du sac a dos au sac en bandoulliere</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>tres pratique en voyage quand on alterne les petites randonnées et les visite de villes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>suffisemment grand pour petite randonnée</point_positif>
<point_negatif>impermeabilité</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>poche avant trop étroite pour grosse jumelles ou appareil photo, manque protection du cou sur la sangle porteuse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Peu encombrant, pratique, original</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Ce sac nous accompagne dans toutes nos sorties. Avec ses différentes façons de le porter, il s'adapte à toutes les circonstances.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grande contenance ! merci Newfeel !!!</point_positif>
<point_negatif>suis victime malédiction fermetures éclair !j</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Quand on a pas de vestiaire ,on peut y mettre : un gros Gps ou mp3 ,un appareil photo numérique ,etc...Au début je coupais la lanière du haut : stupide erreur.:mes collègues me demandent comment j'arrive à travailler avec tout ça dans le dos !,(crises de sciatiques !)mais ceux qui me voient touts les jours avec mon Sac à dos de l'armée (100 litres ) aussi ! Il 'y a pas de tendeurs de sangles sous aisselles comme pour les autres sacs !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>modularité, beaucoup de poches</point_positif>
<point_negatif>lanières pas assez longues pour port bandoulière</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>je l'utilise tout le temps à pied, en voiture , en vélo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la capacité, le nombre de poche, bien en banane</point_positif>
<point_negatif>les sangles font mal aux épaules et au cou</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>je suis satisfait de la contenance et du nombre de poche mais lorsqu'il est bien remplis et que le poids devient conséquent, seul le mode banane ne fait pas mal car les sangles en mode sur le côté ou en sac a dos irrite le cou ou font mal aux épaules. Il faudrait mettre d'autres sangles, plus souple pour plus de bien être en le portant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
