<liste_avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>legere</point_positif>
<point_negatif>semelle exterieure qui s'use tres vite</point_negatif>
<date>09/05/2011</date>
<commentaire>au bout d'un mois les semelles exterieures sont tres usées<br/>mon fils marchait le talon en dedans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>chaussures à scratch</point_positif>
<point_negatif>semelle décollée aprés à peine 3 semaine d'utilisa</point_negatif>
<date>19/03/2011</date>
<commentaire>je ne conseillerais pas ce produit, la qualité de la semelle laisse à désirer...aprés à peine 3 semaines, la semelle est décollée devant et au talon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>les scratchs</point_negatif>
<date>08/10/2010</date>
<commentaire>je n'avais jamais été déçue par les baskets décathlon que je trouve d'ordinaire pratiques et solides pour un prix très raisonnable. Cette fois je regrette mon achat, très rapidement les scratch ont monté des  signes de faiblesse et mon fils ne peut plus les  porter alors qu'elles ne sont pas usées par ailleurs, et pas de possibilités de les ramener parce que je n'ai plus le ticket ... dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nancy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique grace aux "scratches", jolie coul. sobre</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>basket enfant pratique pour les petits,forme sympa et couleur sobre, j'en suis à la deuxième pairs pour mon petit garçon ainsi qu'un prix raisonnable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple et a l'air solide</point_positif>
<point_negatif>cout un peu elevé</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>bon chaussure pour enfant pour un usage pas trop sportif mais de tous les jours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>murielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaussure solide, idéale pour faire du sport.</point_positif>
<point_negatif>pour le moment aucun point négatif</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>C'est une chaussure solide idéale pour faire du sport et notamment de la course.  Très confortable et facile d'entretien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look, imperméable</point_positif>
<point_negatif>Pas respirante</point_negatif>
<date>18/07/2010</date>
<commentaire>Look sympa, scratchs efficaces, imperméables... mais si elles sont portées trop longtemps, le pied transpire et l'odeur de moisi se développe rapidement. Faire sécher la semelle intérieure régulièrement (elle n'est pas collée).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>produit passe partout pour un enfant.Et surtout a un bon prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marj</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique a enfiler et semelle souple</point_positif>
<point_negatif>le renfort devant se decolle tres rapidement :(</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>utilisée intensivement par mon fils de 8 ans au quotidien, il en  est tres content et dit qu'elles sont tres agreable. Maintenant, en tant que maman, je trouve dommage que la finition ne soit pas meilleure, le renfort devant se decolle :(  elles ne dureront pas longtemps c'est sur, et donc pas sur que j'en rachete de ce modele si la longevité est si faible (2 mois .... )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Emeline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistant, pratique, léger, look sympa</point_positif>
<point_negatif>Je ne suis pas déçue !</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>C'est ma fille de 9 ans qui a choisi ces chaussures pour faire du sport à l'école. Elle a aimé les coloris et la forme.<br/>Moi, j'étais sceptique. D'habitude je prends du cuir car elle transpire beaucoup des pieds et aussi pour la solidité. En plus, vu le prix, je ne m'attendais pas à ce que ces baskets soient de si bonne qualité.<br/>Une bonne surprise donc !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
