<liste_avis>
<avis>
<auteur>Celine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>0</point_positif>
<point_negatif>les scratchs de la baskets se sont habimes vite</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>default de la chaussure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CELINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Faciles à enfiler grâce aux scratchs, robustes</point_positif>
<point_negatif>Pas pour les enfants ayant un fort coup de pied</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Pratiques pour garantir l'autonomie des enfants, sympas pour lespetites filles avec les papillons!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fafa78</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Esthétique fille passe partout</point_positif>
<point_negatif>Scratchs inefficaces - Pb de languette</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Achetés 2 fois pour deux filles :<br/>- sur le premier modèle la languette est mal cousue et se place de travers<br/>- sur les deux modèles les scratchs sont trop longs et inefficaces pour serrer, contrairement à ce qui vanté par l'argumentaire commercial.<br/>Lorsqu'on achète un produit Décathlon on s'attent à ce qu'il fasse au moins une saison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ben</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le look, confort</point_positif>
<point_negatif>résistance du produit</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>la semelle de ces baskets a été très vite usée<br/>après un mois, les crans ont quasiment disparu<br/>le modèle n'est pas cher mais pas du tout résistant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Feriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon broduit facile anettoyer  a mettre</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>rien a dire bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandra</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>polyvalentes</point_positif>
<point_negatif>skratchs</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>Malgré une bonne tenue générale, les skratchs s'usent trop vite et donc cette paire ne peut plus être portée car le maintien n'est plus bon. dommage tout le reste était ok.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>auréline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>s'usent peu, jolies, confortables, facile d'entret</point_positif>
<point_negatif>semelle devient lisse</point_negatif>
<date>07/04/2012</date>
<commentaire>ma fille les porte presque tous les jours et les privilégie à ses autres chaussures. en 6 mois, elles commencent juste à s'user devant. par contre la semelle s'est lissée plus rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>On peut les mettre avec presque tout et pas chers</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>Acheté pour ma fille, elle l'ai porte depuis plus de 5 mois (école, centre, parc, vacances...) et franchement supers. Les scratches pratiquent. Juste un peu d'usure normale pour utilisation intense. Se nettoient facilement comme indiqué sur le site. A racheter...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>la qualité du produit et l'usure rapide</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>C'est pas cher et on sait pourquoi, le produit n'est pas fait pour durer, la qualité du produit à l'usage est nettement inférieure à la qualité perçue lors de l'achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Skratchs : très pratique (enfants 7 et 5 ans)</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>Produit à recommander - bon rapport qualité-prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
