<liste_avis>
<avis>
<auteur>DELPHINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à mettre, confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Ma fille est ravie de ces chaussures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>belles le jour de l'achat</point_positif>
<point_negatif>après 1 semaine à la poubelle!</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>ma fille les a portées une semaine, utilisation normale, ni trop soignée, ni trop "casse coup", la semelle s'est décollée au bout d'une semelle et le revêtement était complètement fichu. Ce n'était pourtant pas la 1ère fois que j'achetais ce modèle, mais là je sais que ce sera la dernière, je suis très déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicole</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>scratch</point_positif>
<point_negatif>qualité médiocre</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>habituée à prendre cette marque d'habitude sans problème, cette fois-ci très déçue par ce modèle précis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>TRES MAUVAIS RAPPORT QUALITE PRIX</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Semelle usée et décollée sur le devant très rapidement<br/>C'est inadmissible pour des chaussures à ce prix là<br/>je pense que le remboursement devrait être obligatoire et les produits enlevés de la vente.<br/>Ce sont des jetables à usage unique ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nat</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>look, ergonomie, couleur, confort</point_positif>
<point_negatif>la semelle s'est décollé au bout de 2 semaines</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Selon le vendeur qui a effectué le remboursement, il s'agit du défaut courant de cette chaussure. Très mauvaise qualité. Dommage, mise à part cela la chaussure est vraiment bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samantha</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>jolie et pratique</point_positif>
<point_negatif>semelle décollée au 3ème usage</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Ma fille a mis ces chaussures 3 fois pour le sport à l'école et la semelle était déjà décollée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthétique</point_positif>
<point_negatif>la semelle s'est très vite décollée à l'avant.</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>la chaussure est devenue très vite inutilisable par le fait que la semelle avant s'est décollée ce qui a rendu dangereux celle-ci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elisabeth</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix, la tenue, la facilité d'enfilage</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>très bon produit bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere, à scratch sans lacets tres pratique</point_positif>
<point_negatif>tres salissante pas pratique à laver</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>dommage que ca decolore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapide a mettre pour l'enfant</point_positif>
<point_negatif>bout de la basket qui c est decollé rapidement</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>après quelques jours à porter ces chaussures le bout c'est décollé et malgrés une réparation chez un spécialiste , de nouveau décollé et "cuir" enlevé par endroit, Pour les enfants qui courent ,font les "fous" ce n'est pas le mieux si on ne veux pas les abimer.Ok pour un ado eventuellement ou adulte</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
