<liste_avis>
<avis>
<auteur>Victorien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté, solidité, sobres</point_positif>
<point_negatif>Semelle intérieure vite abimée</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Chaussures solides et confortables, mais la semelle intérieure s'est vite abîmée (la couche supérieure de la semelle s'est complètement usée à un pied). S'il faut changer la semelle 3 fois par an, cela ne sera pas rentable longtemps. Dommage car pour le reste elles sont d'un bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaussures très légères et esthétiques</point_positif>
<point_negatif>pas imperméable, semelle ext de mauvaise qualiité</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheté ces chaussures fin  septembre ..début janvier les semelles extérieures sont abîmées (trou !!) <br/><br/>dès qu'il pleut les chaussures sont trempées (le cuir est gorgé d'eau, et même une nuit sur le radiateur n'est pas suffisante pour les sécher !) <br/>et non mon fils de douze ans  n'est pas adepte de sauts dans les flaques !! <br/><br/>bref je suis vraiment déçue par ce produit ..et dire qu'il est garanti deux ans ..cela me laisse perplexe ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à mettre, en cuir, prix abordable</point_positif>
<point_negatif>la semelle s'est usée trop vite</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Cela fait plusieurs année que je prends ce modèle pour un garçon qui a aujourd'hui 10 ans. Jusque là je n'ai jamais été déçue. Mais le nouveau modèle me parait moins solide que les précédents au niveau de la semelle qui s'est usée super vite (achetée en septembre je dois aller reprendre une paire) alors qu'avant il faisait l'hiver sans soucis. D'ailleurs il aime moins la bande blanche de la semelle qui était avant toute noire... J'espère que les suivantes seront plus solides...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>FACILE</point_positif>
<point_negatif>PAS ASSEZ DE DIVERSITE</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté pour la première fois ces chaussures pour la rentrée scolaire de mon fils, elles sont supers pratiques car il lui fallait des chaussures sans lacets, faciles à mettre lui meme. Et aujourd hui c'est la 5 eme paires que j'achete, elles sont nickel pour les petits sportifs en herbe et font habillées également, et en plus elles sont en CUIR.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très confortable, bon visuel, laçage simplifié</point_positif>
<point_negatif>RAS pour le moment</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Je viens de m'acheter ces chaussures pour moi en taille 37. Elles sont super confortables et très sympas au pied car elles font un pied fin ce qui n'est pas souvent le cas pour une paire de basket.<br/>En plus le laçage est super facile grâce au pré-laçage élastique et au scratch de maintien.<br/>Moi j'adore. Et malgré mon pied dit "fort" je n'ai pas du tout eu mal au pied même lors de la première utilisation.<br/>De nouvelles couleurs plus "fun" seraient bienvenues... à bon entendeur l'équipe de Décath</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout en cuir</point_positif>
<point_negatif>pas assez de modèles différents</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>dans l'ensemble bon produits ce n'est pas la première paire que j'achete à mes fils et j'en suis tres contente<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide , facile à fermer , peu fragile</point_positif>
<point_negatif>couleur triste, trop de noir</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>satisfaite de ces chaussures qui conviennent à mon fils , sont raisonnables en prix et solides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité</point_positif>
<point_negatif>Imperméabilité</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Créer la version hiver montante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>renfort avant, facile à chausser et à attacher</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Baskets très adaptées aux activités de l'enfant avec renfort avant, facile à chausser et à attacher de manière autonome. utilisable aussi bien pour le sport  qu'avec un jean car ces chaussures sont aussi esthétiques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables, bon design et surtout solides</point_positif>
<point_negatif>Pas assez de choix de coloris</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
