<liste_avis>
<avis>
<auteur>marylin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, esthétistisme</point_positif>
<point_negatif>accessoires</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ses bottes avec un accessoires de personnalisation durant les soldes, impossible de trouver le reste des accessoires de personnalisation, ni sur internet, ni en magasin; dommage, c'est maintenant que l'on en a besoin !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTELLE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La couleur marron correspond bien a la photo</point_positif>
<point_negatif>Juste au niveau du mollet</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>J'ai achetée ces bottes mercredi en 39(ma taille habituelle) mais j'ai du les ramener aujourd'hui en magasin car trop petite au niveau du mollet elle me serrée trop, du coup j'ai pris un 40 et la ça à l'air mieux en tout cas elles ont l'air très confortable!!j'ai hâte de les mettre!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>belles bottes confortable</point_positif>
<point_negatif>cuir trop fragile</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>Voilà 1 mois que j'ai acheté ces bottes, au début j'en était ravie. Et puis au bout de 3 semaines le cuir sur le côté d'une des chaussure c'est craquelé pour finir par faire un trou. Maintenant elles sont inmettable. Dommage....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>France</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortables, chaudes, souples, bonne largeur</point_positif>
<point_negatif>Se salissent vite</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Aussitôt essayées aussitôt adoptées, j'en rachète tout de suite une deuxième paire. Ma seule inquiétude concerne leur entretien car le cuir noir semble un peu salissant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Astrid</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le confort, la personalisation</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai pas vu pour l'instant</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>J'ai toujours du mal à trouver des chaussure car j'ai un pied très fort . Mais la aucun soucis les bottes me vont bien et je ne suis pas a l'étroit dedans . C'est bottes sont confortable en plus d'être féminine !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARIE - CLAUDE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable a porter même sur de long trajet</point_positif>
<point_negatif>difficile a enfiler avec  un fort coup de pied</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>il aurait été souhaitable de mettre une fermeture ouvrant jusqu'en haut et décaler la bande du haut l'effet aurait été le même mais plus facile a mettre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>sans objet</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Je les ai reçues avant hier et ne les quitte plus ! Hyper confortables et très chaudes (même par grand froid), elles sont tops ! Très bon produit. Pour le moment, je trouve que les fleurs tiennent bien...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélany</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la modularite et l'esthétique</point_positif>
<point_negatif>tour de mollet pas suffisament large</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Très bonne chaussure toutefois je chausse du 37 mais avec un tour de mollet assez fort et du coup j'ai du mal à les mettre en botte. Je pense qu'un choix de tour de mollet et de hauteur pour la partie haute serai un réel plus pour cette chaussure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et très jolie</point_positif>
<point_negatif>pression fleurs ne tiens pas, hauteur tige bottés</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>étant coiffeuse à domicile je suis toujours sur la route et debout à piétiner. difficile de trouver des chaussures confortable tout au long de la journée. ces bottes m'ont été offerte à Noël et depuis je ne les quittent plus. tellement bien dedans que je viens d'en acheter une deuxième paire. mon seul petit problème, la hauteur de la tige botte un peu trop grand pour mon 1m60 et les pressions fleurs qui ne tiennent pas top, une perdu des le premier jour heureusement retrouvé. <br/>au top!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, esthétique</point_positif>
<point_negatif>un peu difficile à mettre en bottes</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>ayant de problème à un pied, j'ai de grosses difficultés pour me chausser. ces bottes sont super confortables, chaudes, tiennent bien le pied et leurs promesses !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
