<liste_avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne chuassure legere, sympa, passe partout</point_positif>
<point_negatif>la semelle s'use beaucoup trop vite</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>tres bonne chaussure legere, passe partout, je la mets aussi bien pour faire de la petite marche en foret que un urbain, ne craint pas grand chose, design sympa..... j'en reprendrai bien une paire si seulement la semelle ne s'usait pas aussi vite aprés un an, la semelle n'as plus aucune structure et glisse terriblement sur les pavé ou dallage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortable, légère</point_positif>
<point_negatif>Semelle s'use très rapidement, manque d'adhérence</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Achetée il y a moins d'un an, cette paire de chaussures est décevante et pourtant très confortable. Dans le cadre d'une utilisation quotidienne pour aller travailler, une bonne demie heure de marche par jour, je cherchais des chaussures confortables et légères. Mais aussi qui tiennent la route, et c'est là que ça ne va pas puisque la semelle s'use très vite, et changer de chaussures tous les 3 mois, ce n'est pas très rentable, et quand il pleut il faut ralentir et bien faire attention.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aymeric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le confort, la légèreté</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie de la semelle, devient glissante</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Après à peine 9 mois, la semelle est devenue lisse, et je glisse à chaque pas dès qu'il pleut, et ce sur 50% des types de sols urbains, voir plus en cas de forte pluie. Gênant pour des chaussures de marche urbaine. Cela en est même dangereux, je ne les met plus que par grand soleil.<br/>Dommage, j'étais vraiment bien dedans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la legereté et confortable.</point_positif>
<point_negatif>la semelle ne tient pas</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté en septembre 2011 cette paire, garantie 2 ans. et en mai 2012, je me retrouve avec la chaussure inutilisable, troué. je n'ai fait que marcher dans la ville. très déçu alors que le reste de la chaussure est ok</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le confort</point_positif>
<point_negatif>La solidité à l'usage ...</point_negatif>
<date>29/05/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures mi-octobre, et je ne les ai pas beaucoup portées cet hiver ; usure assez rapide de la semelle, mais surtout, cuir déchiré au niveau d'un passant de lacet, pourtant renforcé par un œillet métallique ... dommage ... et décevant !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Mon frère n'a pas aimé, il me les a donné ;)</point_positif>
<point_negatif>Semelles un peu trop fragiles</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>Un peu cher pour celui qui doit les payer, vu la tenue de la semelle...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix - Légèreté - Confort - Look</point_positif>
<point_negatif>Semelle - Semelle - Semelle - Semelle</point_negatif>
<date>19/01/2012</date>
<commentaire>Attiré par le prix et le look passe-partout j'ai était déçu par l'usure rapide de la semelle, une fois la semelle lisse chaussure à ne plus sortir en temps de pluie : de vrais patinettes !<br/>Vraiment dommage car j'ai l'impression de me retrouver à devoir jeter une paire de chaussure où, hormis la semelle, tout est niquel ! <br/><br/>Un futur service de rechapage de semelle dans les décathlons ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable à porter tous les jours au travail</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>Confortable et sympa pour l'arrière saison,  je l'utilise tous les jours pour aller au travail à moto (sauf quand il pleut)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Semelle épaisse confortable sur terrain accidenté</point_positif>
<point_negatif>Confort interieur trés moyen</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Points durs au niveau des coutures sur le dessus et coté du pied<br/>impossibles à éliminer malgrés plusieurs éssais d'assouplissement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sobriété</point_positif>
<point_negatif>usure rapide de la semelle</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>madame ; monsieur,<br/><br/>j'ai trouvé cette paire de chaussure assez sobre ce qui a valu son achat cependant, je trouve la qualité du plastique-caoutchouc de la semelle en deçà du raisonnable & de l'acceptable car s'usant rapidement.<br/>estimant le prix excessif, hors solde, pour un tel désagrément & un point négatif pour une qualité d'enseigne  "decathlon"</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
