<liste_avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légères, confortables, respirantes.</point_positif>
<point_negatif>solidité du tissu à la base de la semelle</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>je n'en trouve plus et maintenant je comprends pourquoi en lisant les avis, les miennes je les porte depuis 1 an et demi et le tissu viens juste de céder ce qui ne m'empêche pas de les porter...<br/>j'aimais la singularité du style et c'est difficile de trouver une basket de ville qui ne soit pas à la mode sans pour autant faire "retraité". Il faut garder l'idée d'un tissu toile coton et non synthétique. J'espère que le modèle sera relancé ...en tissu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENT</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Des chaussures portées 3 fois et déjà déchirées</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>J'achète des newfeel tous les ans. C'est ma 3ème paire : les chaussures ont été portées 3 fois et elles sont déjà déchirées sur le côté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, look, robustesse, légére</point_positif>
<point_negatif>??????????????</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Difficile à trouver,  sur le net comme en rayon, il y en a plus!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La légèreté, le confort, le style des chaussures</point_positif>
<point_negatif>La qualité médiocre..</point_negatif>
<date>26/05/2012</date>
<commentaire>J'ai adoré le confort de ces chaussures, je m'y sens très bien. Elle sont très légères.<br/>Par contre gros soucis au niveau de la qualité... ça ne fait qu'une semaine que je les ai et la couture sur le coté s'est déjà défaite... il y a un trou au niveau du petit orteil a coté de la bande blanche...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Johan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, prix imbattable</point_positif>
<point_negatif>"couine" lorsque l'on marche</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Avis très positif sur la chaussure, dans laquelle on est comme dans un chausson !! Le prix est en plus très bon pour la qualité (même si je ne les ai pas depuis très longtemps)<br/>Cependant, seul point négatif, sur certains revêtements, la chaussure "couine" très fort, ce n'est pas agréable du tout et je les mets de moins en moins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère et confortable, à un prix imbattable.</point_positif>
<point_negatif>Chausse petit !!!</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>Ravi par le produit. <br/>Confortable, légère, tendance, elle se porte avec un jean, short,...et est très économique.<br/>Seul hic, l'essai en magasin était concluant avec mon taillant habituel (43), mais à la première sortie en ville (2 heures) il s'est avéré que le chaussant se faisait sentir petit. <br/>Je n'ai donc pu les porter qu'une fois !!! <br/>L'achat du 44 est donc envisagé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables, légères, belles, respirantes</point_positif>
<point_negatif>le "décor intérieur" se défait rapidement,</point_negatif>
<date>31/10/2011</date>
<commentaire>Très bonnes chaussures.Par contre il y a écrit sur ce site qu'elles sont garanties 2 ans ...bof je les met tous les jours depuis QUATRE mois et elles sont un peu fatiguées (il faut dire que je marche beaucoup).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dorian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, couleur, confort</point_positif>
<point_negatif>coutures fragiles sur les cotés</point_negatif>
<date>21/09/2011</date>
<commentaire>chaussures tres confortables, respirantes mais fragiles... apres 2 mois de port presque quotidien elles se dechirent sur les cotés. Dommage a ce prix la</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>peu de coloris</point_negatif>
<date>12/08/2011</date>
<commentaire>Confortable, je les ai porté tout l'été.<br/>Passe en machine sans bouger.<br/>Chaussures légères et confortables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibault</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Qualité médiocre</point_negatif>
<date>27/01/2011</date>
<commentaire>Je suis client depuis des années chez Decathlon et c'est la 1ère fois que je suis déçu. Ces chaussures sont de qualité médiocres et vraiment peu confortables. Je m'attendais à beaucoup mieux. Je ne suis pas sûr de racheter chez vous de si tôt.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
