<liste_avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>rien à voir avec le meme produit pour les pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>santine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas encombrant et efficace</point_positif>
<point_negatif>prix et absence de notice dans l'emballage</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>g découvert ce produit, il correspond à ce que j'imaginais.  Je trouve un peu cher quand je dois équiper toute la famille, heureusement ce n'est pas souvent. J'en pose même un sachet entre les pieds du bébé en chaussettes dans la poussette et sous la chancelière kan on part en promenade par grand froid.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>morgan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tien au moin 8h</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>je les garder pour le ski il a tenu au 8h c super efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>produit complètement innefficace</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Testé sur une sortie vélo de 3heures , je n'ai absolument pas ressenti la moindre chaleur , tant au niveau des mains que des pieds.Je suis très déçu de l'absence totale de résultat.Je regrette évidemment mon achat , avec le sentiment de m'être fait arnaqué...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>restitution de la chaleur pendant longtemps</point_positif>
<point_negatif>un peu longue à démarrer</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise a la chasse,<br/>il permet de garder les mains chaudes, durant 5heures minimum<br/>cependant il a besoin d'etre un peu a l'air libre de temps en temps et d'etre secouer pour se réactiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noemie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chauffe réellement et longtemps</point_positif>
<point_negatif>un peu lent à chauffer</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Véritable surprise! J'ai utilisé ces chaufferettes en extérieur de nuit pendant mon travail. Pratiques, petites et légères. Elles m'ont bien réchauffées!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joséphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tien asser chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>une amie m'en a donner une car javais vraiment froid au main, je trouve que c'est très efficace et cela tient bien chaud. Je suis vraiment heureuse de ce produit et je pense m'en acheter un sachet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas correctement</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Testées ce week end: ayant les mains particulièrement sensibles au froid, je compte sur ces chaufferettes pour éviter l'onglée.<br/>Elles ont été totalement inefficaces (à peine tièdes) et je n'ai évité les problèmes que parce que le temps a été clément.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Krystel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>format</point_positif>
<point_negatif>efficacité</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Comme ont pu le signaler d'autres utilisateurs, je suis au regret de vous informer que les chaufferettes ne remplissent absolument pas leur rôle. <br/>Le format est idéal, mais je suis extrêmement déçue par ce produit. <br/>Tièdes tout au plus, les chaufferettes sont en effet bien loin de réchauffer réellement les mains!!!<br/>(Lot 107 203. Ref Pack : 8.186.626. date limite : 2014.7)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>compact</point_positif>
<point_negatif>un semblant de chaleur et encore !!!!!</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>après avoir fait réagir le contenu du sachet, on devine un semblant de chaleur, au bout de 30 min il était froid.<br/>je l'ai de nouveau agité , frictionné, rien de plus! que du a peine tiède.franchement déçu.<br/>j'ai même pas envi de tester les chaufferettes pieds .demande de reprise!!!!!<br/>ref 107233   date limite 2014.7<br/>l'idée est très bien mais vraiment pas efficace</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
