<liste_avis>
<avis>
<auteur>Johan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légère</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Après avoir fait une nocturne a la croix du nivolet je peu dire que je suis satisfait de mon achat, il est facile de marché avec et de plus elle sont légère, on oublirai presque qu'on les a aux pieds.<br/><br/>Je recommande vivement cette marque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>réglage du cou de pied et de la semelle</point_positif>
<point_negatif>fixation avant de la chaussure, portance limitée</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>excellent produit niveau resistance et finition, Grosse souci d'enfoncement lors de "hors piste", ne pas hésiter à prendre les 325 car plus large et très peu  de différence de poids.<br/>Mettez du WD 40 dans les pivots avant ainsi qu'au cale arrière vous verrez la diférence =fonctionnement onctueux et plus de bruit !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne accroche sur neige et glace</point_positif>
<point_negatif>Fixation avant</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Très bonne accroche sur la neige et la glace.<br/>Malheureusement la fixation avant n'est pas top par rapport au modem pour homme 325.<br/>Après 1 semaine d'utilsation il y avait un bruit de grincement à une raquette lors de mouvement, résultat j'ai du demander un échange mais comme d'habitude très bon sav de Décathlon.<br/>Je recommande TSL</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Réglages faciles, légères</point_positif>
<point_negatif>Gros défaut: la neige s'amasse sous la raquette.</point_negatif>
<date>03/01/2012</date>
<commentaire>Je les ais testé une journée. Lors de la montée pas de souci d'utilisation, elles sont légères et pratiques. Par contre en descente, la neige s'accumule, formant une couche de neige compacte et glissante. Ce qui entraine une lourdeur à la traction et un effet de glisse très désagréable et dangereux.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
