<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maëlis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger , chaud et confortable</point_positif>
<point_negatif>de l'air passe</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce casque en Décembre pour changer de mon ancien qui avait 3 ans . <br/>Le casque est confortable avec ses caches oreilles , potection à l'intérieur et chaud sans mettre de cagoule ou bonnet fin. <br/>Le seul petit bémol c'est que l'air passe mais sans trop de gêne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Leger bien ventilé</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>Decathlon a du acheter les anciens moules de chez Rossignol, car ce casque était vendu il y a quelques années sou la marque Rossignol, j'en ai toujours un dans un coin :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>un peu chaud au printemps</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix. Design sobre mais élégant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>suffisamment chaud</point_positif>
<point_negatif>chauffe au soleil + réglage se dérègle tout le tps</point_negatif>
<date>14/03/2012</date>
<commentaire>- chauffe terriblement au soleil<br/>- la roulette de réglage se dérègle en permanence si votre col d'anorak a le malheur de se frotter à elle !<br/>- attention aux branches de lunettes de soleil (qui vous feront mal au bout d'une demi-journée à moins qu'elles soient très fines)<br/>- confort très limite si porté sans cagoule</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger, chaud, comfortable</point_positif>
<point_negatif>Revêtement fragile, molette de serrage</point_negatif>
<date>18/02/2012</date>
<commentaire>Ce casque est agréable à porter, il est léger et chaud (pas besoin de protection supplémentaire à -10°C). <br/>Par contre la molette de serrage est vraiment son point faible. Le revêtement caoutchouteux s'agrippe facilement au colle du blouson, du coup le casque se desserre au moindre mouvement de tête. Je ne conseille pas ce casque pour cela.<br/><br/>Autre point négatif, le revêtement extérieur mate marque facilement et est vite plein de rayures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger - confortable - chaud</point_positif>
<point_negatif>Pas assez plaqué sur les oreilles</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>Très satisfaite de ce casque, il ne m'a pas du tout gênée pour skier, et il m'a tenu bien chaud. Un seul bémol : un peu d'air circulait entre les oreilles et le cache-oreille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protège très bien y compris du froid</point_positif>
<point_negatif>Jugulaire un peu étroite</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, ce casque enveloppe bien, le réglage est rapide et  efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Max</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable par tous temps et températures</point_positif>
<point_negatif>Molette de réglage qui bouge facilement</point_negatif>
<date>22/01/2012</date>
<commentaire>Bon produit qui sait se faire oublier tant par temps froid que temps chaud ainsi que sous la pluie ou la neige.<br/>Seul regret: la molette de réglage pourrait avoir un système de verrouillage, la mienne vient frotter contre le col de mon manteau et le casque se dessert donc facilement...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SYLVAIN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne aération même par 10°C exterieur</point_positif>
<point_negatif>La protection jugulaire a tendance a trop bouger</point_negatif>
<date>15/03/2011</date>
<commentaire>Le casque se fait oublier même en usage T°C positive (10-12°C°).<br/>La molette de reglage permet un bon serrage du casque qui ne bouge pas durant la pratique<br/>Peut etre serait il un bonne chose de fixer la protection de la jugulaire afin quelle ne bouge pas (= irritation avec la barbe).<br/>Presence d'un ecart entre le casque et le masque screen 900 OTG. Sensation de froid par T°C négative?<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Réglage pratique, sympa</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/03/2011</date>
<commentaire>Pas testé avec chute</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
