<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile a mettre sur le sac , légére.</point_positif>
<point_negatif>A utiliser avec des gants</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>J'ai fais une marche de 4 heures . Et le soir j'avais des boutons sur tous les doigts des deux mains. cela fait un mois et ca commence a s'estomper. Apparament il y a que moi qui est ce probleme . Mais je voulais le signaler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, rigidité, confort, robustesse</point_positif>
<point_negatif>Parfois difficile à desserrer pour le réglage</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté une paire de bâtons en 2008 et les utilises pour mes rando en moyennes montagnes (250km de GR10 + divers treks).<br/>La pointe tungstène est ultra robuste et accroche parfaitement.<br/>La légèreté et rigidité du produit m'a séduit. Attention à certains modèles avec amorti qui vibre et font du bruit. Rien à redire sur les ultra light 500 (bleu).<br/>Il est parfois difficile de desserrer les tiges pour les régler. Je pense que certains utilisateurs se plaignent un peu vite ou l'utilisent mal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joseph 67580</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super light, comme le nom l'indique</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>première rando de quatre jours avec les 500 light, très bien à l'usage, séduit par la légèreté et la compacité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>colette</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>léger mais fragile</point_positif>
<point_negatif>une seule utilisation et ...</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>j'ai utilisé ma canne de marche forlo2 500 light quechua une fois. Après une semaine, je reprends la canne et celle-ci ne peut pas se bloquer. La bague ne tourne plus et il m'est impossible de prendre appui dessus. <br/>Finalement, c'est peu cher et le vieux bâton n'est pas si mal que cela !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poids, solidité</point_positif>
<point_negatif>système de réglage perfectible en descente</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Acheté pour palier à une tendinite au genou alors que je partais faire l'ascension d'un sommet au Maroc.<br/><br/>Bilan : ils n'ont pas bougé alors que je les ai utilisé h24 pour chaque (cf mon genou!).<br/>Les brins des batons ne se sont pas dessérés (j'ai perdu 2cm de hauteur en 120km)<br/><br/>je confirme l'avis ci-dessous : si en descente, vous aimez utiliser le haut du baton directement sous votre paume de main, et bien à chaque pas vous risquer d'activer le "desserage de dragonne", ce qui est dangereux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>D</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le poids</point_positif>
<point_negatif>Le système de réglage de la dragonne qui s'ouvre</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>A la descente, en s'appuyant sur le haut du bâton, le système de réglage de la dragonne s'ouvre, entrainant un déséquilibre du marcheur suite à une mauvaise préhension de la poignée. J'ai du rapporter les bâtons en magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gabriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation/Fiabilité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces bâtons il y a trois ans. Je les ai soumis à de rudes conditions (Trek Islande/Canaries/Corse, rando régulières dans les Pyrénées) sans avoir à m'en plaindre. Pour le prix, on ne fait pas mieux. L'encombrement et le poids sont corrects. La prise en main agréable et pour ma part d'une solidité sans faille. Je les recommande aux utilisateurs réguliers au budget serré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, prix</point_positif>
<point_negatif>inscription s'effaçant, oxydation</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>Globalement satisfait  après plusieurs années d'utilisation.<br/>Je voulais les remplacer à l'identique mais les avis récents<br/>(pliage, casse, difficulté de serrage ...) me font hésiter.<br/>La qualité ne serait plus au rendez-vous ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté et réglage fiable même en course, prix</point_positif>
<point_negatif>le clapet bleu s'ouvre et la dragone génante</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>utilisé sur trail principalement en descente aucun problème, même sur les pierriers, je les ai gardés en main durand 30 kilo et ils ne m'ont pas génés, les autres marques n'ont qu'a bien se tenir,  bravo quechua ! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légèreté, prise en main</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop bruyants</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>Ce ne sont pas les premiers bâtons de marche que j'achète et j'ai choisi ceux-ci pour leur légèreté et la bonne prise en main avec les poignées en mousse.<br/>Mais dès le premier essai j'ai constaté qu'ils étaient très bruyants ! J'ai dû acheter des embouts caoutchouc et malgré cela un des deux fait encore un bruit insupportable, même dans le sable ou la boue ! Le défaut vient donc de la structure.<br/>Si vous pensez acheter ces bâtons prenez aussi des embouts en caoutchouc et essayez les avant achat.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
