<liste_avis>
<avis>
<auteur>fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ergonomie et robustesse</point_positif>
<point_negatif>système de serrage améliorable</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Utilisation en randonnée à ski. Aucun problème la première année. Problème sur les 2 bâtons la seconde année: impossible à serrer. Après avoir complètement démonté les bâtons, les avoir nettoyé et graissé les parties qui se vissent, tout est rentré dans l'ordre et les 2 batons fonctionnent désormais correctement. Le produit gagnerait à être améliorer en passant à un système de serrage par collier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La poignée caoutchouc et grip de préhension  infér</point_positif>
<point_negatif>fragilité du mode de serrage</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>une amélioration négative du produit a malheureusement été apportée en remplaçant le dessus de la poignée en caoutchouc antidérapant par de la matière plastique très glissante dès la première transpiration de la paume de la main. D'où ma dégradation de la note du produit de 5/5 à 4/5 due à la moins bonne ergonomie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger et reglages faciles</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>Utilisation lors d'une randonnée à raquettes sur les sommets Jurassiens. Ne se bloque pas même par temps froid. Pas trop de vibrations. Semble resistant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Poids, encombrement</point_positif>
<point_negatif>Serrage</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>Je reviens de 3 jours de randonnées raquette avec ses bâtons. Globalement un avis positif mais un bémol sur le système de serrage.<br/><br/>En effet, au bout d'une journée d'utilisation, un des brins ne voulaient plus se visser (le système en plastique à l'intérieur tournait dans la vide). Un petit bricolage maison pour le bloquer. De retour chez moi au sec, j'ai eu l'idée de graisser (avec de l'huile végétale) le pas de vis et miracle ça refonctionne. <br/>Fiabilité moyenne donc pour le serrage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibault</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Grips</point_positif>
<point_negatif>Serrage, confort poignées</point_negatif>
<date>11/02/2012</date>
<commentaire>Voici un retour sur l'utilisation de bâtons achetés en décembre 2008.<br/>A l'achat, des bâtons qui font solides avec un grip confortable, après 2 ans d'utilisation les ennuis commencent. Depuis 2 an 1/2, un bâton se replie régulièrement au cours des randonnées, depuis 1 mois, le second bâton ne se serre plus. A noter qu'en plus ils sont souvent difficile à desserrer. En résumé, à peine 2 ans après leur achat ils ne fonctionnent plus correctement, après 3 ans, ils sont bon à jeter ! A fuir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Super grip, très leger</point_positif>
<point_negatif>les dragonnes sont trop longues</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>ce baton reste très leger même si ce n est pas sa 1ère qualité et apporte un très bon grip que se soit à la poignée ou sur le baton ça  cest sa 1ère qualité.<br/>Par contre une fois reglées, les dragonnes sont trop longues et j ai été obligé de couper le reste de la dragonne. Nous n avons pas tous des mains de géant!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>partie mousse permet de prendre le baton + court</point_positif>
<point_negatif>parfois difficile à dévisser</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>la partie mousse permet une prise en main plus précise lorsque celui s'avère trop long. J'ai eu quelques difficultés à le visser/dévisser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Grip, coloris</point_positif>
<point_negatif>Qualité, serrage</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Achetés il y a moins d'un an et très peu utilisés, j'ai déjà perdu une pointe (pourtant censée être "durable")<br/>De plus, le système de serrage n'est vraiment pas efficace ; en effet, impossible de les serrer par temps froid et/ou humide. Or, ces bâtons sont censés être utilisés en montagne, donc dans des conditions potentiellement difficiles (froid, humidité)<br/>Ce modèle étant le plus cher chez Quechua, je n'ose même pas imaginer ce que vaut le reste de la gamme...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jordil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, réglable, bon grippe poignée</point_positif>
<point_negatif>trop lourd pour grand parcours</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Produit satisfaisant en général</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Réglages du baton top  /  poignée confortable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Utilisé déjà plusieurs fois pour la grande randonnée, produit parfait, le réglage est vraiment bien peut être utilisé par toute la famille, je recommande.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
