<liste_avis>
<avis>
<auteur>BERNARD</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>Poignée qui se décole, haut qui se déclipse,</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Malgré les critiques des usagers précédents, j'ai acheté 4  bâtons F 700 pour randonner à la Réunion. Terrain difficile. Premier 10 m les bâtons se raccourcissent, obligé de serrer comme un malade. En descente le système de réglage des dragonnes s'ouvre tout le temps, et au final, une poignée de liège s'est décollée. <br/>Je connais la réponse de Mr Décathelon ramenez le matériel ....  Mais quand on reçoit de nombreuses réclamations identiques, on corrige les défauts ou on ne vend pas le matériel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bertrand</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>trop de casse malgré un usage modéré</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>j'en ai déjà cassé 2 (remplacés par le magasin) au niveau du serrage (la pièce plastique se casse). J'ai réparé moi-même ma 3ème casse en recollant (pièce plastique de serrage s'est désolidarisée du tube qui montre une fissure). Une amie qui a les même s'est retrouvée avec la poignée liège complètement décollée en plein milieu de rando</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien en particulier</point_positif>
<point_negatif>les 2 poignées cassées après 3 jours de marche !!</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Ne pas acheter pour de la rando mais pour des ballades !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger, Confort de la poignée</point_positif>
<point_negatif>Sangle pandante</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Rien à redire concernant le confort et la légèreté.<br/>Utilisation durant 7 jours de rando.<br/>Dommage qu'une parte de la sangle réglable pende lorsque celle-ci est serrée au maximum</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistants, léger ....</point_positif>
<point_negatif>ouverture du bouchon sur la poignée !</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>J'apprécie les bâtons très résistants en randonnée, - J'ai tendance à les tenir par le dessus pour avoir un bon appui et protéger mes genoux dans les descentes, mais le couvercle de la poignée se soulève constamment et cela me gêne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BRISOTTO</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>LÉGER, sangle ASSEZ BON AJUSTEMENT</point_positif>
<point_negatif>VIBRATIONS, MANCHE, doucement REVÊTEMENT</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>Juste acheté, aussitôt mis à l'épreuve, avec de faibles problèmes gamme moyenne n'ont pas répondu aux attentes (vu le prix n'est pas exactement bon marché). Transmission des vibrations gênantes pour les épaules (ce qui devrait plutôt freiner la présence de carbone), la taille de la poignée vraiment au-delà de toute mesure. En outre, trop délicat, tant dans la pointe, et dans le reste: des signes évidents de notation, qui montrent une fixation de la peinture de mauvaise qualité. Le Décathlon site</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-françoise</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légers, bonne adhésion sur le terrain.</point_positif>
<point_negatif>matériel de qualité discutable</point_negatif>
<date>19/09/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté mes bâtons en avril, en ai fait un usage "normal" cet été  et voilà qu'un bâton est déjà hors d'usage. Un des tubes reste coincé. il est plus possible d'ajuster la seconde partie.  <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et légèreté</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>confort te légèreté qui ferait oublier tous les autres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légereté, poignée agréable</point_positif>
<point_negatif>le carbone qui se fissure</point_negatif>
<date>17/08/2011</date>
<commentaire>Au bout de 18 mois d'utilisation intensive (j'utilise beaucoup les bâtons en montée comme en descente), je n'avais pas de soucis, bâtons légers et agréables (pas de pb de serrage), mais je viens de constater des fissures longitudinales et multiples sur la partie carbone d'un des bâtons, à terme, je crains la casse.<br/>Je n'ai jamais dépassé la limite de déploiement, je ne comprends pas bien, les fissures sont tout autour de la base de la partie du milieu, à surveiller donc...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, compacité pour transport, grip agréable</point_positif>
<point_negatif>Régler à 120 (grand gabarit) vibrent beaucoup!</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>Testés en randonnée dans les Alpes suisses, j'ai été surpris qu'ils vibrent autant. Je suis un grand gabarit et j'ai besoin d'un réglage 120 en montée et + pour la descente. J'ai aussi eu besoin de les serrer parfois très fort pour qu'ils restent en place.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
