<liste_avis>
<avis>
<auteur>martin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité pour le prix</point_positif>
<point_negatif>probleme sur un vis</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>satisfait sur cette planche.<br/><br/>juste un petit souci sur un des vis la semelle dessous ressort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>STEPHANE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>board très maniable et sérigraphie agréable</point_positif>
<point_negatif>Pas vraiment de point négatifs pour le prix</point_negatif>
<date>03/04/2012</date>
<commentaire>La board est très maniable en piste et même en poudreuse quel que soi son niveau. Bon rapport qualité/prix. La semelle et les carres encaissent bien les chocs ( pierres qui rayent la semelle, etc...). Le seul point négatif sur cette board est qu'elle ne tolère pas trop les chocs au niveau des spatules de type: "ski qui viennent taper à l'arrière de la board quand on attend son tour pour les remontées mécaniques"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Comportement neutre, maniable et tolérant</point_positif>
<point_negatif>Carres trop mordantes si pas été gommées. Déco</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>A ce prix, on en a largement pour son argent. Elle passe partout, répond bien et progressivement si on a fait gommer les carres. Bref, excepté la déco, cette planche m'a pleinement satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Troget</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Polyvalente, maniable quelque soit les conditions.</point_positif>
<point_negatif>Attention au chocs sur le dessus !</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne glisse, bonne maniabilité</point_positif>
<point_negatif>Un peu lourde pour le freestyle</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>La planche de décolle pas assez quand on prend des bosses mais super glisse, très maniable et assez souple .. Le hick c'est que le dessus de la planche s'écaille assez vite .. Prévoir des protection (pare choc) pour les arrondis de la planche .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maniable, super glisse, passe partout...</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Avec un niveau moyen, j'ai trouvé ce surf excellent. A l'aise sur tout les terrains (pistes, poudreuses...), j'ai progréssé à une vitesse grand V.<br/>De plus il possède une super déco.<br/>En un mot pour moi : PARFAIT !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>de bonnes sensations.</point_positif>
<point_negatif>pas de protection aux extrémités</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Bonne prise en main.pensé à un reserage des fixe sur la planche le premier soir.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bonne glisse et stabilité</point_positif>
<point_negatif>assez rigide plus difficile pour faire des figures</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>tres satisfait du produit pour l'utilisation faite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très facile à prendre en main. bonne glisse.</point_positif>
<point_negatif>look.</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>planche facile, assez souple pour pardonner des erreurs, glisse très bien. adapté à tout type de piste. Pour moi, niveau moyen+, c'est un super rapport qualité/prix.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne base pour débuter (.. et + ?)</point_positif>
<point_negatif>Look pas très funky</point_negatif>
<date>11/12/2011</date>
<commentaire>Prise en main très facile. Débutant total, au bout de deux jours je descend des rouges. Ne sais pas à qui associer cette progression rapide: planche, qualité de la neige, parcours sportif personnel. <br/>Testée en poudreuse, soupe, et qq plaques de neige dure. Le comportement m'a toujours paru sain.<br/>Souple en torsion (normal?) - nécessite une concentration sur les prises de carres des deux pieds.<br/>Un petit grip le pied libre en les tire fesses (vendu avec, montage optionel) serait idéal.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gaetan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souplesse, Poid</point_positif>
<point_negatif>Laçage</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Cette boots est parfaite pour ceux qui se lancent et qui veulent se perfectionner .. Elles sont plutôt assez légère et souple (beaucoup plus facile de bouger avec) par rapport à d'autres boots que j'ai déjà eu (ce qui est un atout) .. Cependant, le laçage laisse fortement à désirer les "clips" ne tiennent pas et donc j'ai du les enlever pour faire des noeuds tout à fait normaux !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le confort, le prix</point_positif>
<point_negatif>Le serrage</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>Ces chaussures sont confortables et pas trop chères mais le serrage ne tient pas même si je les serre au maximum elles sont trop désserrées au bout de 10 minutes. j'ai été obliger de mettre des sangles autour pour ne pas devoir m'arrêter tout le temps...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benji</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>serrage leger</point_negatif>
<date>08/01/2012</date>
<commentaire>super produit pour débutant moi j en ai depuis trois ans vraiment super agréable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix ce qui permet de passer de mauvais a moyen</point_positif>
<point_negatif>seule boots au monde debutant a confirmé</point_negatif>
<date>28/12/2011</date>
<commentaire>decathlon nous prend pour des buses, cette boots a des defauts comme d'autres (ici c'est le serrage qui ne tient pas) peu importe le prix est tres interessant , le problme c est de vendre cette boots pour un niveau debutant a confirmé, cela veut dire qu'ell est souple mais rigide, qu'elle conviendra au novice comme au pro, on se moque de qui ? cette boot est ultra destiné au debutant qui ne connaisent rien et qui gardera cette boot un an (une semaine maxi) tellement c'est bas de gamme, essayez</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cornibert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse, maintien, facilité à chausser</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatif</point_negatif>
<date>09/04/2011</date>
<commentaire>Aucun regret sur cet achat que je recommande sans hésiter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>morgane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>look et prix attractif (on comprend pourquoi)</point_positif>
<point_negatif>mauvais serrage, lacet trop fragiles...</point_negatif>
<date>08/03/2011</date>
<commentaire>Après seulement 4 jours je constate que le lacet de serrage est très abimé (presque rompu par frottement) et cerise sur le gâteau, le plastique qui permettait de maintenir le serrage s'est cassé et ne sert plus. Sensation forte garantie pour descendre une piste boots non serrées! résultat des courses 150€ pour de nouvelles boots (1er prix dans les magasins au pied des pistes!) <br/>Mon budget boots de 50€ s'est avéré être en réalité de 200€, pas mal lorsqu'on a un petit budget pour partir en vacanc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rodolphe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>serrage ok / bonne sensation/ maintien ok</point_positif>
<point_negatif>ma semelle a l'arriere ce decolle</point_negatif>
<date>07/03/2011</date>
<commentaire>merci aux ingénieurs de decathlon pour c'est produits offrant qualité et prix trés abordable. ce qui permets aux novices d'accéder a de nombreux sports avec un budget limité de plus,  le probleme de semelle devrait etre resolu avec un peu de neoprene</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très agreables,legeres,avec un bon maintien.</point_positif>
<point_negatif>un petit soucis les cordons de serrages.</point_negatif>
<date>09/02/2011</date>
<commentaire>j'ai eu un petit soucis avec les cordons de serrages car même en bloquant correctement j'ai constaté un desserrage des liens au bout de deux heures mais je pense que cela doit etre normal de plus en effectuant une petite boucle c'était bon donc ce n'est pas un soucis très grave en soit.<br/>sinon excellent rapport qualité prix pour toutes la gamme d'accessoires pour la glisse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, chaude, légère et prix attractif</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>bonne chaussure pour un prix défiant toute concurrence</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix et designe</point_positif>
<point_negatif>serrage</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Superbe chaussure rapport qualité prix excellent, seul petit bemol , le serrage a tendance a legerement se deserrer</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
