<liste_avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très facile à enfiler, chaudes.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>Très joli après-ski, pratique, confortable et surtout facile à enfiler et à retirer.<br/>Le seul petit bémol un peu cher pour porter aussi peu de fois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolies, facile à enfiler, assez haute</point_positif>
<point_negatif>pas suffisament chaude l'attache scratch trop fine</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>ces bottes sont pratique pour les déplacaments quand il y a de la neige. Cependant elles ne sont pas suffisament chaudes pour jouer dans la neige plus de 30-45min.<br/>Autre souci, le scratch est trop fin et ne maintient pas bien la botte et ceci malgres le fait que ma fille soit tres fine.<br/>Conclusion tres bien en chaussures pour tous les jours lorsque l'on habite dans une region froide mais pas suffisante pour les jeux dans la neige.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité, chaleur, robustesse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>très contente de ce modèle. Il taille parfaitement aux petits pieds de mon enfant de 2 ans 1/2. Ces chaussures sont bien chaudes, facile à enfiler et à retirer, étanches, donc parfaites pour les balades par temps froid, que ce soit dans la boue, dans la neige, dans les flaques d'eau, pour aller au jardin tous les jours. Faciles à nettoyer aussi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>faciles a enfiler chaud, imperméable, ligne épurée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>idéal pour la neige et le grand froid, avec une tenue de la voute plantaire optimale (fines semelles de feutrine qui ne se déforment pas comme la plupart des doublures d'après ski)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien agrippantes, ne persent pas,tiennent bien cha</point_positif>
<point_negatif>Pas facile à enfiler les premières fois</point_negatif>
<date>22/03/2012</date>
<commentaire>J'adore les produits quechua, essayez aussi les polaires!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Des chaussures faciles à mettre et bien chaudes</point_positif>
<point_negatif>Le scratch ne maintient pas grand chose</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>La chaussure tient bien aux pieds de l'enfant et tient bien au chaud malgré les températures basses. Très bon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Danielle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas trop volumineuses, légères et chaudes</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>idéales pour un très jeune enfant ( 18 mois)si elles existent toujours l'an prochain je reprendrai ce modèle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable-beau look</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Chaussure sympa et pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurore</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>plastifiées et chaudes parfait pour les petits</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>l'année prochaine je reprends les mêmes<br/>jolies, chaudes, plastifiées aucunes regrets</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>céline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>trop basse, la neige rentre à l'intérieur !</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>avis mitigé</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
