<liste_avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse</point_positif>
<point_negatif>confort</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>meme problème de douleur malléole extérieure pied gauche. En fait mon pied gauche fait une pointure de moins que le droit donc le problème a été résolu en mettant une semelle dans la boots gauche, depuis c'est bon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilités de laçages, confort, maintien</point_positif>
<point_negatif>douleur maléole</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Je suis très satisfait de cet achat mais j'ai le même problème que la personne du dessous. J'ai une douleur au niveau de la maléole (droite pour moi) après plusieurs heures de pratique.<br/>Je vais essayer vos conseils pour la prochaines sorties car j'avoue qu'au bout de quelques heures la douleur est presque intenable.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JC</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Design, chausson amovible</point_positif>
<point_negatif>Douleur malléole</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Globalement satisfait sauf qu'elle me font une douleur difficilement supportable au niveau de la malléole gauche (régular).<br/>Que faire ? Avez-vous une solution à me proposer ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Majid</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon maintien du pied</point_positif>
<point_negatif>Accroches lacets fragiles</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Les boots n'ont pas tenu 5 sorties. Apres une chute relativement violente, les accroches lacets des boots se sont arrachés. Les boots sont devenues inutilisables. Elles avaient 2 semaines.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Laçage, chausson.</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise tenue, rigidité à revoir.</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Grande déception sur cette paire de boots, j'ai en effet un niveau confirmé+ et elles m'ont vite déçu; ce qui ne serait pas très important si elles ne s'étaient pas révélées dangereuses par la suite à tel point que j'ai fini la saison avec mes anciennes boots que j'avais jugées "mortes" mais qui offraient toujours un meilleur maintien. Elles se plient comme du chewing-gum, attention les chevilles lors des réceptions!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, légéreté, sécurité</point_positif>
<point_negatif>fixation botte de moyenne qualité</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>achat à décathlon l'année dernière, je vais en moyenne une a deux fois à la montagne par an, j'ai un niveau correct, les chaussures sont au top, bon confort, bonne sécurité et stabilité du pied dans la chaussure, nettoyage assez facile, bref je les recommandent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, bon look et maintient OK.</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>Rien de réellement décevant avec ces boots. Que du plaisir: confortable et sécurisante. 1 fois ou 2 peut-être j'ai dû les relacer car mon pied commençait à se balader un peu trop dedans à mon avis, et le système de lassage-fermeture est certes plutôt classique (pas de système BOA comme sur les Flow) mais le prix est très correct (69€95), donc achat 100% satisfaisant. J'espère qu'elle vont durer quelques saisons. Merci Décath. :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, chaleur, chausson facile à extraire</point_positif>
<point_negatif>Rien ( peut être que les coloris.. et encore )</point_negatif>
<date>15/02/2012</date>
<commentaire>Boots parfaite pour évoluer rapidement, testées tout temps, Alpes et Pyrénées, jusque -35°C. Le principe des chaussons extractibles pour séchage est très satisfaisant, et surtout les crans d'accroches au sein de la boot permettent que ceux-ci ne bougent pas du tout, confort et sécurité lors de la pratique, on ne sent pas le chausson glisser hors de la boots sur des carres plutôt sportives.<br/><br/>Produits à recommander, rapport qualité prix vraiment interessant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, réglage,</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>tres bonne boots de snow. très confortable et imperméable.<br/>bonne rigidité. très bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintient même apres 2 heures de snow</point_positif>
<point_negatif>j'en vois pas</point_negatif>
<date>03/01/2012</date>
<commentaire>rien à redire sur ma paire achetée l'année dernière, du coup cette année j'en ai pris une paire pour mon fils,de plus j'ai remarqué qu'elles sont plus légère que certaines grandes marques (ex: Salomon louées pour mon fils la saison dernière, détail non négligeable en fin de journée où la fatigue tombe dans  les jambes )</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
