<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les touches sur le caisson</point_positif>
<point_negatif>incompatible avec le kit écran LCD</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Pourrait être bien si on pouvait voir ce que l'on filme, car je me suis tourné vers la g-eye et son son kit écran LCD pour filmer mes aventures, et je souhaitais la protéger avec ce caisson.<br/>Je pourrais le recommander si la possibilité d'inclure le kit écran LCD était possible ou alors d'en concevoir un autre qui le permettrait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres costaud</point_positif>
<point_negatif>pointeur laser</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>le caisson est super ,pratique pour le vtt branches et en cas de chute la camera est protéger seul bémol le pointeur laser n est pas en face du trou prévue dans le caisson donc inutilisable j en suis déçu et aussi pas de leach pour sécuriser en cas de décrochement de la camera.<br/>un produits a recommander quand même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>usage en général</point_positif>
<point_negatif>taille, pointeur laser et prix</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Réponds aux attentes en matière d’étanchéité, les boutons sont assez gros ce qui facilite la prise en main avec les gants de plongée. Par contre ce caisson fait presque doubler de volume la caméra, ce qui ne le rend pas très confortable sur un fusil de chasse sous marine... Et le laser... la c'est juste ridicule... Le trou ne tombe pas en face du pointeur, du coup il est inutilisable avec le caisson. Vraiment dommage. Je recommande quand meme ce produit qui est efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alphonse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, qualité</point_positif>
<point_negatif>Usage des boutons peu evident sur un casque</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>En résumé produit très abordable en prix et de bonne facture malgré un doigté à acquérir pour la manipulation des boutons lorsque celui est positionné sur un casque !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à utilisé  fait de très beau film.</point_positif>
<point_negatif>Rien  ( un peu entraînement pour la manipulation</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Juste un petit bémol. Sur la notice  étanche à 30mt.   Le vendeur decalton m affirme qu il est étanche à 60 mt. Qui croire  merci pour une réponse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne protection</point_positif>
<point_negatif>Condensation légère</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Bon produit - Recommandé pour protéger la caméra notamment contre les branches d'arbres, etc. pour les randonnée VTT ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simplicite</point_positif>
<point_negatif>y'en a pas</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>super achat pour quelqun comme moi qui a horreur de m'encombrer sous l'eau et qui aime les choses simples qui donnent des supers souvenirs et une super qualite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gabriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'étanchéité</point_positif>
<point_negatif>le prix et la visé</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>le caisson n'est pas prévu pour utilisé la visé. c'est dommage car quand la cam est fixer sur un casque de moto, on a aucune certitude de bien cadrer...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Etanchéité, protection contre les chocs</point_positif>
<point_negatif>Compatibilité avec les accessoires</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>Bonne étanchéité, protection des chocs.Voilà les seuls points positifs. Pour le négatif, il y en a beaucoup trop vu le prix. Incompatible avec l'écran LCD, visée laser inutilisable. Prise de vue pas simplifiée sans l'écran. Bref je suis fort déçu de cet accessoire. Cela ne vaut que 10 € tout au plus. Ou alors, il faudrait un modèle avec lequel on pourrait utiliser l'écran et avoir ainsi accès plus facilement aux prise de vue. Quel est l' idiot qui a pris les côtes pour le laser? Nul !!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facilité d'utiisation, bonne étanchéité</point_positif>
<point_negatif>La farce du pointeur laser !!</point_negatif>
<date>11/02/2012</date>
<commentaire>Un produit correct qui répond aux besoins de protection et d'étanchéité.<br/>Mais bon sang, c'est si dur que ça pour un ingénieur de mettre le trou du laser en face du pointeur ?? le laser est inutilisable avec le boitier car en décalage de 5mm... QUI VÉRIFIE LES PRODUITS CHEZ DÉCATHLON ?? parce que là il devait dormir c'est pas possible ..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
