<liste_avis>
<avis>
<auteur>bastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité, prix, caissons étanche, fixation gopro</point_positif>
<point_negatif>Manque clairement d'accessoires dédiés</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Produit sympa, utilisation avec fixation casque pour du ski grande vitesse principalement, les vibrations sont là, oui, et encore c'est quand la piste est mauvaise ou que c'est mal serré (et ca se corrige via les logiciels de montage sans soucis). <br/>L'image souffre par contre clairement dès qu'on est à faible luminosité (forêt etc), mais les premières gopro aussi.<br/>J'avais des réticences, mais il s'avére que ca vaut son prix, et la petite g-eye n'a pas a rougir face aux grands du domaine !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistance, rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatif</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>petite camera bien sympa, je l'attache sur mon vtt ou sur mon Drone. Très résistante (je suis tombé en moto avec et elle a même chuté d'une hauteur de 15m environ sans aucune casse !).<br/><br/>la qualité est tout a fait correct et évite de dépenser pour une gopro.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa capasité de batterie est très longue</point_positif>
<point_negatif>je n'ai pas d'avis neguatif</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>cette camera est très bien pour son prix et même mieux que la go pro</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphaël</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>vidéo bonne en position fixe</point_positif>
<point_negatif>vidéo très mauvaise dés que le porteur bouge</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Conditions d'utilisation:<br/>-ski/snow: Caméra avec boitier étanche et accroche autocollante sur casque. <br/>VTT: Caméra toujours avec boitier étanche (c'est l'hiver, donc pas mal de boue), et accroche sangle sur casque.<br/>= Dans les 2 cas, l'image bouge énormément, voir saccade, dés que je suis en mouvement. Problème de fixation? pourtant j'ai utilisé les 2 fournies. Problème de tenue dans le boitier étanche? A moins que ce ne soit la carte microSD (Lexar 8Go classe 4): avez-vous de recommandations?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geoffrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Manque d'accessoires</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Très bonne caméra,j'ai douté en la testant a l'intérieur, mais à l'exterieur c'est un bonheur.Decathlon pourrait juste fournir le caisson étanche,cela serait beaucoup mieux.Je recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere et facile d utilisation</point_positif>
<point_negatif>pas beaucoup d accessoire</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>acheter après noël elle fait de bonne vidéo et des belles photo.Une bonne camera pas trop lourdes fixation de casque pas trop mal dommage qu il n y ait pas plus de pads autocollant avec car un seul c est limite(j ai plusieurs casques) et pas assez d accessoire  disponibles.A voir si niveau des fixation des go pro on peut les utiliser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Théo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Grand angle</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai testé la caméra en surf ce matin, avec une fixation Gopro sur le nose de la planche, et celle ci étant assez courte (5'11), le rendu est étrange. On ne peut pas cadrer ma planche et ma tronche en même temps: le grand angle de la caméra ne l'est pas assez... Pouvoir adapter un fish eye serait super. À part ça très bon rendu des couleurs et des reflets de l'eau, l'image est pas mal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité, grand angle, look, compatible acess GoPro</point_positif>
<point_negatif>Caisson vendu séparément</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Alors après avoir lu tous les commentaires qui disent que cette caméra vaut rien je m'attendais à une mer de pixels et une image qui lag... Rien de ça ! Cette caméra est tout bonnement très bien. Rien à envier à une Go Pro après comparaison avec celle d'un copain. Attention par contre, si votre vidéo saccade cela peut venir de votre ordinateur !!! Utilisez VLC pour regarder les vidéos !!! Je fais du motocross et la fixation pour le casque ne bouge pas d'un pouce, ça tremble pas, c'est stable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniabilité, facilité de fonctionnement</point_positif>
<point_negatif>manque d'accessoire</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Une petite caméra bien utile pour visualiser autrement les différents sports et loisirs (sky, airsoft) mais manque cruellement d'accessoires comme un harnais pour le torse, une fixation pour board ou même une fixation frontale... une seule question subsiste: est-ce que les accessoires Go Pro sont compatible avec la g-eye?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corentin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>qualité vidéo nul</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>je vient d'acheté cette caméra et au lieux de filmer en 720P elle film en 360P ce qui rend la qualité vidéo nul est ultra pixelisé. elle n'est point comparable au GO PRO certes plus cher mais l'argement plus efficace est de meilleurs qualité !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
