<liste_avis>
<avis>
<auteur>pat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>suis debutant en video utilisation facile</point_positif>
<point_negatif>format mov difficile de faire des montage video</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>offert pour Noel par ma chérie,j ai fait des essais sous la neige ,en enduro ,1er sortie pas terrible ,mais il suffit de bien la fixer sur le casque ,exit les systemes autocollant ou sangles ,ca tiens jamais c truc la ,lol,je me suis fabriqué une platine metallique ,maintenue par les vis de fixation de la visierre ( imaginez meme pas de la fixer avec des petites visses ),et la niquel super video ,tout est parfait sauf pour faire des montages video ,ca rame ,,dure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mehdi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Qualité d'image, pack complet</point_positif>
<point_negatif>Angle d'image, compatibilité Gopro</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté cette caméra pour le rapport qualité prix  comparé à une Gopro mais je regrette un peu l'achat. Certes elle une offre une bonne qualité d'image, elle est robuste et livrée avec un boitier étanche, mais elle a pas l'angle de prise d'une Gopro à 170°, elle est limitée à 135° et ceci à 720p dès qu'on passe à 1080p on passe à 90° ...<br/>Du coup je n'ai jamais utilisé le format 1080° et je conseillerai donc les potentiels acheteurs de prendre plutôt la version 720p.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa qualité d'image, sa prise en main, sa taille,</point_positif>
<point_negatif>faible luminosité dans le noir voir même pènombre</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>très bonne caméra!!! elle filme très bien. bonne qualité d'image a part quand elle est dans une pièce mal éclairée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix et très bonne qualité.</point_positif>
<point_negatif>Manque d'accessoire comme une ceinture,...</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Le caméra de décathlon est meilleur en qualité prix que la go pro, de plus elle filme en 1080p 3O images secondes et elle filme en 720p 60 images secondes. Il est donc indispensable de choisir le mode 720(r2)  pour filmer en mouvement. Pour améliorer le rendu de la vidéo il faut bien choisir la mini carte sd (je vous conseil une vitesse d'écriture à partir de 5 pour un rendu très beau). La qualité se dégrade quand la lumière est basse mais d'un coté ça ne sert a rien de filmer du noir. Enjoy !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>qualite d'image</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>image de piètre qualité par faible luminosité<br/>Absence de logiciel d'exploitation des vidéos (notamment pour les films en 60fps)<br/>Caisson de protection cassé à la 2ieme sortie ......</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>José</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité d'image</point_positif>
<point_negatif>Manque d'accesoires</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Bonne qualité d'image avec une bonne luminosité mais l'image se dégrade dès qu'il y a un manque de lumière. Par contre aucun accessoire sérieux proposé par la marque : harnais de poitrine, ventouse pour surface plane ou véhicule etc... Il semblerait que les accessoires go pro se montent dessus ? Par ailleurs existe il un allume gigare-usb pour recharger la batterie en roulant ?<br/>Sinon bonne qualité pour le prix, j'ai hâte qu'arrive l'été pour l'essayer en plongée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Accéssoires</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Après avoir testé en VTT et en snowboard, je trouve que la cam remplie bien sa fonction, l'image est plus que corecte ayant fait la comparaison avec la Gopro et la Bullet HD, il y a quand même un hic, le manque flagrant d'accéssoires, sinon contrairement à ce qu'il a été dit précédemment l'image est stable à condition de savoir bien fixer sa cam même si cela vibre, je précise ne pas être sponso GoPro ni travailler pour Decath petite précision pour Decath 5ATM= étanche 40M</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>caméra qui film hyper bien en statique</point_positif>
<point_negatif>impossible de regarder un film</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>si vous achetez cette caméra pour filmer en bougeant (elle ne supporte pas la moindre vibration) passez votre chemin, et pour comprendre le répondre à vos avis il faut maitriser l'anglais. pour faire simple si vous voulez filmer votre ballade en VTT, randonnée, etc... achetez quelque chose de plus chère (réponse de Décathlon!!!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Manque un stabilisateur d image</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>elle est inexploitable pour du Kitesurf ou même du VTT, l'image Bouge trop c'est horrible à regarder. En statique, aucun problème mais c'est pas ce qu l'on lui demande...<br/>Le caisson rouille au bout de deux sorties en mer.<br/>J'espère que je n'ai pas dépassé les 90 jours et que décathlon me la reprendra...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité vidéo et accessoires optionnels</point_positif>
<point_negatif>Fixation sur un casque moto (suivant les modèles)</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>1er  test de la G-Eye sur mon casque de ski. RAS. J'ai pu la fixer à l'aide de la sangle. Vidéos parfaites et souvenirs garantis notamment avec les enfants qui débutent.<br/>Deuxième test en enduro. Malheureusement, je n'ai pas pu fixer la cam sur mon casque cross (ni la sangle, ni l'autocollant). A tout problème solution : j'ai acheté le harnais de poitrine GoPro. Adaptation impeccable (même système de fixation).<br/>Vu le tarif (achetée 80 € en solde) par rapport à la GoPro, y'a pas à hésiter. Fonce</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
