<liste_avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>vidéo sympa son pas trop mal</point_positif>
<point_negatif>cam inutilisable par tempq humide</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour, je suis chasseur au chien d arrêt plus particulièrement la bécasse. Mon épouse m'a offert cette caméra pour Noel afin de pouvoir lui montrer les actions de chasses de nos chiens.<br/>Chaque fois que je veux l utiliser, elle film correctement mais les fichiers sont nommés avec en hiéroglifes donc illisibles.<br/>Je ne comprend ps pour quelles raisons. Quand je la porte à la tête elle est toujours abrité donc pas en contact avec l'eau.<br/>Pourriez vous me dire ce qui ne va pas?<br/>Merci d avance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Légerté et fixations</point_positif>
<point_negatif>la qualité d'image</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>En lisant 720 sur la boite, je m'attendais à une image d'assez bonne qualité. Mais un test de quelques minutes m'a vite rappelé qu'il s'agissait là d'une caméra à 50€ digne d'une petite webcam de très mauvaise qualité... L'image est de très mauvaise qualité, flou et pixelisée. De plus, le moindre mouvement rapide est saccadé sur la vidéo. C'est pourtant bien marqué "Sport" sur la boite non ?<br/><br/>Pour faire plaisir à vos enfants, pourquoi pas. Pour vous filmer au ski ? Certainement pas !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mouky</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple d'utilisation, légère,fixations fournies</point_positif>
<point_negatif>son mauvais, sépare les fichiers</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>plutôt satisfait, la carte micro sd n'est pas fournie, dommage que le magasin n'en vende pas non plus, le son est très mauvais, et les fichiers d'une vidéo sont séparés en plusieurs parties au final mais avec un logiciel de montage, on peut recompiler facilement et rapidement.<br/>Bien que j'avais peur en lisant les avis, je ne regrette pas du tout mon achat, l'image est correcte et les vibrations en vélo ne sont pas gênantes sur route en ce qui me concerne à condition que la caméra soit bien fixée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Taille et poids, systèmes de fixation fournis</point_positif>
<point_negatif>Photos par pression sur bouton et non cadencées</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Impossible de faire apparaitre la date, qualité images correcte, autonomie moyenne. Pour usage basique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaetan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>qualité de l'image</point_positif>
<point_negatif>la fixation la meilleur a cassé</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>jeu l'avais acheté pour filmer en faisant du vtt mais maintenant si <br/>je met la sangle, sa bouge</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>petite et belles images</point_positif>
<point_negatif>en panne au bout de 4 mois et craind le froid</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>bien à vélo, plusieurs systèmes de fixation possibles... mais pour filmer en skiant, il ne faut pas qu'il fasse trop froid car la batterie s'épuise très vite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Travis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>utilisation,prix</point_positif>
<point_negatif>son</point_negatif>
<date>05/04/2012</date>
<commentaire>Acheter pour mes randonnées en roller, utilisation intuitive et prix mini.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>achetée pour filmer en VTT (il y a plus d'un an), je n'avais jamais eu l'occasion de l'utiliser, jusqu'a la semaine derniere lors de mes vacances au ski ! arrivée sur place impossible de la démarrer, je ne peux l'utiliser uniquement si je branche le cable sur pc/secteur ! pas tres pratique donc !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son prix défie toutes concurences</point_positif>
<point_negatif>pas waterproof</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>Très pratique pour se filmer en faisant du skate.<br/>Légère et simple d'utilisation ! <br/>Le son n'est pas top, mais avec de la musique au montage ca passe très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bas prix, Dimension, Poid</point_positif>
<point_negatif>Son, Vidéo, Stabilisation, Solidité/Fabrication</point_negatif>
<date>14/02/2012</date>
<commentaire>1. L'appareil a un très mauvais stabilisateur, dès qu'on bouge un peu l'image est erronée et saccadée.<br/>2. L'image est très mauvaise, les couleurs passent mal et le capteur renvoi beaucoup de bruit.<br/>3. Le son est pourri et coupe par instant. J'ai compris en ouvrant la caméra, le micro n'est pas soudé !<br/>Ce foutage de gueule n'est pas un si gros problème car, à moins d'être sourd, n'importe qui remplacera rapidement le micro d'origine...<br/><br/>Bref, une très mauvaise caméra qui ne vaut même pas 50€</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
