<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>IMPERMEABLE</point_positif>
<point_negatif>IMPOSSIBLE A ENFILER</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>J'ai un mal fou à enfiler les bottes de mon fils de 6ans, j'ai du échanger la paire acheter pour une pointure au dessus. ET ça ne rentre tjrs pas !!!! j'arrache la jambe de mon fils à chaque fois!!!  je vais devoir en changer... ENOCRE malheureux pour le prix!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gabrielle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tout!</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>nous venons de les acheter pour mon fils,<br/>- effectivement comme d'autres utilisateurs, elles sont bien trop difficiles à enfiler<br/>- beaucoup trop étroites, mon fils a eu le derriere des pieds tres abimés<br/>- et après avoir joué une heure dans la neige, chaussures trempées à l'intérieures..<br/>vraiment très mauvais produit au contraire de celles que j'avais acheté l'an passé pour lesquelles je n'avais rien à redire et que mon cadet utilise en ce moment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CHAUDES</point_positif>
<point_negatif>ETROITES</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>-</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud</point_positif>
<point_negatif>pas facile a mettre</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanessa</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pointure impecable</point_positif>
<point_negatif>impossible à enfiler et à déchausser</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>j'ai cru arracher la jambe de mon fils un peu plus chaque jour ! pour un garçon de 7 ans : obligée de l'aider à se chausser !!! cependant la pointure semblait bien lui aller !??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephanie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>remise de 9 euros car défaut de fabrication</point_positif>
<point_negatif>botte gauche impossible à enfiler! Défauts de fab</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>J'ai du me rabattre sur ce modèle car c'est le seul qui était dispo en 32. J'ai bénéficié d'une remise car les bottes étaient dépareillées car pas fabriquées dans le même pays... j'ai accepté car le défaut était qu'une botte était légèrement plus haute que l'autre... Sauf qu'une fois à la maison lorsque je les fais essayer à mon fils, il n'arrive qu'à mettre la botte droite. La gauche est impossible à enfiler! Nous avons essayé avec nos mains et effectivement une botte est trop étroite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>teresa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaudes ,solides, prix</point_positif>
<point_negatif>étroites</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>en fait elles conviennent parfaitement à mon ainée qui a le pied fin et les porte pour la 2e année, trop étroites pour ma cadette qui a le pied plus fort, le 33 lui allait bien (elle fait du 31) mais elle a préféré  les Tika en 34!!! et pourtant les tika n'ont pas tant d'avis négatifs ,elles juste  plus esthétiques!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tres beau look</point_positif>
<point_negatif>impossible a enfiler</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>dommage je les ai acheter a mes fils mes impossible de les enfiler tous seul il faut que je les aides....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>severine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>belles</point_positif>
<point_negatif>taille bq troppetit</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ces chaussures l an dernier , mon fils ne les a pas mises, jai voulu aujourd hui les essayer,il chausse du 33, les bottes font 34 et pourtant il ne peut pas les enfiler.Jé pense qu'elles doivent avoir un vice de fabrication .La taille n est pas correcte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annabel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne qualité, bon design, bien chaude !</point_positif>
<point_negatif>Aucun !</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>A acheter rapidemment  sans hésiter !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
