<liste_avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ça fonctionne</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatif</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>je souffre du froid au pied chaque hiver, et j'ai tout essayé j'ai trouvé mon bonheur avec ces chaufferettes contrairement au commentaires lu aucun problème pour moi pour l'instant 3 sorties vélo à ce jour avec des températures de 4 à 5 degrés. Fred.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas de brulures possible</point_positif>
<point_negatif>manque de chaleur</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>les chaufferettes pieds ne fonctionnes que trés trés peu par contre pour les mains pas de problème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>NE CHAUFFE PAS</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>BONNE TENUE EN PLACE MAIS SUR UN PAQUET AUCUN LOT N'A FONCTIONNE. RESULTAT PERTE D'ARGENT ET TOUJOURS FROID AUX PIEDS LORS DE RANDO VTT DE  3 HEURES...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>o</point_positif>
<point_negatif>assez cher / chauffe pas</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>la chaleur ne se transmet pas jusqu'au pied j'ai balance 5 euros par la fenetre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>permè de tenir les pieds au chaud</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>je trouve cet article plutot bon voir tres bon,pour ma part je l'utilise en vtt pour des sortie d'environ trois a quatre heures,pour des temperature de 0 a-10 degres tout les dimanche, et je trouve une diference flagrante je nes plus les doigt de pied gelè,donc plus froid au pied et tres apresiable en velo.pour moi un tres bon raport qualite prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>ne chauffe pas</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit pour le velo. Je n'ai jamais eu chaud au pied bien au contraire malgres un agitement avant utilisation. je remarque que les reponses sont toujours identique de la part d'aptonia en disant que certain lot ne marche pas. Moi ca chauffe quand je les enleve.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corda</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ca chauffe rien du tout</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>J'ai achete ce produit en esperant  que les chaufferettes me tiennent chaud aux pieds mais malheureusement ca ne marche pas.Aucun effets de chaleurs, meme en les agitant avant de les mettres. J'en ai essaye 10 aucun de marche C'est la premiere fois que je suis decue par les produits de decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Lourd / sans aucune efficacité</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>J'avais opté pour ce produit dans le cadre d'un treck par des température de -20°C....après l'ouverture de 10 paquets, aucun n'a fonctionné...heureusement que 4 chaufferettes d'une marque concurrente étaient dans mon sac...ce qui a sauvé mes doigts de pied....mentionner une apparition de la chaleur en qq minutes, et un maintien pendant 5 heures est mensonger, mais surtout dangereux pour l'utilisateur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>josette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chauffe bien le pied sans blesser</point_positif>
<point_negatif>un peu difficile à décoller</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>je ne saurais m'en passer quand il gèle fort !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JULIE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaleur ok</point_positif>
<point_negatif>elle ne tient pas, elle se ballade sous le pied</point_negatif>
<date>23/02/2012</date>
<commentaire>ne colle pas correctement (utilisation en velo), se retrouve sous la voute plantaire.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
