<liste_avis>
<avis>
<auteur>skiman</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le confort!</point_positif>
<point_negatif>le manque d'un 4ième crochet</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Chaussure très confortable, attention de bien choisir sa pointure comme des chaussures de ville, du fait du confort du chausson.<br/>Pas de mal de pied en fin de journée!<br/>Un 4ième crochet et flex de 90/100 serait le top pour cette chaussure.Bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>serrage inefficace,Très mauvaise étanchéité</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>Au bout du premier jour de ski, mes chaussures prennent l'eau car la neige s'accumule sous la coque translucide jaune sur le dessus du pied, fond, et donc impreigne le chausson intérieur.<br/>Au bout du deuxième jour une ampoule s'est formée sur le petit orteil droiit car le pied flotte dans la chaussure.<br/>Le troisième jour frottement sur l'intérieur de la cheville gauche à force de serrer la chaussure pour qu’elle soit efficace, mais en vain.<br/>Puis-je échanger ce produit pour lroblème d'étanchéité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix en promo, souplesse lors de la marche,comfort</point_positif>
<point_negatif>Problèmes de serrage, flottement après utilisation</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Cette chaussure Salomon n'est pas très mauvaise d'un point de vue de la qualité. ATTENTION: n'hésitez pas à prendre votre pointure en chaussure de ville car elles se détendent après plusieurs utilisations (qq jours). Mais ne pas hésiter à acheter pour les skieurs de tous les niveaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léo</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix en promo</point_positif>
<point_negatif>mauvais serrage de la cheville</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Les 2 premiers jours sa aller, après j'ai commencé à serrer de plus en plus fort pour pouvoir skier. J'en suis au point ou je serre au maximum, mon pied flotte et skier devient une torture, au final j'ai  loué une paire de chaussure, et je n'utilise pas mon matériel neuf. Juste déçu par cette chaussure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix avec promo,souple pour marcher</point_positif>
<point_negatif>Hyper mou ,Système serrage cassé des le 1er jour.</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Cette chaussure est trop souple ,aucun maintien de la cheville malgré différents réglages.Du coup,j'ai tenté de la serrer fort,pour pouvoir skier,impossible de décrocher le crochet de serrage du haut.A forcer n'ayant pas de clé allen pour démonter l'accroche,...et ça a tout simplement cassé!!!Patte de serrage du crochet(??).<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
