<liste_avis>
<avis>
<auteur>emeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son prix et son confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>j'ai les acheté il y a un an ou deux. je ne vais jamais au ski mais c'est toujours rassurant de savoir qu'on peut compter sur elles pour marcher sur les trottoirs enneigés et verglacés et de pouvoir conduire sans gène. Elles sont facile à mettre et protège bien du froid. <br/>Bien essayer les chaussures car il vous faudra certainement un pointure de plus si ce n'est plus avec une bonne paire de chaussettes bien épaisse. je fais du 39 et j'ai pris du 40 mais je ne mets pas de chaussettes épaisses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le coloris foncé, le doublage polaire intérieur</point_positif>
<point_negatif>Choisir une taille au dessus !</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Confortables et très légères, ces bottes conservent parfaitement la chaleur du pied. Très bon rapport qualité/prix je les recommande vivement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Belles, pratiques et chaudes</point_positif>
<point_negatif>Taille petit</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Première fois pour moi que j'achère des après-ski. Je me suis laissée tentée par l'esthétique: Elle sont très jolies en noire avec des fleurs. Je chausse du 40 voir 41 pour être à l'aise, mais là j'ai du prendre du 42. Ne pas hésiter à prendre plus grand pour ne pas avoir de douleur et être à l'aise !<br/>Le prix aussi est très attractif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jolie, chaude facile à enfiler bien étanche prix</point_positif>
<point_negatif>chausse petit</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>je chausse en longueur un 37 avec un pied large et un fort coup de pied je suis souvent obligée de me chausser en 38 là je suis pile poil en 38 même trop serré avec des chaussettes épaisses heureusement je ne suis pas frileuse elles sont chaude et je ne fait pas de ski donc cela ne me gène pas trop mais pour quelqu'un qui va au sport d'hiver peut etre que ça vaut le coup de prendre une pointure au dessus histoire d'y caser de bonne grosses chaussettes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emily</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur et confort</point_positif>
<point_negatif>Velcro un peu juste quand on a un mollet fort</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Je m'en sers pour m'occuper des chevaux, elles n'ont pas été faites pour ça mais remplissent très bien ce role! j'ai chaud aux pieds, les chaussures sont impermeables et se rincent bien, sèchent vite, bref, je ne regrette pas mon achat. Je ne sais pas si elles dureront dans le temps mais je pense en racheter...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie Claude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaudes, confortables, bonnes semelles, couleur</point_positif>
<point_negatif>revêtement et coutures lachent au bout d'un hiver</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>le revêtement devant et arrière est usé et disparu, laissant apparaitre le tissu en dessous et même des trous à l'arrière. Je les ai beaucoup portées tout l'hiver chez moi , j'ai apprécié le confort, la chaleur, le scratch facile à mettre mais je suis très déçue de l'usure du revêtement qui les rend blanchâtres devant et derrière et donc plus d'imperméabilité, et donc importables au bout d'un hiver.. Dommage car la forme, la couleur, et le confort me convenaient bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Faciles à enfiler, chaudes, intérieur doux</point_positif>
<point_negatif>une douleur intense au niveau de la pliure!</point_negatif>
<date>08/02/2012</date>
<commentaire>Chaussures très agréables à porter par grand foid, bien chaudes, mais 2 reproches : <br/>- elles ne montent pas assez haut pour éviter à la neige de mouiller votre pantalon<br/>- Surtout la pliure à l'avant pied lors de la marche est très douloureuse, mais uniquement sur le pied gauche, au niveau de la couture, malgré des chaussettes de randonnée! Dommage. <br/>Je recommande malgré tout ce produit! :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Constance</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/01/2012</date>
<commentaire>elle sont génial la couleur est bien facile a enfiler prevoir une taille au dessus car il faut mettre des grosses chaussettes .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaudes, légères, imperméabilité efficace,belle co</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai pas encore trouvé.....</point_negatif>
<date>14/01/2012</date>
<commentaire>Produit de qualité à recommander sans modération...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elodie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude tres jolie</point_positif>
<point_negatif>taille petit prendre une taille superieur</point_negatif>
<date>05/12/2011</date>
<commentaire>rien a dire</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
<liste_avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>son style</point_positif>
<point_negatif>SCRATCH TOP COURT</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>Je suis relativement décue par ce modèle. Le scratch est trop court (pourtant ma fille n'a pas de gros mollets) donc très difficile à l'enfant de le mettre seul. Le bout des chaussures à l'intérieur ne reste pas franchement sec. Dommage de se priver de prendre un premier prix pour un résultat si peu convaniquant. Il serait convenable que les produits soient testés avant la commercialisation !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jade</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud, imperméable et confortable , le principal</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheté ces après ski pour moi car le même modèle pour Femme (gris et violet à 29,95€) n'était plus dispo en magasin. Je fais du 37 et le modèle enfant me convient parfaitement en + il est moins cher . La couleur marron glacé est super classe, sous un pantalon on ne voit même pas que ce sont des après -ski ! chaud , confortable et imperméable c'est tout ce qu'on demande à ces petits après ski vraiment abordables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leslie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaussure bien chaude et pas trop encombrante</point_positif>
<point_negatif>difficle à mettre et à fermer- vraiment dommage!</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Après ski d'un bon rapport qualité prix, c'est vraiment dommage qu'elle soit si difficile à enfiler et à fermer a moins d'avoir des mollets très fin... le même modèle avec une ouvertures légèrement plus large serait top!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud tres chaud prix correcte</point_positif>
<point_negatif>dur a mettre</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Myriam</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Modèle avec chausson intérieur bien chaud</point_positif>
<point_negatif>Le scratch de fermeture ne convient pas</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Cette bottine me ravit, mon fils possède ce modèle mais c'est assez dur d'y rentrer le pied dedans et encore plus de fermer correctement le scratch qui est bien trop court (à moins d'avoir un enfant avec des mollets ulltra fins).  Cette bottine plait au plus grand nombre, les parents demandent des couleurs nouvelles donc c'est un produit qui plait mais il faudrait penser à donner un peu plus d'aisance à l'enfant au niveau du passage de cheville pour enfiler la bottine et rallonger le scratch.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>c'est dommage!</point_positif>
<point_negatif>il manque quelques centimètres pour les scratchs!</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>sur le modèle enfant vendu cette année, les cratchs sont très difficile à fermer, ils n'y arrivent pas et nous on a du mal...Dommage pour un produit si extra!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mary</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>RAPPORT QUALITE/PRIX IMPECCABLE</point_positif>
<point_negatif>PEU DE COLORIS</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>VICTIME DE SON SUCCES (RUPTURE DE STOCK)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NADège</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude, sympa matière agréable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Le jour ou les miennes lacheront j'y retournerais sans aucun doute et je les recommande vivement autour de moi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à mettre, chaude, étanche, facile à laver</point_positif>
<point_negatif>peu de choix de couleur</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>on a essayé l'année dernière ... impeccable ... on en rachète cette année !<br/>très bon rapport qualité prix <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CHAUDES ET ETTANCHES</point_positif>
<point_negatif>PEU DE COLORIS</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>BON PRODUIT</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
