<liste_avis>
<avis>
<auteur>samia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ça chauffe vraiment</point_positif>
<point_negatif>pas assez grand pour les autres parties du corps</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>c genial je ne connaissais pas. ça chauffe vraiment et ça chauffe beaucoup plus de 5h.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERWAN</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne chauffe pas</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>J ai lu qu il y avait des lots d'effectueux pourrais je savoir les quels?<br/>J ai un très long trajet demain en moto et j ai voulu essayer avant et je sis heureux de constater que ça ne marche pas...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégoire</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas très cher</point_positif>
<point_negatif>Ne fonctionne pas bien.</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Ce produit ne foncitonne pas ou alors on a pas la même notion de "chaleur".<br/>C'est à peine tiède.<br/>J'ai beau secouer dans tous les sens, c'est à peine chaud.<br/>En soufflant dessus, on a un peu plus de chaleur, mais je pense que c'est plus la mienne que celle de la chaufrette :)<br/>Référence pack = 8155317, au cas où mon paquet est moisi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-François</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Très long à tiédir</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Qualité très  inégale... celles qui me restaient de l'année dernière fonctionnent correctement, quoiqu'un peu longues à chauffer, Les 2 achetées cette année ne sont qu'à peine tièdes au bout d'une 1/2 heure dans la poche et ne montent jamais à plus de 20 degrés.<br/>Heureusement que Décathlon vend aussi d'autres marques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Zéro</point_positif>
<point_negatif>Inutile</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>Je suis familier des chaufferettes qui s'activent au contact de l'air. J'ai voulu essayer ceux de chez Décathlon et mal m'en a pris. Il faisait -25 Fév dernier avec 70km de vent, donc très froid et je me suis dit chouette je vais mettre mes chaufferettes dans mes gants (avec espace réservé). Manque de chance, après 5 paires essayées, aucun résultat. La chaufferette est resté quasi à la même température. Du coup j'ai pris ma marque habituelle et je me suis réchauffé les mains.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>Ne chauffent pas assez.</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Ne chauffent pas assez.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne chauffe pas</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Ma femme a souvent les mains très froide, donc pour le ski, je lui ai acheté des chaufferettes chez Décathlon. Après 10 paires essayées, et lu 10 fois la notice, ca ne chauffe quasi pas. Ils disent attention température de 60°C risque de brulures, au mieux elles étaient tièdent sans aucun risque de brulures et par conséquent n'a jamais réchauffé les mains de ma femme.<br/>Bref, très déçus... même après les avoir secoué 10 min à l'air libre, elles ne chauffaient pas au dela de 20°C...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>se vend à l'unité</point_positif>
<point_negatif>je préfère les modèles proposés antérieurement</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>c'est trop cher pour un usage unique<br/>mais ça rend service donc note moyenne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claudine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ne sont pas gênantes dans des moufles</point_positif>
<point_negatif>satisfaite du produit</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>ne pas attendre d'avoir froid aux mains pour mettre ces chaufferettes, chaleur garantie pendant 6 à 7 heures sauf pour le pouce!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>M</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>-</point_positif>
<point_negatif>Ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Ne fonctionne pas du tout instantanément, nous avons du attendre presque 2h avant de sentir une "légère" sensation de chaud, malgré avoir suivi scrupuleusement les explications: les agiter, remuer.... N'atteint pas son objectif de réchauffer les mains!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
