<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légères et très chaudes</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>je peux même y glisser mes semelles orthopédiques !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super confortables et bien chaudes</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>-</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROXANE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud, confortable, imperméable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>J'ai eu bien chaud aux pieds, elles sont très confortables, aucun regret.<br/>j'ai fait des raquettes, des balades en villes, en forêt, aucun soucis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaudes, imperméables</point_positif>
<point_negatif>Glissent un peu mais toutes les bottes de neige!</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Bonnes chaussures dans son ensemble, très légères mais chaudes et costauds. Je les recommande, surtout à ce prix promo!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lyli</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très confortables et chaudes</point_positif>
<point_negatif>semelles glissantes</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Très déçue par le fait que les semelles soient glissantes je recherchais une bonne accroche sur la neige je pensais que ce produit vu son prix ne pouvait que me satisfaire donc je le deconseille tant qu il n aura pas été amélioré</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tanguy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tient au chaud et et l'abri de l'humiditer</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>je me sert de chaussure dans la vigne et en moto et ces les meilleurs chaussures que j'ai eu pour ces deux activiter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très agréables à porter</point_positif>
<point_negatif>à moins 7 degrés après 2 h en vélo, je ne sentais</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Suis factrice. Les utilise forcément quand il fait froid : ce qui a été le cas cette semaine -7 degrés. Après 2 heures en vélo je ne sentais plus mes pieds tellement j'avais froid (malgré le port de chaussettes de ski). Alors peut etre ai je trop serré mes lacets. Je pensais les mettre à la montagne en février pour faire de la raquette alors j'hésite un peu. Malgré cet inconvénient, elles sont très agréables à porter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claudine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>beau style ,</point_positif>
<point_negatif>semelles trop glissantes</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>deçus pour macher dans la neige fondue , sol un peu gelé et sur carrelage avec les semelles mouillées.pas du tout à l'aise pour marcher cet hivers !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>deborrah</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>souple</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>plaisir avec ses chaussures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Géraldine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaude, impermeable, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Chaudes (les pieds au chaud même par -20°), <br/>Impermeable (rando en raquette, marche dans la neige jusqu'au genou...)<br/>Très confortable !!! <br/>Elles sont géniales et classe. Super choix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
