<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>isolation, imperméabilité, confort, pratique</point_positif>
<point_negatif>taille grand, les couleurs</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Vraiment parfaite dans toute son utilisation: veste, pantalon ou combi. Bébé confortable, juste un petit collant suffit dessous.<br/>Par contre, elle taille grand: choisir une taille en-dessous. Et les couleurs!! Elle aurait été super en blanc/taupe, turquoise...<br/>A recommander tout de même!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>coloris , protection contre le froid</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>ma fille est ravissante et surtout bien au chaud dans sa combi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>attache arriere veste/pantalon</point_positif>
<point_negatif>pas d'ouverture en haut pour enfiler le pantalon</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>tres bon equipement pour les enfants car la neige ne rentre nullepart .habitant en montagne il a l'air plutot chaud et très impermeable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>dissociation possible 3 en 1</point_positif>
<point_negatif>2 commandes pour obtenir 1 livraison</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>produit pratique et tres chaud taille respectée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est tres pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>concernat la taille il existait deja en 2 ans l'année derniere et pour les couleur celui k g prix a ma fille fesait mixte car ct blanc et taupe ;-)<br/>excellent produit tjs satisfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elodie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>praticité</point_positif>
<point_negatif>taille grand</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Depuis le dépot de mon premier avis, cet article est maintenant disponible à la vente en 18 mois et 2 ans (super!). Attention toutefois ce produit taille très grand. Merci à décathlon de bien vouloir penser à des coloris qui changent et qui peuvent être tout aussi mixtes: bleu turquoise, vert, taupe... y en a marre du rouge et du rose sur les pistes de ski, on ne reconnaît même plus nos enfants dans les cours ESF! :)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
