<liste_avis>
<avis>
<auteur>Brice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Vraiment adapté pour la pratique outdor</point_positif>
<point_negatif>un plantage, alerte limite pour le cardio</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Super produit pour la pratique outdor, compatibilité avec les cartes openstreetmap. Seul bémol pas d'alerte limite pour le cardio et un plantage dut à un fichier gpx vérolé (je pense). Mais il m'a été remplacé par un neuf avec une extension de garantie! Cool!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>autonomies</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>au debut de mon achat tres content au bout  d un ans apres une mise a jour il ne demarre plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Lecture aisée, robustesse, fiabilité</point_positif>
<point_negatif>Auncun point négatif</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce Dakota toutes les semaines en randonnées, alpinisme, courses alpines glaciaires. J'ai toujours été, et suis encore satisfait de ce produit même dans les conditions les plus extrêmes (alpinisme en solo). Je recommande pour tous sportifs. Sportivement, Christophe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quemener</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>fonctionne avec des piles</point_positif>
<point_negatif>tous sauf pour les piles</point_negatif>
<date>29/04/2012</date>
<commentaire>Rétroéclairage minable  temps de recherche SAT. Énorme pas de carto. à moins de 140€ inexploitable avec la carte fournit.Bref achat décathlon samedi soir allumé 10 minutes remballé dans carton retour décath. Mieux vaut utiliser orange maps sur un BlackBerry même un tomtom fait mieux dans un bois au moins il dit qu’on est en forêt en pas dans un fond d'écran blanc. Pour une carte topo France compté la maudite somme de 279€ + l'appareil 199€ en promo + les accessoires en bref une escroquerie.!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Carte facile à générer sous Linux</point_positif>
<point_negatif>Pas de chargeur inclus !</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>Je possède ce GPS depuis 6 mois et j'en suis très content. Je l'utilise pratiquement tous les jours pour le vélo, le géocaching, mes entraînement avec la ceinture cardio et les randonnées en montagne. En plus je génère sous Ubuntu les cartes à partir des données Openstreetmap avec les courbes d'altitudes. Il lui manque juste le chargeur !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compatibilité cartes libres OpenStreetMap</point_positif>
<point_negatif>lisibilité en plein soleil, accessoires fixation</point_negatif>
<date>06/12/2011</date>
<commentaire>Je l'emmène partout ! (ou presque)<br/>Il enregistre bien la trace pour contribuer à OpenStreetMap.<br/>Et, comme tout bon Garmin, on peut lui mettre des cartes OSM, libres et gratuites et souvent plus à jour que les cartes payantes.<br/>Et au rythme où progresse OSM, les cartes payantes seront dépassées bientôt, tant pour la route que pour la rando.<br/>Points faibles :<br/>Decathlon : les accessoires (fixation guidon, housse)<br/>Produit : lisibilité de l'écran en plein jour, autonomie ou recharge batterie en i</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marco</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, facile , tactile</point_positif>
<point_negatif>décathlon ne propose pas les accessoires</point_negatif>
<date>15/09/2011</date>
<commentaire>Utilsation majoritairement pour le VTT, après plusieures sorties chaotiques, pluvieuses donc boueuses je n'ai rencontré aucun problème.<br/>Il me guide très correctement, son compteur de bord propose plusieures fonctions. L'enregistrement des traces via mapsource se fait facilement. Il remplie très correctement ses multi-taches, fini donc les cartes papier, boussoles et compteurs de vélo.<br/>Deux potes ont décidés de l'acheter aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean andre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>compact beaucoup d'options</point_positif>
<point_negatif>Parfois bogue avec le compa qui tourne fou</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Heureusement que je pars toujours équipé de cartes et boussole, mais j'avoue ne pas avoir apprécié la panne en haute montagne. Le Dakota s'éteint désormais 3s après la mise en marche, un bogue logiciel difficile à avaler vu le coût – 350€ l'an dernier sans parler des cartes – et la fonction de l'outil. Bref j'espère que le retour atelier rendra la fiabilité que j'exige pour ce type de produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ergonomie autonomie solidité multitâche</point_positif>
<point_negatif>Lisibilité prix des cartes</point_negatif>
<date>28/04/2011</date>
<commentaire>Un véritable couteau suisse. Je l'utilise pour le VTT, la voiture, la course à pied, les raquettes...<br/>Facile d'utilisation<br/>Fixation vélo bien meilleure que celle de l'Etrex<br/>Solide mais avec la coque néoprène<br/>Possibilité d'utiliser des cartes scannées (utilisateur expert)<br/>Ne donne pas le D+ d'une trace à suivre.<br/>Visibilité de l'écran difficile à contre jour. Il faut l'orienter par rapport au soleil (pas toujours facile à vélo)<br/><br/><br/>Sinon c'est que du bonheur !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapidité de réseaux, les menus, l'écran tactile,</point_positif>
<point_negatif>La durée des batteries, Bugg à température basse,</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>Produit moyen par rapport à son prix.<br/>La carte est vraiment de base,ne tiens pas la journée en batterie,fonctionne mal en température basse.<br/>Autrement bon produit, mais mérite pas son prix élevé suite aux points négatifs<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
