<liste_avis>
<avis>
<auteur>Axel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>protection apparement correcte</point_positif>
<point_negatif>bien cher pour ce que c'est</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>On joue sur la corde sensible "sécurité/protection enfants" et hop on abuse en positionnant un prix à 30 euros ! made in China, j'imagine mal qu'elle revienne à plus de 5 euros : plaques de mousses et 4 coutures ! mes filles se plaignent du confort, en plus j'ai des doutes sur la durée de vie des élastiques... Décathon sortirait grandi ("on protège vos enfants") en positionnant un prix à 15 euros ! <br/>Mon osthéo nous conseille ce genre de protection... alors malgré tout je recommande ce produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintient Prix Réglable</point_positif>
<point_negatif>Cherche encore</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>J'utilise cette dorsale en hiver lorsque je fais du snowboard. Les sangles d'épaule et la sangle ventrale permettent un réglage et un ajustement au centimêtre près. Il est flexible vers l'avant et saît se faire oublier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VINCENT</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La sécurité est assurée</point_positif>
<point_negatif>Les sangles autour de la taille sont trop courtes</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Dommage que les sangles autour de  la tailles soient trop justes.<br/>Mon fils de 6 ans les desserre au maximum (et pourtant il met du 6/10 ans). Idem pour ma fille de 9 ans et demi pour le 10/14 ans.Et pourtant, mes enfants sont minces.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>c.</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utulisation</point_positif>
<point_negatif>finesse de reglage</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Sans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Riwall</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>diversité des tailles</point_positif>
<point_negatif>le velcro</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Enfin une dorsale adaptée même pour les tout-petits comme notre fille et qui reste souple.<br/>Seul hic, le velcro qui abîme l'intérieur des vestes de ski. Nous sommes obligés de mettre un morceau de tissus pour le cacher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile a porter sous une combinanison</point_positif>
<point_negatif>Ceinture abdo trop courte</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>La ceinture abdominale est trop courte, dommage mais pas trop genant. Il suffit de la placer entre la première et deuxième couche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gate</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon rapport qualite prix</point_positif>
<point_negatif>peut etre la ceinture  ventrale pas assez large</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>pas de regret pour cet achat bravo decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Barbara</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix, la securité</point_positif>
<point_negatif>tour de taille très serré velcro au maximum</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Tour de taille trop juste pour mes enfants qui sont menus pourtant, c'est une taille 12/14 ans, ils s'habillent en 12 ans normalement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gerald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SEMI RIGIDE  LEGERETE</point_positif>
<point_negatif>CHOIX DES TAILLES LIMITE</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Je m'en sert pour la pratique du VTT.Liberté dans  les mouvements. Fixation simple et rapide.efficacité lors des chutes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité/prix/aération/légèreté/finesse</point_positif>
<point_negatif>manque d'un peu de rigidité en cambrage</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>Protection minimale excellente y compris à moto pour une dorsale homologuée Niveau 1, imbattable en rapport qualité/prix.<br/>Est plus légère et moins chère qu'une protection Niveau 2 mais dans ce cas préférez la SBS PROTECT P.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
