<liste_avis>
<avis>
<auteur>Valerie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très Bonne résolution sur ordi, son correct,</point_positif>
<point_negatif>pacth adhésif bof et cher utilisation sangle vtt</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>testé en vanoise sur le casque de mon fils qui skie à l'envers pour nous filmer tous, excellente résolution sur l'ordi, très bon son sans parasite, par contre pas possible de se passer la caméra sur un autre casque car les patchs adhésifs ne permettent pas un reposionnage de la caméra, une fois fixée on n'u touche plus donc se passer le casque, patchs adhésifs trop chers</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebaxtien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile de manipulation et bien pratique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>a vous de voir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaby</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>COMPACT</point_positif>
<point_negatif>DOUTE SUR LA SOLIDITEE DE LA FIXATION</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Pas encore utilisé dans une situation extrème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>permet de cadrer</point_positif>
<point_negatif>un peu petit</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>cela permet de cadrer ce que l'on veut filmer, par contre l'écran et un peu petit et ne permet pas de voir les détails. Option assez utile quand même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>utile pour les photos</point_positif>
<point_negatif>ne rentre pas dans le caisson étanche</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>je souhaiterai un caisson étanche pour pouvoir cadrer les photos  sous l'eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>ecran un peu petit</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Dommage que vous ne faite pas un sondage sur la nouvelle caméra<br/>Parce que je suis déçu de la qualité image vue la net augmentation du prix<br/>Pour 10 euro de plus une go pro ancienne génération<br/>Mais de bien meilleur qualité d image</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Accès à des fonction en plus</point_positif>
<point_negatif>Impossible de le placer dans le boîtier étanche</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Assez bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Pas trouvés</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>Voilà l'accessoire incontournable de cette caméra. Facilite l'utilisation dans son ensemble, cordon pratique qui peut servir sur un lecteur DVD portable(avec entrée vidéo et son), bonne qualité d'image. Que du bonheur.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
