<liste_avis>
<avis>
<auteur>louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ultra rapide</point_positif>
<point_negatif>quelque details sans reel importance</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>se clips et déclips super rapidement. <br/>pas besoin de refair les reglage a chaque descente ^^.<br/>pas besoin de s'aretter a la sortie du telesiege pour les clipsé on peut fair ca tout en glissant !!<br/><br/>et ouai le temps c'est de l'argent ( ou dans ce cas la, plus de glisse dans la journée ^^ )<br/><br/>et a tous ceux qui laisse des commentaires du genre les fix ce detache etc ...<br/>je sais pas comment vous vous débrouillé , ca met rarement arrivé ( 2/3 fois en 2 ans lors de grosse chute )<br/><br/>je le conseil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clim</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapide, simple, pas besoin de refaire les réglage</point_positif>
<point_negatif>des details insinifiant comparé au temps gagner!</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>simple et rapide a clipser comme a déclipser .<br/><br/>les reglage sont a faire une fois et apres c'est bon ( c'a fait 2 ans que j'ai pas refet les reglages ^^ ) c'est plus simple que de les refair a chaque descente comme avec des fix classique ! <br/><br/>Moi j'adore ce systeme tres tres rapide ^^ <br/><br/>bon c'est sur defois faut enlever la neige qui c'est foutu sous les corchet et parfois replacer le pied car on a un peu de mal a fermer la fix ( mais ca prend tjs moin de temps que de les regler a chaque des</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>STEPHANE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité à chausser et déchausser,</point_positif>
<point_negatif>problème mobilité des boots selon la pointure</point_negatif>
<date>07/04/2012</date>
<commentaire>Fixations intéressantes de part son concept pour fixer ses boots. En effet une fois les réglages effectués, il est aisé et rapide de chausser et déchausser sa board, plus besoin de toucher aux réglages d'ou un gain de temps. Un avantage qui peut être un inconvénient, il y a peu de réglages à faire. Pour ma part j'aurai préféré un peu plus de points de réglage car comme chacun le sait on a pas tous les mêmes pieds. Problème de taille, 44 en WED'ZE pour moi, taille L trop petite et XL trop grande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look sympa, efficacité du système</point_positif>
<point_negatif>Pas toujours super évidente à fermer</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>Elles partent d'un super principe. Ll’ingénierie derrière ces fix se fait sentir, par contre petit problème qd même: afin de pouvoir être correctement utilisée, elles ne supportent pas une trop grande variation dans la position du pied. Le réglage est fait pour one stance, pas deux, et du coup parfois on se fatigue à les remettre car on est pas pile poil que qd on les a réglé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elles tiennent bien au pied et facile à régler</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Pour avoir fait un peu de "freestyle" ce sont de très bonne fixation il faut juste prendre le temps de bien les régler (entre 5 et 10 minutes). Pour moi j'ai mis les boots dans les fixation et j'ai régler en sorte que les chaussures de partent pas ensuite j'ai enfiler mes boots et tester si mon pied était pas trop serré les fixations une fois réglée pour voir si mon pied était pas trop serré .. (il ne faut pas non plus trop les serré mais faut pas les laisser avec de l'espace)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amaury</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look sympa mais manque de la couleur ...</point_positif>
<point_negatif>A peu près tout</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Etant un cadeau, je n'ai pas choisi ces fixations mais j'en suis très déçu. Le principe de base avait l'air très agréable et très rapide mais on se rend vite compte à l’utilisation que ce n'est pas pratique, long et dur d'utilisation. En effet pour que les fixations tiennent il faut vraiment les serrer très fort donc s'est très dur pour les enclancher ensuite, sinon au moindre saut ou gamelle ( et oui même aux meilleurs ) les fixations s'enlèvent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapidité de chaussage</point_positif>
<point_negatif>Réglages au débuts, mais une fois réglé un régal..</point_negatif>
<date>20/02/2012</date>
<commentaire>Très bonne fix, j'ai un niveau concidéré comme expert (19 ans de snowboard en pratique freeride - piste / poudre)<br/>J'ai acheté cette fix l'an dernier avec bonheur mais cette année j'ai changé de boots et le système de fixation est en butée, est t(il possible de ne changer que la partie de la poignée ? merci de votre réponse...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre-Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fixation rapide sans changer les réglages</point_positif>
<point_negatif>manque de rigidité</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>bonne fixation. rien a dire après 4 grosses journées d'utilisation. Assez facile à clipser mais pas aussi facile que ce que j'avais imaginé. Manque un peu de rigidité.réglage à refaire en milieu de journée.<br/>Bon concept à améliorer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>PAS REGLABLES ET DURES A ENCLENCHER</point_negatif>
<date>25/01/2012</date>
<commentaire>Fixations décevantes. Je pensais trouver une fixation enclencher en un seul clic et bien non.<br/>Un coup cela ne se clipe pas bien ou alors lorsque la glace se coince sous les crochets il est impossible de mettre le rabas à moins de briser cette glace.<br/>De plus elle est difficile à enclencher par moments.<br/>Bref mieux vaut rester avec des fixations traditionnelles moins de contraintes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le concept</point_positif>
<point_negatif>impossible à régler</point_negatif>
<date>22/01/2012</date>
<commentaire>Hélas, soit la fixation avant se décroche pendant dans la descene, soit la pression sur le pied est trop forte. bref, après 4 journées de snow avec ses fixations, je ne sais plus quoi faire. je rêve de fixations classiques que je pourrais régler à ma guise (notamment pouvoir les déserrer lorsque je suis sur le télésiège, ce qui est  impossible avec ses fix). dommage car je suis une habituée des produits décath. Je me retrouve avec des fixs dont je ne veux plus et je ne sais pas quoi en faire....</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
