<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>moins cher que la Go pro</point_positif>
<point_negatif>films horribles</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Bonjour, je viens juste d'acheter cette caméra car nous voudrions nous filmer, pour progresser dans notre pratique du VTT de descente (downhill). Malheureusement, les films sont simplement impossibles à regarder tant l'image saute dans tous les sens et est brouillée par la vitesse du VTT que la caméra ne supporte pas. Je suis terriblement déçue ! Y a-t-il un moyen de stabiliser la caméra et l'image ? Ou bien pouvons nous nous faire rembourser ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>fixation rapide sur la moto</point_positif>
<point_negatif>vibration, casse avec les vibrations</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>très bon produit, je regrette les vibrations à certains régimes et surtout la casse du support à cause des vibrations répétées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a installer et efficace</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>comme toute la game go pro rien a dire sauf que c est top</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mazet</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fixation facile sur un guidon de moto ou velo</point_positif>
<point_negatif>probleme de vibrations sur guidon moto</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>devrai rajouter un anti vibration, sinon c est un produit leger, facilement transportable et simple d utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>multipositions</point_positif>
<point_negatif>vibrations</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>Ne supporte pas les vibrations sur la durée. Malgré un serrage maximum. Rien de méchant mais cela oblige à resserrer régulièrement, donc à arrêter son activité. Un peu chiant mais bon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Image trés bonne</point_positif>
<point_negatif>Batterie trop faible autonomie</point_negatif>
<date>08/03/2012</date>
<commentaire>Trés bon matériel pour immortaliser les délirs sportifs sauf que l'écran LCD consomme trop de batterie, les boutons du bloc étanche sont trop dur pour une fille et que les fixations ne sont pas fluides lorsque l'on manipule l'appareil.<br/>Qualité d'image impressionnant à 20 m de profondeur, en vue aérienne, en action canyonne et même les photos paysages sont de trés bonne qualités.<br/>Les différents réglages sont trés bien adaptés aux multiples situations.<br/>Trés bonne acquisition.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Malo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>permet de fixer dans le sens voulu</point_positif>
<point_negatif>visses un peu longues</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Utilisation en PSM. Système servant de "base" pour un bricolage d'adaptation sur une arbalète.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carolyn</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à monter</point_positif>
<point_negatif>volumineux sur le velo</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>utilisé pour fixer un caméra sur un velo garcon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simplicité et solidité</point_positif>
<point_negatif>rien, si non le prix</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Je m'en sert aussi pour mettre sur la poignée de proue de la planche à voile, ou sur le balcon arrière d'un voilier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>système d'accroche stable, facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>pas de protection au niveau de l'accroche</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Très bon produit que j'ai utilisé en VTT et en moto pour ma Hero pro. Stable même à haute vitesse. il manque cependant une protection que l'on doit mettre soi même entre la fixation et l'endroit ou on la place. J'ai résolu le problème avec un morceau de chambre à air ;-)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
