<liste_avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>doux et un tres bon maintien.</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit pour mes sceances d'entrainement de foot le soir apres 18h00 et il me tient bien chaud sans glisser ou trop comprimer ! je reste aussi en statique parfois longtemps et il est tres agreable a porter. A voir maintenant si il tient dans le temps !<br/>mais je suis pret en a racheter un !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bone tenue,     élastique "stylée"</point_positif>
<point_negatif>Donne froid (??) ,   bas (mollets) serrés</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Très bizarrement, je suis déçu de ce sous-pantalon.<br/><br/>Comme dit dans le commentaire précédent, je ressens une sensation de FRAÎCHEUR avec, au lieu d'avoir plus chaud.<br/><br/>A savoir que je l'utilise en statique, intérieur et extérieur, mais sans faire de sport.<br/><br/>Au niveau de la respirabilité, moyen.<br/>Et le bas du sous-pantalon me serre les mollets qui ne sont pas spécialement gros ni musclé.<br/><br/>Je vois toutefois que certains ont chaud avec..<br/><br/>J'ai choisis ce modèle en raison de son allure plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Sensation de fraicheur désagréable</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit après avoir lu les commentaires positifs d'autres acheteurs.<br/><br/>En ce qui me concerne, je trouve ce produit désagréable à porter et qui procure une sensation inconfortable de fraicheur plutôt que de chaleur. même en intérieur. C'est pire à l'extérieur lorsqu'il fait froid.<br/><br/>J'ai acheté un haut et un bas pour me protéger du froid en moto, et je suis extrêmement déçu. Je fais de la moto depuis 35 ans, et je sais de quoi je parle.<br/><br/>A fuir pour une utilisation en moto</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clem</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tient chaud, sèche vite, coutures non génantes</point_positif>
<point_negatif>Aucun point négatif, que du bonheur !!!</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Utilisation en hockey sur glace.<br/>Maintient parfaitement la chaleur du corps, s'adapte à toutes les morphologies, et matière super agréable sur la peau.<br/><br/>Les coutures ne sont pas du tout gênantes et se font oublier malgré l'équipement de hockey qui frotte dessus (ce qui n'est pas le cas du produit similaire kipsta fait pour le foot/rugby).<br/><br/>Il m'arrive de le porter sous un jean, il passe sans soucis ! <br/>Je le passe en machine à 50° + sèche linge : il n'a pas bougé.<br/><br/>A recommander sans hési</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lecat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger discret et utile</point_positif>
<point_negatif>pour les hommes une petite ouverture serait bien u</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Acheté pour la moto sous le pantalon lorsqu il gèle et je n ai aucun regrets</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fédérico</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Matiere agreable, et chaud bien sur</point_positif>
<point_negatif>peut etre un peu cher</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Bien sur je le recommande, perso je le porte porte en dessous pour faire du vtt et je suis satisfait de ses qualité...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>un bon produit rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>portée en randonnée de haute montagne et lors de vols en parapente toujours en montagne. Très confortable et chaud. Un très bon produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple, épouse bien la forme des jambes.</point_positif>
<point_negatif>Pourrait être un peu + chaud.</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Utilisé comme sous-vêtment technique pour la moto. Vêtement respirant. Pour l'investissement, satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agreable a porter ,confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>agreable a porter en fin de journée,ou en dessous d un pantalon par grand froid ou pour quelques mouvements sportifs</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
