<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>belle coupe, agréable à porter, col montant</point_positif>
<point_negatif>chaleur</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Ce vetement est super agréable à porter, il est doux. La coupe est plutôt féminine. prés du corps. Protége bien le cou. Par contre ne tient pas plus chaud que çà. Pour ma part je met un sous vetement en dessous quant on approche du zéro. Il est comme même un peu cher pour un sous vetement qui doit soi-disant protége du froid!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laulau</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très doux, chaud et super facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>n'en trouve pas pour l'instant</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Cela fait 1 an que je l'ai acheté à l'origine pour le ski. aussi chaud pour la rando, la moto ...coupe féminine et super facile à nettoyer en cas de tache<br/>Je pense en acheter un 2ème dans le nouveau colori</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gisèle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coupe féminine et longue ouverture col -chaud fin</point_positif>
<point_negatif>col blanc  manque de coloris base bras trop fermée</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>prévoir une fermeture glissière base bras pour ouvrir et rouler <br/>nouveaux coloris</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Helene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pret du corps, chaud, leger</point_positif>
<point_negatif>ce serait bien qu'il y ai plus de choix de couleur</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>je m'en sert comme sous vêtement en dessous d'un polaire pour faire de la voile en hiver et mi-saison, pratique prêt du corps facilite les mouvements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>max</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>peu chère, léger, résistant et confortable</point_positif>
<point_negatif>pas très chaud....</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>Vêtement agréable a porter, mais pas vraiment chaud (pourtant je ne suis pas frileux.)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylviane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>doux chaleur confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/03/2012</date>
<commentaire>une semaine de ski à l'aise dans mes mouvements et surtout je n'ai pas eu froid ou trop chaud <br/>très bon produit <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'impression de ne pas être mouillé même en transp</point_positif>
<point_negatif>sent vite mauvais avec la transpiration</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Dans l'ensemble content de mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chaleur, liberté de mouvement</point_positif>
<point_negatif>Confort</point_negatif>
<date>03/02/2012</date>
<commentaire>(Utilisé en randonnée / raquettes) Ce haut tient ses promesses en termes de chaleur, et la coupe laisse une excellente liberté de mouvement. En revanche, l'emplacement des coutures au niveau des aisselles n'est pas très agréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés confortable. Trés chaud.</point_positif>
<point_negatif>pas assez de couleurs.</point_negatif>
<date>13/01/2012</date>
<commentaire>Produit idéal pour une skieuse de niveau moyen et trés frileuse. Trés chaud et trés confortable. La coupe est parfaite. Choisir sa taille habituelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brigitte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne coupe, chaud et très doux</point_positif>
<point_negatif>pas le choix des couleurs</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>produit très chaud <br/>bonne coupe pour les femmes <br/>très doux sur la peau</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
