<liste_avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Il se porte sous n importe quel maillot donc il peut etre utilisé dans plusieurs SPORT.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très bonne évacuation de la transpiration</point_positif>
<point_negatif>probleme de couture au poignet</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>très bon produit mais les coutures laisse à désirer !!!! dommage !!! les coutures se sont défaites à la 1ère utilisation du coup maintenand cela peluche et c'est désagréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Celine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maille douce, très confortable à même la peau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/01/2012</date>
<commentaire>Je l'ai en couleur vert d'eau qui est vraiment jolie. Je fais du 40 européen (42 en France) et j'ai pris un M qui taille parfaitement! Je ne transpire pas dedans, il est doux et extensible, en gardant bien sa forme. En plus il était en promo dans le magazin quand je l'ai acheté, une bonne affaire!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MATHILDE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la couleur et la matière</point_positif>
<point_negatif>le bien-aller/la coupe</point_negatif>
<date>09/12/2011</date>
<commentaire>le produit est serré aux avant bras et à partir de la taille jusqu'en bas, mais est large à la poitrine et aux biceps, ce qui n'est pas très confortable. De plus, l'encolure monte trop haut et me donne la sensation d'appuyre sur la gorge, ce qui est vraiment désagréable.<br/>je trouve ça très dommage, si ce produit était taillé diféremment, je l'aurais certainement acheté en plusieurs coloris, à la place, j'ai rendu celui que j'avais acheté...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit t-shirt bien chaud pour une frileuse.</point_positif>
<point_negatif>Aucun.</point_negatif>
<date>03/12/2011</date>
<commentaire>T-shirt tout doux, très agréable à porter. Ne me quitte plus, sera prochainement accompagné d'un autre. Très bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tient bien chaud</point_positif>
<point_negatif>les fils des coutures ne tiennent pas</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>produit que je rachéterais car je travaille dans le froid,seul point négatif les coutures ne sont pas assez solides le bas du pull s'éffiloche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matière très agréable à porter " tout doux"</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>Rapport qualité prix bon<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>chaleur , permet l'evacuation de la transpiration tout en maintenant le corps au chaud</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dora</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>matière agréable à porter à même la peau</point_positif>
<point_negatif>couleurs trop criardes, tailles petites</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>trés agréable à porter en sous vêtement, il remplace efficacement un deuxième pull en coton et évite donc la sensation d'engoncement sous une parka par exemple, seul bémol les couleurs j'en aurai préférée une plus passe partout; un beige par exemple... et puis les tailles; la plus grande, un XL est destiné à une personne portant un 42 maxi! pour les plus rondes direction le rayon homme; et là, la coupe est moins seyante et les couleurs encore moins plaisantes...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>douceur/ respirabilité</point_positif>
<point_negatif>peu chaud</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>un produit de qualité mais peu chaud</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
