<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mickaël</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Look, port prêt de la main</point_positif>
<point_negatif>plutôt chers et pas complétement finis</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Difficile pour moi de porter un jugement quant à l'imperméabilité et l'isolation car pas encore porté en grosses conditions. Toutefois gros regret par apport à la non présence de sangle de maintien (afin de pouvoir les enlever et qu'ils restent liés au poignet)!!! Ils sont vendus comme gants de ski, snow freeride et ne disposent pas de l'essentiel. J'espère que la qualité thermique sera elle au rdv!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Etanches et chauds</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix pour ces gants très étanches et qui tiennent chaud. Même après une journée d’apprentissage de snow, soit la journée dans la neige, les mains restent au sec !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaud, imperméable, fin pour libérer les mains</point_positif>
<point_negatif>antidérapant et couture</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Gant très agréable, laissant les mains assez libre (ou peut par exemple ouvrir une fermeture de blouson avec).<br/>Déçu de la qualité, l'antidérapant s'enlève déjà, et une couture s'est défaite en 1 semaine d'utilisation...<br/>Des améliorations à faire encore sur la qualité, je le ramène en garantie pour passer à la gamme supérieure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité thermique,bonne souplesse,esthétique sympa</point_positif>
<point_negatif>Etroitesse niveau poignet pour enfiler</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit <br/>un peu étroit au niveau du poignet pour les enfiler ou les ôter <br/>garder le système scratch pour fermeture<br/>Eventuellement prévoir un léger système pour les accrocher au blouson <br/>Les extémités ne se refroidissent pas et c'est très appréciable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>martine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur et loock</point_positif>
<point_negatif>mauvais choix de la grandeur</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>un peu rigide pour la pratique du ski de fond ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité/prix.</point_positif>
<point_negatif>3 carrés de mauvais goût sur le scratch de serrage</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix, chaleur, grip, attache.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau tienne chaud antiderapant assez souple</point_positif>
<point_negatif>rien a critiquer</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>c est un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légéreté et confort apparent. le prix est bien</point_positif>
<point_negatif>un peu serre. La taille au dessus trop large</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ces gants pour faire de la cascade de glace et pour le moment les conditions ne sont pas au rendez vous. A suivre...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>au chaud</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Enfin un gant avec des doigts pas trop longs</point_positif>
<point_negatif>poignet un peu dur à passer</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Même avec les grandes marques, difficile de trouver des gants pas trop chauds pour des activités dynamiques, offrant une bonne agilité des mains tout en étant sûr de l’imperméabilité, le tout dans une plage de prix acceptable pour une utilisation occasionnelle.<br/><br/>Pas testés par températures négatives mais après un premier test répondent entièrement à ce rigoureux cahier des charges (en plus d’être le fait d’une marque française et non américaine).<br/><br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
