<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mihai</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chaud, flexibilité, look</point_positif>
<point_negatif>Matériaux, résistance</point_negatif>
<date>08/03/2012</date>
<commentaire>J’ai utilisé les gans Quechua 700 une 10 de jours au ski. Il a fait jusqu’à -20° et je n’ai pas eu froid aux mains. Ils tiennent bien chaud, donne de la liberté de mouvement et ils ont un look pas mal. Un seul regret, le renfort de la paume n’est pas en cuir comme je  m’attendais pour la gamme 700. J’ai des doutes au niveau résistance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>élastique intérieur tenant le gant au poignet</point_positif>
<point_negatif>onglée au bout des doigts si T  à -10°C et vent</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>Produit pour skier entre -5°C et -10°C. Avoir prévu l'élastique autour du poignet pour enlever le gant sans qu'il tombe dans la neige est une bonne idée. Une manchette un peu plus longue et plus chaude serait idéale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légers</point_positif>
<point_negatif>pas très chauds</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Très bons pour le ski de fond en condition "normales", ils ne sont pas assez chaud pour du ski de descente ou même en fond dès lors que les températures descendent en dessous du -10°</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, chaud</point_positif>
<point_negatif>un peu court au niveau du poignet</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>bon produit rapport qualite prix, pour être top aurait mérité 2 cm de plus sur la partie élastique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ramon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud et fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Un très bon gant de ski de fond à un prix correct</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matière agréable.</point_positif>
<point_negatif>couvre pas assez le poignet</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Bon produit, matière agréable et gant chaud.<br/>Seul regret, le gant devrait plus couvrir le poignet (coupe un peu juste à ce niveau)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise isolation</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Gants moyen gamme déçu par la qualité d'isolation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEF</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne isolation thermique, mains bien au chaud</point_positif>
<point_negatif>peu d'étanchéité à l'humidité</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>très bonne isolation thermique ! un maintien des mains et doigts bien au chaud, même par températures très froides !<br/>mais aucune étanchéité même a la simple humidité de contact ! si contact répété et fréquent le froid finit par pénétrer ! <br/>en revanche sèche très rapidement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Etienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable.</point_positif>
<point_negatif>Pas assez chauds par grand froid</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Très bonne idée l'élastique de retenue au poignet pour éviter de les perdre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud, léger , ergonomique</point_positif>
<point_negatif>matière fragile sur les doigts</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>dommage que toute la face interne ne soit pas plus résistante</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
