<liste_avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas</point_positif>
<point_negatif>trop léger</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>beaucoup trop léger ; la collection 2010 et 2011 je trouvais le produit au niveau matière et épaisseur beaucoup plus sérieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger mais bien chaud</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>je le trouve très agréable, il est léger mais chaud et agréable à porter. De plus, il est tout doux, bref, que du positif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La douceur du touché.</point_positif>
<point_negatif>Impossible de remonter la fermeture éclair .</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>Bon rapport épaisseur/chaleur , tissu doux au toucher, mais la coupe des grandes tailles comme moi (XXXL) est à revoir,si je rentre parfaitement dans ce gilet qui est suffisament long, en revanche, il m'est impossible de remonter la fermeture éclair jusqu'en haut, le col étant trop serré sur la gorge, comme pour une taille inférieure.Il est pourtant évident que les personnes qui portent du triple XL ont une grande encolure, non ?...Risque d'étranglement garanti si l'on insiste!....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fermeture éclair facile, poches agréables au touch</point_positif>
<point_negatif>Col un peu serré et peu de place pour la poitrine</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>Bon profuit. La poitrine manque d'ampleur. Touché agréable. Grandes poches au touché agrable. Je la porte sous un blouson moto l'hiver et la porterai au ski ; Elle complètera le blouson et sera bien pour les repas au solei ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe, col très bien ajusté sur le cou</point_positif>
<point_negatif>Un peu fin</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Pourquoi sur un gilet portant le même nom (au design un peu différent) l'un a une densité de 350g/m² alors que celui-ci n'est qu'à 200? Toutefois je préfère cette "version" puisque le col se plaque bien sur la gorge. En résumé cette coupe et la matière de l'autre modèle en auraient fait un modèle parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Peu encombrant sous d'autres vêtements</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Peut se porter en randonnée où en soirée décontractée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JCh</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger mais assez chaud pour les 1/2 saisons</point_positif>
<point_negatif>Aucun par rapport à ce que j'attendais</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Satisfait de mon achat pour l'usage que je veux en faire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, nombreuses poches</point_positif>
<point_negatif>doublure des poches</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Concernant la doublure des poches, les clefs s'accrochent facilement aux mailles, d'où risque de la déchirer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>je ne regrette pas l achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger et chaud, il apporte un confort immédiat.</point_positif>
<point_negatif>Incompatible avec un imperméable doublé en polaire</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Facile à emporter, ce gilet sans manche est adapté à un environnement intérieur un peu frais lors d'une halte, ou le temps d'un repas.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
