<liste_avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne prise en main, tres bonne reception</point_positif>
<point_negatif>Petit bruit de plastique du boitier</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Tres bon GPS un des meilleurs et Bonne prise en main, tres bonne réception en milieu difficile, menus intuitifs et routable sur les chemins avec topo France V3, possibilité de customiser ses propres cartes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>FACILE DE MANIPULLATION</point_positif>
<point_negatif>ACHAT DE CARTE</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Très bon matiriel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugues</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>autonomie</point_positif>
<point_negatif>ne transmet pas le tracé effectué sur l'ordinateur</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>on ne peut pas revoir les tracés effectués sur l'ordinateur, le produit n'est pas ergonome, il n'y a pas de mode d'emploi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manecas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>accessible sur tous points...</point_positif>
<point_negatif>accessoires et cartes chères...(contournable)</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>très robuste, mémoire extensible, très facile à prendre en main, antenne très puissante, capte absolument partout!!<br/>seules les cartes sont chères... heureusement il y a openstreetmap et plein de gens cool pour aider à avoir des cartes au bon format garmin, personnalisables et toujours en évolution</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit et menu assez intuitif .</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment .</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>très bon produit et très solide ,bonne autonomie .Juste le jour de mon achat je me suis rendu compte que le produit avait été allumé en magasin et puis remis dans sa boite ! surement pour une démonstration en magasin pour un client .<br/>j'ai eu quelques problèmes pour la mise en route car des données avais déjà été rentrées dans le GPS .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gabriel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Système d'amarrage</point_positif>
<point_negatif>Produits carto+Soft trop chers+pas pratiques+nuls</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>L'ensemble des produits GPS + BD carto & BirdsEye proposés s'avère peu pratique à utiliser et bien trop cher au regard du fait qu'il ne propose aucune mise à jour possible. De plus, les logiciels et les procédures mis à disposition sont d'un emploi difficile voire limité pour un quidam comme moi pour l'exécution de tâches ordinaires. Par exemple en ce qui me concerne, je n'ai pas pu mettre sur la même carte mémoire MiniSD toutes les données carto acquises (France+Espagne & compléments BirdsEye).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-jacques</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tres precis, prise satellite ultra rapide</point_positif>
<point_negatif>carte topo france 25000 pas a la hauteur</point_negatif>
<date>01/04/2012</date>
<commentaire>Ce gps serait parfait si la cartographie basée sur l'IGN était aussi complète que l'original. Malheureusement une partie des chemins à disparu ce qui rend la préparation des randos pédestre quasi impossible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>lA PRISE EN MAIN, les multiples fonctionnalités</point_positif>
<point_negatif>Notice d'emploi trop succinte</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Satisfait du produit. Dommage que la cartographie France côute 279€</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun pour l'instant</point_positif>
<point_negatif>pas du tout convivial</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Manuel peu explicite sur l'utilité des fonctions. pas d'exemples pratiques, notamment pour l'utilisation en montagne. Aucune arborescence des fonctions qui aiderait à comprendre la logique de cet appareil. Peu d'aide trouvée sur internet pour ce modèle.<br/>j'ai acheté avec ce modéle , le logiciel mapsource : peu d'utilité pour l'usage en montagne. Impossibilité de créer un itinéraire précis et de sécurité.Aucune comparaison avec la précision d'une carte ign 1/25000.<br/>Assistance de décathlon?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gerald</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>afichage 3D, autonimie, bouton d'acces rapide</point_positif>
<point_negatif>le poids pour etre toujours plus light</point_negatif>
<date>19/11/2011</date>
<commentaire>La prise en main du GPS est ludique, après une période d'adaptation a l'usage, c'est un régal. On prépare un itinéraire et le GPS nous guide comme en voiture, une précision à couper le souffle!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
