<liste_avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>créer ses propres gpx + télécharger ceux existant</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Visiter à partir de ses points gpx est fantastique. Explorer une ville en préparant un peu à l'avance est un gage à mon sens d'une bonne visite. Entrer les coordonnées d'un lieu et marcher les "nez en l'air" sans s'occuper de la carte et le moment venu, vérifier ou est la bonne direction est aussi un luxe !!! Et pourquoi pas récupérer les .gpx d'autres personnes par exemple. Basic, sobre, complet à condition de se donner la peine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille, rapidité d'aquisition, précision</point_positif>
<point_negatif>Cartographie</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Nouveau dans le domaine du géocaching cette appareil est très bien pour débuté, mais on ce rend vite compte des limites de la cartographie de base. Il est impossible de changer la cartographie ou d'utilisé la fonction "custom map", nous n'avons donc pas de détail des sentiers ou des reliefs sur la carte mais uniquement un tracé  du parcours réalisé. Pour avoir acces au "custom map" ou meme changer la cartographie il faut opter au minimum pour le etrex 20 voir le etrex 30 pour les plus exigents.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>trop difficile à utiliser et à comprendre</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>il faut avoir fait un stage, pas assez conviviale, des traits  et des flèches, <br/>je ne l’utilise plus<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mesures de parcelles agricoles</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>cet appareil est facile d'utilisation pour le calcul d'aires</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>conseiller à tout randonneurs pour sa précision</point_positif>
<point_negatif>nèant</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>pour sa logalisation pour son kilométrages ;dénivellees<br/>etc au niveau de l'ordinateur vue aèrienne vraiment c'est le <br/>top</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaëtan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple pour débuter</point_positif>
<point_negatif>ecran un peu petit</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>permet de récupérer son parcour et de suivre des itinéraires crees sur google earth sans investir dans des logiciels et des cartes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Gps précis, réception très rapide des satellites</point_positif>
<point_negatif>Manque une dragonne pour sa tenue en main</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfait de mon achat, l'etrex 10 est fiable, rapide, pratique, léger, l'interface avec le logiciel basecamp et gogglemaps est aisée et permet de récupérer de très nombreuses randonnées en ligne. Très bonne autonomie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raymond</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue en main, bonne prècision.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Bonne réception, même en forêt. Utilisé pour repérer les limites de parcelles en forêt il est relativement précis(de l'ordre du mètre)<br/>Bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucuns</point_positif>
<point_negatif>ne permet pas de télécharger des cartes IGN</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>nous n'avons pas été averti par le vendeur Décathlon de cette limitation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>précision</point_positif>
<point_negatif>le prix des cartes est extrèmement élevé</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>idéal pour balades en forêt sans risques</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
