<liste_avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile pour débuter et a chaque fois un plus</point_positif>
<point_negatif>le point négatif c'est moi</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Sinon très bonne autonomie je découvre des nouveautés a chaque fois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>simple d'utilisation et bonne qualité d'ecran</point_positif>
<point_negatif>le cumul d'altimètre est pas bon</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>j'ai fait l'aquisition de l'etrex 30 ,simple d'utilisation écran très clair bon produit sauf par rapport a mon ancien GPS le cumul altimètre est très mauvais ,défaut constaté par GARMIN et pour l'instant pas de mise a jour.très décus pour cette fonction.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon en repèrage avec cartes IGN France</point_positif>
<point_negatif>Décevant en calcul itinéraire voiture avec IGN Fra</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Bon produit sauf calcul itinéraire voiture avec cartes IGN France</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La légèreté du produit, la navigation par joystick</point_positif>
<point_negatif>L'absence de housse de protection dans le pack</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>La réception du signal GPS, même sous couvert de foret est parfaite. La trace est bien précise et la qualité de l'écran offre un bon confort d'utilisation. L'ergonomie est facilité par le joystick. La prise en main rapide malgré les nombreuses possibilité de l'appareil. Idéal pour commencer à réaliser des tracés GPS.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raymond</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fiabilité et solidité legendaire...</point_positif>
<point_negatif>Verouillage de l'ecran impossible</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Un excellent pour le coach rando que je suis au sein de la MLC de Montigny les Cormeilles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne visibilité des cartes et autres fonctions,</point_positif>
<point_negatif>menu pas évident au début. notice très légère,</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>bon produit dans l'ensemble pour un programme montagne,point négatif sur le prix des cartes.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
