<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>CONNECTION RAPIDE</point_positif>
<point_negatif>mauvais calcul du cumul  denivellées</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>depuis 13 mois d'utilisation en rando ,incoherence entre cumul des denivellées affiché sur l'ecran et la réalité, malgré mises à jour puis remplacement de l'appareil.<br/>certaines commandes sont bizarres  comme "effacer le tracé actuel" pour arrêter l'enregistrement des données qui se fait chaque fois qu'on l'allume et non pas quand on le souhaite.<br/>je ne ne recommande pas l'achat de loregon450<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Utilisation aisée et bonne ergonomie générale</point_positif>
<point_negatif>Prévoir des piles de rechange meme pour 10h</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>Ne reconnait pas tous les sentiers de montagne répertoriés sur carte IGN. De ce fait la préparation du parcours est souvent compliquée. Accepte le chargement des fichiers GPX externes : très utile pour faire une rando préparée par d'autres. Bonne précision.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>precis</point_positif>
<point_negatif>ecran trop petit</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>pas assez précis dans la cartographie, ne distingue pas un cours d'eau intermittent d'un chemin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très lisible bonne ergonomie</point_positif>
<point_negatif>autonomie avec des accus</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>il faut un temps d'adaptation à toutes les fonctions, mais c'est un très bon appareil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Éric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pas de négatif</point_positif>
<point_negatif>Pas accessoire de disponible en magasin</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Un peu compliquer au départ une fois maîtrise génial</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctionnalités parfaites</point_positif>
<point_negatif>les piles ne tiennent pas assez longtemps !!!</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>que ce soit des piles rechargeables ou des pille alcalines, l'autonomie est trop faible. est ce un défault de mon GPS ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ergonomique et qualitatif</point_positif>
<point_negatif>code d'installation carto  usage unique bloquant !</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Produit tout à fait abouti. Je regrette seulement que le code d'installation de la cartographie ne peut-être utilisé qu'une seule fois et je n'avais pas été informé...En cas de changement de PC comment faire?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ergonomie, lisibilité, luminosité</point_positif>
<point_negatif>pas de distance de destinat autre que vol d'oiseau</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Ptoduit fiable, intuitif, petit bémol, l'affichage de la didtance(départ- destination) uniquement en vol d'oiseau et lamise à jour des cartes qui n'est apparemment pas gratuite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ergonomie, prise en main, lisibilité</point_positif>
<point_negatif>Navigation</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Impossible de rentrer un nom de rue pour s'y rendre. Il faut chercher sa rue visuellement sur la carte, et la pointer avec le curseur avant de demander au GPS de nous y conduire en suivant les routes... un peu décevant alors que mon ancien Magellan sportrack se comportait comme un vrai GPS. Par contre en mode rando c'est très bien pour les chemins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>max</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Polyvalent et complet</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>21/01/2012</date>
<commentaire>Bonjour, <br/>pour aller un peu au delà du commentaire précédent, il vous suffit d'avoir une carte topo ign 1/25000 (d'un département ou toute la france) en SD et la vue 3D fonctionne à merveille. Perso je ne navigue pas avec et préfère une vue 2D. <br/>J'ai toute la france dans une petite SD acheté 50 € sur le web... (1/25000) et elle est d'une précision remarquable avec des tonnes d'infos utiles (lieu, sources, forêt...). <br/>Appareil agréable en main, simple d'utilisation et polyvalent (rando, voitur</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
