<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cartonrouge</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>il s'appelait Quechua depuis Géonaute</point_positif>
<point_negatif>j'ai perdu beaucoup de mes enregistrements</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Lorsque j'ai acheté ce produit sous le nom de quechua ce dernier fonctionnait assez bien un jour lors d'une mise à jour il est devenue Géonaute alors là, tout a été foutu, des enregistrement bidons, des transfert éronnés, des pertes d'enregistrement aujourd'hui un logiciel lorsque je le mes en service il lui faut presque 3 à 4 mn et la seule réponse parce-que à force de les tabiscuiter les techniciens ils vous répondent orienter vous vers un autre produit c'est pas ce que j’attendais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Nombreuses informations disponibles,</point_positif>
<point_negatif>Complexe à paramétrer</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit mais qui ne correspond pas à mes attentes. Dommage, le magasin ne veut pas me l'échanger contre un onmove700</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>precisions gps , autonomie, nombres fonctions</point_positif>
<point_negatif>taille ecran</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>l utilisant pour la course a pied , j en suis tres satisfait , le gps est tres precis,l autonomie correct ,les fonctions completes<br/>le seul truc qui pourrait etre amelioré est la taille de l ecran digital car en ecrans scindé par 4 c est pas facile mais on peut configurer ses principales fonctions en 1 ou 2 scindage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bebert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>GPS efficace, cardio, panel des informations</point_positif>
<point_negatif>transfert des données, bracelet, manuel</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité prix. GPS mode guidage testé pour des marches en campagne: facilité de transfert  POI ou parcours google earth, guidage précis (à qq mètres prêts). Courses à pieds, beaucoup d'informations exploitables facilement sur PC avec Geonaute. Pb de transfert de données: fichiers aberrants aléatoires de type 1/1/1 sont créés. Il suffit de supprimer et ça marche (maj à venir?). Bracelet type key300 anti transpirant aurait été mieux. Manuel d'utilisation: faut passer du temps...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dom</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>L'écran est bien lisible</point_positif>
<point_negatif>DES BUGS ...et encore des bugs</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>J'ai perdu des heures pour essayer, en vain, de faire fonctionner le logiciel qui bug régulièrement. Finalement j'ai perdu l'historique de plusieurs mois d'entrainement. Je suis dégoutté. Je n'ai pas acheté cette montre pour me transformer en informaticien. C'est inacceptable car d'évidence je ne suis pas un cas isolé. Apparemment le concepteur s'en fou car depuis le temps il n'a pas corrigé les problèmes !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>fonctionnalité ok par rapport à mes attentes</point_positif>
<point_negatif>bug trasmission pc vers montre ou vice versa</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>cherche solution  pour maj et transfert</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jonathan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>simplicité</point_positif>
<point_negatif>trop de bug de transfert</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Trop de bug de transfert même après les mises à jour logiciel et appareil, impossible de transférer les données ou données erronées, trail ce week-end de 42000km, bravo!!!!<br/><br/>Manque aussi de fonction et à 169euro, la facture à du mal à passer!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>la notice fourni avec est très inssufisante</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Hormis la notice fourni qui est très insuffisante, il suffit de la télécharger sur le net, la montre correspond exactement à ce que je recherchais aucun problèmes d'importation ou d'exportation de données. Facile d'utilisation, précise et prix compétitif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le Prix pour un alti/baro</point_positif>
<point_negatif>Bug sans cesse</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Hyper déçu par ce produit.<br/>Utilisé sur plusieurs  courses et à chaque fois le GPS s'emballe : une 6000D à 60000km...Hier une STL à 160000km...N'importe quoi !!! et en plus la synchro avec le PC fonctionne 1/5.<br/>Je vais la rapporter car elle ne me sert à rien sinon à m'énerver en pleine course.<br/>Le prix c'est bien, mais pas non plus au détriment de la qualité et de la fiabilité. <br/>Exemple qualité : 1ere sortie, j'ai perdu des lettres de Quechua sur le bracelet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a utiliser</point_positif>
<point_negatif>pour le moment aucun</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>apres plusieurs sorties en trail ,entre 1h30 et 3 H 00 aucun problemes,gps ok, tranfert des donnees sur mon pc effectue sans bug.apres 2 mois d utilisation je suis entierement satisfait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
