<liste_avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>fiablilité</point_positif>
<point_negatif>achat des carte indépendement</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>Mon père ét moi avons acheté ce même GPS à 1 an d'intervalle. Résultat:<br/>celui de mon père est tombé en rade un peu moins d'un an après (l'écran ne restait plus allumé) et le mien vient aussi de tomber en rade un peu plus d'n an après l'achat: la recherche des satelites ne fonctionne plus. Celui de mon père a été remboursé et le mien est en réparation depuis 1 mois chez garmin...<br/>donc, sur ces 2 même produits, 2 problèmes au bout d'un an, bonjour la fiabilité !<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jambro</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>précision, prix , facile à utiliser, autonomie</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>GPS utilisé en VTT. Il remplit parfaitement son rôle : enregistrement de la trace et guidage.<br/>Carte de base pas top mais possibilité de trouver GRATUITEMENT sur le net des cartes toute prêtes issues d'Openstreetmap ou de réaliser des cartes perso à partir de cartes IGN<br/>La mémoire est suffisante. Dans le mien, carte Topo Garmin de la frontière espagnole à Saint Etienne sur toute la largeur de la France ( mémoire pratiquement pleine)<br/>Support pour le cintre efficace<br/>Appareil facile à utiliser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>petit, léger</point_positif>
<point_negatif>cartes topo à minimum 129€ pour utilisation rando</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Très déçu car il faut acheter des cartes en supplément sur le site de garmin si on veut une utilisation en gps de randonnée et à minimum 129€ la carte je trouve ça honteux !<br/>Retour direct au magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit, léger etc...</point_positif>
<point_negatif>je n'ai pas l'usage souhaité</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Malgré les affirmations du vendeur, je ne visualise que des routes (aucun intérêt pour moi) alors que je souhaite lire les chemins et sentiers de France, puis d' Italie du Nord sans m'encombrer de cartes. Alors ; aurais-je loupé un épisode dans les explications du vendeur, ou bien me faut-il compléter par des téléchargements etc... pour parvenir à l'usage souhaité ? (je reconnais que je n'ai pas approfondi les notices, ni le site web...)<br/><br/>Bref, j'aimerais beaucoup que l'on me dise quoi faire p</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>essai sur le massif du mont blanc !!!! parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CYRILLE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>FONCTIONNE BIEN</point_positif>
<point_negatif>LA CARTE D'ORIGINE</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce GPS pour des sorties en VTT. Je suis déçu car je pensais qu'en achetant ce GPS je pouvais voir tous les chemins des forêts. Il faut malheureusement faire des achats en plus et acheter des cartes IGN et les télécharger sur celui-ci. Je suis vraiment déçu. je vais encore me faire avoir car j'ai téléchargé une carte en BirdsEye en Download  qui dure un laps de temps...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aime38</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité de prise en main et connexion PC, robuste</point_positif>
<point_negatif>échecs de téléchargement carte TOPO</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>C'est un bon produit qui pourrait devenir excellent. Le plus simple pour utiliser les cartes TOPO c'est de choisir le modèle Dakota 20 et la microSD préinstallée : mes téléchargements échouent à 50% et je n'ai pas obtenu pour l'instant qu'ils migrent sur mon Dakota 20 ; c'est pas grave, ça me pousse vraiment à n'utiliser qu'OpenStreetMap ... sincèrement il devrait y avoir un prix et/ou une licence moindre coût pour partager un même jeu de cartes entre plusieurs GPS ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nico</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prise en main facile, aspect robuste</point_positif>
<point_negatif>guidage au compas  capricieux et imprécis</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Un bon gps d'entrée de gamme. idéal pour le géocaching et la production de trace (vtt, course...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la clarté de l'écran</point_positif>
<point_negatif>lex epxplications, pas spécialement toujours évide</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>je continu à etre déçu pas decathlon, qui ne pense qu'a vendre, il fallu que je retourne chez vous pour avoir plus d'explications;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>fonctionne très bien meme si la 1ère fois le temps pour capter le signal est un peu long mais les autres fois dès qu'on l'allume le signal est trouvé. Carte integré (avec seulement les routes) sufit pour se localiser.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
