<liste_avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bel écran, vraiment pratique</point_positif>
<point_negatif>transfert pour le moment impossible</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Je viens d'essayer pour la première fois mon GPS Keymaze 500 hike, non sans excitation. J'ai fait juste une petite sortie test de 8kms (donc pas un dossier très lourd peut-être) et pourtant malgré de nombreux essais, le transfert s’arrête en cours d’exécution. J'avais lu pas mal d'avis négatifs sur ce site, notamment concernat les difficultés de transfert mais j’espèrerais ne pas avoir les même problèmes !<br/>Que faire à présent ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MATTHIEU</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prise en main / Logiciel</point_positif>
<point_negatif>Manque réellement un cardio</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Matériel facile à prendre en main et d'une très bonne précision. Contrairement à beaucoup d'avis le logiciel géonaute est complet et sa partie Google Earth est simple à comprendre!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lionel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne autonomie,</point_positif>
<point_negatif>gros problemes connexion</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>deja changé 3 fois defaillance connexion je ne sais pas si cela viens de moi mais les connexions dans le 500 hike sont tres fragiles  j avais l ancien modele et aucuns problemes de ce coté la<br/>pas de fonction pause automatique  finalement assez deçu<br/>au secours, j en ai mare de perdre mes parcours a chaque foi que je change mon 500 hike ...que pouvez vous faire a part le prendre en garantie a chaques fois que je perds aussi du tempsa l échange .....MERCI de votre réponse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>affichage complet et personalisable</point_positif>
<point_negatif>fonctionnement tres aleatoire</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>ça aurai pu être l'un des meilleur GPS (complet, facile d'emploi, personnalisable a souhait d'une autonomie idéal pour les long parcours et le logiciel sur PC est plutôt pas mal)sauf que c'est le pire , car tout ça c'est bien, a condition qu'il fonctionne.le problème c'est que le but premier du GPS c'est d'avoir une vitesse et une distance.pour info aujourd'hui j'ai couru 1h a 120 000km/h pour parcourir 108 000km,et c'est que ma 2e sortie avec.c bien du matos a pas cher, c mieux si ça marche!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tracé très précis</point_positif>
<point_negatif>mise en route aléatoire, utilisation galère</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>j'ai ce produit depuis 1 an et j'ai tellement ramé pour pour le programmer que je l'ai laissé dans la boite ! (si on se trompe il faut tout recommencer ... avec un boulier à 2 touches !)<br/>Il est opérationnel quand il veut, la notice fort complète (xe) ne précise pas comment le lancer à coup sûr ... le transfert doit se faire dans un ordre très précis, il est très long, ce qui peut laisser penser qu'il ne fonctionne pas ; à part ça, ça va !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>transfert du parcour PC/ appareil</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Mériterait 5/5 sauf que:. LE problème, c'est quand vous transférez votre parcours créé sur le PC vers le Keymaze, le logiciel supprime arbitrairement les 3/4 des points(!!!), ce qui rend le guidage imprécis. Ce problème est rédhibitoire, j'ai dû rendre l'appareil malgré des qualités évdentes. Merci aux collaborateurs Décathlon de Bollène et Trans pour leur action.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité d'utilisation,données réalistes</point_positif>
<point_negatif>précision de la vitesse moy. et distance si arrêt</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Testé sur 2 parcours, affichage très pratique lors du guidage à pied ou vtt (idem voiture, sans le son). Les info distance et vitesse moyenne données sont justes, sauf si on fait de nombreux arrêts (sans mettre sur pause), il y a une vitesse entre 0 et 2 km/h qui s'affiche et fausse les données. Prévoir le calibrage de l'altitude au départ, sinon la montre va recalibrer auto et les données ne seront pas cohérentes. Transfert PC sans problème si on efface tous les fichiers avec logiciel ou montre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aucun problème</point_positif>
<point_negatif>pour le moment rien</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>Aucun problème pour le moment marche très bien , transfer sur PC ok parcours bien très agréable à utilisé bon produit super pour les randonnées ou autre activités</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Fonctions nombreuses et fiables sur le terrain</point_positif>
<point_negatif>Absolument pas fiable sur le tranfert des données</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Le bon rapport qualité prix de ce gps est indéniable. Sur le terrain, la montre remplit absolument ses fonctions. Cependant, par rapport à la promesse produit de pouvoir visualiser les données de ses séances, ce n'est ABSOLUMENT PAS FIABLE, comme l'on souligné de nombreux acheteurs avant moi. Au début on découvre un beau logiciel. Sauf que ça plante une fois sur deux. C'est très agaçant quand c'est justement la belle séance en montagne que l'on voulait visualiser sur google earth..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>precision, lisibillité meme en sport rapide</point_positif>
<point_negatif>transfert des fichiers vers PC ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Bon materiel sur le terrain , aussi bien pour l'orientation meme en sous bois que pour l'entrainement en CAP.Par contre tres gros probleme de transfert de fichiers vers le PC, c'est une galère, la plupart des seances sont impossibles à transferer.La mise à jour du software proposée recement par mail pour remédier au probleme,celle des drivers proposée dans la notices sont totalement inefficaces.<br/>J'ai perdu mes données d'entrainement ainsi que ma course lors du marathon de reims c'est désolant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
