<liste_avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>parraissait bien</point_positif>
<point_negatif>pas etanche</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>n etais pas etanche l ai ramane a detruit un un apareil electronique tombe dans l eau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>étanche</point_positif>
<point_negatif>Le platique colle à l'écran du téléphone</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Le platique colle à l'écran du téléphone qui devient difficile à sortir. L'écran tactif ne fonctionne pas à travers le plastique.<br/>donc cher et inutilisable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>etanche</point_positif>
<point_negatif>ne permet pas de prendre des photos</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>bon produit etanchéité parfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Son prix</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Ce produit correspond à ce que je recherchais... Idéal pour la plage, il ne laisse passer aucun grain de sable ! Mon Iphone fonctionne très bien dans cette protection contrairement à d'autres pochette moins chère...<br/>Son prix reste important, il faut donc savoir si on veut juste le protéger (auquel cas une pochette simple suffit) ou le protéger + l'utiliser (auquel cas ce produit convient très bien)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>parfaitement étanche</point_positif>
<point_negatif>ne peut prendre des photos sans sortir le tel.</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>très bon produit, je l'ai utilisé à la piscine, dans la méditerrannée et sur la plage; parfaitmenent étanche. Seul bémol, il faut sortir le téléphone pour prendre des photos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Luc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Belle finition, qualité</point_positif>
<point_negatif>Fermeture galère et pub sur la partie visible!!!</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette housse dans l'urgence pour ma fille. En effet belle finition et joli look mais, fermeture difficile, très difficile et pas pratique par rapport a Aquapac par exemple.Mais surtout pub sur l'écran transparent, mais quelle erreur de conception, la pub aurait pu être mise au dos, vous utilisez votre tél en mode GPS carto rando IGN par exemple, vous êtes obliger de glisser la carte car ennuyé par cette pub! Vraiment très mal pensé!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Produit excellent</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Tres très content du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bien étenche facille a manipuler</point_positif>
<point_negatif>Petit pour les gros tel</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit a recomender</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Manque une fenetre pour les photos</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Necessite de sortie le Smartphone de sa protection</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
