<liste_avis>
<avis>
<auteur>Kolinne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, peut contenir 2 paires de ski et de batons</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>A un endroit pour écrire son nom</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, simple ;</point_positif>
<point_negatif>pas si facile à porter car long mais léger</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>un produit simple et efficace pour porter des skis dans le train</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les compartiments de rangement pour skis et bâtons</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>Cette housse est utilisée par mon fils en club de ski de fond. Il a systématiquement deux paires de skis et une paire de bâtons. Les compartiments pour le rangement sont très pratiques de m^me que l'ouverture par le milieu avec la fermeture éclaire. La possibilité de "régler" la hauteur de la housse est également appréciable. Le tissu semble solide pour l'instant (à mi-saison).  Une petite poche externe (comme sur la housse quechua premier prix) mais avec une fermeture zip, serait un plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilberte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Etanche, grand, pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>toujours satisfaite des produits quechua</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Possibilité de ranger 2 paires de ski + batons</point_positif>
<point_negatif>Coût environnemental du produit fabriqué en Chine</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Une capacité de 2 paires de ski très appréciable et qui rend encore plus pratique le transport des skis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualite</point_positif>
<point_negatif>trop longue</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Zip principal robuste, petite poche zippee</point_positif>
<point_negatif>Bandoulieres non pratiques</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Bon produit pour la protection et le transport du materiel de ski de fond</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la housse intégrée pour les bâtons et les velcros</point_positif>
<point_negatif>une double poignée au ras du sac aurait été utille</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>utile quand on ne dispose pas de fixe au toit et qu'il faut mettre les skis dans la voiture(on ne mouille pas l'intérieur)<br/>Inconvénient, malgré la présence de 2 trous d'évacuation, il vaut mieux sortir les skis de la housse pour les faire sécher. Sinon rien à redire sauf peut-être le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les differents compartiments</point_positif>
<point_negatif>ouverture pourrait etre un peu plus grande</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>tres bon produit pratique pour ranger 2 paires de skis et de batons l ouverture aurait pu etre un peu plus grande et   faciliterait l insertion des skis et des batons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nico</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compartimentation, poche zippée sur le dessus</point_positif>
<point_negatif>fermeture présente que sur les  2/3 de la longueur</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Très bonne housse qui permet de mettre plusieurs paire de ski de fond</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
