<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie-Odile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>belle couleur, prix attractifs, fonctionnelles</point_positif>
<point_negatif>jusqu'à présent RAS</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>pour le moment rien</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>amelioration pour pouvoir porter les raquettes dans la housse et sur le dos avec plus de confort et de pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>PAStrop grand pour le transport et leger</point_positif>
<point_negatif>manque des bretelles sac a dos pour les randonnées</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>ce sont des housses idéales pour le rangement mais j'aurais aimé qu'il y ait des bretelles style sac a dos pour pouvoir les transporter en randonée quant on ne peut pas les utiliser durant toute la randonée certaines fois on est obligé de les enlever par manque de neige et c pas pratique pour les transporter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samiez</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sechage rapide</point_positif>
<point_negatif>n existe qu en noir</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>très bon produit bonne aération du produit grace au filet facile a transporter et à ranger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marguerite</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualite  pratique forme sac a dos</point_positif>
<point_negatif>un peu juste en circonference pour des inuits 500</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>bon produit solide et de bonne conception bonne hauteur mais il y a un manque de circonference un soufflet serait utile pour les raquettes inuits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Un peu juste</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Rapport qualité prix intéressant mais un peu juste pour ranger les raquettes "Quéchua" 2 cm de plus en épaisseur ne serait pas un luxe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>S'adapte à tous types de raquettes</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Produit pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aéré, pratique pour le séchage des raquettes</point_positif>
<point_negatif>pas d'attache pour fixer les bâtons à la housse</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>deux velcro sur le dessus pour fixer les bâtons de marche à la housse. Ainsi tout peut être transporter ensemble. A prévoir sur le prochain modèle peut-être...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry, Accompagnateur Montagne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>pas assez grand pr certains tamis</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>produit complémentaire à des raquettes livrées sans housse de transport, mes TUBB'S ALP rentrent mais bien serrées, un peu juste, le prix abordable me fait oublier ce désagrément.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa taille adaptée à tous types de raquettes</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Produit bien adapté à la fonction rangement et transport des raquettes (légèreté, taille)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
