<liste_avis>
<avis>
<auteur>CHRISTOPHE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>EFFICACE EN ALTITUDE- PRIX</point_positif>
<point_negatif>QUALITE DU VERRE ..USURE RAPIDE DES VERRES !!</point_negatif>
<date>11/04/2012</date>
<commentaire>le reflet exterieur  brillant des verres disparait à different endroits malgres un nettoyage doux (chiffon pour lunettes)au bout d'environ 2 ans d'utilisation INTENSIVE, qui est la limite de garantie!!DOMAGE!!.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look, coloris des verres, perf par plein soleil</point_positif>
<point_negatif>Peut être les charnières, à voir</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>Je reprends les points positifs, il est certain que vu la rigidité de la monture, il ne faut pas les laisser au fond d'une poche et s'asseoir dessus, en plein soleil le filtre est très bon, bien que classe 4, je les utilise en voiture, il faut juste les relever dans les tunnels.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Esthétisme</point_positif>
<point_negatif>Qualité</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>Au bout de quelques utilisations par mon mari, le verre gauche est parti de la monture. Un comble à ce prix là ! Evidemment le verre a été perdu dans la neige et aucun de rechange dans la boite. Mes lunettes SG WED'ZE 400 Noir P achetée à 9,95€, sont plus résistantes et ont deux verres de rechange !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthétique, couleur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/01/2012</date>
<commentaire>Lunettes agréables à porter et très pratique pour skier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la légèreté, les couleurs</point_positif>
<point_negatif>le gris sur les branches, l'appui de nez (pont)</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>Très bonnes lunettes légères à porter, solides, les couleurs sont réhaussées en montagne (testé en été, et récemment dans des névés) par un contraste assez prononcé (la montagne n'en est que plus belle!).<br/>Attention à ceux qui ont un os du nez un peu large - ou qui ont trop chahuté étant petit (bosses sur le nez, merci la petite soeur !) - l'appui du nez peut faire un peu mal.<br/>Design sympa malgré le gris des branches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoist</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elles couvrent bien, et tiennent bien</point_positif>
<point_negatif>les "verres" se rayent facilement...</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>j'ai constaté de l'apparition de buée parfois à l'arrêt (traitement antibuée ?)<br/><br/>j'aurai aimé le filtrage en gris plutôt qu'en brun qui change la couleur des chose ! (anti rayures ?)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Couleur originale</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Lunette agréable pour le ski et pour un usage de tous les jours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, verres filtrant, protection globale</point_positif>
<point_negatif>évacuation de la transpiration, condensation</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Très satisfait du produit SG Wed'ze 700 Blanc, de par son prix, la qualité des verres (catégorie 4 + filtre IR), la légèreté et la solidité de la monture.<br/>La monture couvre bien et empêche les rayons de pénétrer par les côtés.<br/>Le point négatif est l'évacuation de la transpiration, parfois gênant lors d'activité physique (trail, rando alpine). Pour résoudre se problème, je les éloigne un peu de mon visage pour faire circuler l'air et enlever toute la condensation.<br/>C'est un très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le style et l'étui</point_positif>
<point_negatif>aucune tenue en cas de vibration</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>déçu car le style est vraiment beau, mais en vtt ou en courant, c'est fatiguant car elle bouge sans arret</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>caches sur le cote protection des verres</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
