<liste_avis>
<avis>
<auteur>FAnny</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>resistant, ideal pour debuter</point_positif>
<point_negatif>maintien lache, ventilation insuffisante, lourd</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>bonne resistante, mais ma fille est trempee que ce soit lors de sejour en decembre, fevrier ou pire mars (3e saison avec). <br/>les mousses adaptables sont fournies sans explication, dure de savoir quand les changer et cela influe peu sur le maintien !<br/>Il est lourd (le mien, adulte ne pese que 300 g ! et celui là 30 % de plus pour des enfants pesant moins de 20 kg), donc à changer pour une marque technique a partir de 6 ans et de la 1e etoile, celle ci est juste utile pour les debuts</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, adapté aux enfants qui débutent</point_positif>
<point_negatif>pas de visière frontale, aération limitée</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>2 casques achetés pour mes fils lors de leur 1ere année au ski. Produits qui ont déjà servi 2 saisons sans aucun soucis. Seul bémol une aération limitée qui favorise la transpiration mais pour le prix et pour des enfants qui débutent c'est très satisfaisant. Pour des enfants qui skient à bon niveau, choisir un casque à prix plus élevé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le design, le confort intérieur</point_positif>
<point_negatif>Prix, plus cher que modèle garçon</point_negatif>
<date>23/12/2011</date>
<commentaire>Casque bien conçu et design, confort intérieur et bon maintien de la tête.<br/>Par contre je ne comprends pas la différence de prix élévée entre le modèle fille et garçon alors que c'est exactement le même produit. Bizzarreeeeee.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>classe A , peu cher</point_positif>
<point_negatif>degage beaucoup le front</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>casque non achete car le front semble être trop degagé , peut etre qu'une " casquette" en avant du casque aiderait ???<br/>Manque des aerations ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design confort</point_positif>
<point_negatif>couleur blanche de l attache</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>juste utilisé 1fois pour le moment ma fille est contente rien à dire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gauthier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix - Détails bi-couleur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/06/2011</date>
<commentaire>Un casque 1er prix efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Même prix que la location : vite amorti et perso !</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/03/2011</date>
<commentaire>Taille 52 -55 cm : il suffit de vérifier avant le périmètre cranien, car cela correspond très bien. Casque bien ajusté, sur lequel le masque s'est très bien positionné.<br/>Transpire un peu au niveau du front, mais il faisait très chaud. Sèche vite. Encore comme neuf au bout d'une semaine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Securité, pratique à mettre</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>16/02/2011</date>
<commentaire>Rien à rajouter, à avoir absolument sur les pistes, ce n'est pas imposé mais tout simplement conseillé!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, confortable, rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/12/2010</date>
<commentaire>nous sommes 4 à porter ce casque et personne ne s'en plaint. il tient chaud, facile à mettre. par ailleurs mon épouse a acheté le sien en rose rayon enfant taille 52/55cm et ça lui va bien donc pas forcémement pour les enfants.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
