<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix ?</point_positif>
<point_negatif>attache du masque, crochets mal orientés</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Casque inutilisable avec mon masque actuel. Le masque tombe systématiquement autour du cou<br/>Si j'avais pu me le faire rembourser, je l'aurais fait.<br/>Malheureusement, s'agissant d'un equipement de sécurité, le remboursement n'est paraît-il pas possible. Pour moi, cela ressemble plus à un vice de conception<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Helene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le confort et le tissu multicolore intérieur</point_positif>
<point_negatif>L' attache pour les masques de ski</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Bon casque confortable. Par contre le système d attache pour le masque est peu fonctionnel, il est difficile de glisser la sangle dessous et elle est mal retenue, c est dommage car tout le reste est reussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix?</point_positif>
<point_negatif>retenue du casque orientée vers le bas</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Comme les autres avis je trouve que le choix d'orienter les retenues du masque vers le bas n'a pas de sens. Sur vos casques précédents le système retenait la bande du masque vers le haut ET vers le bas... et c'était bien! je ne comprend pas comment les concepteurs ont pu trouver que c'était un progrès de ne plus empêcher le masque de glisser vers le bas. On n'est pas habitué à ce genre de défaut avec Décathlon...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Look, Confort, légèreté</point_positif>
<point_negatif>le masque ne tient pas en place</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Les accroches masque orientées vers le bas ne permettent pas de maintenir le masque en place. Mon fils m'a demandé d'enlever son casque pendant tout le sejour car il n'arrettait pas d'avoir son masque qui glissait sur ces yeux et dans son cou. Étonnant que la marque n'est pas procédé à un retrait de la vente sur un produit sécurité aussi sensible alors qu'à priori ils ont connaissance de ce problème?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RAPHAEL</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le look ..</point_positif>
<point_negatif>les accroches du masque, tombe en permanence</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Grosse déception sur l'achat de ce produit.... le masque ne tient pas au crochet et la forme arrière du casque ne permet pas le maintien de l'élastique.. Pourquoi avoir inversé le sens des crochets pas rapport à l'ancien produit ? C'est  simplement stupide ! Ma fille n'en veut plus.. impossible de l'échanger  en magasin !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon ajustage à la tete</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>le + avec les autocollants customisés!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
