<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas vu</point_positif>
<point_negatif>inutilisable en cas de neige ou brouillard</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>j'en ai acheté deux paires avant de partir (une pour chacun de mes enfants). Le mauvais temps est apparu le jeudi 27/12/12 : neige et brouillard. Le masque s'est de suite rempli de buée ; résultats = aucune visibilité, ski sans masque, achat d'un autre masque dans le magasin concurent de la station ; deux masques inopérationnels qui auront servi au maximum trois minutes. On utilise les lunettes en cas de soleil et le masque lors de temps neigeux ou de brouillard.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix et bien adapté au visage</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Après deux semaines d'utilisations, le revêtement de l'écran se décolle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sev</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tient bien sur le casque</point_positif>
<point_negatif>nous n'en avons pas remarqué</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>mon fils a été satisfait, nous avons néanmoins eu une très belle semaine donc pas utilisé dans des conditions extrêmes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yvon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficace par temps couvert</point_positif>
<point_negatif>un peu sensible à la buée</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Le produit est d'un bon rapport qualité / prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Resistance, bonne visibilite, etancheite</point_positif>
<point_negatif>Teinte limite pour du plein soleil</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Premier achat pour mon enfant en ecole de ski, satisfaisant avec un bon rapport qualite/prix je pense.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patricia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>buée</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>La vision est jaune et la buée prend tout le masque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jf</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>S'adapte parfaitement</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Nickel de poulets</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-sophie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La taille convient aux petits visages adultes</point_positif>
<point_negatif>Plein de buée en permanence</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>J'ai tout fait pour éviter la formation de buée (ne pas le plaquer sur le front ou le bonnet, le ventiler, etc.) mais il était en permanence couvert de buée et j'ai du l'enlever pour pouvoir voir les pistes...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugues</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Elastique, convient aux adultes.</point_positif>
<point_negatif>Présence de buée au juste dessus du nez</point_negatif>
<date>25/01/2012</date>
<commentaire>J'ai constaté la présence de buée gênante uniquement lorsque l'on place le masque sur la tête. Dans cette condition, la buée apparait immédiatement.<br/>Sinon , en mauvaise condition climatique , légère buée non gênante. (légère bande de buée de 0.5 cm au dessus de nez). Au vu de la concurrence dans la même gamme de prix , je déconseille ce casque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>serge</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Son prix</point_positif>
<point_negatif>Formation de buée à l'utilisation</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Quoi que l'on fasse (passer de la salive au fond du masque comme avec les masques de plongée), de la buée se forme et on ne voit plus rien. D'ailleurs, j'ai ramené ce produit en magasin pour me le faire rembourser. Je vous félicite pour la qualité du Service Client.<br/>Je ne voulais pas investir dans des lunettes trop coûteuses, surtout en fin de saison. La saison prochaine je n'hésiterai pas à investir un peu plus pour ce type de lunettes S1.<br/>En fait, la double épaisseur a du bon!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
