<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simplicitée de conception et d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Dificile à dépéliculer</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Domage que l'on ne puisse pas les déplacer. J'en ai collé un sur un carter de moteur de bateau, il n'a pas bougé. Il faut bien dégraisser le support avant de le coller car autrement, le PADS se décolle et l'appareil photo avec son boitier tombent à l'eau. Comme l'ensemble ne flotte pas, ils coullent au fons et, adieu... <br/>Pour la caméra vidéo G-EYE, c'est la baterie qui ne résiste pas au temps. Il faut régulièrement en acheter. Après plusieurs utilisations, elles ne tiennent plus la charge...BIE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne adhérence</point_positif>
<point_negatif>Usage unique</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Je suis très content des performances de ce produit.<br/>Seul inconvénient c'est qu'on peut les utiliser qu'une seul fois, heureusement en cherchant un peu j'ai trouvé de quoi remplacer à l'identique la partie adhésive donc j'hésite pas a accrocher ma caméra partout pour de super vidéo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henri</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>Le 3M</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>A la deuxième vague, l’autocollant 3M à cédé. Il faudrait en créer un comme le Go pro, avec une surface beaucoup plus grande et la possibilité de le tordre de façon à épouser parfaitement le nose de la planche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loureiro</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapide d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>réutilisation quasi impossible, le coût l'achat</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Je pense qu'il serait agréable de fabriqué une ventouse, cela serait bien plus pratique. mais en l'absence de cette dernière je m’accommode des pads. Merci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
