<liste_avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Impossible de le fixer</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Je ne comprend pas l'utilisation de ce truc. Il y a un crochet à une extrémité : je suppose qu'il faut l'attacher au snow. <br/><br/>A l'autre extrémité, il y a une corde : je suppose que ça va autour de la chaussure. Vue que je ne parviens pas à la mettre autour de mon pied nu (trop petite), je ne vois pas comment la mettre autour de ma chaussure. <br/><br/>Ce produit n'est pas utilisable en l'état. Il faut un truc en plus. Il a beau être vendu depuis plusieurs années...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lulu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>fixation difficile</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>pas de doc pour le fixer sur le surf et les chaussures, obligé de bricoler avec un autre anneau et un cordon , après cela bon produit efficace et leger et petit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>discretion</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>quelque cm de plus en position repos serait utile afin d'avoir plus de facilité a l'attacher sur la boots</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nath</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>trop petit</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>impossible à mettre sur autour d'une jambe, mal conçu. le cordon est vraiment trop court. Objet rendu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix - la longueur - solidité</point_positif>
<point_negatif>la raideur du scoubidou</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Un leash correct, accroche de la bague dans un trou des fixs et la corde peut s'accrocher dans une poche basse de la combine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas .c'est très souvent détaché</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Pas fiable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la rapidité de mise en place, la robustesse</point_positif>
<point_negatif>un peu court en longueur pour surf alpin</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>les chaussures de surf alpin étant rigides, elles sont simialires à des chaussures de ski, le leash est un peu court</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Anneau résistant</point_positif>
<point_negatif>trop petit</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Très beau produit, le seul point négatif est qu'il est trop petit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>détachable facile</point_positif>
<point_negatif>pas assez costaud</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Lors d'une chute, l'anneau c'est littéralement cassé, par contre il est leger, l'attache s'enlève facilement même après une grosse chute !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raven</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à installer, très résistant</point_positif>
<point_negatif>manque quelques centimètres</point_negatif>
<date>09/01/2011</date>
<commentaire>très bon produit, il remplit son office, mais un câble-ressort plus long de quelques cm serait un plus et faciliterait son décrochage en fin de journée.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
