<liste_avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très robuste à part les freins dommage</point_positif>
<point_negatif>freins hypers fragiles</point_negatif>
<date>28/01/2013</date>
<commentaire>2 luges achetées 2 luges avec les freins cassés... serait-ce le point faible de ces luges??? très certainement!!! dommage pour une luge à ce prix!! Et pas de frein de rechange en vente dans les magasins.... peut être fait expres pour qu'on en rachette?? moi je pars à la concurence!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapide legere et de la places pour 2 largement</point_positif>
<point_negatif>aucun elle me convien c'est se que je rechercher</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>je viens de l'a recevoir et de l esailler elle a l air costaud faux voir dans le temps si elle s abime pas largement de la place pour un adulte et un enfant mai 2 adultes je pense pas bon rapport qualité prix je la conseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mélanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES ROBUSTE</point_positif>
<point_negatif>AUCUNS</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>CELA FAIT DEJA 12 ANS QUE JE POSSEDE CETTE LUGE  ENFANTS ET ADULTES MONTENT DEDANS, ELLE EST TOUJOURS IMPECCABLE, UN PEU DE RAYURE EN DESSOUS MAIS RIEN DE GRAVE ! <br/>J'AI 3 ENFANTS J'EN POSSEDE 2 (1 acheter neuve et 1 acheter sur une brocante) ET SANS HESITER JE VAIS EN RACHETER UNE 3e !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coque épaisse. 2 réelles places.</point_positif>
<point_negatif>Aucun point de tenue pour le passager avant.</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>1er journée, pour l instant solide méme avec deux adultes dessus, sans forcé sur les freins, méme sur les cailloux elle ne s abime pas tant que ca. A voir dans le temps...sinon pour les enfants je suis d accord avec Nicolas pour la poignée et le dossier pour le petit devant. Trés bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>au top</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>luge bien conçue pour faire de la luge à 2, un adulte et un enfant. A vérifier si elle résiste longtemps après de nombreuses descentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Très bonne solidité de la coque</point_positif>
<point_negatif>un frein a cassé en deux</point_negatif>
<date>15/03/2012</date>
<commentaire>Lors de la première utilisation, le frein a cassé.<br/>J'ai ramené la luge et le magasin me l'a immédiatement reprise<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samuel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bonne construction, plastique épais</point_positif>
<point_negatif>comportement sur neige dammée</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Je suis très déçu de cette luge, dès que l'on prends un peu de vitesse celle-ci tends à tourner à droite ou a gauche et fini par vous renverser. il est possible avec une extrême concentration de contrôler sa direction aux freins mais il faut VRAIMENT tirer très fort dessus et finalement le plaisir n'y est pas du tout et on ne prends pas de vitesse. Notre autre luge qui est un premier prix de supermarché fait vraiment mieux. C'est à se demander si le produit à été testé avant d'être commercialisé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne glisse, corde de traction efficace,</point_positif>
<point_negatif>Pas de poigné a l'avant, manque dossier milieu</point_negatif>
<date>08/02/2012</date>
<commentaire>Pour l'avoir testé juste un après midi, nous avons constaté pour nos fils de 5 ans et 2 ans qu'il manque une poigné devant pour se tenir et un petit dossier au milieu pour maintenir le premier passager qui a tendance a écraser celui de derrière qui lui du coup s'écrase le dos sur le dossier arrière qui pourrait être aussi un peu plus haut. <br/><br/>Mis a part ce détail, pour le peu que ns l'avons utilisé n'avons rien remarqué d'autres en point négatif a suivre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hacène</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Frein de m...</point_negatif>
<date>06/02/2012</date>
<commentaire>Avec ma fille de 11 kg et moi 65 kg  lors de la première descente et dans un champ de faible pente lors du premier freinage léger et bien la poigne casse nette... Merci le matos.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, solide, place suffisante, frein pratique</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>produit très satisfaisant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
