<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tien chaud, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>J'ai passé la nuit avec cette veste à 3000 mètre d'altitude, rien a redire cette veste est nickel !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chaude, étanche, grand nbre de poches, mouvements</point_positif>
<point_negatif>coutures & velcro fragiles, finitions à revoir</point_negatif>
<date>22/03/2012</date>
<commentaire>Très satisfait dans un premier temps, je constate que ma veste portée tous les jours depuis 6 mois se dégrade rapidement sans un usage sportif. Outre certains défauts mineurs de coutures observés juste après achat, je constate la dégradation des Velcros et d'autres coutures. La veste vieillit mal. Le rapport Qualité/Prix à 6 mois n'est donc pas très bon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté - chaleur - imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé !</point_negatif>
<date>15/03/2012</date>
<commentaire>J'avais surtout un peu peur d'avoir froid : j'étais en haut des pistes en tee-shirt sous mon blouson avec un vent pas possible, et une température ressentie de -20°. Aucun soucis une fois le col bien fermée et la capuche serrée (+ un masque).<br/>Je suis complètement satisfait de mon achat, comme très souvent chez Décathlon ! <br/>je n'ai pas encore trouvé de points négatifs.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très chaud et esthétiquement sympa</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>équipement de très bonne qualité, très fonctionnel grace à ses multiples poches et pochettes, très adapté à la pratique des sports d'hiver. A bien résisté au lavage en machine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain-laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèr et chaud</point_positif>
<point_negatif>attache pression plastique fragile</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>1er utilisation et une des attaches pressions a cassée. Pas cool.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>agnes</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>aucune</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>commande une taille supplementaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lionel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>des poches de partout une capuche qui se détache</point_positif>
<point_negatif>parfois un peu legere avec le froid</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>pratique et légère elle fait face aux éléments <br/>bon rapport qualités prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger  et chaud</point_positif>
<point_negatif>attaches  pression plastiques fragiles</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Premiere utilisation et une des attaches pressions de l anti neige à cassée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger et joli</point_positif>
<point_negatif>fermeture éclair centrale</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>pas de possibilité d'ouvrir la fermeture éclair vers le haut en partie basse et difficuté par moment pour ouvrir la fermeture éclair lors que le blouson et complétement fermé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanche isolante</point_positif>
<point_negatif>esthétique à revoir</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>no comment</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
