<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud et imperméable</point_positif>
<point_negatif>difficile à mettre seul pour les enfants</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>ils sont parfaits, ma fille de 2ans et demi a eu chaud à ses petites mains dans la neige et a pu jouer sans prendre froid, ils sont imperméables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud</point_positif>
<point_negatif>Un peu grand par raport à l'age de l'enfant</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Pendre une taille en dessous de l'age de l'enfant. Le manchon protège bien de la neige.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aourell</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaud, coupe, facile à mettre pour les enfants</point_positif>
<point_negatif>imperméabilité</point_negatif>
<date>06/02/2012</date>
<commentaire>chaud mais prennent rapidement l'eau  après quelques chutes dans la neige donc à mon avis pas à recommander pour jouer dans la neige</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité pour l'enfant de les mettre</point_positif>
<point_negatif>pas assez de coloris disponibles</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>Bon produit pour les sports d'hiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien longues</point_positif>
<point_negatif>Pas de scratch pour serrer</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Bon produit, couleur noire pas trop salissante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Côté pratique des moufles à enfiler pour un enfant</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/03/2011</date>
<commentaire>Nous avons essayé des gants, mais impossibles à enfiler : trop courts au niveau des entre-doigts. Nous avons donc opter pour des moufles, et aucun souci : enfilage rapide le matin, très bonne tenue, bien chauds. Séchage rapide malgré le fait que la doublure soit cousue à l'intérieur et non amovible.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elisabeth</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>moufle souple  les doigts sont libres</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>13/02/2011</date>
<commentaire>Moufles agréable, chaudes, et très pratiques pour le ski ( élastiques pour les poignets )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lou'l</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>matière adaptée, chaude et imperméable</point_positif>
<point_negatif>ne peuvent pas être mises sur le blouson</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>ne convient pas aux jeunes enfants qui enlèvent sans cesse leurs moufles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>malika</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son prix trés facile a enfiler</point_positif>
<point_negatif>J'aurai voulu trouver d'autres coloris</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>C'est un bon produit à petit prix très facile à enfiler même pour un enfant de 3 ans ca manque juste de couleur qui flache de toute façon dans votre magasin je n'est jamais été déçu c'est toujours le TOP DES TOP</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur/confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>16/01/2011</date>
<commentaire>Moufles très chaudes, parfaites pour les sports d'hiver. Possibilité de les resserer au niveau du poignet. Elastique intérieur permettant d'éviter leur perte. Côté paume de main : surface qui permet de bien agripper des bâtons de ski, par exemple.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
