<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aurore</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>*Esthétique  , agreable a porter</point_positif>
<point_negatif>Trop grand au niveau de la taille</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Je l'ai essayé en magasin , j'avais eu un coup de coeur sur la coupe . Je fais habituellement un petit 38 mais là même le 36 est deux fois trop grand en particulier au niveau de la taille , meme en glissant un gros pull à l'interieur .<br/>Dommage je l'aurais pris tout de suite car l'interieur est vraiment tres chaud et agreable au toucher , la coupe fait de belles jambes . <br/>Tant pis je vais continuer à mettre mes vieux fuseaux ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'elastique dans le dos</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>j'ai pu acheter avec bonheur une taille s alors que je fais du 42 à la taille. comme j'espère perdre du poids il m'ira plus longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>brit</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grand confort, tailles généreuses</point_positif>
<point_negatif>mettre une ceinture</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>enfin un pantalon ou on est à l'aise, et de très belle coupe ! j'utilise cet article depuis l'année dernière, et en ai racheté un noir cette année.Je pratique le ski tous les week-end ainsi que pendant toutes les vacances et suis vraiment enchantée. petit souhait pour atteindre le top du top : une ceinture, et un arrêt dans la fermeture éclair, pour les rondelettes !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>la</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>MATIERE TRES AGREABLE CHAUD ET IMPERMEABLE</point_positif>
<point_negatif>MANQUE UNE CEINTURE OU DES BRETELLES</point_negatif>
<date>13/03/2012</date>
<commentaire>Je l'ai utilisé pendant toute une semaine de ski et il est resté comme neuf. Il est très agréable à porter, la matière est douce et stretch, point très positif quand on est un peu boulotte on n'a pas l'impression de porter une couche culotte en permanence il affine la silhouette. Un peu long sans les chaussures de ski (je mesure 1m56) et avec des bretelles il serait plus pratique. Il tient bien chaud en dessous de -5° il faudrait peut-être un collant en dessous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MONIQUE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>un peu long pour moi qui ne suis pas très grande</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>Enfin un pantalon près du corps comme les fuseaux d'avant ; en plus, il est très confortable et agréable à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marina</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la coupe taille haute,feminin</point_positif>
<point_negatif>le prix (69.90 eurosen février) et solidité</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>j ai acheté ce pantalon pour une semaine au ski,le 2 eme jour alors que je n avais même pas skier il était entièrement décousu juste en dessous de la fermeture éclair j ai donc du finir mon séjour avec un pantalon décousu sur au moins 6 cm.Je n imagine même pas si j avais skié avec ....je suis très déçu de mon investissement et de la qualité des coutures!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ingrid</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne étanchéité  et confortable</point_positif>
<point_negatif>meriterait d'être un peu plus chaud</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Plus de coloris disponibles serait un avantage!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien étanche, souple, confortable</point_positif>
<point_negatif>Large au niveau du bassin : taille grand.</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Un joli pantalon a la fois confortable et pratique, une jolie ligne quoique pas assez slim a mon goût.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Murielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pantalon très confortable, léger, souple</point_positif>
<point_negatif>Le bas du pantalon devrait être renforcé</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Le bas des jambes du pantalon devrait être renforcé. En effet après 2 jours d'utilisation dans des conditions tout à fait normales, des coupures sont apparues sur le bas... dommage car ce pantalon combine légèreté, souplesse et confort pour la pratique du ski</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la coupe</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>J'avais acheté cet article pour l'offrir à ma fille qui le trouvait bien coupé mais n'aimait pas la couleur. Nous l'avons échangé contre un autre article dans le magasin.<br/>Nous aurions aimé le trouver en noir.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
