<liste_avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix imbattable</point_positif>
<point_negatif>longueur de jambes</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Je fais 1m85 avec 80cm d'entre-jambes. Le modèle L est celui qui correspond à ma taille mais les jambes sont trop courtes..<br/>L’évolution générale des morphologies va vers des jambes plus longues (voir coupe des produits Norrona qui me conviennent très bien mais à quel prix!).<br/>Plus de longueur de jambes et le produit sera très bon!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon deperlant et bon isolant</point_positif>
<point_negatif>taille non ajustable</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>tres bon pantalon de ski de randonnée avec un bon confort permet de faire de la randonée et du ski de randoéne sans transpirer et en conservant une bonne chaleur au jambe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aérations, étanche,</point_positif>
<point_negatif>Longueur des jambes trop courte, manque poche arr</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>De constitution "filiforme" j'ai du prendre une taille L pour avoir une longueur de pantalon correcte. Du coup, je nage à la taille! Heureusement qu'il y a une paire de bretelle! Il serait idéal, comme sur d'autres modèle, d'avoir une taille -1.80m et +1.80m. Sinon au top autant en ski de rando (pas trop chaud, et par temps froid un collant) qu'en rando pedestre (5h de marche sous la pluie = sec) Bon rapport qualité prix. Manque protections genoux/fesses (dépose des peaux à genoux + picnic assis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JS</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Respirant, agréable, guêtres, coupe vent.</point_positif>
<point_negatif>prend l'eau sous la pluie, renforts bas de jambes</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>utilisé une vingtaine de fois en rando (donc 4 x raquettes)<br/>Les + : <br/>Nickel dans la neige légère, par grand vent et même lorsqu'il fait chaud grâce aux ventilations latérales. Confortable.<br/>Les - : <br/>Renforts "bas des jambes" commencent à être sérieusement troués. Utilisé deux fois sous la pluie : résultat : trempé des cuisses malgré un traitement de la membrane régulier.<br/>Résultat : retour au magasin  pour échange par même modèle (espérons qu'il ne s'agissait que d'un défaut...)<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tt except longueur de jambes</point_positif>
<point_negatif>longueur de jambes trop courte</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>les jambes du modèle L sont vraiment trop courtes, même pour moi qui ait des petites jambes...  :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camalot</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméable, Stretch, Aération</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>Utilisé par toutes conditions et pas mal d'activités, cascade, alpi, escalade, ski de rando, c'est un bon pantalon pour un faible prix. Les aérations sont sympa lors de l'approche, les guêtres intégrées bien pratique et les protections pour crampons utiles! Pas grand défaut! Laisse passer le vent par grand vent et sensation de froid si on a rien en dessous; Bon pantalon, à recommander ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alfredo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne isolation thermique & humidité</point_positif>
<point_negatif>Rien pour l'instant</point_negatif>
<date>07/02/2012</date>
<commentaire>Lors du test, je portais sous pull et collant techniques isolants; veste et gants très chauds; au bout d'1/2h, un champ de stalactites s'étaient formés dans la moustache.. -15°C au mieux..<br/>Pas un brin de neige n'a passé les guêtres, le pantalon pas humide du tout, pas senti le vent et pourtant, ça soufflait; même mieux: l'effort aidant, j'avais..."trop chaud"! Un comble!<br/>Retesté le lendemain par temps moins froid sans collant; j'ai senti la fraîcheur sur les cuisses, mais c'était supportable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Technicité, confort et... prix!</point_positif>
<point_negatif>Evidemment perfectible! ^^</point_negatif>
<date>16/01/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise en Ski Alpin et c'est parfait mais je prend du plus léger en rando.<br/>Pour cet usage Ski: T Bon RQP, surtout en regard des grandes marques renommées, pour une qualité équivalente et parfois supérieure.<br/>Pas de gros défaut, juste une petite modif: une protection intérieure aux genoux pourrait-elle être rajoutée? <br/>Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, chaud, guètres, imperméable.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/12/2010</date>
<commentaire>Bon pantalon en cascade de glace sous la pluie j'ai fini au sec, bon coupe vent, avec un sous vetement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger, imperméable, coupe vent.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>j'ai passé plus d'une heure à genoux dans la neige pour monter mes chaines, sans que le pantalon ne soit humide.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
