<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, déperlance, coupe-vent</point_positif>
<point_negatif>aération et passant ceinture</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>super pantalon, je l'utilise depuis 2ans en alpinisme estival dans des courses de neige et de rocher, la seule usure remarqué est la peinture des fermetures éclaires. Je pense qu'il serait plus agréable d'avoir des aérations latérales plus longues et aussi des passants pour ceinture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport qualité/prix hallucinant</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>Agréable à porter pendant l'effort (extensible, respirant, déperlant). Guêtres + ceintures amovibles bien pratiques (j'enlève les guêtres en rando), ventilations jambes efficaces, poches mains douillettes (appréciable par grand froid). Poche topo sur la cuisse. Que demander de plus ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>super isolant extensible</point_positif>
<point_negatif>Y a plus les passants pour la ceinture</point_negatif>
<date>16/03/2012</date>
<commentaire>j'ai ce pantallon  et  je  le trouvais super, bien sur il est HS donc je voulai reprendre le même mais voilà que sur le nouveau modele ils ont supprimé les passants pour la ceinture , je déteste les bretelles.Une modification devrait aussi être faite au niveau de la chaussure et des mollets , vous devriez faire un gainage supprimer ces mini-guêtres qui ne servent à rien et ce flop de tissu qui avec les crampons est vraiment dangereux et oblige des guetres ,gardez les grandes poches</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurelien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>etanche tien chaud calité prix</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>15/03/2012</date>
<commentaire>utiliser au ski par moins 15 degrés pas de sensation de froid et les fesses au sec. bon produit<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Trés bonne qualité de produit</point_positif>
<point_negatif>Coupe du pantalon a la taille</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Voila 1 an que j’hésitai a acheter ce produit sur un problème : la taille M (42) un peux juste et me serre a la taille, mais longueur de jambe ok, tour de cuisse ok.<br/>La taille L (44) très lâche à la taille (voir grand),  longueur de jambe correcte (mais quelques plies), tour de cuisse trop grand.<br/>Je doit faire un 43 en taille, donc j'ai choisir M un peux juste. Finalement mon M "c'est peut-être agrandi", et il ce fait oublier. J'adore ce produit : ski, raquettes, rando, pêche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>les bretelles sont trop longues</point_negatif>
<date>20/02/2012</date>
<commentaire>à voir sur le long terme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Protection contre le froid et le vent.</point_positif>
<point_negatif>Bretelles trops longues.</point_negatif>
<date>09/02/2012</date>
<commentaire>Testé hier lors  d'une randonnée en raquette (5 heures)  par -10°.Conclusion : Bonne protection contre le froid et le vent. Bon produit à  conseiller.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Isolation vent et froid</point_positif>
<point_negatif>Fragilité des renforts</point_negatif>
<date>29/12/2011</date>
<commentaire>Bon niveau isolation vent/thermique. Voir meme une certaine étanchéité (vendu déperlant)<br/>Achat de 10 mois: il m'aura servi 1 semaine en ski alpin (station) puis 2h alpi au mont aiguille et crac! Premier coup de crampon hier et  "renforts par empiècements très résistants en bas de jambe" complétement innéficaces, pentalon déchiré. Que fait décathlon dans ce cas sur un achat qui a servi 2h avant d'étre défaillant dans sa fonction premiere?<br/><br/>Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Excellent confort - respirabilité- isolation -</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>18/12/2011</date>
<commentaire>Un super vêtement : utilisation intensive (été : alpinisme, rando - hiver : raquette, cascade de glace)<br/>Je n'ai jamais vu un produit aussi polyvalent et de cette qualité !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Etanchéité et respiration irréprochables</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>19/08/2011</date>
<commentaire>Je me suis acheté ce pantalon pour mes débuts en alpinisme, ne souhaitant pas y mettre une fortune par crainte de le déchirer en quelques coups de crampons malheureux (encore une fois, je débute!!)<br/><br/>Et bien après deux semaines d'utilisation intensive au Mont Blanc et dans les écrins, j'en suis très très content. Très bonne étanchéité, que ce soit sous averse glaçante ou en randonnée sur neige profonde. Système de guêtre intégré très efficace en profonde. A acheter les yeux fermés.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
