<liste_avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>longues manches avec trous pour les pousses</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>bonne coupe<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique,confortable</point_positif>
<point_negatif>Manche trop tendue lors passage pouce (trop court)</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit, mais l'astuce concernant le pouce n'est finalement pas utilisée faute d'aisance lors de l'utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anna</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien chaud, jolie, confortable, long bras</point_positif>
<point_negatif>Rien sauf la fermeture éclair.</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>J'aurai voulu un zip "deux chemins". Le pull est long et un peu serre parfois. Ça sera bien de l' ouvrir par en bas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ultra confortable, léger et chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>aucun regret. Le produit correspond parfaitement à mes attentes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Erika</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les manches, glisser les pouces et la matiére</point_positif>
<point_negatif>ne serre pas assez à la taille</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Superbe veste, matière agréable, pouvoir glisser les pouces dans les manches est un +! Je l’utilise pour balader mon chien et faire de longues marches et coupe bien du vent!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super leger et tres isolant au froid</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>super qualité prix,je le conseille vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vetement chaud et pratique avec les manches pouces</point_positif>
<point_negatif>la fermeture se coince  souvent ds le tissu</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Protege bien du vent et tient chaud</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger confortable chaud esthétique</point_positif>
<point_negatif>manches trop longues</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Polaire très agréable pour la marche nordique. Devra être complété par une couche supplémentaire, polaire ou coupe vent, par grand froid. Les protections de main rendent les manches un peu longues.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pau</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>coupe, confort</point_positif>
<point_negatif>la fermeture éclair!!!!</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>d'habitude très ravie des produits Decath, là j'avoue dommage malgré une coupe et un super confort de proposer de si moindre finitions. en effet la fermeture éclair ne fait que se coincer dans la doublure ainsi pour retirer la veste je dois m'y reprendre à 6 ou 7 fois afin d'ouvrir la fermeture en plein. car même en la tendant, cela ne change rien... et à ce prix je trouve ça vraiment dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Aspect, Coupe, Qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Je ne regrette pas du tout mon choix. Chaude et pratique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
