<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Trop : Respirabilité, isolation, couture....</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Deux journées d'utilisation, par temps couvert mais pas trop froid (-7 en sommet -2 en station, pas de vent) et de gros probleme de confort thermique contrairement au descriptif. Deux grosses sorties HP et humidité persistante sur les jambes au niveau des coutures. Finalement on ne trouve aucun indice de respirabilité !!! Donc 100€ pour du vetement technique à 5000mm seulement c'est honteux !! Un bien mlauvais cadeau de mes enfants, qui ne remettront jamais les pieds chez des marchands chinois !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne matiere</point_positif>
<point_negatif>zip des bretelles qui se defait sans arret</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>j'ai acheter ce produit sur les conseillent du vendeur qui en possedait soit disant un.effectivement tres bonne matiere mais on passe sont temps a rattacher le zip des bretelles dans le dos(donc tres facile a faire quand on est couvert)je rentre tout juste d'une semaine de ski et ce probleme m'est arriver des la 1 heure et ensuite toute la semaine,je pensais qu'en mettant ce prix j'aurai un meilleur produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michèle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>coupe aisance des mouvements</point_positif>
<point_negatif>bretelles tombent, mauvaise isolation, finitions</point_negatif>
<date>11/02/2012</date>
<commentaire>necessité d'avoir un thermique dessous,finitions imparfaites:ourlets qui se defont,Apparition de petites rayures blanches sur le tissu puis trous après 4 jours d'utilisation:defaut de fabrication?  ,bien  cher pour une qualité mediocre! Le controle qualité est à revoir!<br/>Ce pantalon a été repris et remboursé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien conçu,mais...</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité fermeture éclair des bretelles</point_negatif>
<date>30/12/2011</date>
<commentaire>La fermeture éclair des bretelles saute sans arrêt,dû à sa moindre qualité par rapport aux autres fermetures.Rends ce pantalon inutilisable après 2 jours de ski (je ne supporte pas la ceinture pour skier).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe, respirabilité</point_positif>
<point_negatif>Chaleur, bretelles qui tombent</point_negatif>
<date>29/12/2011</date>
<commentaire>Je viens de l'acheter et c'est mon premier pantalon "Décath". Son premier interet, et c'est ce qui m'a séduit, c'est qu'il est fin et que sa coupe est pres du corps donc pas d'effet "sac à patate". Le deuxieme, le sustème NOVADRY, bien connu sur d'autres produits et efficace.<br/>Au final, il faut absolument un sous pantalon thermique sinon froid avec et il faut regler les bretelles sérrées sinon elles bougent. Après, plus de probleme, pantalon confortable et agréable a skier,ventilation integré to</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les bretelles et le couvre dos</point_positif>
<point_negatif>pas beaucoup de choix de couleur</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>rapport qualité / prix interressant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur, imperméabilité, aisanse mouvement</point_positif>
<point_negatif>1 seule couleur, taille</point_negatif>
<date>22/02/2011</date>
<commentaire>parfait pour le ski sur piste.<br/>La taille ne correspond pas aux pantalons classiques = mesurant 1,69m pour 65kg, j'ai dû prendre une taille L ....((</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméabilité, aisance des mouvements, Chaleur</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>09/02/2011</date>
<commentaire>Très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-luc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>fixation bretelles/ pantalon se défait derrière</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>chaleur moyenne par grand froid et vent. fermeture eclair liason bretelles se défait sans cesse en ski freride ou attaque bosses. Pas de renfort ext bas de pantalon ( en hors piste accrocs du tissus). l'ancien modèle même gamme n'avait pas autant de défauts...( sauf renfort ext d'ou remplacement...)pantalon pour débutant sur pistes seulement!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GILBERT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Porté cet hiver par - 15, tiens très chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>Je l'ai porté pour faire une randonnée en Raquettes.<br/>J'avais mis des guêtres, peut être le bas du pantalon était un peu large, mais enfin c'est un pantalon de skis. quoi qu'il en soit ça marche très bien aussi.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
