<liste_avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa tenue, son confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>jj'ai acheté ses chaussettes il y a deja un temps et je les trouve magique. Elles tiennent chaud, resseré au niveau du mollet pour eviter de redescendre durant la pratique de ski ou pour tout autre utilisation. En effet, je les mets pour aller travailler par -13 °C et j'ai pas froid au pieds. D'ailleurs, je vais aller en acheter de nouvelles bientôt<br/>Bravo décathlon, continuez comme ça</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maëlis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaude , épaisse,confortable , prix</point_positif>
<point_negatif>probléme avec le tricolt</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Je les utiles une fois sur deux quand je vais au ski , elles sont chaudes , confortables . <br/>Elles sont à la bonne pointure je fais un (37/38).<br/>Au bout de quelques lavages les chaussettes commencent à bouchonnés , j'aimais bien les chaussettes mais il faut que j'en rachète .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanny</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Colorie</point_positif>
<point_negatif>Le reste</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Je rentre du ski.... Et la seule chose qui m à gêne :ces chaussettes!! Elles arrivent a peine au mollet!!! Et après un lavage (sans sèche linge) ça devient des soquètes!!! Achat le plus nul que j ai pu faire 8 paires au total!! On a du en acheter sur place!!! Merci décathlon !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>épaisses</point_positif>
<point_negatif>pas du tout la bonne taille!</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté des chaussettes pour ma fille (pointure 31). J'aid onc fait confiance aux renseignements procurés par l'emballage. Ma fille les mets et on s'aperçoit qu'elles sont 10 fois trop grandes! Visiblement c'est un problème récurent et c'est souvent le cas chez Décathlon!. Un conseil, méfiez vous vraiment des premiers prix car ils sont souvent de mauvaises qualité, mal taillé ou peu résistants (c'est du consommable!)...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez chaude</point_positif>
<point_negatif>pas assez haute</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Chaussettes chaudes mais pas assez hautes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaude</point_positif>
<point_negatif>trop grande</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>je les ai acheté pour mon fils en 23/26 il fait du 24/25 et elles sont vraiment trop grandes. Le talon se retrouve vers le mollet.<br/>Déçue!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Usure prématurée au niveau du talon</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Voilà un mois que j'utilise ces chaussettes  et je constate une usure rapide du talon avec un déchirement . Je pense qu'il y a un souci au niveau du tricot de la maille  malgré l'ajout d'un renfort. Je trouve ça un peu limite qu'au bout d'un mois il faille jeter un produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>taille pied ok</point_positif>
<point_negatif>elle ne monte pas asser haut</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>chausette qui s'arette a mis mollet pas d'interret</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prox, chaleur.</point_positif>
<point_negatif>Une plus courte que l'autre...</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Super produit, j'en avais déjà acheté l'année dernière, mais déçu cette année : j'en ai repris une paire en 39/42, mais après une journée je me suis rendu compte qu'il y en avait une qui mesurait 5 cm de moins que l'autre...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cindy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucuns</point_positif>
<point_negatif>matiere.taille.large</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Ces chaussettes ne sont pas chaudes du tout. Elles taille 2 pointures trop grande, je fais du 39, mon mari en 43 peut les mettre. Elles sont aussi très larges, elles ne tiennent pas les orteilles. <br/>Je les ai mises une fois, puis pas plus, elles iront pour mon mari si il veut bien.<br/>Non, je ne peut pas les retournées sachant que je les ai portées.<br/>1ere fois que je suis déçue d'un achat chez Décathlon. Dommage.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
