<liste_avis>
<avis>
<auteur>yo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>alpinisme ski parapente escalade grande voie</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>enfin des lunettes cat.4 qui peuvent être portée avec des lunettes de vue. un grand bravo!!<br/><br/>pour avis, les lunette de" glacier" cat. 4 adapté à la vue, c'est entre 200 et 500 euros selon votre correction (moi 500); donc les 30 euros pour cette paire est une victoire pour les alpinistes myopes... ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ne déforme pas la vision de la piste</point_positif>
<point_negatif>serrage un peu déficiant</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>Très valable pour le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne vu avec tous les temps et bon maintien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/02/2011</date>
<commentaire>satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DOMINIQUE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>champ de vision tres large,  pas de buee,confortab</point_positif>
<point_negatif>un peu chere</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>tres bon produit essaye durant 2 jours sur les pistes des SYBELLES (LE CORBIER) moins contraignant que le masque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rp</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à mettre sur des lunettes de vue, efficaces</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Un très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rv</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>parfait pour mon taf poussiereux et pas de buée</point_positif>
<point_negatif>mousse deformée pas de verre transparant ou cat 1</point_negatif>
<date>15/08/2010</date>
<commentaire>faire des verres blanc ou categorie 1 et une mousse plus resistante aucune buée resistante au niveau des verres contre petites projections pour les traveaux d elagages pour moi c est top ni poussieres ni copeaux dans les yeux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>youssef</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BONNE PROTECTION SOLAIRE,</point_positif>
<point_negatif>MOUSSE DEFORMEE</point_negatif>
<date>07/08/2010</date>
<commentaire>C'est ma 2ème paires. j'utilise une pour la pratique du snow. très bien quand il fait beau. il faut une autre paire pour le mauvais temps, dure de descendre les pistes avec des verres teintés, et la buée s'installe.<br/>ma 2eme paires me sert comme lunettes sable. et là, elles sont très efficaces.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andré</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité prix  confort et étanchéité</point_positif>
<point_negatif>rien de spécial</point_negatif>
<date>19/07/2010</date>
<commentaire>un bon produit de substitution aux lunettes spéciales moto + chères</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>abdel-rahmane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique réglables et aérées</point_positif>
<point_negatif>verts non interchangeables de jour comme de nuit</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Pour mes activités sportives j'ai trouvé dommage que ce produit ne puisse être utilisé que de jour. Pour des personnes comme moi qui pratiquont une activé sportive de jour comme de nuit il serait mieux si verts étaient inter-changeables de jour comme de nuit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protection et confort</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>12/02/2010</date>
<commentaire>Ces lunettes sont top.<br/>pour le ski, pour la neige en général.<br/>Protection optimale et confort grâce à l'élastique pour les randonnées glaciaires. Même si votre nez est en biais les lunettes souples épousent les formes de votre visage.<br/><br/>je m'en sers même pour sauter en parachute ;-)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
