<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marouan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne protection solaire</point_positif>
<point_negatif>lunettes très fragiles !</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>le cadre des lunettes s'est cassé à la première petite chute de ski, à l'endroit où l'on peut changer les branches, donc à manipuler avec prudence !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la stabilité des lunettes</point_positif>
<point_negatif>Sert trop avec l'elastique et surtout bcp de buée</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Le gros point négatif est la buée qui vient assez vite (utilisation en Skating), de plus il ne faut pas trop serrer l'elastique car elles deviennent inconfortables au niveau du nez.<br/>Cependant j'ai apprécié pouvoir interchanger entre branche et élastique et également les 2 sortes de verres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Achile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Enfin un vrai niveau 4 accessible</point_positif>
<point_negatif>axes de branche</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Journée 1: mise en  place des branches ( très facile la notice est dans la boite de rangement ) un axe de branche qui casse  la première fois que je les enlève du nez; dans ce cas on fini les vacances avec le cordon élastique même pour les balades , on verra bien si la garantie marche réellement, si non pour ce qui est dit «très couvrante, et bon champ visuel»c'est une véritable réalité avec un grand confort de vue et de contact des matériaux au niveau du nez; ce qui n'est pas toujours vrais.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>élastique ou branche à vous de choisir</point_positif>
<point_negatif>elastique positionné sur l'oreille pour mon réglag</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Je suis satisfait de ce kit car j'aime avoir le choix et avoir des choses évolutives. Je souhaiterai que décathlon puisse sortir toute une catégorie de verres adaptable à cette monture de façon à élargir les possibilités de vision et avoir éventuellement des verres de rechanges en cas de casse ou de rayures. Mon problème néanmoins est que lorsque le réglage de l'élastique est bon pour mon tour de tête, l'agrafe de réglage se trouve juste au dessus de mon oreille , ça fait mal à force avec casque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Verres catégorie 4, bandeau élastique amovible</point_positif>
<point_negatif>Verre I.R.  " UNIQUEMENT " avec monture blanche...</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Pas facile de trouver des verres de catégorie 4, correctement teinté, pas cher.<br/>Le bandeau élastique et le complément parfait qui évite d'avoir une 2ème paire de lunette dans le sac à dos.<br/>Utilisation enfin possible de lunette avec une cagoule, sans ressentir de gène, ni laisser passer d'air sur les coté à cause des branches, grâce au bandeau élastique !<br/>Excellent pour un usage par beau temps pour les personnes sensible des yeux, parfaite pour la montagne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la visibilite</point_positif>
<point_negatif>pas de notice</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>j'ai peur de changer les verres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Protection, ergonomie, style, rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Pas encore trouvés</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>Pratiquant le ski alpinisme en haute-montagne sur glacier, pleinement satisfait de ce produit....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dennys</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>coté pratique et évolutif du kit</point_positif>
<point_negatif>très inconfortables</point_negatif>
<date>21/03/2012</date>
<commentaire>Kit très pratique et complet... manque peut être un verre jaune ou orange pour le mauvais temps ?<br/>Après une semaine de ski ensoleillé je n'ai pas eu mal aux yeux une seconde avec les verres S4...<br/>En revanche j'ai eu très mal derrière les oreilles et surtout au niveau de l'arcade sourcilière et du haut du nez au point de devoir reprendre mon vieux masque malgré la chaleur ! Si je desserrai l'élastique alors je les perdais !!!  Bref inconfortable et douloureux  si utilisation intense et prolongé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>miguel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne filtration des uv, pas de buet</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>teste pendant une semaine a la montagne, pas de souci avec, bon il ne faisait pas super froid, mais tres content du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>les 2 types de verres</point_negatif>
<date>29/12/2011</date>
<commentaire>on n'a pas dans la notice quel verre est spécialement pour le soleil et celui qui est pour les temps nuageux, donc il faut deviner!!!! c'est dommage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
