<liste_avis>
<avis>
<auteur>Russchaert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Protection hancher / Confort</point_positif>
<point_negatif>Prix / Protection cosys</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>Après utilisation du short de protection plusieurs point :  la protection du cosy et trop base d’un bon 5 cm, les mousses sont trop souple et donc peut efficace. Pour les casses cou s’abstenir de s’équiper de se short de protection qui me jouera pas son rôle en cas de chute a vitesse correct/élevée et pour les figures<br/>Néanmoins se short et très agréable a porte, et reste a ça place durant l’effort.<br/>Il est parfaitement adapté au snowboard/ski débutants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>les protections laterals</point_positif>
<point_negatif>protection coccyx</point_negatif>
<date>12/06/2011</date>
<commentaire>j'ai fais un chut en snow et c'est la protection qui m'a blessé elle n'est pas adapté et n'épouse pas le corps, j'ai un hématome depuis deux semaines mieux vaux acheter sur les sites spécialisés de sport de glisse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>un bon confort, une bonne protection</point_positif>
<point_negatif>Les protections laterales non detachable</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Pour le lavage et le reglage par rapport a la morphologie (avant / arriere)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protection, confort, prix</point_positif>
<point_negatif>Protection coccyx pas suffisamment fixée</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Protection très satisfaisante pour le snowboard.<br/>Aucune douleurs malgré un entrainement sur l'apprentissage de nouveaux sauts. La protection a parfaitement remplie sa fonction.<br/>Point négatif sur la protection coccyx qui n'est pas suffisamment travaillée et s'avère parfois génante en dehors de la glisse (télésiège, assis en terrasse...). Mais on choisi ce short pour la protection avant tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rembourrage arrière, tient chaud</point_positif>
<point_negatif>Protections le long des cuisses mal placées, prix</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Débutant dans le snowboard, je recommande ce short, bon amorti aux niveaux des fesses. Il faut se faire à la protection centrale de celles-ci mais elle a sont utilité. <br/>Par contre les protections latérales sont un peu mal placées voir même gênante.<br/>Je trouve le prix également un peu cher, mais au moins on a plus mal pendant 1 semaine grâce à lui ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>edy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bon pour un bal costumé en goldorak</point_positif>
<point_negatif>n'absorbe pas un tassement sur une chute</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>j'ai rendu ce produit . A la suite d'une chute sévère , j 'ai acheté ce short et un an après que ma douleur  au  coccyx soit passé ,j'ai fait un test non concluant avec ce produit,et depuis j'ai trouvé un short plus absorbant pour les chocs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dorian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>agreable a porté</point_positif>
<point_negatif>protections cuisses mal placé pas comme sur  photo</point_negatif>
<date>29/11/2010</date>
<commentaire>la protection que l'on voit devant est en faite au niveau du coccyx ; les protections plastique dur sur le coté des cuisses se trouve en vrai sur le devant est cela gene lors de la flexion</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dorian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>agreable a porté</point_positif>
<point_negatif>protections cuisses mal placé pas comme sur  photo</point_negatif>
<date>29/11/2010</date>
<commentaire>la protection que l'on voit devant est en faite au niveau du coccyx ; les protections plastique dur sur le coté des cuisses se trouve en vrai sur le devant est cela gene lors de la flexion</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frank</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher !</point_positif>
<point_negatif>Plaque latérale mal placer !</point_negatif>
<date>16/10/2010</date>
<commentaire>Plaque latérale qui devrait être placer plus sur le côter, elles vient ce placer trop sur le devant de la cuisse, ce qui fait q'une trop grande partie 3/4 arrière n'est pas protéger ! Attention sur les photos du site il l'on placer à l'envers sur le modèle :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amorti en chute arrière</point_positif>
<point_negatif>uniquement lavage  à la main</point_negatif>
<date>12/01/2010</date>
<commentaire>je suis snowboardeur "débrouillé" et je recherchais un produit amortissant les chutes sur les fesses efficace et à prix correct. Ce produit ,fabriqué en italie, possède des finitions soignés. On l'oublie une fois mis et il rempli trés bien son rôle en cas de chute arrière. J'ai chuté plusieurs fois et assez violement: on sent un impact mais on n'a pas mal. La protection en plastique est posé sur une couche de mousse qui malgré sa taille réduite amorti la totalité du choc.Testé début janvier 2010</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
