<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Déperlant, coupe vent, belle coupe féminine</point_positif>
<point_negatif>protection des mains mal adapté</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>C'est un bon produit mais pas dans des conditions trés hivernal! Je l'ai acheté pour faire du VTT car la ligne bitwin n'est conçu que pour les hommes!!!LA LIGNE FEMME EST NULLE!!! <br/>Ce produit protége bien de la pluie, il est chaud et confortable mais attention si on s'approche du 0°c. Il faut mettre plusieurs couches en dessous et aprés on se sent plutôt à l'étroit! On sent le froid si on est plein vent... En plus le systeme de protection des mains est un peu pénible si on met de "gros" gant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très fine et bien ajustée</point_positif>
<point_negatif>pas de poche intérieure</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Je l'utilise tout le temps (ville, ou randonnée), mes vestes d'hiver sont au placard</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cathy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les ouvertures sur les côtés</point_positif>
<point_negatif>longueur du corps</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Faisant beaucoup de randonnées, les ouvertures permettent d'éviter d'avoir le dos trempé avec le port du sac à dos.<br/>La capuche avec se col haut très pratique. <br/>Je l'ai testé dans les Vosges fin décembre avec un départ sous la pluie et la neige en hauteur. Pas de sensation de froid. Très bon pouvoir déperlant et très bon coupe vent.<br/>2 points négatif sla longueur du corps 5 cm de plus aurait été apprécié. suivant les couleurs les tailles n'étaient pas tout à fait identiques. Mais je le recomman</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très belle ligne, grande qualité, résiste au froid</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Très beau produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>Encore totalement satisfaite de ce produit décathlon. Matière légère, chaude, isolante du vent et du froid. Juste un petit pull dessous et ce matin avec 10-12degrés c'est parfait. Et cette couleur framboise, j'adore ! J'apprécie aussi le passe pouce, mes enfants veulent la meme pour noel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>veste près du corps bon coupe vent</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>je l'ai portée l'hiver dernier pour le ski de fond je n'ai pas eu froid de plus on est bien libre dans nos mouvements puisqu'elle est assez fine mais ça n'enlève pas son efficacité contre le vent. elle garde bien la chaleur du corps pendant l'effort. j'en suis réellement contente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francesca</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon coupe vent</point_positif>
<point_negatif>Pas très chaud</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Insuffisant en moyenne montagne en dessous de 10 degrés. Veste testée cet été à l'occasion de bivouacs dans la vallée de la Clarée entre 2400 et 2800 mètres. Déconseillons également fortement de dormir avec. Fort oedème du visage constaté sans doute après contact ou inhalation de substances chimiques allergènes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coupe, déperlant,capuche,legère</point_positif>
<point_negatif>pas assez chaude</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>satisfaisante pour le vent et les légères pluies.Le col monte haut cela permet de bien se protéger.Par contre elle tient pas très chaud, j'ai acheter une polaire Quechua a mettre en dessous par la suite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>etancheïté au vent, matière, couleur, ventilation</point_positif>
<point_negatif>pas de lien capuche</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>difficile en fait de trouver un point négatif à cette veste qui est très bien concue, je l'utilise en bord de mer, et elle coupe parfaitement le vent et c'est ce que j'en attendais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Melanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>veste tres sympa</point_positif>
<point_negatif>erreur de fabrication au niveau poignee droite</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>car poignee cousue a l'envers. insert petit doigt au lieu de pousse.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
