<liste_avis>
<avis>
<auteur>ADELAIDE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Douceur, facilité d'enfilage</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, qualité</point_positif>
<point_negatif>coutures intérieures</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>La matière est très agréable et se porte très facilement. Surtout ne pas prendre une taille trop grande, ça doit vraiment coller à la peau. Seules les coutures intérieures peuvent déplaires.<br/>C'est le produit idéal pour le ski, utilisé en dessous des gants de protection qui ne sont jamais assez chaud quel que soit la qualité. Génail pour ne plus se geler les doigts quand on est obligé de retirer les gros gants pour faire une photo ou autre... Un confort inégalé !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Chaluer, finesse</point_positif>
<point_negatif>rapidement décousu</point_negatif>
<date>16/02/2012</date>
<commentaire>Sous gants chaud et agréable permettant de tenir à des températures de -18 à -25 mais après 2 jours d'utilisation ils se sont décousus tous les 2 sur l'extérieur de la main. Dommage car ils correspondaient à ce que je recherchais.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Chaleur, finesse</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>Après seulement deux jours d'utilisation en sous-gants de ski; les coutures latérales des deux gants se sont ouvertes.<br/>Ayant fait l'achat en même temps qu'un ami, nous avons pu constater le même défaut sur sa paire de gants. Un peu déçu de la rapidité de détérioriation de ce produit<br/>Cependant, ils ont continué à jouer le rôle d'apport de chaleur par des températures avoisinant avec les -20°</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>coutures fragiles</point_negatif>
<date>11/02/2012</date>
<commentaire>Gants chers pour ce qu'ils sont. Les ai en jaunes, et roses (car noir plus dispo) vendus en boutique 7 euros !! (pas comme le prix conseillé). Portés une fois et les coutures lachent instantanément au niveau des doigts. Devraient être vendus 3euros grand max.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugues</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud</point_positif>
<point_negatif>aucune imperméabilité</point_negatif>
<date>25/01/2012</date>
<commentaire>Très chaud, néanmoins une petite couche imperméable serait le bienvenu. <br/>(Lorsqu'on enlève un gant  de ski pour X raison et qu'il neige , le sous gant a tendance a "absorber" l'eau ce qui peut être gênant lorsqu'on remet un gant de ski)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très efficace</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>20/01/2012</date>
<commentaire>J'utilise ces sous-gants comme des gants et je suis surpris de leur efficacité. Les mains sont vraiment protégées contre le froid. Ces sous-gants sont d'une grande efficacité et sont confortables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laila</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>legers, doux et pratiques</point_positif>
<point_negatif>couture très fragile</point_negatif>
<date>13/01/2012</date>
<commentaire>j'ai habituellement très froid aux doigts mais avec ces sous gants j'étais aux anges !!!<br/>très doux,  épousent parfaitement  la forme de la main<br/>Par contre point très négatif, la couture s'est craquée au bout d'une semaine d'utilisation !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>couleur et agréable sur la peau</point_positif>
<point_negatif>se déchirent très vite</point_negatif>
<date>06/01/2012</date>
<commentaire>très fragiles se sont déchirés à la prmière utilisatyion</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fin agréable.</point_positif>
<point_negatif>trop d ettiquette, écologie?</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Ce produit est fin et protège du froid pour les sportifs.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
