<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aussi bien que les grandes marques</point_positif>
<point_negatif>pensez à faire des tailles supérieures au XXL</point_negatif>
<date>17/12/2011</date>
<commentaire>Un produit aussi bien pensé que les équivalents des "grandes marques".<br/>j'ai besoin de la taille XXL en gants.<br/>La surmoufle XXL va très bien sur un gant léger (gants de soie, polaire ou Windstopper) mais c'est trop petit pour mettre sur des gants plus épais.<br/>N'hésitez pas à faire des tailles encore plus grandes pour les grandes mains qui vont en hautes montagnes ou en conditions extrèmes.<br/><br/>Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>RAS pour le moment</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>J'ai utilisé une seule fois ce pdt lors de l'ascension du Chimborazo en Equateur (6300m). Il y avait un fort vent de nuit qui faisait tomber la température ressentie à environ - 20°C. Mes moufles en polaire étaient trop juste et commençant à avoir froid aux doigts j'ai mis les  surmoufles. Résultat impeccable . reste à voir leur résistance à l'usure, étant Accompagnateur en Montagne à la Clusaz je devrais avoir la possibilité de les tester cet hiver.<br/>Stéphane Viron</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Très bon concept pour avoir les mains au sec</point_positif>
<point_negatif>Perte de capacité de prise de la main</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Lorsque l'on ferme les doigts, les doigts glissent dans le gant.<br/>Le tissus de la paume est trop rigide !<br/>Pourquoi ne pas faire le principe de la pince de crabe (index séparé des autres doigts)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jullien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ce que l'on lui demande : étanchéité.</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>bon produit, à un prix très raisonnable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon coupe-vent imperméable.</point_positif>
<point_negatif>Préhension et taille.</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>J'ai testé cette surmoufle (Taille XXL) avec des Himalayan Mitt de The North Face (Taille M), lors de l'ascension du Pic Lénine (7134m). Sur ce sommet peu technique, le résultat fut concluant au-dessus de 6500m, malgré un vent violent et des températures relativement basses! Le seul bémol viendrait du fait qu'il n'y ait pas de taille permettant une utilisation sur des moufles/gants XL, XXL. De plus, la nature de la membrane diminue sensiblement la préhension.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
