<liste_avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>legere et facillité d utilisation</point_positif>
<point_negatif>gresille tout le temps</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>je ne peut pas m en servir car un des 2 gresille des qu on allume et sur tout les canaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>lampe torche LED</point_positif>
<point_negatif>s'allume tout seul dans la poche!</point_negatif>
<date>13/06/2012</date>
<commentaire>Les touches sont trop sensibles et la fonction de verrouillage du clavier ne bloque pas la torche LED, ni bien sur la mise en marche du talky.<br/>Donc on se retrouve souvent avec des batteries vides en sortant le talky de sa poche !<br/>Le chargeur n’est pas « intelligent » donc les batteries doivent être totalement déchargées avant de relancer un cycle de charge et il ne faut pas dépasser la durée de charge préconisé (environ 15h). Tout cela peut rapidement réduire la durée de vie des batteries…</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dany</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le kit main libre</point_positif>
<point_negatif>j en ai un qui crisille</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>j'en ai un des deux qui cresille soit tout le temps ou soit apres qu on mes parlé, ces embêtant sachant que je les utilise pour l airsoft, sinon RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, simplicité, PMR446 (compatible avec les G7)</point_positif>
<point_negatif>Kit main libre de base</point_negatif>
<date>30/03/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit, avec un bon rapport qualité / prix. Fonctionne tres bien en airsoft.<br/>Gros point négatif sur le main libre qui s'adapte mal à l'oreille et "tombe" sans arret ce qui donnerai presque envie de changer de Talkie (à moins que... cf suite). Un intra ou un contour d'oreille serait le bienvenue (idem sur le laryngophone...). Qu'en est-il de la compatibilité avec des accessoires d'autres marques ?<br/>Qu'en ai-t-il de la compatibilité avec des accessoires d'autre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geoffroy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable</point_positif>
<point_negatif>Oreillette</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>Très facile d'utilisation, suffisant pour utilisation en Airsoft.<br/>Juste l'oreillette un peu grosse et qui tient mal.<br/><br/>Justement petite question, ce talkie est-il adaptable avec les connectiques 1 pin motorola?<br/><br/>Merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique avec sa sonnerie et sa lampe</point_positif>
<point_negatif>batterie ne tient pas longtemps bouton trop dur</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>ces appareils nous ont été offerts pur nel, mais à 3 km on n'entend déjà plus rien, beaucoup de grésillements et on capte les autos école du coin lorsque c'est en veille, donc impossible d'avoir une conversation très personnelle . la batterie se décharge trop vite et n'avertit pas avant de sa faiblesse. le bouton à appuyer pour parler est dur, sinon le concept et le format vont bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nombre canaux, boutons pratique</point_positif>
<point_negatif>écouteurs</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>Talkie-walkie utilisé lors de convention pour communiquer entre les différents membres de l'équipe. Bonnes réception sur une grande surface même si nous les utilisons à l'intérieur. Seul point négatif la forme de l’oreillette que je ne peux pas mettre dans mon oreille et qu'on ne peut pas changer. Sinon produit excellent à un prix intéressant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jonathan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Solidité, rechargeable, sous-canaux</point_positif>
<point_negatif>VOX défectueux, bouton PTT trop dur</point_negatif>
<date>09/02/2012</date>
<commentaire>Voilà, je pense rendre mes PMR (à noter que la notice est très mal traduite depuis l'anglais, ex: power traduit par puissance). Ils sont parfait hormis deux problèmes rédhibitoires pour moi:<br/>1/ Le VOX fonctionne très mal. Même sur la sensibilité 3, il faut crier, ça ne transmet pas à chaque fois, il manque parfois 5-10 secondes au début, ça coupe alors qu'on parle<br/>2/ Du coup il faut utiliser le bouton PTT. Mais celui ci est mal conçu. Difficile à trouver en aveugle et beaucoup trop dure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adryen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, pratique, intuitif</point_positif>
<point_negatif>qualité sonore un poil juste en foret</point_negatif>
<date>06/02/2012</date>
<commentaire>bon produit, bonne qualité, je l'utilise pour l'airsoft avec beaucoup de facilités ! Par contre, est ce que ce produit est à la norme PMR 446 ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>portée facilitation d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>cherche encore</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>Perso j'utilise ces talkies pour l'airsoft rien à redire bonne portée bonne réception etc  <br/>Mais ya til un laryngophone compatible ??? le motorola par exemple  <br/>Merci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
