<liste_avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple et efficace</point_positif>
<point_negatif>Pas d'accessoires</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Je pratique la pêche et j'ai enfin trouvé un produit simple correspondant a mes attentes.<br/>J'ai pose quelques questions sur le site du constructeur pour des reglages, on m'a repondu de facon claire et precise, produit satifaisant pour le rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JM</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>vraiment étanche, flottant, torche, quadribande</point_positif>
<point_negatif>son, autonomie, interface d'un autre siècle, ...</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>Trés bon téléphone, ..., de secours mais pas plus. Le son est épouvantable et le volume sonore ne se règle pas, son trop aigu casse les oreilles. L'interlocuteur entend mal ce que l'on dit surtout . L'autonomie donnée pour 18 jours passe à 2 jours dés qu'on s'en sert un peu (même modérément). L'nterface date des années 90 : peu logique, peu pratique. Un petit passant pour lanière serait également le bienvenu. En résumé on en a pour son argent mais pas plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix et technologie</point_positif>
<point_negatif>besoin d un accessoire housse</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>meilleure rapport qualité prix du marché, je le conseille vraiment.<br/>DECAT dsitribue des produits vraiment à la pointe de nos attentes! bravo decat et crosscall !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la charge de la batterie</point_positif>
<point_negatif>memoire interne</point_negatif>
<date>28/09/2012</date>
<commentaire>idéal pour une utilisation en mer ou en sport nature</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne autonomie</point_positif>
<point_negatif>logiciel lent</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Bon produit, faites-le suivre :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernadette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Etanche, solide</point_positif>
<point_negatif>Ecran</point_negatif>
<date>22/10/2011</date>
<commentaire>Travaillant dans les BTP je consommé énormément de téléphone.<br/>Plus depuis celui la ;-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mehdi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>flotte, étanche et ne craint pas le sable</point_positif>
<point_negatif>manque un appareil photo</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>j'utilise ce téléphone en mer et sur la plage et je suis déjà tombé à l'eau avec et il n'y a pas eu coupure de la communication. Penser à rincer le téléphone à l'eau claire et souffler sur les différents trous (micro, écouteur, haut-parleur) sinon la qualité du son peu être altéré.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
