<liste_avis>
<avis>
<auteur>zia de Beaulieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, esthétique, pouvoir isolant du froid ++++</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>look un peu plus urbain que les après skis. J'habite à la campagne , je travaille en ville. Plus besoin de me ballader avec une paire de chaussures de rechange dans un sac. Le pouvoir isolant est incroyable, j'ai fais des km dans la neige sans aucun ressenti de froid. Même à l'arrêt sur sol gelé, c'est top.A conseiller à ceux qui travaillent en extérieur. pas besoin de grosses chausettes mais avec des mollets forts j'ai pris une taille au dessus de ma pointure habituelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très confortables, chaudes</point_positif>
<point_negatif>Prendre une pointure au dessus</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>A recommander. Pas de sensation d'humidité à l'intérieur des bottes. Très bonne accroche sur sol neigeux. Garde les pieds bien au chaud. Très confortable même en cas de longue marche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anna</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaudes, très confortables, jolies</point_positif>
<point_negatif>prix, legerement trop serrées au niveau du mollet</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>On se sent comme dans des chaussons dans ces jolies bottes, on n'a plus peur d'avoir les pieds mouillés et froids. J'ai pris une taille au dessus de la mienne pour pouvoir enfiler la botte par dessus un pantalon (sinon trop serré)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tiphaine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, esthétique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Utilisées au Québec par -25, elles sont très efficaces contre le froid et la neige. De plus, elles sont très jolies à porter et ont été remarquées là bas!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables, chaudes</point_positif>
<point_negatif>semelle difficile à nettoyer</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Bottes de ballade (voire marche) très confortables, chaudes, mais semelles un peu difficiles à nettoyer après ballade sur chemins boueux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaudes</point_positif>
<point_negatif>pas de points negatifs</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>pas de commentaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud, confortable, à la montagne comme à la ville</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois aucun</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>facile à mettre, très confortable et chaud même les pieds dans la neige et jolie bottes même en ville</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
