<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Faciles à fixer</point_positif>
<point_negatif>Les bâtons n'ont pas trop d'interêt</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Nous avons acheté ce produit pour ma fille de 2 ans 1/2 presque 3 ans et elle s'éclate avec. Certes il faut rester sur du plat (ce ne sont pas de vrais skis !!) mais ça lui permet de découvrir des sensations de glisse et elle se débrouille très très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>ski trop dangereux ne tien pas aux pied, glisse tout seul donc aucun équilibre pour l enfant.Nous avons du louer des ski bref je le déconseille fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ca n apprend pas du tout l equilibre aux enfants</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>j ai achete les skis pour noel à mon enfant de 3 ans pensant que ca l aiderait à prendre les premieres sensations du ski mais ca a ete que du negatif<br/>ils glissent trop vite, n' apprend pas du tout l equilibre sur des ski et mon fils avait tres peur et pour la luge je trouve que c est dangereux<br/>du coup nous avons loué des VRAIS ski avec des VRAIS chaussures se ski et là mon enfant c est fait plaisirset il a apprecie de faire du ski il veut recommencer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noémie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>look, adaptable aux chaussures</point_positif>
<point_negatif>le bois gonfle, manque d'adhérence</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Skis testés cet hiver sur du plat (neige damée) avec un enfant de 3 ans et demi et un enfant de 21 mois.<br/>Les skis s'adaptent bien au 22 comme au 27, par contre ils glissent bien trop! Très difficile de tenir l'équilibre sans être tenu des 2 mains. D'autre part, le bois arrière des skis s'est gondolé ... il y'a certainement des choses à revoir pour que cette bonne idée soit un plaisir avec les enfants et non pas une mise en difficulté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elody</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Plusieurs points.</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>Je suis rarement aussi tranchante mais là, vu le prix honéreux du "pack" complet avec la "luge".<br/>Vu le produit je m'attendais à 1 vraie révolution pour faire découvrir le ski à ma fille de 3 ans et demi.<br/>Quelle déception, c'est plein d'imperfections, les lanières ne tiennent pas les bottes même si elle taille du 26, elles ressortent (portant bottes décathlon) alors que l'on peut soi disant chausser entre 22 et 28, la luge est TRES instable car pas de frein donc dangereux, ... bref à revoir ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-yves</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>mise en place facile et rapide des fixations</point_positif>
<point_negatif>les ergos "antiglisse" n'ont que peu d'effet</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Effet antiglisse quasi inexistant. Du coup, si l'enfant approche (un peu...) l'équilibre de glisse, il se décourage vite car les petits skis partent trop facilement en avant ou en arrière, et nécessite qu'un adulte le tienne en permanence (peu d'autonomie accordée). Dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simplicité enfantine pour imiter les grands.</point_positif>
<point_negatif>Pas de choix dans les couleurs</point_negatif>
<date>10/12/2011</date>
<commentaire>La bonne surprise d'un produit français et écolo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FREDERIQUE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TRES BON APPRENTISSAGE DE L'EQUILIBRE</point_positif>
<point_negatif>VIDEO NE PRECISE PAS QUE  LE KIT LUGE EST EN PLUS</point_negatif>
<date>02/12/2011</date>
<commentaire>Amusant pour les enfants mais onéreux lorqu'il faut ajouter le kit luge !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
