<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marty</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, look, finitions en hausse</point_positif>
<point_negatif>La coupe</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Ce reproche est commun à la plupart des produits Quechua et Simond : même si je trouve ces vêtements d'un rapport technicité /prix imbattable, leurs coupes sont absolument nulles car trop courtes : à croire que la marque veut économiser quelques euros sur la longueur des jambes ou des bras !<br/>Mettre le sport à la portée de tous y compris aux personnes trapues et courtes sur pattes,  je veux bien, sauf que dans l'alpinisme ce type de morphologie reste assez rare !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alpi74</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistance globale: abrasion, imperméable...</point_positif>
<point_negatif>Deuxième version = plus de juppe. Couleur bof</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Veste achetée dans sa 1ère version (cad avec jupe interieur amovible). Je l'ai "trainée" de partout: alpi hivernal, estival, cascade de glace, escalade, rando moyenne montagne, ski alpinisme, ski de rando, etc... Elle a très bien résistée à toutes ces conditions et son bon rapport qualité/prix fait qu'on a pas de scupule à la frotter contre le rocher!!!<br/>Aujourd'hui, je dois m'en séparer (à regret) car bien usée sur les parties de frottement. J'hésite à acheter la version 2: cause couleur et jup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe, étanchéité au vent et à la pluie</point_positif>
<point_negatif>poches de poitrine un peu petite</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité prix.<br/>Veste bien coupé notamment au niveau du cou-capuche et des poignets. Rien à redire sur l'étanchéité, la respirabilité et la résistance.<br/>Cette veste serait parfaite si :<br/>- les poches de poitrine étaient plus grandes par exemple pour mettre des peaux de phoque ;<br/>- il y avait une fermeture zip étanche à la place du zip + rabat classique. Cela coûte plus cher mais c'est plus pratique.<br/>La poche situé sur le bras est inutile en alpinisme. Elle peut être supprimé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bien coupé, tissu stretch, couleur flashy(sécurité</point_positif>
<point_negatif>pas assez coupe vent , zips fragiles</point_negatif>
<date>25/08/2011</date>
<commentaire>j'ai acheté cette veste en remplacement d'1 North face 15 ans d'age: bonne coupe (mieux que certaines millets) quoique un poil trop ajustée, look sympa. Après utilisations hivernales (freeride, ski rando): le tissu laisse passer le (fort) vent par mauvais temps!! :  sensation de froid même avec 2 couches chaudes en dessous; les zips des poches sous dimensionnés : 1 arraché. Respirabilité correcte sans plus (condensation dans la veste par temps froid): ma prochaine veste sera 1 goretex...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne repartition des poche et bonne capuche</point_positif>
<point_negatif>au bout de 6 mois elle a pris l'eau</point_negatif>
<date>17/04/2011</date>
<commentaire>au bout de 6 mois sous la pluie (une petite pluie pas bien méchante j'ai commencé a sentir mon bras humide et je me suis rendu compte que ça venait de la manche droite<br/>retour a la case décathlon et échange vers une millet et la pas de soucis<br/>avant je ne prenait que du millet j'ai voulu essayer décathlon et ben retour a millet et pour longtemps je pense</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Vraiment imperméable et coupe vent.</point_positif>
<point_negatif>Poches petites. Trop serré au niveau de la gorge</point_negatif>
<date>13/03/2011</date>
<commentaire>Les poches sont trop petites (pour mettre gros gants, bonnet, etc.) et on est serré au niveau de la gorge dès que l'on porte des vêtements un peu épais dessous. Je suis déçu car ces défauts n'existaient pas sur ma vieille veste d'alpinisme Quechua 3 couches. Et je préfère la couleur noire de ma vieille veste...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe, Etanchéité, Respirabilité, Strech</point_positif>
<point_negatif>Manque poches, visière capuche</point_negatif>
<date>17/12/2010</date>
<commentaire>Ancien modèle (2009) Utilisisée en ski rando et Free ride, excellente respirabilité et étancheité (juppe pare neige efficaçe) même sous la pluie battante pendant 2 heures, résistante à l'abrasion, (frottement des sacs et objets métalliques)<br/>La capuche cependant devrait être mieux taillée, juste avec un casque.<br/>Je recommande ce produit vivement, équivalent à une Millet ou une Mammut aussi made in China.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>coloris, légéreté</point_positif>
<point_negatif>chère, mauvaise qualité.</point_negatif>
<date>04/11/2010</date>
<commentaire>Ascension du mont-blanc, Août 2010. L'étanchéité de la veste est très relative, au bout de quelques heures sous la neige, la veste prend l'eau. Après un passage technique, elle s'est déchirée sur un becquet rocheux plûtot débonnaire...<br/>Je la déconseille pour les alpinistes recherchant un produit de qualité, juste bon pour les ballades de santé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa coupe, sa matière, sa légèreté</point_positif>
<point_negatif>manque  2 poches pour  les mains</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Vêtement à un prix très honnête pour sa qualité ;  regrette seulement l'absence de poches pour y mettre les mains quand il pleut et qu'on n'a pas envie de sortir les gants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légéreté, déperlance efficace, couleur rouge</point_positif>
<point_negatif>un peu cher, taille un peu longue</point_negatif>
<date>19/09/2010</date>
<commentaire>Produit technique et "tendance", bien adapté pour la randonnée en montagne avec un encombrement minimal dans le sac</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
