<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coupe (M), légèreté, aspects pratiques</point_positif>
<point_negatif>Essuie masque mal placé</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>J'ai été très satisfait par cette veste hdg decat' qui apporte une qualité que l'on ne retrouve pas sur une veste de marque au même prix. Très légère, on n'a pas l'impression de porter un vêtement de ski. Poche pour le forfait nickel. Par contre l'essuie masque serait mieux ds une poche à la poitrine (je l'ai découvert en fin de semaine:) Idée des aimants bien trouvée (pressions que pour la jupe) Testé jusqu’à -23°C aucun problème de chaleur. Semaine trop froide pour tester le "air venting"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Belle présentation, veste technique.</point_positif>
<point_negatif>manches surdimensionnées trop longues modèle XL</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Je confirme la remarque de Laurent. J'ai essayé cette veste hier dans l'intention de l'acheter car la trouve parfaite rapport qualité/présentation/prix. D'abord le L que j'ai trouvé un peu trop près du corps, puis le XL, parfait pour l'aisance, mais patatra, des manches exagérément longues et disproportionnées par rapport à l'ensemble. Résultat, j'ai reposé la veste  dans le rayon pour me diriger vers une autre marque (marque propre et non MDD) vendue par un autre distributeur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable par tout temps</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Testé par beau soleil et sous neigeet brouillard, j'en suis très satisfait.<br/>Dégagement pour la montre très pratique, essuie lunettes, ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Heddy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bien conçut</point_positif>
<point_negatif>La qualité n'est pas là. Défaut d'une pression</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Lors du 2ème essayage une pression saute. J'ai donc retourné le produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>technicité, couleur top!</point_positif>
<point_negatif>manches beaucoup trop longue en taille XL!!!</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Je voulais acheter cette veste mais la taille XL a un problème: la veste tombe bien partout sauf aux bras car les manches sont bien trop longues!<br/>Ca dépasse sur les mains et quand on plie les bras, les manches boudinent complètement (avec ou sans gants). Jamais eu ce problème sur mes précédentes vestes Décathlon. Quel dommage!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
