<liste_avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>super look, chaud, léger</point_positif>
<point_negatif>trop fragile</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>J'ai été emballée par le look du produit qui a beaucoup plu à mon fils. Le concept chaud et ultra léger et la coupe près du corps sont parfaits. Par contre j'ai hésité à l'acheter quand j'ai vu la finesse du tissu extérieur mais je me suis dit qu'un produit Decathlon vendu pour les enfants devait assurer un bon niveau de qualité. Sauf que après seulement 2 semaines d'utilisation je découvre 1 trou de 1cm dans le dos.C'est très dommage. J'espère que le blouson tiendra toute la saison !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le look, le confort, le côté pratique</point_positif>
<point_negatif>La qualité de la fermeture éclair</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette doudoune en Septembre 2012 pour ma fille de 8 ans et la fermeture éclair est déjà hors service! Cela n'est pas la 1ère fois que j'ai des soucis de fermeture éclair sur des vêtements décathlon, mais, là, j'avoue qu'à peine après 2 mois d'utilisation (car elle ne l'a pas portée tout de suite), je ne suis pas satisfaite du tout : si je dois racheter une fermeture et payer une couturière cela commence à faire cher un produit qui se voulait à la base d'un bon rapport qualité prix!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas épaisse</point_positif>
<point_negatif>manque de choix en couleur ( bleu turquoise )</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>j'aime ce produit, par contre déçu pu trouver d'autres couleurs, seulement deux en magasins !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>veste automne pour zone montagne</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>laver 1 fois par semaine depuis un an,aucun problème.revoir la coupe pour garçon,un peu plus droite au niveau de la taille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delphine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaleur</point_positif>
<point_negatif>tissus fragile</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>bonne qualité, mes filles ont passé l'hivers dernier au chaud malgrés effectivement un tissus très fragile (bien dommage).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Agréable au touché, belle couleur, couvrante</point_positif>
<point_negatif>Tissu trop fragile : se déchire facilement</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>J'ai commandé cette veste en bleu en juillet, mon fils l'a porté à peine 2 mois, début de l'école. La veste s'est déchirée en 2 endroits sur le devant, c'est là que j'ai constatée que le tissu n'est ni épais ni solide. Très déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>violaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout est dans le titre veste fine et chaude</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>coloris</point_positif>
<point_negatif>pas assez chaud</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>doudoune confortable mais idéale pour une température de l'ordre de 7° <br/>pas du tout adaptée pour grand froid de l hiver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>JOLIS, CHAUDE, LEGERE AVEC UNE VRAIE CAPUCHE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Ma fille la met aussi bien pour l'école que pour le ski. Lors de la période de neige et grand froid, ma fille l'a mise et a apprécié sa chaleur sans être géné dans ses mouvements grâce à sa matière fine.<br/>Je la recommande, d'autant plus que son prix est très abordable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Solveig</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres bien</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Je recommende ce produit!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
