<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sauphfy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>manque de scratch</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, bien enveloppant et chaud.<br/>après quelques lavages en machine, perd un peu de l'épaisseur de sa matelassure.<br/>pour un petit cheval, ils doivent être un peu grand en hauteur car pour mon cheval déjà grand c'est encore ujn peu de marge ce qui permet de les retourner et de bien envelopper le boulet.<br/>Par contre, comme pour la plupart des cotons sous bandages, une galère à faire tenir pour mettre la bande : j'ai cousu des scratch aussi sur chacun !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carla</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne esthéthique, bonne utilisation.</point_positif>
<point_negatif>seulement pour se placer sous les bandes de repos.</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>je pense que c'est un très bon produit. il a une bonne esthétique. seulement il est fait pour se placer sous les bande de repos, je trouve ça dommage. Ce qui est bien c'est que grâce à ce produit, pas besoin d'acheter de bandes de transports car il fait cette fonction. Ces cotons Américains sont un peu comme du deux en un !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sissou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable pour le cheval, esthetique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/03/2011</date>
<commentaire>Ne trouvent pas de guêtres de transport pour mon shetland, j'ai opté pour des bandes de repos (car il s'abime les poils dans les camion donc après on voit la peau), maintenant il ne se blesse plus et elle tienne parfaitement même dans un trajet de 5h30 !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Se pose facilement, bonne taille, bonne épaisseur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>S'applati dès les premiers lavages mais garde sa consistance, très bon rapport  qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La qualiter, les dessins, la matiere</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>14/04/2010</date>
<commentaire>Elles sont très partiques & faciles a mettre,je l'ai recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ashlet</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout ,se nes pas chère!! resistant ,et agreable...</point_positif>
<point_negatif>rien c'est parfait!!! NIKEL</point_negatif>
<date>10/03/2010</date>
<commentaire>ce produit est parfait! il est tres dout! en+ il est tres bien protege ! car il y a du contons, et du polistiraine ! il y a a toute bonne taille! c'est pas lourd et le mieux c'est que se n'est pas chère! a acheter! a toute ocasion!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>azur1987</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres esthetiques, grands</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/04/2009</date>
<commentaire>tres bien et peu chers</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
