<liste_avis>
<avis>
<auteur>Kirikoo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité/prix, nettoyage facile</point_positif>
<point_negatif>taille grand</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>enfin des protections de transport avec un bon rapport/qualité prix et qui conviennent à mon cheval 1m77. Pour les chevaux plus petits elles peuvent tailler grand.<br/><br/>Nettoyage facile au jet d'eau et à la brosse. Ne glisse pas pendant le transport.<br/><br/>Le renfort sur un postérieur s'est décousu, je l'ai ramené en magasin et échanger sans problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominoondine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Elles ne bougent pas et protègent bien les membres</point_positif>
<point_negatif>Elles s’abîment vites  sont difficiles à nettoyer</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>Je suis partie a Lamotte Beuvron avec ces protections elles sont très efficaces mais la partie qui "protège" le sabot s’abîme fort et vite,elle sont difficiles a nettoyer.Je les recommandent   car elles ont protéger les membres de mon poney!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bibi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne taille même pour une petite jument de 1m60</point_positif>
<point_negatif>glisse un peu.</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>Je les ais depuis 7mois, ma jument voyage mal. Elles protégent trés bien aucune mauvaise surprise à la décente du van. <br/>Produit à recommander.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très facile a mettre!</point_positif>
<point_negatif>sur une durée de 45 min les protections se dessère</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>mon cheval qui bouge beaucoup en van ne les a pas perdu, ne sait pas fait mal non plus et il a l'air bien a l'interieur  grace au scratch c'est tres facile a les enfilée. !! :) mai il faut pensée a faire quelque chose pour quel ne se defasse pas tro vite!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solides, jolies, faciles à mettre</point_positif>
<point_negatif>pas de choix de taille</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>Dommage que la coupe soit étudiée pour les grands chevaux uniquement, ceux autour d' 1m60 auront du mal à ne pas marcher dessus tellement les guêtres sont grandes !<br/>J'ai du revendre les miennes car elles étaient parfaitement inadaptées à mon cheval (ibérique d'1m58)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anais</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait vraiment rien a dire !! tres solides !</point_positif>
<point_negatif>un peu gd au posterieur mais rien a dire :)</point_negatif>
<date>01/11/2011</date>
<commentaire>ma ponette a fait le trajet de 4 h pour aller a Lamotte avec , javais peur quelles s’enlèvent et au faite pas du tout , elles ont pas bouger et elles sont très pratique !  très faciles a laver ! je suis très satisfaite de produit ! en plus  je trouve le prix très intéressant !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lise</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Coutures et tissus fragiles</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>Uilisées moins de 10 fois sur de courtes distances avec un cheval tranquile, les coutures se sont déchirées au niveau du bas, entre la partie de renfort et le tissus. Mon cheval peut  passer le sabot à travers sur l'arrière. Dommage, décathlon est pourtant une alternative sur certains produits aux grandes marques. Attention à e pas négliger la qualité!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tienne très bien</point_positif>
<point_negatif>J'en est remarquer aucun</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Je les est mise à mon poney et de 1-Elles vont très bien au poney gris ! 2-Elle ne se déchire pas , je conseil se produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tiennent bien protegent bien</point_positif>
<point_negatif>manque de choix de couleur</point_negatif>
<date>02/05/2011</date>
<commentaire>De très bonnes guêtres de transport qui protégent bien l’équidé très épaisses ce qui permet de bien amortir les chocs avec un prix assez faible vue la très bonne qualité.<br/>Vivement conseillées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Élégantes, efficaces, prix raisonnable.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>Je recommande ces protections, elles protègent très bien les membres du cheval pendant le transport. Les scratchs permettent un réglage adapté à chaque cheval. Elles sont à la fois de bonne qualité et esthétiques.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
