<liste_avis>
<avis>
<auteur>neila</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le pot</point_positif>
<point_negatif>flocons trop gros</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>flocons trop gros pour les petits poneys, ma jument les à cependant mangés<br/>j'aime le conditionnement j'ai garder les pots pour stocker les friandises ;)<br/>j'ai eu de meilleurs résultats avec d'autres produits c'est dommage pour le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>worse♥</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le produit et de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>le prix !!!!</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Ce produit et très chère pour la quantité je ne prend plus le miens ici car je paie le sac de 5kg 15€ et cela me fais tenir environ 7 à 8 mois avec 2 chevaux donc à compter 30€ par an ce produit et très bien pour traiter les vers à la place des seringues (attention à quand même donner une à deux seringue par an sinon le cheval va s'habituer à l'ail et cela n'aura plus aucun effet contre les parasites) sinon très bon produit mais cher fouganza ça n'en vaut pas la peine à cause du prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwenael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Naturel</point_positif>
<point_negatif>Le petit conditionnement</point_negatif>
<date>06/06/2011</date>
<commentaire>Du coup, ça fait cher au kg... Sur le net, on trouve des sacs de 3kg ou 5kg à moins de 10€/kg. On aimerait avoir les mêmes en magasin !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Niouk-Niouk</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très efficace !</point_positif>
<point_negatif>Copeaux trop gros et trop petite quantité ...</point_negatif>
<date>27/05/2011</date>
<commentaire>Il me semble que les copeaux seraient plus appétant si ils étaient moins gros (pour ma part, je donne les copeaux dans de l'orge que j'ai préalablement fait cuire donc ces derniers ramollissent).<br/>Sinon, ce produit est un très bon répulsif contre les mouches ce qui me fait économiser une grande quantité d'émouchine qui est également un répulsif mais beaucoup plus onéreux est très chimique !! Je le recommande à tous les cavalier, en été comme en hiver!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très efficace!</point_positif>
<point_negatif>copeaux trop gros, seau trop petit, prix élevé</point_negatif>
<date>04/05/2011</date>
<commentaire>Les copeaux sont trop gros, de la poudre serait le mieux, en seau de 2 kg serait un minimum voir 5 kg. <br/><br/>Possédant 3 chevaux un seau fait seulement 5 semaines.... voire moins! Utiliser de mars à octobre le budget aie!<br/><br/>Cela dit il est très efficace c'est un bon produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sofiane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La lutte contre les vers</point_positif>
<point_negatif>petite quantité</point_negatif>
<date>16/09/2010</date>
<commentaire>J'aime Tro</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique deplus economie sur le vermifuge</point_positif>
<point_negatif>cher et contenance trop faible</point_negatif>
<date>02/08/2010</date>
<commentaire>je trouve la contanance trop faible 700G alors qu'il existe des contenance jusqu'a 5 KG en vente sur le net .<br/>je ne doute pas de l'efficacitée mais faite un effort sur le poids et sur le dosage !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>la 59 attitude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>mon cheval ne tousse plus il est en meilleur santé</point_positif>
<point_negatif>un peu trop fort et les copeaux sont trop gros</point_negatif>
<date>31/07/2010</date>
<commentaire>tres bon produit mon cheval est en meilleur santé mais les copeax sont un peu trop gros donc ils sont difficiles a mélanger avec la nourriture . mais c'est quand même un excellent produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité: ail clair bien sec et fin</point_positif>
<point_negatif>prix trop élevé</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Bon produit, de bonne qualité mais il reste cher pour un usage quotidien, en comptant plus d'un seau par mois...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>reprise ++ de l'état et aide les vermifuges</point_positif>
<point_negatif>goût il est à bien mélanger à la ration</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>produit très économique car un seau m'a servi pour un poney et un cheval car je récupère des chevaux souvent en mauvais état et infesté de vers c'est un bon complément du vermifuge. Et pour la reprise de l'état ,général du cheval.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
