<liste_avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Reçu aujourd'hui et utilisé le jour même, facile à mettre en place rapide si on a un cheval impatient. On voit la solidité, donc rien à dire nickel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maëva</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>je trouve très bien ce produit grâce à lui je peux promener mon étalon (âne) sur la route sans lui tirer sur un seule côté du mors c'est vraiment super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Madison</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la resistance</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>ce produit est très résistant  je l'ai depuis un an ou deux toujours en bon état il m'a permis de réapprendre a mon poney d'être travailler en longue.  Certes il peut être un petit peu grand mais ce n'est pas dérangement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zaz</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>utilisation facile et pratique, design agreable</point_positif>
<point_negatif>grand et lourd</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>un peu trop long pour ma jument (PS) du coup action peu precise. Et elle pese lourd, je trouve que ça se repercute dans le poids qu'on a dans la longe ensuite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Très solide et de couleurs de certain équipement !</point_positif>
<point_negatif>Epai, gros mousquetons, petit anneaux, le prix !</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>Pour le prix sa fait un peu chers pour moi les mousquetons sur les coter son gros et l’anneau au milieux est tout petit, l'article pèse lourd ( 140 g ) dommage aussi qu'il n'y a pas  de taille pour les poney mais... en "Point positifs " il s'accorde a certains équipement ( les couleurs ) !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>Très pratique pour longer les chevaux ayant besoin d'être longés en "gourmette". Permet une action bien répartie sur les deux anneaux du mors. Changements de main faciles et rapides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>néant</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>satisfait du produit, je pense que toutes les alliances se ressemblent. Donc pas de points positifs ou n'agatifs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludivine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité des mousquetons</point_positif>
<point_negatif>une seule taille</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>l'alliance est un peu longue pour mon pur sang et baille en dessous.<br/>Par contre sur le selle français d'1.80, elle est "collée" sous sa bouche!<br/><br/>Peux être envisagé 2 tailles???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurianne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cela est mieux car on tire moins dans la bouche</point_positif>
<point_negatif>peut pas etre réglé exactement</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Moi je trouve personnellement se produits trés efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souple et costo</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Parfait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
