<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité et petit prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Très belle couverture avec une coupe parfaite pour un prix à la portée de toutes les bourses, je mets des couvertures fouganza depuis des années et je suis de plus en plus satisfaite, je déplore juste la disparition de la pièce en Néoprène qui faisait le tour entier de l'encolure sur la thor400</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfait</point_positif>
<point_negatif>Rien à dire</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Couverture excellente ! Conviens parfaitement à mon poney français de selle !<br/>Je la recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ne tourne pas, étanche, bien coupée, ne blesse pas</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Je suis ravie :) La couverture en 145 est parfaitement adapté a mon PS de 1m60 au garrot, on la croirait coupée pour lui !!! Il est h24  dehors et malgré les pluies incessantes de ces derniers temps mon loulou est au sec :) Elle remonte bien au dessus du garrot, il se roule avec et elle ne tourne pas, ne déchire pas! <br/>Je suis conquise !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Laure</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>imperméables</point_positif>
<point_negatif>reculent et reposent sur le garrot</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté deux de ces couvertures pour des poneys délicats au garrot, pensant qu'elles étaient higt neck. Finalement, elles reposent sur le devant du garrot et j'ai dû y rajouter des pads pour qu'elles soient réellement confortables. Forcément, je suis déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emeline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>taille bien. certe tien chaud</point_positif>
<point_negatif>c est dechirée au bout de 2 semaines</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>je n acheterai plus jamais fouganza</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>belle couverture,chaleur</point_positif>
<point_negatif>quelques points</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Ma ponette met du 125 mais étant large d'épaule la couverture baille en haut des épaules et est moins montante que sur la photo de présentation. Du coup par temps de pluie l'eau rentre.<br/>Dans les soufflets d'aisance il y a la présence d'un élastique qui gène je trouve. Les coutures des scratch du poitrail usent les poils.<br/>Néanmoins je la recommande pour son prix, son esthétisme. Elle ne tourne pas et tient bien chaud. Les deux poignées sur le dos sont bien pratique !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nolwenn</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaleur et esthétique</point_positif>
<point_negatif>peu résistante</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette couverture l'année dernière et au bout d'une semaine elle était déchirée. J'ai donc racheté la même qui a été de nouveau déchirée en un hiver. Je n'ai toujours pas compris d'où cela venait puisque le poney a été changé de prés. Donc pas possible que ce soit un clou ou autre. <br/><br/>Je ne rachèterai donc pas cette couverture cette année et je vais essayer d'aller voir une plus résistante chez les concurrents bien que celle-ci soit peu chère et très belle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maureen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Forme, taille 115</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>La couverture est superbe, elle a une doublure au niveau du poitrail ce qui ne fait pas mal au cheval quand la couverture est retourner ou autres chose comme ça, elle remonte bien sur l'encolure, il y a la taille 115 ce qui est tres bien pour les poney qui ont un dos court. Je la recommande vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coupe et imperméable</point_positif>
<point_negatif>Petit boudin en néoprene</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Cette couverture est très bien coupée. Elle couvre très bien le garrot et monte assez haut. Elle est super imperméable. Je l'adore. Bravo Fouganza!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien coupée - bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>04/02/2012</date>
<commentaire>Pour un poney D (1,50m) pris une 135cm. Elle va impeccable, ne blesse pas, ne tourne pas. Très content du produit. Très bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
