<liste_avis>
<avis>
<auteur>ingrid</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>joli et épais</point_positif>
<point_negatif>trop petit et glisse</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Amortisseur fait pour des selles juniors ou 16 pouces maxi.Quand il est mis en place, la selle tourne systématiquement.<br/>Vraiment dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>armotisseur efficace</point_positif>
<point_negatif>Pas stable sur un dos plat !</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Dès la première utilisation la selle a tournée et je suis tombée je ne l'ai plus utilisé après ça , j'ai eu beau ressanglé encore il n'y avait rien a faire ça tourné toujours et en concours c'est vraiment pas le moment !! je ne recommande pas cet amortisseur pour tout les chevaux ! surtout les chevaux aux dos "plats"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Esthetique</point_positif>
<point_negatif>Trop petit</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Amortisseur taillé vraiment trop petit malgrès ma selle 17pouces, fait tourner ma selle, 70e qui partent à la poubelle... très déçu!<br/>Je ne vous le recommande surtout pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistant dans le temps, confortable, pratique</point_positif>
<point_negatif>le gel jaunit, trop petit pour une selle en 17,5</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté cet amortisseur il y a près de 4ans il est encore impeccable, j'en suis très satisfaite. Je le mets sur tous les chevaux même ceux qui doivent être montés avec des gros tapis. Il est a la fois confortable pour le cheval mais aussi pour le cavalier car il n'est pas tout fin. De plus lorsqu'on le positionne il ne bouge plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Il amortit a peu près bien.</point_positif>
<point_negatif>Casiment tout.</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Sa fait presque 1ans que je l'est, le gel jaunit, la moumoutte décolore, et fait des peluches, l'amortisseur est miniscule sur ma selle de 17pouces, on ne voit plus la moumoutte.<br/>Je ne recommande pas du tout se produit, mais alors vraiment pas. Il devient vraiment moche niveau esthétique. Mais le gel amortis assez bien.<br/>Je ne m'en sert plus, il est vraiment devenu ignoble.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanny</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Je me suis acheter cette amortisseur il y a maintenant 1 an !il est en parfait état ,le gel jaunit un peu mais rien de génant ! je trouve que le rendu de la laine marron sous la selle est tres jolie . <br/><br/>JE VOUS LE CONSEILLE .IL EST GENIAL</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres contente</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Je conseille cet amortisseur je l'ai acheté aujourd'hui après je suis allée monter mes chevaux  il ne fait pas glisser la selle bref voila il est parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau, pratique, confortable pour les chevaux</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Achat amortisseur il y a plus d'un an. Utilisation quotidienne. Chevaux de plusieurs gabarits et une selle 17.5. <br/>Un peu petit mais rien de vraiment tracassant. Pas de problème pour seller, pour dégarroter car très souple. Mes tapis ne glissent pas (épais ou pas).<br/>Mes chevaux ne sont  pas gênés d'autant plus que j'en ai un avec le garrot très saillant.<br/>Le gel a jauni mais non visible car sous la selle.<br/>Mouton très bonne tenue.<br/>Produit solide.<br/><br/>Très satisfaite en comparaison d'autres amort</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alyce</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>joli,amortie vraiment bien</point_positif>
<point_negatif>petit</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Je trouve cet amortisseur très pratique ,  un peu petit.Je ne le trouve pas cher Je trouve que le prix est largement raisonnable pour ce qu'il  en est . Le gel se salit, certes, c'est normal tout se salit avec le temps. J'attends avec impatience la nouvelle gamme pour pouvoir l'acheter en plus grand . Je le conseille vivement pour des selles de petites tailles .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>...</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>...</point_positif>
<point_negatif>Il glisse trop sous la selle !!</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Trop petit pour une taille superieur a 17 pouces !!! DOMMAGE !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
