<liste_avis>
<avis>
<auteur>Rosaine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple</point_positif>
<point_negatif>celui-ci se decout hyper vite</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Il est simple et léger.<br/>Je l'ai utiliser une seule fois il s'est complètement décousu.<br/>J'ai été au magasin il me l'on échanger.<br/>Celui-ci tien mieux que le premier que j'ai eu sa fais environ 1 ans et demie mois que je l'ai.<br/>Son prix est correcte.<br/><br/>J'ai juste du mal à comprendre certaines personnes qui prennent des amortisseur à 60/70 Euro si se n'est que pour de l'estétique !!<br/><br/>Je le recommande fortement !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Amortie bien</point_positif>
<point_negatif>Les coutures partent et l amortisseur se tasse</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Moi ça fait 3 ans que j ai cet amortisseur, l amortisseur s est tassé au bout d 1 mois et je lutilise 1 fois par semaine ! Les coutures partent au bout de 1 ans et 6 mois. On voit la mousse a l intérieur et tout part Mais sinon pour le rapport qualité prix c est tres bien je vous conseille cet article</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>my</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>protège bien le dos du cheval</point_positif>
<point_negatif>il glisse l'austrecque l on fait du cso</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>domage qu il glisse l orsque l on fai du cso</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il ne glisse pas et tres bonne taille bref genial</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>juste génial je lai acheter pour un poney D il lui va juste a la perfection je recommande vivement d'acheter cet amortisseur il est juste génial</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>j'ai achetée cette amortisseur pour un poney c, étant une taille unique, je pensait qu'il serait O.K or, une fois posé sous la selle et ressanglé,  j'ai vue qu'il était "minuscule"! ma coach ma tout de même proposée de commencer ma reprise avec, ce qui n'a pas vraiment duré car l'amortisseur a glissé, et 1 amortisseur qui n'est pas sous une selle ne sert pas à grand chose! sachant qu'il a était utilisé et que les étiquettes sont déchirés: 9, 95 E "à la benne", heureuse que se ne soit que 9, 95 E</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agathe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>épais pour le dos du cheval</point_positif>
<point_negatif>manque d'estétique</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>j'ai du mal a comprendre les personnes qui se pleigne de cette amortisseur, alors qu'un amortisseur est fait pour amortir! C'est donc normal qu'il soi épais!!! pensé aussi au dos du cheval qui est mis a rude épreuve lors du travail un amortisseur épais soulage les point de préssion de la selle! pas besoin d'un amortisseu peu épais a 60 euros si se n'est que pour l'éstétique!<br/><br/>je recomende cette amortisseur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jess</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bien, très abordable ... bref, vraiment top !</point_positif>
<point_negatif>légèrement salissant mais rien d'anormal</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>L'année dernière, mon poney avait mal au dos ... C'était des coups de cul à répétition, et pour rien. Des amortisseurs j'en ai essayé des tas ... même les superbes en mouton véritable (que l'on paye au moins 60€ ...)<br/>Au final, je me suis décidée à essayer celui ci (pour le prix, j'allais pas me priver de l'essayer) et depuis, plus aucun problèmes de dos :)<br/>Je n'ai aucun problème en ce qui concerne le sanglage, et ma selle ne tourne pas (que ce soit dress, CSO, ou 100km de rando)<br/>JE RECOMMANDE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maëlys</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tiens assez bien la selle ...</point_positif>
<point_negatif>S'aplatit trés trés vite</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Salut ,<br/>Ben dans mon C.E on doit tjr mettre un ammortiseur et j'avoue que la derniére fois j'ai failli en mettre un deuxiéme par dessus ...<br/>Mon moniteur les a achté y a pas trés longtemps et c'est assez déçevant de Fouganza !!!<br/>Mais sinon quand on l'utilise pas beaucoup il est trés efficasse !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cabou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>doux</point_positif>
<point_negatif>épais-facile a salir-retient la poussière</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>dans mon club nous avons tous c'est amortiseur  il sont pratique pour les utilisé sur chaque chevaux mais beaucoup tros épais et c'est dure de sanglé correctement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>megan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Il doit bien amortir car super épais;</point_positif>
<point_negatif>Il est trop épais et on a du mal a sangler</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Je ne conseil pas ce produit l'ayant acheté mais utilisé très peu sur ma jument car du mal a sangler ensuite la selle glisse dessus et ne va pas sur une jument avec du garrot.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
