<liste_avis>
<avis>
<auteur>Miriame</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau, Confortable etc</point_positif>
<point_negatif>la  moumoute s'en va un peu , pas de goutierre</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>J'adore cet amortisseur, cela fait 1 ans que je l'ai et il est top ! Rien a redire sauf peut-êtres que la moumoute pas de l’intérieur mais de l’extérieur s'en va un peu, je pense que sa doit être a cause du fortement de la selle . Et aussi il n'a pas de gouttière . Mais c'est un des meilleur amortisseur que j'ai eu surtout rapport Qualité/prix ! Je le recommande vivement ! <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bien pour mon cheval</point_positif>
<point_negatif>il devrait y avoir le même bleau que le tapis</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>Je suis désus car le bleu n'ai pas le même que le tapis<br/>pour vus ne vas pas dutout avec le tapis <br/>je le reccomande mais pas le cette couleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vava</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne qualité,beau esthétiquement et confortable !</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant aucun point négatif !! :D</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Super et très bon choix ! :) Je l'ai eu il y a au moins 1 an et il n'a pas bouger d'un poil. Je le met à tous les cours, et reste impeccable chaque semaine, très beau esthétiquement (ne se coince pas sous la selle et laisse déborder la fourrure bleu sur les côtés) et très confortable il vous assure un parfais cour d'équitation !! :p Convient aussi bien aux poneys qu'aux chevaux, les rend encore plus beau et vous avec. Je le conseille à toutes personnes et aimant avoir de beau équipements. SUPER</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chloe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Cet amortisseur est bien, il soulage mon poney qui a mal au dos. Niveaux esthétique il est parfait ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il amorti bien</point_positif>
<point_negatif>La moumouth s'en va</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Cette amortisseur et vraiment bien il n'est pas du tout salissant ! le seul problème c'est que la moumouth qu'il y a s'en va par petite touf et donc il y en a plein mon tapis !! mais sa ne l'empeche pas d'etre un super bon produit je le recommande a beaucoup de monde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cindy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres beau</point_positif>
<point_negatif>mais au bout de 3-4 mois il devient tout moche</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>bien au debut mais au bout de quelque mois il suse tres vite quand l on monte 2 fois par semaine pas super super au decu ses bien bleu et en desous il est bleu claire <br/>tres decu mais bon ses tres bien quand on monte 1 fois par semaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nolwenn</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Esthétique, ammorti bien</point_positif>
<point_negatif>Le prix</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>Je suis assez contente de mon achat mais c'est trop cher pour ce que c'est. C'est pas un amortisseur de pro et il n'y a pas de gouttière, le mouton n'est pas véritable. Vers les 45€ le prix serai justifié. Cependant, il amorti bien pour mon double-poney ayant mal au dos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est super beau, très bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>j'aime vraiment cet amortisseur il est hyper doux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La qualité exeptionnel</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>cette amortisseur et génial il n'es pas salissent malgré sa couleur claire, il convient pour tout type de selle, il ne glisse pas. Il es vraiment super, je ne regrette pas de l'avoir acheter. Cela fait plus d'un ans que je l'es il es toujours nikel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la laine</point_positif>
<point_negatif>les passants qui ne servent à rien</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cet amortisseur depuis 3 mois pour remplacer mon ancien d'une autre marque que j'avais payé 89€. Résultat : top car les 2 sont équivalents sauf au niveau du prix!!! a acheter les yeux fermés</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
