<liste_avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il est très beau</point_positif>
<point_negatif>Pas de goutiere</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Je trouve cette amortisseur très bien, dommage qu'il n'y a pas de gouttière ( on peu toujours en crée une .) La moumoute s’enlève, perso. je l'ai laquée et depuis '' parfait '', je le conseille pour les personne qui monte en club, il est super beau, mais si on a son propre cheval, je le déconseille. Sinon il n'est pas très cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axele</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>abordable</point_positif>
<point_negatif>finitions</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>J'adore cet amortisseur ! <br/>Il ne recule pas, taille très bien même avec une selle Taille 18 :D !<br/>En plus il pas chèr par rapport à d'autre magasin spécialiser dans le cheval, alors que c'est le pratiquement le même produit...<br/><br/>Le seul point négatif : les finitions qui sont pas top mais bon, c'est caché par la selle ^^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>sa me plait car sa prend la forme de la selle,sa fait jolie,se lave tres bien, porte chaud a mon cheval pas trop cher pour ce que c'est c'est un pe plus dur a sangler mai sa gene pa pour autant je vous le conseille viviement.en plus j'ai eu plein de compliment dessu ex:ooh!!!sa va bien a ton cheval,jadore sa forme ou la moumoute!!!vraiment exellent je le repette je vous le conseille en plus a petit pris foncé!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>il est genial, cela fait 2 ans que je l'ai il ne recule pas, amortis bien les chocs moi qui est un cheval avec des problèmes au dos il est ideal ! Bon le prix est un peu chère mais sa en vaut la peine Nous sommes plusieurs à l'avoir et aucunes de nous ce pleins bon après il y en a qui disent qui recule mais faut mettre les "passages" au niveaux de la sangle! Je le conseil fortement et il est très costo bon ma sangle est devenue trop petite pour mon cheval j'ai du en acheté une autre!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>S'abime peu</point_positif>
<point_negatif>Recule</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Moi je l'est depuis bientôt 1ans ! Il n'est pas abîmé du tout et pourtant avec mes propre chevaux il et utilisé plusieurs fois par semaine ! Pas abîmé rien, MAIS il recule parfois avec mon espagnol qui a des allure "sec" je pense que ses du a sa car avec les autre il ne recule pas.<br/>Bref très bon amortisseur à conseiller !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau, va pour toute les tailles(poney, chevaux)</point_positif>
<point_negatif>reule un peu</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>c super il est beau confortable mais pendant les rando il glisse avec le temps, sinon super !!!J'ai taille cheval mais il va aussi au poney!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>J'ai cet amortisseur depuis Noël (en beige). Il est toujours aussi neuf, amortis super bien et même si son prix est un peu chère, il en vaut le coup ! Il est aussi très esthétique ! Je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maeva</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il et manifique et pa cher</point_positif>
<point_negatif>il nest pa disponible tou le temps</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>le noir va avec tou et lamortisseur de decathlon et beaucoup plus beau et moin cher que celui de padd ou de horse wood</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Andréa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau, recule pas, très bonne qualité, amortis bien</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>13/06/2012</date>
<commentaire>Superbe amortisseur. Cela fait maintenant 4 mois que je l'ai et il est toujours aussi neuf qu'au premier jour ! Il ne recule pas, n'avance pas, il y a plusieurs couleurs, très beau, amortis super bien. Serte, il est assez chère, mais il mérite vraiment son prix. Je le recommande ! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zoé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Super beau !</point_positif>
<point_negatif>Super super super chère !!!</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>Il est vraiment trop beau et il est bien, mais vraiment trop cher sinon pour moi il a vraiment tout de bien (sauf son prix)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
