<liste_avis>
<avis>
<auteur>estelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il  est parfait</point_positif>
<point_negatif>il perd sa laine au bout de 2 ans</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>je conseille cet amortisseur qui n'est pas très cher est qui est jolie le seul inconvaignant  c'est qu'il perd sa laine (au bout d'environs 2 ans)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Leslie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il amorti très bien</point_positif>
<point_negatif>rien ne ma deçu</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Je suis vraiment contente de ce produit ,il amortit bien,a de jolies couleurs et ne se salit pas trop vite .Pour ma jument qui a eu quelques problèmes de dos il est parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>udihf_u)çijod</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il est bien amortit super bien il est super beau</point_positif>
<point_negatif>il est petit pour ma jument</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>cet amortisseur est très bien il est confortable amortit super bien est très doux par contre il y a un problème sur la taille il est trop petit pour ma jument alors que j'ai pris la plus grande taille (fs) qui est pour chevaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Amortis bien , ne bouge pas sous la selle</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Très bon produit , cela fait 4 mois que je l'ai et il amorti toujours aussi bien ! Je le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécyllia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les couleurs, la douceur de la fourrure.</point_positif>
<point_negatif>Je n'ai rien à dire.</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>J'ai cet amortisseur depuis quelques mois et je le trouve superbe,il est tout doux et pas trop cher comparer aux autre, il se place facilement sur le dos du cheval ou du poney.<br/>Je le recommande vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très beau, amortit très bien.</point_positif>
<point_negatif>Se salit vite</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Il est assortit à mon tapis et ça rend très bien ^^<br/>Malheureusement, pour mon premier cours, mon amortisseur a déjà une tâche, mais je le laverais, rien de grave.<br/>Je recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa qualité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>c'est un très bon produit ,il n'est pas salissant et n'est pas difficile a nettoyer en cas de besoin <br/> TRES BIEN :)))</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Pas trouvé pour le moment</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Je cherchais un amortisseur de faible épaisseur, avec une gouttière le long du dos, si possible pas très chère et avec un certain design...<br/>J'ai retrouvé toute ces caractéristiques dans le modèle Lena Polaire de chez Fouganza.<br/>Je voudrai juste informer les concepteurs qu'il serait assez judicieux d'inclure des pattes d'attache à l'avant de l'amortisseur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>orélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fixité, légèreter, confort, esthétique</point_positif>
<point_negatif>choix restrein</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>J'ai cet ammortisseur depuis noël dernier et franchement il est génial !<br/>Déjà, il est très beau, ensuite il est léger, il ne tourne pas quand on monte, n'avance ni ne recul pendant le travail.<br/>Il ammortit très bien les chocs autant pendant le saut que pendant le dressage !<br/>Pour le rapport qualité prix, c'est presque donner quand on constate la qualité de l'ammortisseur !<br/>Je le recommande !<br/>J'aurais bien aimé en acheter un autre d'une autre couleur, mais il n'existe que en bleu et marron !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leslie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Un amorisseur pas cher conparer au autre , Trés jolie mais mouin flache que sur la photo cependant il est trés doux et conffortable !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
