<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tous !!</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Cet amortisseur est excellent il ne bouge pas du tout sous la selle il a jolie esthétisme il et  parfait cela fait presque 1 ans que je l'ai il et toujours aussi parfait ..!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quéré</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>qualité de la laine</point_positif>
<point_negatif>taille trop petite pour une selle de 17 pouces !!!</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Dommage qu'il soit réservé au petite selle même avec ma selle 17pouces elle arrive sur le mouton derrière.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>C un très bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Il recule</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Je l ai eu pour Noël et trouve très beau la première fois que je l ai mîs au galop il reculait derrière la selle mais s accorde avec tout type de tapis je trouve</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il n est pas trop epais juste comme il faut</point_positif>
<point_negatif>le mouton se detache un peux</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>bon rapport qualite prix c l amortisseur le moin cher que j ai trouvé pour cette qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il est beau, doux</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>le miens à l'achat il est jaune, au lieu de beige, je vais aller l'échanger au magasin pour avoir un beige et non pas un jaune.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau, amorti très bien !</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant rien</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>J'ai eu cet amortisseur pour noël, je l'ai essayer aujourd'hui en obstacle ! :) Sur 90 cm. J'ai vraiment vu une assez grande différence pour le cheval mais aussi pour le cavalier. bon apès je ne l'ai utiliser qu'une fois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cannette36</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau,va avec tout.</point_positif>
<point_negatif>trop épais</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>je les depuis 1 an il va avec tout, parfait pour des selle de poney.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau, tiens bien</point_positif>
<point_negatif>la moumoute pars un peu</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>J'ai mit une fois cet amortisseur et je l'aime beaucoup, il est beau, et je trouve qu'il n'est pas trop gros, il est gros certes, mais ça va, on l'a essayé au poney à qui on a le plus de mal à sangler et ça lui va ! J'ai juste mit un petit coup de laque pour que la moumoute tienne et j'espère que ça va marcher :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louloute</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>amortis bien vas sur tous les tapis</point_positif>
<point_negatif>la moumoute a tendance a s'en aller</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>tres bel amortisseur amortis super bien , fais bien en dessou de la selle , vas sur tous les tapis: bref genial petit poin negatif : se salis assez vite et la moumoute a tendance a s'en aller mais je met de la laque et elle ne part plus je vous le conseil fortement !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fournage</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Amortit vraiment bien, esthétique à souhait !</point_positif>
<point_negatif>Taille et grosseur</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Cet amortisseur est vraiment génial, il amortit et protège parfaitement les chocs sur le dos du cheval ! <br/>En effet, il est vrai qu'il est énorme de partout, et c'est pourquoi lors de la mise en selle, tout l'ensemble part vers le bas et s'effondre ! Surtout avec les chevaux. J'avais essayé le collier de chasse, mais cela n'a pas marché. J'ai donc adopté le montoir ! :) Il est aussi un peu petit pour les selles, il dépasse sur la fourrure. Sinon il est magnifique et ira à tous vos tapis.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
