<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maëva</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>je trouve cet amortisseur génial pour mon âne il est super ne bouge pas et en plus il amortit super bien. Mon âne n'a plus mal au dos depuis que je l'ai.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Amortit bien ,Le prix</point_positif>
<point_negatif>Bouge ,couleurs</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Cette amortisseur est bien pour une utilisation occasionelle mais dur a positionner et il pourrait y avoir plus de colorie .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>IDEAL POUR LES PONEYS</point_positif>
<point_negatif>AMORTI LIMITE (POIDS ENFANTS)</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>TRES BON RAPPORT QUALITE / PRIX.<br/>IDEAL POUR METTRE ENTRE UN TAPIS ET UNE BARDETTE POUR AMORTIR LE POIDS DES ENFANTS SUR LE DOS DES PETITS PONEYS.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>amorti</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Je cherchais un bon amortisseur, car je monte à cheval avec une hernie discale. Amorti meilleur que mon alfa-gel qui est beaucoup plus lourd ! Un peu délicat à mettre en place la 1ère fois, tout simplement parce qu'il est léger...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hue</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger est amortie bien !!!</point_positif>
<point_negatif>Attention pour les chevaux avec des gros garrot</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Cette amortisseur est très confortable non apparent  est se conserve très bien , le prix est plus que raisonnable , mais attention a sa position  pour les chevaux qui on un gros garrot sinon son effiquasiter  ne s’effectura pas comme il faut . Je vous le recommande a tous !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistant, forme, bref tous</point_positif>
<point_negatif>Rien pour l'instant</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai acheté cet amortisseur il y a presque un an, je l'utilise 2 à 3 fois par semaine pour toute les disciplines et il n'a pas bougé.Il se place parfaitement sur le dos du cheval, on peut facilement dégaroter, il amortit vraiment bien et il est très discret sous la selle. Cette amortisseur est parfait pour mon cas. En plus sont prix est vraiment raisonnable. Que demander de plus? Je vous recommande vraiment cet amortisseur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bérengère</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix - découpe de garot</point_positif>
<point_negatif>Pas de goutière !</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Oui, il est tentant de l'acheter vu son bas prix, mais, sans gouttière, il forme des points de compressions sur la colonne vertébrale du cheval ce qui est très très mauvais !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lily</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Un peu dur a positionner au début</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Cet amortisseur est vraiment génial, a mon club il en prete un, certe il n'est pas tres esthetique mais il est efficace !!! Bon rapport qualite prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à positionner, prix, léger</point_positif>
<point_negatif>prends des marques</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Il est super ça fait peu de temps que je l'ai mais pour le moment il tient le coup, grâce à sa forme il est très facile à positionner, le prix est correct, le seul "défaut" si on peut appeler ça comme ça c'est qu'il prend des marques facilement, mais à part ça il est bien :).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ambre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon rapport qualité/prix, bouge pas</point_positif>
<point_negatif>prend vite des marques</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Il ne glisse pas, et il convient parfaitement ux chevaux qui ont garrot beaucoup prononcé, le seul petit bémol c'est qu'il prend facilement des marques.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
