<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laure</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Amortis bien, facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>Glisse un peu</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>J'ai cet amortisseur depuis à peu près un an et il n'a pas bougé. En plus il n'est pas salissant (un avantage pour moi qui ne suis pas soigneuse ^^). Seul bémol, il glisse un peu, mais rien de bien grave. Je recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lisa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>on ne peut pas bien dégarroter</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>bonjour mon cheval a un garrot très prononcer et avec cette amortisseur on ne peut pas bien dégarroter ou même pas du tout et en plus il glisse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emma</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas tres chere</point_positif>
<point_negatif>pas assez renforcé a l'arrière</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>au début il était très bien mais au fil des mois mon poney a commencer a avoir des problèmes de reins et après quelques recherches  c'était l amortisseur qui en été la cause .il était pas assez était a l'arrière et appuyer sur ses reins .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cecile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas chere</point_positif>
<point_negatif>un peu juste en taille</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>je viens d'acheter cette amortisseur et malheureuseument au bout de 4 utilisations il c'est decousu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Graziella</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Amortit très bien, très facil à nettoyer</point_positif>
<point_negatif>Dégarottage</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Amortit très bien. Il a tendance à appuyer un peu sur le garot mais rien de bien grave.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amortie et très bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>j'ai une selle décathlon et je ne le trouve pas du tout trop petit. il est facile a nettoyer et reste pour moi un excellent amortisseur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualitée d'amortissement</point_positif>
<point_negatif>trop petit</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>j'ai eu plusieurs alfa gel et plusieurs autres amortisseurs, celui-ci est très bien il est cependant trop étroit. deux cm de plus en longueur et en largeur ca serai mieux. pour ce qui est du poid j'ai décidé de maigrir de 2 kg plutot de raler sur le poid comparé à une mousse standard...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>J'ai eu à peu près le même amortisseur en gel mais sans le passage de garrot<br/>et de marque fouganza et je le trouve très bien autant sur mon shetland et ma ponette que sur mon cheval demi trait.<br/>A conseiller fortement!!<br/>Il est très solide car je l'ai depuis 3 ans en usage intensif(tout les jours)<br/>Il amortit très bien! Surtout quand un débutant apprends a monter je le met sur le cheval.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amortie</point_positif>
<point_negatif>au bout d'un moment il recule</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>Très bien au début mais au bout de deux ans il commence a reculer mais pas tellement.<br/>Je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Retient bien la chaleur , ne bouge pas.</point_positif>
<point_negatif>Pas asser grand , salissant.</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>Malgré sa taille un peu petite a mon gout , cette amortisseur en gel est vraiment top et retient tres bien la chaleur . Je ne peux  pas vous dire si il est agréable pour le cheval car je n'es pas encore trpouver le moyen de parler au chevaux mais je pense que cet amortisseur porte bien son nom et est convenable rapport Qualité/prix .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
