<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pimousse</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'entretien, velcro de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>non trouvé</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Bandes de polo classique mais de bonne qualité.<br/>Ne rétrécis pas au lavage en machine (40°)<br/>L'attache velcro large et solide tient bien<br/>La texture polaire ne bouloche pas après plusieurs lavages comme d'autres...<br/>Bon maintien des tendons <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Miriame</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfaite rien a redire !</point_positif>
<point_negatif>Aucun !</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Je les trouve tout simplement parfaite ! Rien a redire et pourtant je suis du genre a dénicher tout les point négatif ! Cela fait 1 ans que je les ai et aucun problème ! Je vous les recommande ! En plus elles ne sont pas chère ! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité, qualité du tissu</point_positif>
<point_negatif>Manque de coloris</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Bandes vraiment super. Le tissu est à la fois suffisamment élastique pour permettre une pose particulièrement aisée, mais pas trop pour éviter l'effet "bandes de travail" pas forcément souhaitable.<br/><br/>Ce sont aussi les seules bandes que j'ose laver très fréquemment car elles résistent parfaitement au lavage, le tissu ne se dégrade ou ne durcit pas du tout.<br/><br/>Scratch hyper résistant, malgré le sable, l'eau, etc. <br/><br/>Bref, un must!<br/><br/>Quelques coloris en plus rendraient l'ensemble parfait!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>faciles a poser</point_positif>
<point_negatif>Manques de tailles!!!</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>ces bandes sont super, estétiques,faciles a mettre ect... Mais SVP pensez aux poneys !!! Cela fait plus d'un an qu'elles sont sorties mais toujours rien! Je pense que ceux qui vont chez decathlon ne montent pas tous des chevaux...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monthioux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratiques, bonne resistance</point_positif>
<point_negatif>manque de coloris</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>très bonnes bandes, elles ne bougent pas avec le temps; tiennent bien sur le membre. <br/>Quelques coloris supplémentaires seraient attendus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout!!</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>J'ai c'est bandes depuis peut mais elles sont idéales pour toutes disciplines au toucher elles sont agréables et conviennes parfaitement au chevaux entre 1M60 et 1M75 franchement rien à dire .<br/>je les conseilles .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Orianne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>belle</point_positif>
<point_negatif>grandes,est attrape la paille</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>elles sont très belle mais un peu grande au antérieur mais au postérieur cela va car normalement elle devrai mesurer 3 mètre au antérieur et 4 mètre au postérieur alors quelle mesurent toutes 4 mètre elle attrape la paille mais sinon j'adore!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tiphaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beaucoup de coloris, alaise pour le cheval...</point_positif>
<point_negatif>Trop grande !</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Ces bandes de polo sont biens, mais elles sont trop grandes à mon goût ! Car c'est quand même assez long de mettre ces bandes de polo aux membres du cheval car on perd un temps fou ! Mais sinon le cheval est alaise, ça ne lui sert pas trop, il y pas mal de coloris... En tout cas dans l'ensemble c'est bien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très resistantes</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>cela fait 4 ans que je l'ai ai et je n'ai rien a dire elles sont top!!<br/>il a juste fallu que je coup d'un bon metre pour les mettre a ma ponette mais sinon aucun point positif!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréable pour le cheval</point_positif>
<point_negatif>longeur un peu longue</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Les bandes de polos de fouganza sont de très bonnes qualités . Elles sont agréable pour le cheval par contre l'idéal si on monte des poney ou des double poney c'est les coupés parce qu'elles sont adaptés au chevaux . Juste il y en a qui disent que sa fais quelques plis tout dépend de si on sait bien mettre les bandes de polo ou si on fait attention . :) Recommander pour les cavaliers à la recherche de bandes de polo ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
