<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mona</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Exellent produit pour les débutants</point_positif>
<point_negatif>Le boudin commence a me faire mâle</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Très bon produit cela fait 5 ans que je monte mon poney avec et elle n'a aucune égratignure mais elle commence a devenir trop petite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mary</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très confortable</point_positif>
<point_negatif>Sangle trop grande même pour un poney B</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>J'ai 17 ans et je monte tous les poneys de mon club avec ce style de bardette je ne suis pas gênée par les boudins au contraire cela me permet de ne pas faire du "Tape cul" et elle est parfaite pour les débutants le seul petit probleme c'est qu'en grandissant on a des fesses plus grosses que les débutants et parfois ça a du mal a passe serait-il possible qu'une taille plus grande soit crée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélany</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>il y en a qui disent qu'elle est nul mais ça fait presque huit ans que je l'ai et elle a pas un égratignure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annaelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bien dans son prix.</point_positif>
<point_negatif>Colorie</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>Très bonne selle ! Genial pour les debutant qui leurs garanti de la confiance et elle se pose tres bien sur les anes aussi ! <br/>Mais il manque de colorie, elle n'existe que en noir et c'est dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dyane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Sécurisante pour les petits grâce aux boudins</point_positif>
<point_negatif>Boudins gênants, tourne, inconfortable</point_negatif>
<date>09/01/2012</date>
<commentaire>Idéale pour jeunes enfants qui sont sécurisés et maintenus par les boudins et la poignée. Elle est rassurante. Cependant, pour un cavalier plus lourd et plus grand, la selle tourne facilement, les étriers sont trop petits (et donc dangereux en cas de chutes), les boudins gênent beaucoup les cavaliers plus grands ce qui peut les déstabiliser et les faire chuter. La selle n'est pas confortable (balade & trot) et fait partir le cavalier vers l'avant. Cavalière depuis 11ans, j'ai chuté avec en 10min</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cassandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Boudin avant sécurisant</point_positif>
<point_negatif>Pas de boudin dessous,tapis selle qui ne tient pas</point_negatif>
<date>13/11/2011</date>
<commentaire>Extrêmement déçue par cette selle qui tourne sans cesse. Il n'y a pas de boudin dessous, juste un tapis ce qui fait que la selle ne tient pas et tourne toujours. Nous avons tout essayé: croupière, changer la sangle, pad...  et la selle tourne et tournera toujours. A changer donc. Bref nous avons payé pour rien et nous trouvons juste limite arnaqués. Réponse d'une vendeuse: votre fille doit apprendre à redresser la selle  car rien en la fera arrêter de tourner ..." Si même eux le reconnaissent ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélany</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on est bien caler</point_positif>
<point_negatif>elle part légerement en avant</point_negatif>
<date>03/11/2011</date>
<commentaire>Cette petite selle est pratique parce que quand le cheval donne des coups de culs tu tombes pas !!!<br/>Elle n'est pas trop confortable pour les longues randonnées mais pour une ou deux heures ça va.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>consomateur</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas sur le poney, inconfortable...</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>Des que le poney se baisse pour manger ou qu'il y a une petite descente, la selle tombe par l'avant : très dangereux pour l'enfant et le poney ! La partie de devant fais mal aux jambes et la selle n'est pas confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clara</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout équipé et pas chère</point_positif>
<point_negatif>un peu petite</point_negatif>
<date>03/06/2011</date>
<commentaire>je la trouve très bien confortables bonne pour le cso<br/>bon rapport qualité prix!!!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samantha</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La bardette nous maintient  bien avec les boudins.</point_positif>
<point_negatif>En obstacle la bardette part a l'avant .</point_negatif>
<date>27/05/2011</date>
<commentaire>La bardette nous maintient tres bien avec les boudins au pas,trot mais galop il faut avoir une bonne assiette car la selle part de coin et en obstacle on passe a l'avant du poney et aussi la sangle ne convient pas a la taille ideale de votre poney car j'ai du aller en chercher une autre car la sangle livrée avec la bardette coupe les parties du cheval et je conseillle de prendre une croupiere aussi.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
