<liste_avis>
<avis>
<auteur>corinne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>neant car impossible a faire avaler au cheval!</point_positif>
<point_negatif>mes deux juments refusent de la manger !</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>impossible de masquer le gout et l'odeur mes deux juments refusent de s'alimenter quand on le melange a la ration;et si on donne a la seringue creation d'un stress supplementaire !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anaïs</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Appétent, facile à doser</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Pour un stress passager, ce produit est très efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>efficace !</point_positif>
<point_negatif>PAS Appétant !!!!! ! ! !  !</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire><br/>une simple goutte dans la nourriture et les chevaux ne mange plus. ce n'est pas le but recherché. avalé de force le produit a de bons résultats sur le cheval.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>Pas d'effets</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>J'ai essayé ce produit en ponctuel et en cure, il n'y a eu aucun changement dans le comportement délicat et stréssé de mon cheval.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>détend le cheval avant un événement inquietant</point_positif>
<point_negatif>le gout</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Ma jument stresse beaucoup au ferrage à chaud, surtout avec la fumé elle se mettait debout et était dangereuse,  j'ai fais le test avec le becool et PARFAIT 4h avant je lui ai donné sa dose de 30ml, elle a été très calme, et n’était pas endormie pour autant, mais zen dans sa tête.<br/>Personnellement je l'ai donné à la seringue par rapport au gout .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Helene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très efficace et à 1 prix très raisonnable</point_positif>
<point_negatif>Le bouchon doseur. Le goût(pas très appétent)</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>C'est la 2ème fois que je l'utilise et j'en suis toujours satisfaite. Je l'ai recommandé à des amis qui ont également été contents (surtout leurs chevaux!). Vraiment très efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maïté</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'administration avec résultats positifs</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>la cure de 8 jours à donner d'excellents résultats sur mon cheval  qui est   caractériel depuis son achat(mauvais traitements subis auparavant).Beaucoup de patience et l'aide de Becool m'ont permis d'établir un  rapport de confiance entre mon cheval et moi ,au box,à pied et au travail</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres efficace sur les poulains pendent le sevrage</point_positif>
<point_negatif>gout amer,pas toujours facile à faire accepter</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>très bien pour les petits stress ,visite et vaccins du veto ,sevrage des poulains,pour la mère et le poulain, pour le transport des jeunes chevaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Dosage facile</point_positif>
<point_negatif>Le gout</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Produit éfficace, encor faut il trouver l'aliment qui puisse cacher le gout et l'odeur. Ma Juju à le nez et le palet fin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>S'administre facilement a la seringue.</point_positif>
<point_negatif>rien a signaler</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>Le produit a été utilisé en cure d'une semaine (30ml directement administré dans la bouche avec une seringue chaque matin aprés le foin) en vue d'une ferrure car la jument ne se laissé pas ferrer. Elle n'a pas bougé du tout, elle a été calme. Le tord nez n'a pas été utilisé non plus. Nous sommes vraiment satisfait du produit. Je n'ai pas de recul sur une utilisation instantannée (4h avant comme indiqué). Je conseille ce produit.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
