<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>appétence</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>C'est un très bon produit que je recommande. Mon cheval avait les pieds très courts et fragiles, et depuis que j'utilise ce produit la corne a beaucoup poussé et est beaucoup plus résistante. De plus, ça a donné un poil magnifique a mon cheval, très doux et brillant. Seul petit bémol : il n'aime pas trop le goût, j'ai donc du augmenter sa ration pour qu'il se rende moins compte que j'en ajoutais... Sinon c'est un très bon rapport qualité/prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, facile à doser</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>Une efficacité pour mon cheval qui avait des pieds parés courts ainsi que des fourchettes sensibles. Facile à doser. Cela fait un mois que je l'utilise et il en reste pour au moins 3 semaines encore.<br/>Le prix est non négligeable pour cette qualité.<br/>Et gros point positif : mon cheval aime ! il le mange nature, alors qu'il est plus que difficile...<br/>Bref je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à donner, pas contraignant</point_positif>
<point_negatif>sans commentaire</point_negatif>
<date>08/01/2011</date>
<commentaire>notre cheval à les sabots qui s'abimes lorsqu'il pleut trop ..... hivers difficiles et printemps pluvieux .... efritement et semes assez severes !!!! le produits nous a montrer son efficacités au bout de 15 jours 3 dsemaines, donc nous sommes forcément content pour notre cheval de plus en prévention nous utilisons biotine 200 lorsque le temps et trop humide et le reste du temps on ne traite pas !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>mauvais goût</point_negatif>
<date>02/08/2010</date>
<commentaire>Les chevaux le mangent très difficilement même mélangés...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pouce rapide de la corne</point_positif>
<point_negatif>cure de 2mois trop long</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>une cure sur deux mois je trouve sa trop long, en sachant qui faut donner tous les deux jours, les sabos pouce trop vite.<br/>Sinon c'est bien quand y a besoin de faire poucer la corne rapidement.. mon marechal a couper trop cours les posterieur de ma jument donc je me serre de la biotine 2000 pour lui activer la pouce et sa marche en quelque jours sa a deja bien poucer, voila, c'est un bon produit je regrette pas l'avoir acheter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le packaging est pratique, le prix abordable</point_positif>
<point_negatif>Le produit n'est pas efficace rapidement</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>Contrairement aux autres "marques", la biotine s'est montrée moins éfficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La nature des elements contenus</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>On ne connait pas la composition par rapport a d autre produit du meme type</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le cheval l'accepte sans problème</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le goût, l'efficacité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>L'amélioration de la corne a été nette</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>dosette fournie - prix  - efficacité</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>13/06/2010</date>
<commentaire>très efficace pour mon cheval qui a très bien réagit et les effets ont été visibles en 2 semaines (paroles du maréchal)<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
