<liste_avis>
<avis>
<auteur>Agathe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est confortable, chaud et beau !!!</point_positif>
<point_negatif>il attrape facilement la poussière</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>J'adore ce manteau !!! tout est très satisfaisnt il ne gêne absolument pas pour monter au contraire il est très agréable mise a part qu'il retient un petit peu la poussière ... je le recommande fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lyli</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>J'ai ce manteau en marron clair et j'en suis entierement satisfaite, il est beau, chaud et impermeable ! Il est vraiment parfais, je le recommande entierement ! Bon rapport qualité prix !  Ne gene pas a cheval.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mary</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméabilité, chaleur, estetique,tout !!!!</point_positif>
<point_negatif>sauf la capuche qui n'est pas assez épaisse ...</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>j'apprécie beaucoup ce manteau l'hiver, il garde la chaleur accumulé je le conseille vraiment !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laureen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud</point_positif>
<point_negatif>Atténuation de l'imperméabilité rapide</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Vraiment un très beau blouson pour l'hiver lorsqu'il fait très froid, ce design "bomber" très classe et très sport. Je l'ai depuis 3 ans, il n'a pas bougé d'un poil un peu la couleur a déteint, mais par rapport à l'utilisation que j'en fait c'est normal. La seule chose que je regrette c'est que l'imperméabilité s'en va un peu rapidement, au bout de 6 mois, il commençait déjà a absorber de l'eau, mais bon un coup d'imperméabilisant et ça repart!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le désign, bon coupe vent et chaud</point_positif>
<point_negatif>manque une poche intérieure</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>j' utilise surtout ce produit pour l'équitation, et il est parfaitement adapté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>doublure en polaire. Résistant et pas salissant</point_positif>
<point_negatif>Non</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Ma fille est complètement satisfaite par ce blouson</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>geraldine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud  etanche.pratique pour monter à cheval</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très chaud et bonne qualitée</point_positif>
<point_negatif>On ne peut pas le porter pour monter a cheval</point_negatif>
<date>18/02/2012</date>
<commentaire>Ce blouson est bien il tiens chaud. Il est de bonne qualité car je joue avec ma petite chienne qui s'amuse a courir et a me sauter dans les bras puis elle les mordille je n'est aucune trace alors que ça fais maintenant 1ans que je le porte. Mais il taille un peut petit et a cheval avoir un blouson qui nous remonte au dessus des hanche perso j'aime pas. Donc je recommande ce blouson mais en prenant une taille au dessus si vous compter monter avec  a cheval.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anonyme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud et agréable</point_positif>
<point_negatif>Taille petit</point_negatif>
<date>09/02/2012</date>
<commentaire>Cette veste est très bien. Elle tient chaud et est agréable à porter, ne se salie pas vite. Seul point négatif, elle taille un peu petit et du coup remonte. Il faut la prendre en un peu plus grande. Mais je l'ai gardée 2 ans ! Je conseille vraiment cet article !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>se lave facilement bien imperméable et assez chaud</point_positif>
<point_negatif>manque peut etre une poche intérieur</point_negatif>
<date>18/01/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
