<liste_avis>
<avis>
<auteur>Orianne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>garde la transpiration et les poils</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>bonjour ce bonnet garde les poils et la transpiration mais il est très jolie mais garde les poils</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>.</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super jolie</point_positif>
<point_negatif>La taille et la couleur</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Le bonnet et de super qualité je vous le recommande mais par contre pour mon poney je ne peux pas l'acheter il n'y a pas cette taille ! sinon bien taillé pour les chevaux... Et ils manquent aussi le choix de couleur !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Harmonie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>couleur et taille</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>ce bonnet est super mais il faudrait une taille poney et d'autres couleurs. sinon TOP !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ornella</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistant...</point_positif>
<point_negatif>Les couleurs</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Le bonnet marron est très bien, résistant... Car mon équipement est bleu ciel et marron. MAIS je refais tout mon équipement en rouge (le modèle "jump") et le problème est là il n'y a pas de bonnet rouge ! C'est vraiment dommage je suis sur que si il y aurait plus de couleurs le bonnet aurait plus de succès et plus de satisfaction. Car quand je regarde les avis ils parlent tous de ça. Le produits est vraiment genial en lui même le seul problème il manque de la couleur !<br/>Si non je le conseille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lea</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Je trouve ce bonnet très beau, et bien pour l'utilisation, j'ai le tapis qui vas avec je ne suis pas décu !  Je vous le rcommande ! Je l'ai utiliser a Lamotte Beuvron, je l'ai mis tout les jours a mon poney, vraiment géniale ! Il est très résistant !! Je le met encor pour les concours, ou quan il y a des moucherons, il est intacte ! Achetez-le !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>à l'air résistant et est très beau</point_positif>
<point_negatif>pas assez de couleur</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>J'ai des amies qui ont ce bonnet et qui en disent que du bien, non seulement il est esthétique mais egalement résistant le seul bémol c'est que j'ai toutes mes affaires en rouge, il ne me manque que le bonnet et ça serait génial que Fouganza le fasse en rouge avec la couture bleu foncé comme le tapis schooling rouge avec la bordure bleu/grise</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Matiere , Couleur , S'adapte tres bien au cheval</point_positif>
<point_negatif>Pas de taille Poney</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>On m'a donner des avis sur ce bonnet .. Une amie a acheter son bonnet a decathlon taille cheval en couleur marine .. Sava faire 1 An qu'elle l'a et il n'a pas bouger . Moi en revanche j'ai ete obliger d'allez l'acheter ailleurs car j'ai une ponette et malheureusement decathlon ne fabrique pas de bonnet de concour Taille Poney . Sinon c'est vraiment efficace en cas de mauvais temps ou autre mais pensez a creer des taille poney .  PS : Ma Ponette a adopter le Bonnet , elle ne le quitte plus .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille et matière</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Bon produit mais manque de couleur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tiphaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pleins de coloris, s'adapte très bien...</point_positif>
<point_negatif>Les files partent trop facilement !</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Ce bonnet est très bien pour son prix ! Il y a pas mal de coloris, il s'adapte très bien aux oreilles du cheval et est très esthétique ! Mais le seul bémol c'est que les files partent vraiment très vite !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le design et le prix</point_positif>
<point_negatif>Manque de couleurs</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour à tous je trouve qu'il manque des couleurs il faudrait qu'il y ait la couleur rouge .<br/>Merci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
