<liste_avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cuir très resistant</point_positif>
<point_negatif>lescoutures sont pas si resistante que l'ont pense</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour à tous et à tous,<br/>Je suis paysagiste. jai acheter ces chaussure au mois de avril 2012. et me voilà déjas avec une chaussure qui à les courtures de usées et craquer.est ce normal pour le prix d'avoir des coutures non doubler et croiser?!.<br/>Alors que la dernieres fois que j'ai acheter ce modele celas remonte à 10 ans! en les mêtant 4 fois par semaine toutes la journée.<br/>Sinon le cuir est toujours aussi beau et resistant.<br/> je conseille ce modele mais pas pour la marche sur terre meuble. !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lila</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN !!!!!!!!</point_positif>
<point_negatif>TOUT ENTIÈREMENT TOUT !</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Je ne vous conseille pas du tout ces boots. En plus, je suis énormément déçue car la nouvelle collection décathlon est horrible, en tout cas, pour mon avis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Boots de grande qualité, solides, esthétiques</point_positif>
<point_negatif>Dures pour la marche</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>J'ai eu un peu de mal à les "casser" car elles restent dures et sont hélas assez inconfortables pour la marche. Mais sinon, la qualité est super.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité</point_positif>
<point_negatif>la partie élastique</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Très solides et facile d'entretient, Cest la partie élastique qui vieillit le moins bien . Usages multiples: équitation, moto ,chaussures d'hiver. Le fait qu'il n'y ait pas de lacets ou pattes velcro pour le maintien ne les prédispose pas pour les longues marches ou les terrains accidentés. La rigidité de la chaussure protège bien les orteils si le cheval vous marche sur le pied.   en contre partie cela implique de bien choisir sa taille, essai préalable indispensable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la resistance des coutures et les cramponnages</point_positif>
<point_negatif>la rigidité de la boot lorsqu elle est neuve</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>guide professionnel de randonnée, j'ai tout essayé, les grandes marques, les boots "sur mesure" par un bottier, le rapport qualité prix de ce modele est juste exceptionnel, resiste à l'eau, à la boue, et ce n'est pas l'exces d'entretien qui explique une si grande longevité, je n'achete plus que ca depuis 5 ans et une paire dure plus de 18 mois ( soit 30 randonnées de 1 semaines )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>A-Sophie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité de chaussage, résistantes</point_positif>
<point_negatif>trop larges pr les femmes, inconfortables</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>utilisation plusieurs fois par semaine. 2e paires, la 1e ayant duré 5 ans sans entretien particulier. Concurrentielle niv prix par rapport à d'autres marques. Cpdt trop larges pr ma longueur de pied, suis obligée de mettre des semelles. A chaque fois, tres inconfortables sur l'arriere lors de la marche, apparaition rapide d'ampoules. Donc pour moi, à n'utiliser qu'à cheval et impossible en randonnée. Avant de les chausser, je souhaite ne pas avoir à rentrer à pieds !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, imperméable</point_positif>
<point_negatif>les élastiques peuvent se détendre  dans le temps</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Une paire tous les deux ans. Utilisation exclusive pour la moto, confortable, assez imperméable si bien entretenue. bonne tenue de la cheville, et permet de marcher. l'idéal serait un renfort au niveau du sélecteur! Mais ce n'est pas gênant, je n'en ai troué aucune!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souplesse, enfilage facile, résistance</point_positif>
<point_negatif>Parfois usure pématurée de la tige intérieure</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Je les achète depuis dix ans au rythme d'une paire tous les deux ans environ. En général, je les porte tous les jours sauf l'été et je les mets et les enlève plus de dix fois par jour. Je monte à cheval une à deux fois par semaine avec.<br/>Très confortable dès qu'elles se sont faites aux pieds soit au bout d'une petite semaine elles sont aussi agréables pour la marche que pour la pratique de l'équitation.<br/>Entretien facile avec de la graisse à chaussures standard.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>wilfried</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistantes, confortables, faciles à chausser</point_positif>
<point_negatif>la semelle peut parfois se décoller/decoudre</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>Après avoir signalé à Décathelon le problème de la semelle les choses se sont améliorées J'achète une paire chaque année depuis  6 ans déjà et je les porte tous les jours, mon poids? 90 kilos. Rapport qualité/prix il n'y a pas mieux! Sinon voir les boots à au moins 200 euros.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvia</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Facile a enfiler</point_positif>
<point_negatif>mal aux pieds</point_negatif>
<date>19/11/2010</date>
<commentaire>tres decu<br/>usure tres rapide a l'interieur de la chaussure<br/>quand je les mets, tres mal aux talons<br/>inconfortable .........<br/>je ne les porte plus<br/>elles sont quasi neuve</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
