<liste_avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables peu cher</point_positif>
<point_negatif>le pieds a du mal a passé dans la chaussure taille</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>les boots sont confortable je ne l'ai ai utilisé qu'une seule fois pour le moment mais je n'est pas eux d'ampoules comme avec des chaussures neuves!<br/>mais mes pieds  passent assez mal dans la chaussure  et quand j'ai regarder sur internet il n'y avait pas d'autres tailles que le  41 42 43 44 45 ce qui est très domage! sinon il y a une très bon rapport qualité/prix<br/>j e le recommande vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valentine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétique joli, bon maintient au niveau du pied</point_positif>
<point_negatif>Pas grande chose mis à part les lacets.</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Ces boots sont très jolies d'un pont de vue esthétique et ne sont pas chères du tout par rapport qualité/prix. Parlons en de la qualité: Ces chaussures sont très confortable et maintiennent bien votre pied, il faut régulièrement les nettoyer pour assurer leur maintien. Je les ai depuis plus d'un an et elles sont toujours en parfait état ! Seul petit soucis éventuel, la durée des lacets, j'ai du les remplacer au bout d'environs 8 mois, mais c'est le seul problème !<br/>Je conseille ce produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lola</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Les lacets</point_positif>
<point_negatif>Le confort</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>J'ai ces boots depuis 1 an et franchement elles sont pas très confortables, plus que du caoutchouc mais c'est pas encore ça. La semelle se décolle, les lacets rouillent et deviennent rèches.<br/><br/> Après c'est un bon rapport qualité/prix et bonnes premières boots à lacets !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien</point_positif>
<point_negatif>les lacets</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>je trouve ces boots bien mais les lacets suze tres vite deja le premier jour il se sont abimer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eva</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bel enssemble avec mon pantalon bleu/marron</point_positif>
<point_negatif>Rien a dire pas de defaut :</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>J'adore ces boots elles sont géniales très très bonne qualité et le prix est juste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dylan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elle tienne bien le pied</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>j'ai les boots classic lacet noir depuis 5 ans et j'ai eu aucun probléme de semelle.elle tienne les pieds chaud et senfille et ce desenfille facilement elle son facile d'entretien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chlo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>maintien le pied,confortable,pas cher</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>j'ai ces boots depuis 1 an meme pas. ellesse sont trouées au bout de 5 mois. très déçu!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lauréna</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>durée de vie</point_positif>
<point_negatif>semelle qui se décolle</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>cela fait 1 ans ke j'ai ces chaussures très bon confort et maintiens de la cheville seul inconvénient la semelle se décolle au bout de 2 à 3 mois d'utilisation 2  fois par semaines .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort, légéreté</point_positif>
<point_negatif>3 mois après les 2 semelles décollées à l'arrière</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>je suis pas près de les racheter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anaïs</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très beau matériau</point_positif>
<point_negatif>Difficile à enfiler</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Ces boots sont magnifique et très belle à porter. Comme ce n'est pas du cuir, ça la rend très polyvalente. Je pratique régulièrement l'équitation et j'ai juste été un peu déçue car elles ne sont pas très rapides à mettre. Mais je le recommande car elles sont très confortables.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
