<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Excellente tenue!</point_positif>
<point_negatif>Pas de chaps à la hauteur</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Je n'ai pas encore trouvé des boots "de marque" de cette qualité (même à prix supérieur). Elles sont très souples (et tout de suite) et s'adaptent au pied à la perfection et immédiatement. Elles me servent tous les jours y compris pour concours! La tenue dans le temps est exceptionnelle (avec entretien minimum). Ce qui casse en premier pour me part c'est la tirette arrière... Il ne reste plus qu'à trouver des chaps de qualité équivalente, pour l'instant je n'en ai pas trouvé dans vos magasins..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le confort, la garantie 2 ans</point_positif>
<point_negatif>les lacets !!!</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Très bonnes boots, très bon rapport qualité prix. Mes boots avaient quasiment deux ans (portées tous les jours et en compétition), une couture a sauté, j'ai pu avoir des boots neuves gratuitement grace a la garantie. <br/>2 petits problèmes : les lacets cassent très facilement et les boots prennent facilement l'eau mais bon c'est raisonnable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cannette36</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>trop haute</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>je les trouve super confortable mes trop haute a mon gout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le cuir,le confort...</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Juste super!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pamela</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Soliditié, praticité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Ces boots sont parfaites, et excellent rapport qualité prix. Elles sont pratiques, avec la fermeture à l'arrière, pas besoin de régler toujours les lacets, elles sont hyper solides (pas abimées, portée pourtant plusieurs fois par semaine sans être nettoyées à chaque fois). <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cuir</point_positif>
<point_negatif>décollement</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ces boots il y a un peu plus d'un an ,jusque ici pas déçue ésthétique et bonne qualité , maleureusement le talon s'est décollé( très proprement) , je me demande si la garantie prend ceci en compte ? car sinon elles sont vraiment géniale !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La matière, l'ésthétisme</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Achetées il y a peu mais déja satisfaite !<br/>Ces boots sont magnifiques, le cuir est de bonne qualité.<br/>Malgrés le prix, je recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>pas de taquet d'éperon</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>J'ai été séduite par ces boots, elles sont belles et confortable , la première semaine , elles me servaient de bottes de ville.<br/>le - : il n'y a pas de taquet d'éperon donc lorsque j'ai monté avec mes éperons se rabaissaient et étaient moins efficaces,je les recommendent cependant vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louloute</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres belle chaussures</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>ces boots sont genialissimes je les ai depuis 3 mois et elle n'ont pas bougétres belle calite de cuir et vraiment pratique pour les mettre vite avec sa fermeture eclaire.petit defaut : il y a une assez grosse trace sur la pliure du pied mais se n'ai qu'un petit detail .adoreeeee je vous les consei fortement <br/>ps : elle sont beaucoup plus jolie en vrai que sur la photo!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthétique - facilité pour les enfiler</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité- prix</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Je les ai acheté mi septembre et elles m'ont lâchées mi novembre. Je les utilisais quotidiennement étant en formation d'animatrice poney, et contrairement à ce que j'aurai pensé, ce n'est pas la fermeture qui m'a lâché, mais la semelle au niveau du talon qui s'est décollé...sachant qu'un cavalier doit avoir les talons baissés pour avoir une bonne position, ces boots malgré leur esthétique ne sont pas recommandables pour un usage régulier. Je suis dégoûtée vu leur prix!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
