<liste_avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon maintien, joli design, bonne adhérence</point_positif>
<point_negatif>ne tiennent pas dans le temps</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Je suis un peu déçue sur le rapport qualité prix, elles n'ont tenu que 6 mois à porter quotidiennement, à ne pas utiliser avec des étriers dont la semelle est crantée : risque de rester coincé dedans......</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthétique confortable etc.....</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>j'avais l'ancienne version très bien la nouvelle encore mieux!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rachel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>EXCELLENT MAINTIEN DE LA CHEVILLE</point_positif>
<point_negatif>LE LACET N'EST PAS ASSEZ LONG</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>ce produit est excellent pour la marche et permet un bon maintien de la cheville pour monter à cheval</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Joli le bicolore</point_positif>
<point_negatif>Du synthétique</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>L'ancien modèle est plus confortable, celui-ci est plus étroit.<br/>Les matériaux intérieurs ne sont plus tout cuir, c'est dommage, ça diminue la qualité du produit. J'ai du mal à comprendre pourquoi l'ancien produit a été remplacé. Juste pour la nouveauté ? mais si c'est moins bien, à quoi ça sert ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout terrain</point_positif>
<point_negatif>pas pour l'instant</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>Après une journée entière d'utilisation, chaussures confortables, autant dans les étriers qu'à pieds, semelle tout à fait adaptée aux sentiers caillouteux et escarpés, très stable dedans. Aucune question à se poser pour remettre pied à terre et se remettre en selle de nombreuses fois dans la journée. Adaptées à l'équitation d'extérieur comme indiqué. Bien sûr je n'ai pas encore d'avis sur leur durée dans le temps, je ne les ai que depuis peu!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvaine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bien mais pas pour une utilisation quotidienne</point_positif>
<point_negatif>semelle mal coller déformation</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>Pour le prix, l'utilisation quotidien et par tout les temps les chaussures ne résiste pas plus de 6 mois. <br/>Ne suit pas convaincu du produit cela fais 2 fois que je les achète et toujours la même choses a se prix c'est normalement de la qualité qu'on demande...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
