<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le style des chaussures, le confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>j'ai eu ces chaussures à noël et franchement depuis que je les ai, je les adore. Elles sont super confortable aussi bien à la monte qu'en chaussure de ville (vu leur look on ne s'aperçoit pas que c'est des chaussures d'équitation). Enfin bref je les recommande vivement, le design est génial!!! La je vais me laisser tenter par les chaps!!! Pour celles qui ne peuvent pas mettre de bottes, car mollet trop gros, fonçez!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monthioux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétique, très confortable, résistantes</point_positif>
<point_negatif>pas de 36, le cuir décolore</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Je possède ces boots depuis bientot 2 ans. Elles subissent le sable, l'eau, la boue, les crotins et j'avoue que j'en prend assez peu soin mais elles n'ont pas bougées hormis le cuir au bout du pied qui a décoloré. Je suis très bien dedans. Aucun problème de fermeture éclair ni avec les boutons pression. Et surtout j'adore leur look ! <br/>C'est dommage qu'elles n'existe pas en 36, j'ai pris un 37 mais elles sont un peu grandes. (je fais du 36-37 en temps normal)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>27/12/2011</date>
<commentaire>Tres bon produit ! Confortable ! je l'ai est mise pour aller en ville super bien ! on dirais que lon marche sur un nuage ! je le recommende fortement au cavalier !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, robuste et chic</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>24/03/2011</date>
<commentaire>A porter en ville aussi. Très facile à enfiler par l'arrière,,y compris lorsque l'on a des difficultés à se chausser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Natalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Estetique, confortable, maintient de la cheville</point_positif>
<point_negatif>prenne l'eau</point_negatif>
<date>12/03/2011</date>
<commentaire>Elle sont vraiment belle et très confortable , mais dommage qu'elles prennent l'eau ce qui est vraiment indispensable pour moi car je fait beaucoup de randonné avec passage dans l'eau . A pars cela je l'est recommande très fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Estetique,confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/03/2011</date>
<commentaire>Sa fait 10 mois que je l'ai est ,je les mets touts les jour pour monter comme pour faire les boxes ect ...debitude je fais 2 mois avec dans boots de marque cso mais la elle tiennent super bien!!jE VOUS LES CONSEILS VIVEMENT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lisa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétique, confortable, tient bien la cheville</point_positif>
<point_negatif>Taille grand, prenne l'eau</point_negatif>
<date>11/09/2010</date>
<commentaire>Ces boots  taille grand, et elles prennent un peu l'eau mais sinon elles sont très jolies et tiennent mieux la cheville que les autres boots que j'ai connues.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ptit nounours</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elles sont très féminines et élégantes !!</point_positif>
<point_negatif>Elles n'apprécie pas tellement  l'eau</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>cela va faire 4 mois que j'ai acheter ses boots elles sont super confortable, joli  idéal pour la compét' !! <br/>Je suis a l'aise même après 4 heures de rando !! <br/>Par contre je ne les conseille pas pour les gens qui pratiquent des randos avec des passages dans l'eau car elles prennent vite une couleur passé quand elles sont en contact avec de l'eau j'ai du les graisser avec de la graisse brune  pour les recolorer je vous les conseille vivement si vous monter régulièrement !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthetisme, technicité</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>14/07/2010</date>
<commentaire>Boots tres elegantes et agreables a porter. elles allient esthetisme et technicité. Super pour toutes les disciplines.<br/>Une touche féminine dans l'equipement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthetiques, confortables</point_positif>
<point_negatif>pas etanche,semelle decolorée, taille grand</point_negatif>
<date>21/04/2010</date>
<commentaire>tres jolies boots ,confortables, mais pas etanches, et la semelle se decolore en beige rapidement. fermeture arriere fragile. taille aussi un peu grand , mais tres bonnes boots pour mettre tous les jours, et succes aupres des copines! dommage qu elles n existent qu en brun</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
