<liste_avis>
<avis>
<auteur>Louise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaleur, qualité, entretien, matière...</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Très bonne boots, utilisables par tout les temps (neige, pluie, chaleur) sans les abîmer ! E hiver, elle tiennent bien chaud, et ne craignent pas le neige, en automne, elle ne craignent pas la pluie, et en était, on ne grille pas a l'intérieur ! Je suis cavalière confirmé, (galop 5) sortant en concours, et je les utilise depuis un an et demi, et ne demandent pas beaucoup d'entretien. Très pratique, que ce soit en concours ou a la maison ! Je les recommandes vivement, pour débutant, ou confirmé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laure</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souples , jolies , pratiques...</point_positif>
<point_negatif>s'abiment vite et se decolorent un peu</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>très bonnes , je 'ai jamais eu froid avec , elles résistent a beaucoup de choses mais des trous se sont fait a l'intérieur de la chaussure , et au fil du temps , elles se décolorent un peu sur le bout de la chaussures mais JE RECOMMANDE VIVEMENT CE PRODUIT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>La qualité est super pour le prix, elles sont belles, avec de l'entretien elles le restent encore plus longtemps !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kirikoo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, confortable</point_positif>
<point_negatif>pas souples quand elles sont neuves</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix (j'ai gardé la précédente paire 3 ans en montant 3/4 fois par semaine, parfois dans la boue, sans beaucoup d'entretien).<br/>La nouvelle paire n'est pas très souple quand elle est neuve, il va falloir les "casser" un peu pour retrouver le confort de mes anciennes boots.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétique, facile d'entretien, confortable</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>J'ai ces boots depuis peu, je les ai portées plusieurs fois déjà et je suis très satisfaite. Le cuir s'assouplit vite, l'intérieur est confortable et je les trouve très jolies ! J'y ai mis le prix, et j'espère les garder encore un bon bout de temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NATHALIE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable et facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>pénétration de l'eau</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>j'ai acheter ces boots juste avant lhiver et l'eau pénètre dedans juste au dessus de la semelle grâce à des fissures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kelly</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Boots agréable qui dure mais avec de l'entretien !</point_positif>
<point_negatif>aucun !</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>ces boots sont agréable, simple... mais il faut bien l'entretenir après chaque utilisation, ça fait 6 mois que je l'ai est et je peux vous dire, quelle non pas bougé, elle sont comme neuf grace à l'entretien ! <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, Résistante, Entretien facile</point_positif>
<point_negatif>Assez difficile à mettre et enlever au début</point_negatif>
<date>08/01/2012</date>
<commentaire>Depuis que je les ai acheté je ne trouve aucun point négatif.<br/>Ces boots sont confortables. <br/>Le cuir est lisse et facilite l'entretien. <br/>Pas d'infiltration d'eau même en les portant toute la journée lorsqu'il pleut. <br/>En les nettoyant régulièrement, on peut les garder très longtemps. Je les ai depuis 2 ans, et mes boots sont impeccables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maéra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthétiques, confotable, en cuir</point_positif>
<point_negatif>Chers</point_negatif>
<date>01/01/2012</date>
<commentaire>Cela fait fait déjà plusieurs mois que je monte avec ces boots et pour le moment : aucun problème! Pourtant je marche dans la boue, je les nettoies à la sellerie et elles ne sont pas abîmer malgré les flaques d'eau etc. Je trouve juste que ces boots sont un peu chers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>joli modele, bien pour la vilel comme pour monter</point_positif>
<point_negatif>le cuir se fendait</point_negatif>
<date>24/12/2011</date>
<commentaire>1ere paire le cuir se fendait on me l'a échangée, 2eme paire depuis le printemps donc et la semelle s'use assez vite<br/>prix maxi idéal 40 euros<br/>au début dur à enfiler mais pares nickel et c aussi bien comme ca</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
