<liste_avis>
<avis>
<auteur>éric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort souplesse a la cheville</point_positif>
<point_negatif>un seul coloris</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>chaussure d'équitation vraiment adaptée pour la randonnée , protection du pied, confort, entretien facile ....j'en ai mème racheté une paire pour tous les jours !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintien du pied, résistante, assez confortabl</point_positif>
<point_negatif>la semelle qui se décolle, craquelures</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>bon après 8 ans d'utilisation je pense que c'est la fin...<br/>Mais vraiment j'ai étais très satisfaite, je m'en suis servi autant pour monter en randonner, parcourir des kilomètres dans la journée comme je suis animatrice poneys...<br/>Cependant j'ai du rapidement changé les lacets, malgré un entretien quasi hebdomadaire le dessus à craquelait et comme dit dans beaucoup de commentaire la semelle ce décolle mais j'ai plus l'impression que c'est du au mal menage de celle-ci au moment d’ôter la chaussur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Belles et suffisamment confortables pour la marche</point_positif>
<point_negatif>Autrefois, ce modèle était imperméable, non ?</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>J'en suis à ma 3éme paire. J'ai eu beaucoup de difficultés  à les trouver pendant un temps. N'arrêtez surtout pas de les fabriquer, c'est mon modèle chouchou, à un prix "raisonnable".</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, souplesse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>Je rejoins le commentaire de Jean-Alain, j'ai acheté les miennes il y a plus de 10 ans et à l'époque ces chaussures étaient équipées d'une membrane en Sympatex : les miennes sont toujours étanches et je les utilise pourtant toutes les semaines ou presque depuis 10 ans, bref inusable. Par contre je ne sais pas si j'achèterais un modèle plus récent s'il n'est pas étanche. Rendez-nous la membrane Sympatex et alors ces chaussures vaudront leur prix, sinon c'est trop cher!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phil</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souplesse, robustesse, confort !!</point_positif>
<point_negatif>La semelle se décolle et est difficile à recoller</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>C'est une excellente chaussure je j'utilise autant pour les divers travaux à la maison (jardinage et bricolage) que pour monter, ça depuis plusieurs années. Elle est pratique, confortable, étanche, une fois au pied on l'oublie.<br/>Bémol : la semelle se décolle et même après l'avoir confiée à un professionnel, la réparation ne tient pas (avec les colles disponibles sur le marché, cad sans solvant nocif). Je l'ai donc recollée moi-même avec une colle epoxy professionnelle. Je verrai bien si ça tient</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laure</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Jolies, confortables, imperméables, résistantes</point_positif>
<point_negatif>Un peu chaude pour l'été</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Vraiment confortable : on peut sans problème marcher avec, on se sent bien dedans, même s'il m'a fallut les utiliser une ou deux fois avant pour les "casser". C'est vraiment ce que je recherchais, le confort était ce qui m'importais le plus, et je suis pleinement satisfaite.<br/><br/>Elles sont aussi très mignonnes. J'avais un peu peur en voyant la photo sur le site, mais à l'ouverture du colis : très bonne surprise !<br/><br/>Bref, je recommande vivement pour les cavaliers de loisirs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jolies, robustes, confortables.</point_positif>
<point_negatif>Il faudrait des demi-tailles !</point_negatif>
<date>17/08/2011</date>
<commentaire>J'ai récemment acheté ces boots pour monter à cheval et j'en suis très satisfaite. Je les ai étrennées par un week-end intensif avec 5 heures de cheval/jour, donc si elles n'avaient pas été confortables je l'aurais tout de suite su ! Elles sont extra, moi qui déteste les chaussures montantes, le montant de la cheville est très souple et confortable. Je regrette cependant qu'il n'y ait pas de demi-pointures. Je fais un grd 37, le 38 est nettement grand, et le 37 un peu juste.. Sinon, nickel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>OLIVIER</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES PRATIQUE PAR TOUS LES TEMPS</point_positif>
<point_negatif>DOMMAGE QU'ELLES N' EXISTENT Q'EN MARON</point_negatif>
<date>15/05/2011</date>
<commentaire>Je possède deux paires depuis plus de 5 ans elles sont usées de l'interieur vraiment de la tres bonne qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANNE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>lacage, souplesse, durée de vie, crampons</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/12/2010</date>
<commentaire>Confortable, pratique et facile d'entretient. LA chaussure du cavalier randonneur ou loisir: aussi à l'aise a cheval que dans les écuries et pour le travail à pied. Première paire apres 5 ans de service elle a juste perdue son imperméabilité elle me sert toujours par temps sec, la seconde paire devrai tenir au moins autant!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francoise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CONFORT SOLIDITE ESTHETIQUE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>23/12/2010</date>
<commentaire>Chaussures parfaites pour les randos, très agréables à porter avec des mini guêtres</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
