<liste_avis>
<avis>
<auteur>chloe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>joli, ne prend pas l'eau , se nettoie facilement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>c'est boots sont très bien car quand on marche dans la boue elle se nettoient facilement après ! elle se portent très bien avec des mini chaps ! je recommande a tout le monde ce produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pas cher, imperméable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Tres agréable , tien bien le pieds même avec des semelles ortopédique , resiste a la pluie , facile a laver et pas cher :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>peu estétique</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>bottines confortables,et pas cher, mais pas les plus belles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amelie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>forme,couleurs,matière,confort</point_positif>
<point_negatif>chaleur</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Supers boots très confortables qui durent longtemps! La matière plastique de ses boots et un vrai plus car elles sont supers faciles à nettoyer mais par contre en hiver deux paires de chaussettes sont recommandées! <br/>Je conseils vivement ces boots aux débutants mais aussi aux confirmés!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jennifer</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souplesse</point_positif>
<point_negatif>Rien a signaler</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>J'avais achetée ces Boots pour faire une rando à cheval d'une journée il y'a 3 ans ! elles sont au top ! je m'en sert désormais à chaque séance et même en dehors par temps boueux ou autre et elles sont super ! trés solide aussi !<br/>Qualité/prix bien respecté !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rose</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout :3</point_positif>
<point_negatif>R.a.s :)</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Très bonne boots, je l'ai ai depuis bien 2 ans, mais avant ces 2 ans j'avait les mêmes, je suis fan du produits. Bref, le super plus c'est qu'elle sont ultra étanche :) Très bon qualité / prix.<br/>Je les recommande fortement ! <br/>Par contre pour plus de confort, je vous conseille de prendre la taille au dessus de votre pointure habituelle !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathanaelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile d enfilage et de desenfilage</point_positif>
<point_negatif>l elastique laisse passer l eau</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>bonjour je vais commencer par les point positif<br/>-quand mon poney passe dans l eau il aime jouer dans l eau il tape du pied alors l elastique laisse passer l eau et mes pied sont tramper , l ete mes pied sont bouillant et l hiver je gele c est insuportable heureusement il n y as pas que des point negatives elle sont tres facile as enfiler et as desenfiler ,tres confortable et j ai quelque question j aimerai savoir si on peut mettre des minies chaps avec , j aimerai savoir comment les avoir nikel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRIX RAISONNABLE POUR UTILISATION HEBDOMADAIRE</point_positif>
<point_negatif>PAS CHAUDE</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>BON PRODUIT POUR L'ENSEMBLE DE SON UTILISATION HEBDOMADAIRE MAIS MANQUE VRAIMENT DE CONFORT DANS LE TEMPS. RESTE UN ACHAT RAISONNABLE POUR LES ENFANTS.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>idealle pour toute les saison</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>ses confortable  elle sont simple impermeable elle sont exelente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Durent longtempts, le prix, legere</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Nos filles,ca fait 4 ans qu'elles font du cheval: 1 heure par semaine et quelques stages. On a tjrs acheter ces boots et ne s'en plaignent. Y'a le meme style chez la concurence, meme prix mais pas aussi souple et moins design. Celle là elles sont sympas. Je les nettoies toutes les 2 semaines, sauf l'hiver. Et tant que leurs pieds grandiront, elles auront celles-la et ne sont pas contre. Bref: achetez les yeux fermes</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
