<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anonyme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le confort</point_positif>
<point_negatif>L'usure</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Je sais que ca fait un peu prés un an que j'en possède Elles sont agréable pour  monté une fois par semaine elles sont aussi élégante et très confortable pour débuter seul point négative c'est qu'il faux les graisser régulièrement sinon l'usure est  rapide. je recommande ce produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anonymous</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout est parfait !!!</point_positif>
<point_negatif>rien du tout</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>je ne comprends pas que avec l'aide d'un adulte une petite fille n'arrive pas à les mettre... ça va faire ma 3ème paire je les adores ! en pleine balade à cheval au galop je me suis pris le pied droit dans un énorme caillou et le pied gauche dans un arbre et elle ne bougent pas d'un poil facile d'entretien enfin voila quoi elle sont parfaites !!! JE LES RECOMMANDES FORTEMENT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Ga</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité d'entretien</point_positif>
<point_negatif>semelle trop fine</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Ces boots conviennent très bien pour de petites balades. En revanche, pour une utilisation prolongée, en rando ou balade en main, ... etc, je trouve que les semelles sont trop fines et cela provoque une gêne sous le pied (en particulier au niveau de l'étrier). Dommage qu'il n'y ait pas de crampons, j'ai donc plutôt opté pour des chaussures de rando pour plus de confort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Géraledine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>rien!</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>Ces boots sont super je n'ai jamais vu de boots aussi bien il n'y a aucun inconvénient!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anna</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Absolument tout</point_positif>
<point_negatif>Rien du tout</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>J'ai ces boots depuis maintenant 2 ans, et autant dire que avec moi elles ont en vues de toutes les couleurs, en concours dans la boue ( marais de brière !! ) et elle résiste elle ne sont pas abîmées, juste un peu déformées, mais pour le prix c'est un très bon produit et je le recommande à tout le monde !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur , allaise ..</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>09/06/2012</date>
<commentaire>Elle sont super on est super allaise et tout et tout et comme moi j'ai un petit pied je met en plus des grande chaussettes des soquettes épaisse , JE LES REDOMMANDE §</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elsa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur / Souplese</point_positif>
<point_negatif>Met du temp a sécher</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>Super boots ! Je les ai achetés avec mon père  et vraiment elle sont bien . La couleure est superbe car je ne porte jamais de noir ... après pourquoi je ne sais pas , elles permettent de méilleures mouvement que les bottes et sont facile a enlever .Ensuite niveau nétoyage moi je trouve quelles sont longes a sécher . A mettre au soleil pour un sechage un peu plus vite ! Mais je les recomandes .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>elle sont tres conortable</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>je les est acheter mais 2 mis plus tard un bout de l'intérieur ses decoler et es très jenan</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brigitte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette paire  il y a 3 mois maintenant, nettoyage trés facile avec une eponge et de l'eau. Trés résistante à l'eau enfin pour ma part j'ai mis un imperméabilisant et elle tienne trés bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>esthétique et matière</point_positif>
<point_negatif>Chaussage</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>Boots impossibles à enfiler seule pour une petite fille de 6 ans, même après de multiple graissages et  6 mois d'utilisation. Même avec l'aide d'un adulte et d'un chausse pied, il faut plus d'1/4 d'heure d'effort ! Je précise qu'elles étaient à sa taille... Avons du racheter une paire en caoutchouc basique.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
