<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laury</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à enlever</point_positif>
<point_negatif>résiste pas à l'eau</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Ces boots sont très bien, très facile à enlever malgré que sous l'eau on sent l'humidité, pas très résistante mais très bien sinon . Conseiller vivement !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alizé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Semelle solide, faciles à enfiler</point_positif>
<point_negatif>Dégradation, deviennent inconfortables, esthétique</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>J'ai été très déçu de ces boots. Le cuire "rappe" vite,  elles sont assez "grossières" pour les grandes tailles et au bout de 6 mois d'utilisation en ne les mettant qu'une fois par semaine pendant une journée dans la semaine, elles sont devenues totalement inconfortables : elles me blessaient tout l'arrière du pied et m'arrachait littéralement la peau du talon au bout de 2h d'utilisation, de plus elles sont beaucoup évasées et il m'est arriver de les perdre en marchant !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>doudjou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'ai les miennes depuis 5 ans !!</point_positif>
<point_negatif>s'évase un peu</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>produit d'une robustesse hors norme !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>juju</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elles sont trés belle</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Je les mets en printemps-été et elle ne tiennent pas trop chaud avant j'en prennaient en caoutchou et je transpirais dedans celle en cuir son bien mieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>doly02</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne étancheïté</point_positif>
<point_negatif>Deformation rapide au niveau du coup de pieds</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>Le problème est que de les mettre tous les jours par n'importe quel temps et n'importe quel terrain le cuir au niveau du talon se déforme rapidement (environ 6 mois), donc ce qui fait un mauvais maintien de la cheville dans la marche. Par contre pas de détente de l'élastique au niveau de l'élastique et bien large pour le pied la l'intérieur!<br/>Pour une meilleure souplesse au départ un bon coup d'huile de pied de boeuf pour ne pas avoir mal aux pieds dès le départ!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cecile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonnes semelles</point_positif>
<point_negatif>Trop larges au niveau de la cheville,</point_negatif>
<date>15/12/2011</date>
<commentaire>S'enfilent facilement, mais du coup glissent quand on monte sans étriers car pas de retenue au niveau de la cheville. J'ai du rajouter une semelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/03/2011</date>
<commentaire>à voir si elles tiennent dans la durée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>db</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratiques solides et mignones</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>15/01/2011</date>
<commentaire>ideales pour mes enfants tous les jours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à enfiler avec sa languette arrière</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant rien</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Bonne chaussure dans l'ensemble, entretien facile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rodrigue</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité, étanchéité et coupe agréable</point_positif>
<point_negatif>le daim marque vite</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Après les avoir testées par grand froid, sous la pluie et dans la neige je ne peux que me féliciter d'en avoir fait l'acquisition pour un prix très raisonnable</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
