<liste_avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile a metre et a enlever</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Ces boots son extrêmement faciles a mettre et a enlever<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thyssem</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à mettre, et à enlever, se nettoie rapide</point_positif>
<point_negatif>Pas très esthétique car je hais les mini-chaps</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Je les ai achetés fin Septembre début octobre et je suis satisfaite. Je pratique 1h - 2h d'équitation et elles sont facile à nettoyer, pas très esthétique tout de même. <br/><br/>Je les recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien près de la cheville. Esthétique</point_positif>
<point_negatif>RAS pour l'instant.</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Elles sont déjà super belles!  Attention tout dee même , prenez une taille au dessus, car les chaussettes d'équitations sont toujours très épaissent ;) Elles prennent bien le tour de la cheville ( mes ancienne était trop large )! Elles sont très bien ! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cuir, facile à enfiler, confortable, résistant</point_positif>
<point_negatif>rien de spécial</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>Mes premières boots achetées en mai dernier, tiennent très bien, résistent même au passage en machine à laver (programme délicat bien sûr), confortables pour mes pieds sensibles malgré une certaine raideur au début. Et vu le prix, autant ne pas s'en priver ! La pointure est impeccable, je chausse un petit 40, j'ai pris un 40 dans lequel j'ajoute mes semelles orthopédiques et hop !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>katia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les boot reste faite en cuir a l'exterieur</point_positif>
<point_negatif>je suis déçus par la baisse de qualité du produit</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>j'achète depuis des années ces boots je m'aperçois d'une baisse de la qualité au début l’intérieur etait en cuir lisse puis on est passé a ce tissus qui me donne des ampoules car le tissus bouge, de même que ayant un fort coup de pied je dois acheter du 40 alors que je chausse un 38 ! mon pied ne bouge pas car je passe juste.antérieurement la taille etait bonne je prennais bien un 38</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JM</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LA FACILITE A ENFILER LES BOOTS</point_positif>
<point_negatif>XXXXXXXXXX</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>TRES BEAU CUIR</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la solidité et durabilité</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>ce qui est super c'est l'aspect neuf même apres plusieurs années !!! ici,on s'en sert aussi bien pour l'équitation que pour l'école en hiver pour les garçons ...<br/>elles sont parfaites !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité/ prix</point_positif>
<point_negatif>couture sur le dessus du pied</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>un petit peu raide au départ</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathilde</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétique, bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces boots il y a peu de temps mais j'en suis satisfaite, elle offre une bonne tenue du pied dans l'étrier et sont résistante à condition d'en prendre soin avec qq produits. <br/>Je les recommande vivement à des utilisateurs qui monte 2 à 3 fois par semaine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Danielle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>construction, taille,languette arrière</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>utilisatrice de boots Decathlon depuis +de10 ans-très déçue par la version actuelle. Languette "virtuelle" à l'arrière en tissus "cheap"/précédente en cuir, couture sur le coup de pied très inconfortable, taille sous dimensionnée (je chausse du 40 1/2 et j'ai du prendre du 42 - et encore je suis vraiment à l'étroit, j'ai pourtant un pied très fin d'habitude j'ai le pb inverse...).</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
