<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stylées, souples, faciles d'entretien</point_positif>
<point_negatif>Ne tiennent pas chaud</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Bonnes bottes. Un peu d'appréhension au départ mais finalement, elles deviennent rapidement plus souples au niveau du pli de la cheville. Pas encore testées par canicule (en Belgique, ça va être dur) mais par contre elles ne tiennent pas chaud du tout par temps froid (pieds GELÉS). Pas de problème de taille au niveau du mollet, tout bien adapté. Facilité d'entretien même si des rayures apparaissent. Je pratique l'équitation 1 à 2 fois par semaine et elles me conviennent parfaitement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Andrea</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>belle couleur</point_positif>
<point_negatif>largeur de botte au niveau des mollet trop petits</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>je l'ai est eu comme cadeau de noël mais le problème ses que mais mollet sont trop gros pour rentré dedans je le recommande a des personne ayant des petit molet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laury</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SUPER BELLE, tienne pas super chaud,...</point_positif>
<point_negatif>Se raye</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Je trouve que c'est bottes sont super styler et ne tienne pas super chaud j'habite en Martinique et je les mets tout les jours c'est bottes sont super. Je recommande ce produit. Elles se rayes super vite mais bon sa ne se voit pas vraiment. Sa me sert quand même même si je suis pas débutante c'est pour vous dire j'ai mon galop 5.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien pour débuter</point_positif>
<point_negatif>Se raye vite, pas chaude</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Ces bottes sont très bien pour débuter mais elle se raye très vite et sont très fine, résultat: l'hiver on gèle !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie Dominique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Je cherche</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise qualité</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Sans doute fabriquées en Chine. Cela fait déjà 2 paires que je change. La dernière fois c'était en octobre et devinez ? Le pied droit s'est de nouveau percé au niveau de la pliure. Je ne les utilise pourtant que les jours de pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maelann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Dure longtemps ,Peut mettre grosses de chaussetes.</point_positif>
<point_negatif>Transpire facilement, dure a enlever.</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Cela fait plusieurs année que j'ai acheter ses bottes (aujourd’hui je ne les portes plus pour fautes de tailles ) je n'avais pas un tres bon niveau donc j'ai commencer avec ces bottes , elles sont bien pour les débutant car cela permets de les porter par tout temps !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quelqun</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas cher, facil a netoyer, tres solide</point_positif>
<point_negatif>on transpire trop, se raye vite</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>elle sont bien mais on transpire trop et elles sont difficile a enlever mais elles sont tres solide !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le look,le confort,la qualite,</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>*tres belle bottes avec un bon confort,perso je ne suis pas cavaliere mais je les porte l'hiver pour aller chaque jour au bureau.<br/>*tres mode meme avec une jupe<br/>*bien chaude par temps froid<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jennifer</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile a nettoyer</point_positif>
<point_negatif>pas épaisse pour l'hiver</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>Je ne les trouver pas bien car quand vous transpirer des pieds et que  vos chaussettes sont mouillé alors vous avait froid au pieds.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gosse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix , facile a nettoyer !</point_positif>
<point_negatif>dur a enlever et tienne un peu chaud</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>Je le conseille pour les cavaliers qui monte 1 a 2 fois par semaine ! car elle tienne un peu chaud et sont un peu dur a enlever mais elle sont facile a nettoyer</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
