<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jolies et confortables</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Achetées pour ma fille de 9 ans qui est débutante. J'ai beaucoup hésité à cause des avis négatifs... Pour nous, aucun soucis. Elles sont confortables, belles et pas du tout difficiles à enlever. Pas de soucis non plus au niveau de la hauteur. Aucun point négatif selon ma fille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>jai commencé léquitation a 4 ans et jai 9 ans je trouve quelle sont trés bien et assez facile a les enlever je recomande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolie, confortable, étanche</point_positif>
<point_negatif>très difficile à enlever, pas pratique</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>En tant que débutante je trouve que ces bottes ne sont pas du tout pratique, je trouve qu'elle va beaucoup trop haut ce qui empêche d'avoir des mouvements libres et réguliers avec les jambes et aussi on transpire énormément avec.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Belle</point_positif>
<point_negatif>Transpiration et dure a tirer</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Moi au dépare je les est pris car elle coûter pas très chers et je les trouver belle mais c'est bottes ne sont pas très bien. 0n transpire beaucoup dedans quand on fait du cheval . moi qui n'aime pas avoir les pieds mouiller toute la journée je prend des chaussure normal et je préféré faire sa si tu reste toute ta journée au cheval le soire tu a du mal a les tirer et tu reste toutes la journée les pieds mouiller  . Bon point c'est quelle sont belle et quelle est a peut prés confortable .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lisa</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>transpiration ,très mal derrière quand on monte</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>surtout ne pas acheter moi je les ai achetées pour un dépannage .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaudes et confortables</point_positif>
<point_negatif>impossibles à enlever!!!</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>elles sont assez confortables mais très difficiles à enlever.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Inaya</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jolie, ne glisse pas a cheval, pratique</point_positif>
<point_negatif>Assez dure a enlever</point_negatif>
<date>28/10/2011</date>
<commentaire>Les botte noir FOUGANZA sont belles, pratique, legere mais assez chaude pour l 'hiver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanchéité</point_positif>
<point_negatif>Dur à mettre et à enlever+transpiration</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>Je trouve qu'elles sont dur à enlevés, besoin d'aide pour les enlevés! mais pour les débutants je trouve ça bien niveau rapport qualité prix! Je transpire beaucoup dedans c'est pour cela que maintenant je pense acheté des boots pour le printemps et l'été prochain!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>chaud dedans , saillissent vite</point_negatif>
<date>23/09/2011</date>
<commentaire>elle son bien mais se salissent très vite et il fait très chaud dedans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très confortable pas cher</point_positif>
<point_negatif>on transpire et assez dur à enlever</point_negatif>
<date>10/07/2011</date>
<commentaire>Tout est très bien mais quand j'enlève mes bottes  mes chaussette d'équitation sont mouillés/humide et c'est désagréable ,mais autrement c'est facile à nétoyer j'ai mon galop 2 et monte en niiveau galop 3-4 avec des sauts de 90 cm et je trouve quelles sont souples !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
