<liste_avis>
<avis>
<auteur>Ophelie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jolie confortable tienne chaud</point_positif>
<point_negatif>il n'y a aucun point negatif</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>j ai eu ces bottes pour noel elle n'etait pas donne mais je sis tres satisfaite d'y avoir mis les 100 euros elle tienne chaud l'hiver sont confortable PARFAITE je les adores!!! :D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité, confort, facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>paire de bottes en cuir bon rapport qualité/prix, je les ai depuis 2 an et demi et je n'ai pas de reproche à leur faire, bonne qualité, confortables,faciles a enfiler grâce à leur fermeture éclairs de bonne qualité. Que du plus pour ma part, je les recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Safya</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUNS si ce n'est que je peux monter avec....</point_positif>
<point_negatif>Fermeture, talon, cuir, prix....</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour, <br/>Je suis Déçue de ce produit car le cuir est de très mauvaise qualité! Mon talon par en VRAC car elles sont très mal coupés, ce qui fait que mon talon est décalé de la botte, et ce n'est pas esthétique. Pour tous ces défauts je déconseille ce produit, qui ne vaut pas 100 euros --'</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Melline83</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Trés jolies</point_positif>
<point_negatif>ENTRETIEN</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Ces bottes sont très jolies elles  néssecitent juste un peu d'entretien aprés chaque utilisations.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Beau modèle</point_positif>
<point_negatif>Pbm de fermeture</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>je trouve ces bottes très jolies, et le visuelle à cheval est très élégant mais le gros point négatif sont les fermetures !! Au bout d'1 an, j'ai du les faire refaire chez 1 cordonier = 48 €, et encore 1 an après elles ont encore cassées, en effet elles ne suportent pas la déformation du cuir à certain endroit, pourtant trés entretenues. Donc je conseille ces bottes pour une utilisation très réstreinte (moi je ne les prend que les jours de concours). Ce qui est dommage à ce prix là !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>axelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le visuelle, le confort</point_positif>
<point_negatif>la fermeture arrière, et le cuir intérieur</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>alors, moi je trouve ces bottes très jolies, et le visuelle à cheval est très élégant (important en dressage quand même) mais le gros point négatif sont les fermetures !! Au bout d'un ans, j'ai du les faire refaire cher un cordonier ce qui m'as couter le prix des bottes, et encore un ans après les fermeture on encore cassé, enfet elle ne suporte pas la déformation du cuir à certain endroit, pourtant je l'entretien. Donc je conseille ces bottes pour une utilisation très réstreinte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérémy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>peut être l'allure</point_positif>
<point_negatif>qualité, coupe,</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Tout d'abord attiré par le design sympa, j'ai tenté les bottes mais quelle déception<br/>Au bout de 7 jours d'utilisation (prévu normalement pour une pratique intensive), cuir de très mauvaise qualité, plié et déformé de partout, tige complétement affaissé au niveau du talon, doublure décousue, mal aux pieds après quelques heures de travail à pied ou monté<br/>Bref, je déconseille ce produit ou alors je suis tombé sur la mauvaise série, préférez une paire de aigle pour le même prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Mal coupees, taillent trop grand</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Deuxième paire 36 s tellement je les aimais et qu'elles tombaient bien pour mon 1.60, 50kg.... Et la 7 mois plus tard, pour la même taille c est plus les mêmes mesures!! Tiges trop grande, mollets trop larges et c est c du s!!!l je vais les retourner, Très déçue... Bref pour le même modele les tailles son variables selon la série!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agathe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix , la qualitée , le confort</point_positif>
<point_negatif>Tige beaucoup trop haute,taille de mollet à revoir</point_negatif>
<date>22/06/2012</date>
<commentaire>Voilà 6 mois que je les aient, elles sont très belles, très confortables, elles ont tout pour plaire. Sauf un truc : la tige est beaucoup trop haut ! Les tailles de mollet sont à revoir. En effet, la nature à voulu que j'ai un mollet " bien garnit ", il à donc été pour moi très difficile de trouver " chaussure à mon pied ". J'ai été obligé de prendre une pointure en dessous de celle que je prend habituellement ( 40 = 39  ). Même avec une pointure en dessous, la tige est toujours trop haute !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon rapport qualité/prix,bon cuir,confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/06/2012</date>
<commentaire>la seule chose un peu handicapante c'est qu'il faut entretenir mais c'est normal.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
