<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le design</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>La taille L n'est plus disponible :-(<br/>De plus il n'y a aucune indication concernant les mesures de mollets ou la hauteur de tige... Difficile de juger si on ne peut pas les essayer, et cela est de même pour toutes les bottes...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anna</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, Finitions et Garantie</point_positif>
<point_negatif>Patinoire</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>Jai choisi ces bottes pour leur style indéniable et aussi pour leur prix sans compter la garantie 2 ans des produits Fouganza. Le premier prix après étant de 300€...<br/><br/>A ma première utilisation mes bottes glissaient ENORMEMENT sur les quartiers de ma selle, une vraie patinoire ! Un peu étonnant pour un produit neuf, n'hésitez pas à les graisser au début... Mais aucun regret !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>m -barbara lx21</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le style et les finitions</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Je les recommande !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hélène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design</point_positif>
<point_negatif>les coutures</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Fouganza propose un produit séduisant et à la mode. <br/>les bottes sont top l'hiver et pourtant pas chaude l'été !<br/><br/>ma botte s'est craqué au bout de 8 mois au niveau de la coutûre mais comme les produits fouganza sont ganrantie 2 ans aucun soucis (choses que l'on ne trouve pas forcement chez leurs concurrents)<br/><br/>Vos problèmes de tailles de mollets est résolue : fouganza fais plusieurs tailles de mollets !<br/><br/>fouganza s'est être réactifs à nos avis sur les produits ! <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philipe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>cuir doux</point_positif>
<point_negatif>se troue facilement</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>j'ai commender sur ce site ces bottes en 38 moi qui fait du 39 je savais que sa aller tailler grand et quand je l'es  ai enfiler elles se sont trouer de tres mauvaise qualites alors quelle ont couter cher ne pas acheter =(<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la coupe et la qualité</point_positif>
<point_negatif>pas de botte en mollet S</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>j'ai flashé sur ces bottes mais le mollet M est trop grand pour moi il m'aurait fallut un 41 S et impossible d'en trouver ...<br/>c'est bien regrettable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>séverine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolie modèle</point_positif>
<point_negatif>manque taille L pour les gros mollets</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>dommage qu'il n'y ait pas de modèle pour les gros mollets difficile à trouver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Joli produit</point_positif>
<point_negatif>Pas de 36 en s</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Pas de 36 en s?! Mais à quoi pense fouganza? Les riding s 36 sont pourtant épuisé depuis des mois.. Qd on veut des bottes cuir 36 s, on peut pas? J aime les produits mais a force de ne pas avoir sa taille ça donne envie de chercher ailleurs... Dommage!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jolies, pratiques</point_positif>
<point_negatif>un peu fragiles, coupe un peu trop large</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Nécessitent un renfort de cuir à l'intérieur du mollet<br/>Coupe un peu trop large au niveau de la cheville<br/>Absence de pantalon marron assorti.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coralie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très confortable</point_positif>
<point_negatif>Rien a signaler</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Bottes très confortables, agréables à porter. Elles ont une tenue impécables du mollet et de la cheville. Le cuir est de super qualité.<br/>Elles sont très jolies à regarder autant qu'à porter.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
