<liste_avis>
<avis>
<auteur>Théo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le synthétique</point_positif>
<point_negatif>les couleurs</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>A quand des couleurs flash pour l'endurance?<br/>Etant moi même cavalier d'endurance, je trouve ça dommage que nous trouvions pas d'autres couleurs que le noir, sachant que les marques d'endurance sont exactement pareil mais font plus de couleurs et sont plus cher. Donc si vous pouviez sortir ce même bridon en plusieurs couleurs et à ce prix c'est sur que j'en parlerai beaucoup autour de moi et que beaucoup seront intéressés par ce produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger, entretien facile</point_positif>
<point_negatif>rien!</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>un coup d"éponge et c'est nickel! renes legeres en main!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Desi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>C'est parfait pour les rondo,les cours ect. Netoyage execellent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>coté synthétique intéressant pour le nettoyage</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité des mousquetons</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>lors de la première utilisation, le doigt du mousqueton servant à accrocher les rènes s'est rompu et une des rènes s'est décrochée en plein galop avec un jeune cheval. ce produit est dangereux par sa mauvais qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>johanna</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthetique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>10/01/2012</date>
<commentaire>Très joli, très pratique pour les longues balades. Convient parfaitement à ma jument (trotteuse)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alv</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau,adequat, facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>un peu raide</point_negatif>
<date>26/12/2011</date>
<commentaire>je l'avais demandé au papa noel, et j'en suis RAVIE! proprio et G7 je ne suis pas décue. il est beau, tres facil d'entretien,idéal pour les randos ou meme en carriere. il taille tres bien pour ma jument type PS de 1,50m. il est juste un peu raide au debut, et j'espere que les mousquetons vont tenir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Garance</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il est bien adapté au cheval</point_positif>
<point_negatif>Il n'y a pas d'autre couleurs</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>Il n'as que des point fort. Mais domage qu'il n'y ai pas d'autre couleurs !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claudia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très facile à laver et a l'entretien</point_positif>
<point_negatif>rênes peu larges et fines</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>C'est un très bon produit, le confort du cheval est respecté et la matière est agréable à l'entretien ! Les mousquetons sont de bonnes qualités ! Matériel idéal pour les longues randos, séche rapidement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>modulable</point_positif>
<point_negatif>têtière un peu juste</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>satisfaisant, sauf têtière un peu juste, légèrement plus longue pour éviter la compression donnerai un bridon parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>manque de souplesse, manque mousqueton pour mors</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Filet premier prix correct pour utilisation occasionnelle</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
