<liste_avis>
<avis>
<auteur>lulu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Ce filet est super bien j adore,je le recomande a tous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>M</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Franchement il est increvable ce filet, après 5 ans d'utilisation il est toujours vivant et est même encore là pour de nombreuses années bien qu'il va bientôt être changer car je voudrais un peu changer mon matériel. Excellent produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loanne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>presque tout</point_positif>
<point_negatif>Les petits ronds étant sur les rênes s'enlèvent</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Cela fait 1 ans que j'ai ce licol.<br/>Il est parfait mis a part que les petits rond qui sont sur les rênes s'enlèvent Mais cela n'est pas grave. graicer votre filet souvent et il sera comme neuf</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthétique , rapport qualité prix.</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheter, et y ai ajouter un frontal avec des strass! Il est vraiment trèès trèès beau !! ( il faut néammois attendre 3/4 séance et graissage avet qu'il s'adapte à toute les tailles;) donc pas d'inquiétudes!! ) ! Le rapport qualité prix est excélent !!!Je l'ai prix en CS, et il convient au chevaux de 1m 40, comme ceux de 1m55! P-A-R-F-A-I-T !<br/>ps= il est par contre asses difficile de mettre un autre frontal! J'ai du trouver des techniques! x'D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lae</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité, vieillit bien.</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Je monte ma jument chez une propriétaire qui me prête ce filet , le temps que j'en rachète un. Et cela fait environ 2 ans qu'elle la et bien il est nickel. Il vieillit très bien , le blanc est un peu salissant mais ce nettoie facilement. Il s'adapte nickel a différent type de tête. Je suis très contente de ce filet, bon rapport qualité/prix. Je le recommande vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Resistant, Joli, Pour tous les cavaliers .</point_positif>
<point_negatif>Les rênes sont un peu courtes.</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>J'ai ce filet depuis maintenant 1an et demi, et depuis 1 an et demi il est toujours comme neuf ! Et pourtant, mon poney le porte souvent ( pour le dressage ). J'ai aussi rencontré le problème des rênes trop courtes mais ce n'est qu'un détail. Merci !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleur , Lanieres blanches a craquer ..</point_positif>
<point_negatif>Les Tailles</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter ce filet il y a quelques jour en taille PS car j'ai craquer dessus tellement il est beau , il va parfaitement bien a ma ponette mais il n'y a que la muserolle qui ne ferme pas et les rênes qui sont legerement trop petites ! Et en taille CS il est trop grand de partout a par au niveau des rênes ..  Comment faire pour echanger ou se faire rembourser ? J'attend au plus vite une reponse de l'equipe Fouganza .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Miss pasionné de cheval</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>presque tout</point_positif>
<point_negatif>pour attacher les lanière cuire trop dure</point_negatif>
<date>28/09/2012</date>
<commentaire>j ai craquer pour ce filet avec les marques blanches  mais les lanières sont trop dur pour les assembler mais je recommande ce produit a tout le monde.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GWENDOLINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>super qualité prix resiste dans le temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alicia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très classe !</point_positif>
<point_negatif>Se salit vite !</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheter il y a environ 1 / 2 ans, j'avais pris taille double poney et de couleur marron ! J'avais craquée dessus tellement je le trouvé classe ! Je le vend maintenant à contre coeur car je monte maintenant des chevaux et ce filet est donc devenu trop petit ... Je vend donc pour m'en acheter un pareil mais de taille cheval : Un tous petit truc tous de même : il se salit vite sur les parties blanche, je vous conseille donc de prendre un chiffon humide et de le nettoyer ! Il est génial !!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
