<liste_avis>
<avis>
<auteur>Meryl</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité-prix ; Adapté à ma jument pur-sang</point_positif>
<point_negatif>Seulement disponible en noir, dommage !</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Comme je débute dans le dressage, je ne voulais pas investir de trop pour une bride. Celle-ci possède un excellent rapport qualité-prix, va parfaitement à ma jument qui possède une tête très fine (pur sang).<br/>Elle s'entretient très facilement et est très souple (ce qui n'est parfois pas le cas pour les cuirs neufs).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilement réglabe</point_positif>
<point_negatif>Cuir trop glissant (pour les rênes)</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>R.A.S.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jennifer</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien taillé</point_positif>
<point_negatif>Elle n'est fait qu'en noir!!!!</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Une bride accessible en prix de de qualité correcte. Il serait sympa d'avoir d'autre couleur que noirs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Cette bride est très facile d'utilisation (changement de taille pour différents chevaux), les rênes sont agréables. Elle a un bon maintient.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon prix et solidité</point_positif>
<point_negatif>Têtière non renforcée</point_negatif>
<date>08/11/2010</date>
<commentaire>Filet de bride utilisé en filet normal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadège</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile à nettoyer</point_positif>
<point_negatif>matière trop épaisse</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>je ne recommande pas, produit qui m'a beaucoup déçu malgré les conseils.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>mal coupé, blessant (muserolle)</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Etant Pro. je ne recommande à aucun de mes clients vos produits. Votre matériel ne peut être utilisé que par des débutants.ou pour un dépannage comme la bride acheté.<br/> il y a quelques années les produits Decat était plutôt bon, il y avait du choix dans d'autre marque.Actuellement vos produit sont plutôt mauvais.  aucune technique dans le matériel et  habits qualité médiocre. Les vendeurs pas assé qualifié dans leur sport et donc de mauvais conseil. reste à votre dispo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maureen</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Cuir souple</point_positif>
<point_negatif>Taille mal coupée, boucles trop grosses</point_negatif>
<date>19/08/2010</date>
<commentaire>Bride esthétique et cuir souple.<br/>Néanmoins, elle est très mal taillée, pour une taille FS (cheval donc), j'ai du rajouter des trous!<br/>Le frontal est trop petit pour passer correctement tous les montants, j'ai du le changer.<br/>Les boucles de la muserolle pull back arrivent au niveau des montants du mors ce qui les bloque complètement. Je dois aussi changer de muserolle...<br/>Cela fait beaucoup de changements à effectuer non?<br/>Autant acheter une bride un peu plus cher et beaucoup mieux taillée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ananas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>17/07/2010</date>
<commentaire>pour un prix raisonnalble qualité du cuir correct <br/>esthétique et muserolle pull-back que je recherchais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CAROLINE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>qualité du cuire correcte par rapport au prix</point_positif>
<point_negatif>la tetiere</point_negatif>
<date>12/09/2009</date>
<commentaire>Tres difficile de passer tous les montants de bride dans l'orifice de la têtière qui est beaucoup trop étroit;<br/>Sinon globalement, la bride est esthétique.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
