<liste_avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau, tien bien, bon prix, plus classique</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Super casque, j'adore simple sans chichi comme j'aime.<br/>je recommande ce casque, il est super utiliser à une sortie de 2h, n'a pas bougée, presque oublier sur la tête.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>...</point_positif>
<point_negatif>une seule couleur de toc mise à disposition</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>j'ai achetée ce casque car mon année de complet vient de commencer, au début, en lisant certains avis, j'ai hésité à l'acheter. mais après avoir demandée à ma coach si ce casque était O.K pour les compétitions et en avoir une réponse affirmative, je l'ai donc achetée. ce casque n'a aucun point faible, pour l'instant !  ( 2 C.C.E, donc un avec vérification du casque, donc lequel je suis passée O.K )<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jordan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pour le pas la salir la toque en plus</point_positif>
<point_negatif>pas trop confortable personnellement</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>bombe à pêtit prix esthétique un peu hhaute à mon gout et pas trop confortable mais la toque est un plus j'aime pour pas la salir on lave la toque en machine la bombe reste tjr propre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amfre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ce casque est pas cher</point_positif>
<point_negatif>ilhbyi d ity</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>comme je fais des courses de poney il faut avoir un casque il n'ai vraiment pas cher il pratique pour changer le toques.<br/>Je fait aussi du poney en centre équestre, il correcte selon mon prof<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quelqu'un</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Tout</point_negatif>
<date>20/11/2011</date>
<commentaire>Ce casque est vraiment nul car sur un terrain de CCE il est INTREDIT d'avoir un casque comme lui: IL N'EST PAS AUX NORMES. Aux championnats de France, je n'est pas pu aller sur mon cross et dans certain club, on verrifie les casque... VRAIMENT déçus car il faut que je m'en achète un nouveau!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romaric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthétique, le prix ...</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/07/2011</date>
<commentaire>J'ai acheter ce casque que je vais commencer le CCE je la mais aussi bien en saut que en dressage il y a possibilité de racheter derière un autre couvre casque en gros il est super !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ver</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>en plus il y a une visiere</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la toque et son prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce casque car il dispose de la toque, ce qui est beaucoup plus esthétique que tous les autres qui sont vendus sans. Celle-ci épouse bien la forme du casque.<br/>Excellent rapport qualité-prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>englobe bien la tête</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/02/2011</date>
<commentaire>c'est comme un casque de CSO, il n'y a aucune différence au niveau des sensations, ce qui est important pour le confort lors de l'épreuve, et même au niveau visuel, on peut l'utiliser en cours comme un casque normal, grâce à sa toque noire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>..</point_positif>
<point_negatif>..</point_negatif>
<date>23/12/2010</date>
<commentaire>Je trouve cela trés bête d'apeller sa un "casque de cross" car sur les trerrain de cross en CCE on n'a pas le droit au casque de la marque Fouganza , pour quelle résont ? Je ne sais aps , a mon premier concours de CCE je me suis fais refuser l'acces au cross a cause de cela.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
