<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maelann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Dure longtemps, Protège bien</point_positif>
<point_negatif>Heum , je dirais... RIEN , juste parfait !</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Tres ravis de cette achat , pour le pris  sa en vaut vraiment le coup . Je la conseille vivement , pour moi qui monte regulieremet a cheval , cela fait plusieurs année que j'ai cette bombe , et elle me va parfaitement bien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ESTHETIQUE, CONFORTABLE</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Un casque agréable à porter, esthétique, et sécurisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle protège correctement votre tête.</point_positif>
<point_negatif>pas très solide</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>Je suis déjà tomber de cheval plusieurs fois et je me suis jamais fais mal à la tête grâce a cette bombe mais si vous la laisser tomber sur du termac la frigolite de l'intérieur craque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eva</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tiens plusieurs années facilement !</point_positif>
<point_negatif>Transpire beaucoup.</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette bombe quand j'ai débuté l'équitation il y a quasiment 3ans, elle est comme neuve rien n'est cassé juste quelques petites rayures. Cette bombe pourrait tenir au moins 5ans facilement ! Mais je la conseille au débutants qui commencent l'équitation en faisant que du pas du trot et peut etre du galop ! Car quand on progresse en faisant du saut ou meme du cross, on transpire beaucoup dedans ! Cette bombe est mieux pour ceux qui veulent faire de l'équitation comme un loisir !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alizé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, tiens chaud</point_positif>
<point_negatif>aucune aèration</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Cette bombe est un très bon produits je suis actuellement à ma 4e bombe de se type mais uniquement parce que les bombes devenait trop petite mais la je vais devoir changez car il n'y à aucune aerations et je transpire beaucoup dans la bombe sinon elle tiens chaud c'est un super produits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout ce que l'on peut demander à une bombe</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>J'ai mis cette bombe à la poubelle après 10 ans tout simplement parce qu'elle me va trop petite. Mais sinon, je l'ai gardé une dixaine d'années sans aucun problème, elle avait été éraflée après une chute contre le parebotte mais c'est tout. Elle est peu chère, efficasse, le noeud derrière a fini par partir mais après plusieurs années. Je vous recommande ce produit, et je compte bien racheter la même bombe !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortable ! Belle couleur !</point_positif>
<point_negatif>Transpire beaucoup a l'interieure</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheter je sais plus quand ! Au début j'été sur les shetland elle été super & depuis que je suis passer sur les chevaux Je transpire a la fin de la reprise Quand j'enleve ma bombe je transpire un truc de ouuf !! Mes cheveux été trampe !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Belle forme, résistant, et confortable</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Bombe résistante, Très jolie, idéale pour l'équitation, très confortable !<br/>Je le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Protection</point_positif>
<point_negatif>Usée très vite</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé cette bombe pour une année d'équitation, après petites chutes, elle allait très bien, mais dès que on commence à faire une moyenne chute, le tissu s'est décousu ! Résultat= Je dois changer de bombe :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Son confort</point_positif>
<point_negatif>Sa durée</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>J'ais fais 2 chute dans la meme journée la meme seance et quand la 2éme chute et aparue la bombe ses cassée en 2 j'ais du le changer donc je ne recommende pas cette bombe !! HIPéR DEçU :(</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
