<liste_avis>
<avis>
<auteur>chloé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix,couleur,classe</point_positif>
<point_negatif>inconfortable,non aéré...</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Je suis vraiment déçue de ce produit.<br/><br/>Je suis tombé sur la tete en cross,et il m'a fait très mal! du cp,je suis obligé de le revendre --' . bref! je ne recommande pas ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Blandine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Elle ne coûte pas cher</point_positif>
<point_negatif>Elle c'est casser</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour ,<br/>Je ne recommande pas cette bombe car sa visière s'est casser sur mon visage quand je suis tombée : le résultat j'ai eu une grosse brulure sur mon visage je ne la recommande pas .<br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger est solide</point_positif>
<point_negatif>Se raille si il n'est pas protéger d'un sac</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Je suis très contente de se produit on ne transpire pas dedans sans avoir froid très solide , mais peu se railler si manque de soin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tous</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Je n'achete plus que des casque hors de prix, <br/>on transpire dedans: aucune aeration,<br/>il ce raye, et j'ai fait une petite vraiment petite chute et le casque sait fendu.. <br/>JE NE LE RECOMMANDE PAS !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthétique, protection</point_positif>
<point_negatif>raye facilement</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Je suis très contente de ce casque. <br/>Après plusieurs chutes mon casque reste comme neuf et ma tête aussi !<br/>Mon ancien casque: bombe était abimée et très sale (ne pouvais pas être laver facilement).<br/>Malgré qu'il raye facilement (cela ne se voit presque pas) il reste un très bon achat pour moi.<br/>Si je devais m'en racheter un deuxième ou en acheter pour un ou une ami(e) cela serait celui-ci. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>constance</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>forme</point_positif>
<point_negatif>ne protege pas</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>je suis désolée mais je suis déjà tomber avec d'autre casque sur des chutes plus grave et ma tête en est ressortie indemne pas de blessures sous casque <br/>comme vous pouvez le voir je ne suis pas la première à être blessée sous le casque   <br/>c'est très décevant de la part de cette enseigne qui ne propose même pas une vérification <br/>j’espère juste que ces avis permettrons à d'autres cavaliers d'éviter des blessures plus graves !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>design sympathique</point_positif>
<point_negatif>Très chaud et insuffisamment aéré, rayures</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Une grosse deception! Je me suis laissée attirer par son design et son nom, je pensais qu'il conviendrai bien dans le pays tropical où je vis... Malheureusement, c'est trompeur, et meme si il n'a pas l'effet "étuve" de certains, il reste extrêmement chaud!<br/>Il se raye en plus très facilement, malgré un sac de protection</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>Peu protectrice</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Je suis trés déçue de ce casque première chute avec, quasiment à l'arrêt d'un cheval de 175 au garrot et je me retrouve avec une bosse là ou ma tête à tapé! Pourtant je suis rompue aux chutes au bout de 15 ans de cso mais c'est la première fois que j'ai une bosse! De plus le protège nuque ne sert à rien! Je vous le déconseille vivement surtout en cross où les chocs sont particulièrement violents! Après peut être que la mienne à un défaut de fabrication mais il y a quand même un minimum !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, confortable</point_positif>
<point_negatif>on transpire pas mal</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort aeration legerte protection</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>l'extérieur du casque se raye facilement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
