<liste_avis>
<avis>
<auteur>SERVANE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix;</point_positif>
<point_negatif>il tourne;difficulté de réglage;</point_negatif>
<date>13/09/2011</date>
<commentaire>le caveçon n'est pas très bien conçu, en effet le réglage est limité du coup il ne serre pas assez et tourne lors de la longe ce qui a pour conséqence l'anneau dans l'oeil du cheval<br/>;de plus l'alliance en dessous ne sert à rien et gêne le réglage<br/>;la taille n'est pas trop adapté pourtant j'ai un grand cheval mais il est serré à fond <br/>;j'ai rarement de mauvaises critiques sur les produits fouganza mais là c'est  franchement pas terrible...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roxane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le cheval ne se doute pas qu il va travaillé</point_positif>
<point_negatif>Pas assez disciplinaire pour un cheval qui tire</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>je m en sert pour un cheval a remettre au pas car il est tres dominant et ne tolere pas la contradiction. Et je trouve qu il manque un petit quelque chose pour qu il me convienne parfaitement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon licol pour faire travailler le cheval</point_positif>
<point_negatif>Sa va un peu trop dans l'oeil du cheval</point_negatif>
<date>19/01/2011</date>
<commentaire>Si vous pouvez faire des taille et un trucs pour régler pour ne pas que sa va dans l'oeil du cheval</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>il tourne et l'anneau touche l'oeil</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>au niveau qualité / prix rien à dire. par contre à l'utilisation, jsuis déçue le fait qu'il tourne autant  malgré le réglage à fond de chaque partie et l'anneau vient toucher l'oeil de ma jument.je pensais que la taille unique s'y adapterait. du coup jvais avoir du mal à l'utiliser et il est tout neuf..sinon les autres produits très sympas comme la polaire les protèges glomes, le démêlant...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>robustesse, ergonomie, légereté</point_positif>
<point_negatif>mauvais libellé des tailles</point_negatif>
<date>06/10/2010</date>
<commentaire>bon produit, ideal pour la longe regulière, mais difficile d'appréhender la taille lors de l'achat. Manque une taille intermédiaire ou alors refaire des trous dans le cordura.Sinon ras.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sonia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Léger, lavable en machine, peu cher</point_positif>
<point_negatif>montants</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>les montants remontent vers les yeux à l'attache, ensemble peu solide dans le temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie-françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue, pas trop lourd, réglages pratiques</point_positif>
<point_negatif>sangle latérale trop près de l'oeil</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>La sangle latérale est trop près de l'oeil quand le caveçon tourne sur les côtés et gène le cheval</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roxane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la matière</point_positif>
<point_negatif>les montants bouges et ne sont pas réglables</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>il faudrait améliorer la fixité des montants et faire en sorte que ces derniers soient réglables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>resistant, sobre</point_positif>
<point_negatif>trop grand pas le choix dans les tailles</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Je trouve dommage que l'on ne puisse pas l'adapter à un poulain, car c'est fait surtout pour eduquer les jeunes chevaux. Mon poulain a un an et demi et je ne peux pas regler le cavecon plus petit du coup je ne peux pas lui mettre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>FACILE A METTRE ET CONFORTABLE POUR LE CHEVAL</point_positif>
<point_negatif>IL FAUDRAIT PLUSIEURS TAILLES ET COULEUR MARRON</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>MALGRES TOUT UN TRES BON PRODUIT, IL POURRAIT Y AVOIR LA POSSIBILITE D'ENLEVER LA PARTIE METALLIQUE POUR NE FAIRE QU'UN LICOL.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
