<liste_avis>
<avis>
<auteur>alice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres belle couleur.</point_positif>
<point_negatif>le seul incovegnient c'est  quelle ne tiennent pas</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Je recommande ces chaussettes très vivement !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur et design</point_positif>
<point_negatif>matière pas très agréable à porter, un peu rêche</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Jolies mais la matière n'est pas douce et un regret que la plante des pieds ne soit pas renforcée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ines</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le look</point_positif>
<point_negatif>épaisseur du coton trop légé trop petite en hauteu</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>je l' ai trouve pas assez épaisse au niveau du coton et pas assez haut au niveau du mollet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne tenue au lavage. Belles couleurs.</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Prix correct par rapport à la qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple et chaude</point_positif>
<point_negatif>rien a signaler pour l'instant</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>super produit tien chaud . je vous le conseil...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aénor</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonnes chaussettes</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>tres bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>danielle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jolie modele</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>ses chaussettes sont agréable et tienne bien au niveau de mollet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elasticité</point_positif>
<point_negatif>chaussettes d'été</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Chaussettes bien élastiques, restant en forme même après plusieurs lavage - trop fines pour demi-saison ou hiver<br/>coloris sympa</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kenza</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>elles montent bien haut et tiennent chaud</point_positif>
<point_negatif>les coutures se défont au bout de deux cours d'1 h</point_negatif>
<date>28/12/2011</date>
<commentaire>elles sont jolies. le disin est pas mal! elles sont moyennement chaudes, elles montent haut car elles vont ^par dessus les chaps! on peut très bien mettre uniquement les boots et les chaussettes sans les chaps, l'étrier ne fait pas mal. elles sont extensibles et élastiques! trs bon point.<br/>La zone d'ombre: les chaussettes ne sont pas assez solides à mon gout! au bout de deux lavage on peut leur dire bye bye en même temps ça va avec le prix. donc je ne les conseils pas suite à ce point négatif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bérénice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable à porter !</point_positif>
<point_negatif>Pas assez chaude pour l'hiver.</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>Ces chaussettes sont agréables à mettre et à porter. Elles sont un peu plus pratiques par leur hauteur qui s'adapte bien à la taille de la jambe. Elles sont recommandées pour l'été parce qu'elles ne sont pas assez chaudes pour l'hiver.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
