<liste_avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport Qualité/Prix</point_positif>
<point_negatif>S'use au fil de années</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit.Mais selon la taille de votre cercle , la chambrière peut se faire trop courte mais pour des cercles de taille raisonnable , elle peut être très intéressante. Au fur du temps ,  elle s'use mais elle reste utilisable. <br/>Je recommande ce produit .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>tenu dans le temps</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Un rapport qualité/prix plus que satisfaisant pour cette chambrière, je ne la trouve pas lourde comparée a d'autres mais plutôt légère! Ca fait quelques années que j'ai la mienne, elle fatigue mais tient la route tout de même : on n'a pas besoin qu'elle reste dans un état impeccable pour ce super prix!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, couleurs, bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>s'use assez vite</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Cela fait un an que je l'ai et la corde entourant la chambrière s'est usée on voit à quelques endroits maintenant le plastiques blanc, c'est le seul soucis que je vois. Sinon elle est agréable à manipuler certes un peu lourde mais ça n'est pas gênant non plus. De plus les coloris proposés sont bien, je l'ai prise en rouge et je la trouve très jolie, cela change un peu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple, résistante, prix</point_positif>
<point_negatif>pas assez longue, poids</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>juste dommage qu'elle ne soit pas assez longue, trop lourde et que le bout s’effiloche très vite! sinon, rien à redire!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victoria</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la taillle</point_positif>
<point_negatif>le poid</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>trop lourd: ca finit par peser dans les poignet au bout de 20 minutes et j'ai du remplacer la corde qui a casser au bout d'1 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chambrière légère, facile d'entretien et commode.</point_positif>
<point_negatif>Des la première utilisation la corde s'étire.</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Le prix est très abordable. Je longe ma jument deux à trois fois par semaine mais sans plus donc je ne voulais pas investir des milliers dans ce type d'equipement. Elle me convient tout à fait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zaz</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>peu s'user vite</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>elle me convient tres bien pour un usage d'environ 4 fois par mois, pas sure qu'elle soit tres resistante pour une utilisation plus reguliere. <br/>le bout de la corde s'effiloche dès la 1ere utilisation<br/>bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>qualité, practicité, durée de vie</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>La chambrière est fragile et pas très pratique. Il est vrai qu'elle n'est pas chère mais maintenant que je sais je préfère mettre quelques euros de plus sur celle à anneaux tournant au moins elle ne perd pas sa corde à la pliure...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coralie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Reste souple et legere</point_positif>
<point_negatif>manque un peu de longueur</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>Je longe mon cheval 3/4 fois dans le mois et elle me conviens parfaitement. Pas très cher et ne s'abime pas facilement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tiffany</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tous</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>Super achat niveau rapport qualité prix au top</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
