<liste_avis>
<avis>
<auteur>cloé</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien !</point_positif>
<point_negatif>tout !</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>bonjor Elsa j ai vu que ton cheval avait une bouche sensible j ai fait des recherche pour t aider et j ai trouver le mors 2 anneaux droit résine sa devrait marcher celon les commentaire donc essaie  le et si sa marche pas essaie le hackamore meme si le prix est cher je suis sur que ton cheval seras satisfait SALUT ! et préviens moi si sa marche !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit</point_positif>
<point_negatif>quelques trous</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Mon cheval ne passe plus la langue par dessus comparer aux autres mors et il reste attentif pendant les séances. Je suis d'accord avec le message ci-dessus (celui de flo). Pourrais-je savoir si ont peut  aller voir cher décathlon pour ce le faire échanger ? car il y a plein de trous. Merci<br/><br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>flo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ne fait pas mal et avec une bonne direction</point_positif>
<point_negatif>Il y a déjà des trous !!!</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>J'ai ce mors depuis 7 mois environ, il est très bien et mon poney apprend vite avec, mais il le mordille et du coup il y a pleins de trous et comme il est garanti 1 an et qu'il coûte quand même 19,95 €. Je m'adresse à fouganza pour savoir si il est possible d'aller voir le magasin décathlon est de le faire changer car j'ai peur que à force d'autre petit bouts s'arrache et que mon poney les avales. Si non je veillerai à ne plus en prend et les essayer avant car c'est un bon produits sinon !!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mariane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Va très bien pour un cheval sensible</point_positif>
<point_negatif>Faire attention à la résine</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>Ce mors va très bien à mon Welsh cob en taille 115mm.Il a la bouche sensible donc cela lui permet d'être moins irrité aux commissures des lèvres mais il faut rajouter des rondelles pour que le cheval soit un maximum protégé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>oph</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>doux</point_positif>
<point_negatif>il sabime tres vite, il a deja un gros trou.</point_negatif>
<date>10/01/2012</date>
<commentaire>au bout de 4 utilisation, deja un gros trou. je suis très décu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Résine cassée en une séance, cher pour la qualitée</point_negatif>
<date>16/06/2011</date>
<commentaire>Très mauvais produit, mon trotteur de 4 ans l'a cassé en 20 minutes, la résine lui a pincé la langue, pourtant il a vu le dentiste et il n'a pas de soucis niveau bouche... J'avais acheté ce mors en me disant que ce serait plus doux qu'un mors classique en acier ( je refuse d'ailleurs de lui en mettre un en acier vu qu'il a une très bonne bouche ), je déconseille donc fortement car en plus de ne pas être solide il fait mal au cheval en lui pinçant la langue !! Voilà comment dégouter un cheval !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elsa</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aide legerement</point_positif>
<point_negatif>pas solide, marche pas</point_negatif>
<date>06/06/2011</date>
<commentaire>je l'ai utilisee sur mon trotteur de six/sept ans, qui a la bouche TRES sensible, il ne prend pas appui dessus, balance la tete sans arret meme avec des renes longues, il la troué le caoutchouc en seulement trois sceance !  Quel mort pourriez vous me conseiller pour ce cheval ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cec</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>doux resistant prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/05/2011</date>
<commentaire>bon mors pour le debourrage. le cheval peut le machouiller. forcement au bout d'un moment la resine a des sequelles mais pour le prix il m'a servi pour tout le debourrage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tiffany</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facile a mettre</point_positif>
<point_negatif>Pas résistant du tout !</point_negatif>
<date>07/05/2011</date>
<commentaire>Ma jument l'a complètement démonté en envirron 1 mois !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadège</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>Pas assez solide.</point_negatif>
<date>29/06/2010</date>
<commentaire>Ma jument l'a percée en très peu de temps.<br/>Inutilisable par la suite.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
