<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alicia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très douce - Tiennent chaud - Couleurs</point_positif>
<point_negatif>Faut avoir des chaps pour qu'elle ne s'usent pas</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>J'adore ces chaussettes ( j'en ai une dizaines ) elle tiennent chaud et j'adore la diversité des couleurs ! <br/>Par contre pour ne pas les user il faut des chaps !<br/>Et aussi je n'aime pas quand elles vieillisent que la doublure au niveau du pied en laine se durcit !<br/>Mais sinon super !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Couleurs-coupe , TRES confortables</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>J'aime beaucoup le fait qu'elles soient rembourrées a la semelle et fine sur la tige , des chaussettes jolies, originales, confort et pas cher ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Héloïse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaudes & Confortables</point_positif>
<point_negatif>La couleur blanche sur l'image est en fait du rose</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Ses chausettes sont confortables, chaudes & esthétique.<br/>Juste dommage que la couleur blanche sur l'image soit en fait du rose !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mimi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prend pas l'eau et sont très confortable !!</point_positif>
<point_negatif>Elles s'épluchent !!</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Elles ne prennent pas l'eau ses vraiment super !! Elle portent chaud et sont très confortables !!<br/>Je recommande vraiment ce produit !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie Dominique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les couleurs</point_positif>
<point_negatif>Absolument pas solides</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Faites pour monter à cheval ? Peut-être une fois par mois mais pas plus. Le talon est très vite usé et on se retrouve avec un énorme trou dans la botte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>douces belles</point_positif>
<point_negatif>le mollet trop grand</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>les chaussettes sont parfaites le seul hic c'est qu'elles  remontent 5 cm au dessus du genou</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lola</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>douceur, coordination</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Ces chaussettes sont très bien rien a dire.<br/>Juste un petit conseil à Fouganza : il faudrait en vendre avec de la moumoute!!!<br/><br/>Ah si ! au bout d'un certain temps elles s'épluchent mais bon rien de méchant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rose</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétisme, confort, chaleur, Prix, tout quoi :P</point_positif>
<point_negatif>Rien du tout :)</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Ces chausettes sont justes parfaites ! <br/>Elles sont belles, la couleur s'adapte avec toutes les couleurs pantalons ( surtout les blanches, grises et noires ) Elles sont bien chaudes mais sans couper la circulation ( ce qui donnerait encore plus froid ) le prix est très abordable par rapport à la qualité et en machine elle ne bouge pas. Je les ai depuis bien 2 ans et elles sont toujours aussi chouette.<br/>Bref, super achat, je recommande à toutes les cavalières !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout !</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Ces chaussettes sont bien chaudes et en plus elle sont jolies ! <br/>Je recommande vivement ce produit en plus en ne s'usent pas vite  juste un petit truc si vous faites du 38 prenez la taille au dessus !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annette 43</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>disign, belles</point_positif>
<point_negatif>s'use vraiment super vite !!!!!</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>cela fait 1 ans a peut prêt que je les aient ! Et déjà au bout de deux mois, des petites boules de bourre se formes. Sa fait sale !!!!! donc je le dé conseil sauf au cavaliers occasionnels . (je monte deux heures par semaine )</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
