<liste_avis>
<avis>
<auteur>Oriane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Rien à redire, produit nickel pour un prix attractif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monthioux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaudes, sobres, respirantes</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Ces chausettes sont parfaites à mon gout. Je transpire peu dedans, j'en porte été comme hiver et surtout elles sont noires. Moi qui n'aime pas les chaussettes bariolées, celles ci sont très sobres. De plus elles n'ajoute pas d'épaisseur qui pourrait être génante pour fermer des bottes ajustées. Bref parfaites !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Estéthique, Confortable.</point_positif>
<point_negatif>Partie grise qui fait "boulotte"</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Chausette vraiment confortable qui ne descende pas, seul la partie grise fait des petites boules de tissus accroché dessus mais rien de génant , je les conseils vivement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>respirantes, confortables, ne s'usent pas du tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/06/2012</date>
<commentaire>Cavalière depuis plus de 20 ans, j'ai eu beaucoup de chaussettes y compris de grandes marques. Celles-ci sont les meilleures pour moi: ne descendent pas, tiennent chaud en hiver et sont respirantes l'été. Depuis 7 mois, à raison d'un lavage par semaine, elles n'ont pas bougé ! Je n'en veux plus d'autres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintient, confortable, chaud, ne bouge pas !</point_positif>
<point_negatif>Aucun !!</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>Elles sont vraiment confortables, chaude (je les mise en hiver en extérieur), ne bouge pas, pas de plis sous les chaps !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chaud</point_positif>
<point_negatif>Difficiles à mettre car elles sont trop serrées.</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>Ces chaussettes sont trop serrées et donc elles irritent en faisant des plis au pantalon. Par ailleurs, elles sont chaudes ! <br/>Je conseillerais plutôt les chaussettes losange FOUGANZA même si elles sont un peu plus chères.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Ces chaussettes sont très confortables, le pied est bien maintenu dans la chaussure. Elles permettent une bonne respiration des pieds.<br/>Je les aime beaucoup car elles sont fines et ne gênent pas du tout dans les bottes ou sous les chaps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Wattinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pied en bouclettes très confortable</point_positif>
<point_negatif>tige de la chaussette en matière moins agréable</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>produit correct prix très correct</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable, léger, souple, chaud sans trop l'être.</point_positif>
<point_negatif>peut être la qualité due à l'usure dans le temps</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Chaussettes d'équitation agréables à porter, toucher doux, ne tournent pas et ne font pas de plis dans les bottes.<br/>Chaudes pour pratiquer en extérieur en cette saison (mois de mars - avril) sans trop l'être.<br/>Confortables même pour des séances prolongées.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
