<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bastide</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne qualite, Le prix</point_positif>
<point_negatif>..</point_negatif>
<date>03/02/2012</date>
<commentaire>Mon cheval qu'il na jamais prte de chemise la supprorte !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère, Epouse bien le dos du cheval</point_positif>
<point_negatif>A voir la solidité d'ici quelques jours ...</point_negatif>
<date>23/11/2010</date>
<commentaire>La taille correspond bien aux mesures que j'ai prise.<br/>La couverture est légère, ce qui me convient car mon cheval ne sera pas tondu mais transpire beaucoup à la fin du travail, ça lui évite les refroidissements.<br/>La couverture épouse très bien la ligne du dos du cheval.<br/>Par contre je ne parierais pas sur la solidité de la couverture, c'est pour ça que je ne pense pas  la laisser la nuit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agnès</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tissu souple et agréable</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>06/10/2010</date>
<commentaire>Chemise souple, tissu agréable, bien coupée.<br/>Cependant les rivets en acier sur le devant de la couverture ne tiennent pas. Il a suffit de 2 nuits au boxe pour qu'ils se détruisent. Plus de protection autour des ardillons, les deux fermetures à boucles sur le devant du poitrail ne vont pas tenir bien longtemps sans ces rivets...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eva</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'entretien, sèche bien le cheval</point_positif>
<point_negatif>Les boucles cassées au bout de deux semaines</point_negatif>
<date>09/02/2010</date>
<commentaire>J'ai acheté cette chemise en dépannage pour ma jument. Elle est pratique, facile d'entretien, néanmoins la boucle de la courroie au niveau de la cuisse gauche s'est cassée dans mes mains et sans raison au bout de deux semaine.   Je la recommande quand même car j'en suis satisfaite, elle sèche parfaitement ma jument et je l'utilise également pour les mises en liberté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bouge pas esthetique confortable</point_positif>
<point_negatif>pas de scratch au niveau du poitrail</point_negatif>
<date>25/12/2009</date>
<commentaire>Belle couverture qui ne bouge pas (contrairement a la SR230) confortable  et malgrès qu'elle soit assé fine elle tien chaud le cheval bouge librement  ma jument l'apprécie elle est solide dommage qu'il n'a pas de scratch sur le devant (au niveau de la fermeture) au poitrail mais cela ne semble pas la géner.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARIE NOELLE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SOLIDITE</point_positif>
<point_negatif>MANQUE DE DEGAROTAGE</point_negatif>
<date>17/12/2009</date>
<commentaire>BIEN</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sébastienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>ily a de la matière pour proteger les sanglons</point_negatif>
<date>15/12/2009</date>
<commentaire>très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadege</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolie découpe et jolies couleurs</point_positif>
<point_negatif>manque une sous ventrière</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>j'ai du ramener et echanger ce produit conte une autre chemise de l'ancienne collection car il manquait une sous ventrière et je ne pouvait donc pas fermer la chemise, malheureusement il ne restait qu'un seul modele a la bonne taille en magasin et la collectio de 2008 est beaucoup moins jolie!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistante</point_positif>
<point_negatif>je ne suis pas déçu par ce produit</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>simple d'utilisation je trouve cette couverture bien finie avec les sangles entre les cuisses elle me paraît résistante en même temps ça ne fait pas longtemps que je l'ai achetée ( premier hiver d'utilisation) elle est bien coupée tombe bien sur le corps du cheval et ne bouge pas reste bien à sa place. peut être mettre des mousquetons au bout des boucles de fermeture du poitrail.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ANNE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>Bon produit, facile d'entretien, bonne tenue, prix correct.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
