<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Absorbe bien la sueur/l'eau</point_positif>
<point_negatif>La taille !!</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Cette chemise ne convient qu'a une certaine catégorie de CHEVAUX ! Les poney n'ont pas le droit de secher, ou du moins on est obliger de bricoler ou de la passer en machine a 90° (quoique ça ne reduit pas les sangles ..) !! cela fais pourtant plusieurs année que je donne cette avis à décathlon mais bon ... <br/>En esperant que cette fois si mon avis servira aux poneys .. <br/>(Sinon pour des CHEVAUX de taille 145 de dos evidemment le rapport qualité/prix est excellent ..)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coralie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>couleur</point_positif>
<point_negatif>fragile,pas de choix de taille ...</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>ouverture au niveau du garrot trop grande l'attache tombe en desous du poitrail de ma jument ce qui la coince dans ces mouvements <br/>je deconseille vevement cette couverture qui est tres mal taillée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MATHILDE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Qualité</point_positif>
<point_negatif>Securité</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>Chemise qui marche très bien pour les mouche, taille petit par rapport a mon cheval, je suis vraiment pas du tout contente pour la sécurité du cheval je l'ais trouver même "dangereuse" .! Il n'y a pas de sangle ni de cordelette pour la queue se qui rend a la chemise une liberté de pouvoir tourner voir tomber et s'enrouler dans les pied du cheval (qui pourrais causer une boiterie) Je suis vraiment très déçue au de sa !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légère</point_positif>
<point_negatif>tombe</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>bien tant que le cheval reste immobile!!! dès lors qu'il bouge un peu la chemise glisse sur les cotés<br/>pas solides, les mailles sautent très rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix;L'éficacitée contre les mouches</point_positif>
<point_negatif>La taille !</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Sur mon cheval : Connemara , un peu gros la chemise tourne , je dirai qu'il faudrait rajouter une attache mais sinon ce produit est très efficace .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>océane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protege bien</point_positif>
<point_negatif>courte, ne descend pas comme sur la photo</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>C'est une bonne couverture qui protege bien et fais bien secher le cheval, mais pour des chevaux avec un peu de ventre (pourtant j'ai un pur sang anglais) il ne faut pas s'attendre a ce qu'elle aille aussi bas que sur la photo!<br/>Je trouve qu'il manque des attaches afin qu'elle ne tourne pas. Perso, la mienne est couleure taupe^^ Mais sinon elle est top et pour le prix, on va pas s'en passer^^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas chère</point_positif>
<point_negatif>Il n'y a pas assez de taille.</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>Cette chemise est bien mais il manque des tailles. Impossible de l'acheter pour un poney D, trop grande. Il faudrait au moins 3 tailles de plus (125, 135 et 155)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caro</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Evite trop de mouches</point_positif>
<point_negatif>Tourne</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>J'en suis contente, car ma jument avait beaucoup de mouches mais elle a un peu craqué a l'attache, il manque des sangles sous le ventre, pour éviter qu'elle tourne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cla</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>je la met tt le temp</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>tres bonne couverture se qui et pas bien c quil ni a pas asser de couleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix & Qualité.</point_positif>
<point_negatif>Longueur, manque de taille</point_negatif>
<date>17/01/2012</date>
<commentaire>Bonne chemise, soucis c'est qu'elle descend relativement bas, ce qui est dangeureux. De plus, il manque bien deux tailles! Tout nos chevaux ne rentrent pas dans du 145 !<br/><br/>A la rigueur, pourquoi pas un 125 A rajouter à la gamme?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
