<liste_avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistante et légère</point_positif>
<point_negatif>Neck trop grand</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Alors que mes couvertures d'hiver sont déchirées de partout, celles-ci n'ont presqu'aucune trace ! légère et pratique, le neck est cependant trop grand quand la couverture est à la bonne taille... Ayant plusieurs tailles à la maison, je prends le neck de la taille en dessous à chaque fois, et ça se passe bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kikiouen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège bien le corps dans l'ensemble</point_positif>
<point_negatif>on ne peut pas serrer assez sous le ventre  .</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Dans l'ensemble le produit est bien mais vous n'avez pas pensé aux  chevaux mâles car lorsqu'ils veulent faire leur besoin et bien la couverture au niveau du ventre(en dessous)  est toujours mouillée, pour les attaches, on ne peut pas serrer assez, c'est trop lâche. Autrement avec ce même produit, il faudrait penser à la tête du cheval, un complément serait bien,c'est à dire il faudrait que le cheval soit protéger entièrement pour être plus efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>_</point_positif>
<point_negatif>coupe</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>bonjour,<br/>utilisatrice de cette couverture depuis des années et ravie de la qualités j ai commande une couverture fin aout les yeux fermé et au moment de fermer le montant de l'encolure HORREUR la coupe a changer impossibilité de fermer le premier scratch mais d’où viens cette manie de modifier des produit qui marche bien du coup je me retrouve avec une couverture sans possibilité d'utiliser le couvre encolure pour 50.00€ sans aucune information sur le changement de coupe sur l'emballage DÉÇU</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lecomte</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la couleur, coté pratique</point_positif>
<point_negatif>blaisse, tourne en permanance, tres mal taillé</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>je suis tres mecontente et tres en colere contre decath les produits devrait etre testé!!<br/>tres mauvaise coupe, et quand j'ai retirer la couverture surprise mon cheval est blessé au garrot a cause de la fermeture en ferraille qui avec le frottement la brulé, plus de peau et bonne plaie!!! mon cheval ne supporte plus qu on le touche même le frottement pour le soigner lui fait très mal !!<br/>merci decath pour tout les frais que cela va engendrer pour moi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très bonne couverture du corps du cheval</point_positif>
<point_negatif>sangles poitrail en nylon qui blessent le cheval</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>suggestion : soit sangles scratch , soit sangles élastiques comme celles autour le l'abdomen pour ne pas irriter la peau lorsque le cheval broutte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistante, confortable pour le cheval</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Après 2 mois d'utilisation quotidienne et 24h/24, je reviens poster un avis très favorable sur cette couverture. Elle n'a PAS bougé d'UN POIL! Hyper solide, résitante. Le système d'attache élastique à l'encolure la ren agréable à porter pour le cheval. Le garrot a un peu peler au début, mais aujourd'hui impeccable (je reste quand même sur mon idée de matière genre mouton). Mon cheval la supporte très bien, et plus une seule piqure d'insecte, il revit! RAVIE!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Judith</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tissu, finition et coutures solides</point_positif>
<point_negatif>mal coupée : tourne, recule</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>apres qq semaines d'utilisation, je ne reviens pas sur mon premier avis négatif, et j'ajoute que la couverture tourne systématiquement vers la gauche, entrainant le frottement de la courroie de cuisse droite contre la face interne de la cuisse. Ma jument a le poil tout usé et je crains même qu'elle ne finisse par blesser. 50€ mal investis. J'aurais mieux fait au moment de mon achat de préferer l'original à la copie, car même s'il est un peu plus cher, on peut le trouver soldé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Excellent rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Efficacité dermite?</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>Mon poney fait de la dermite estivale, il porte la couverture au pré 24/h24 7j/7 en troupeau. Je suis surprise; elle reste en place malgré les roulades et galops. C'est de la bonne qualité mais par contre mon poney continue de se gratter malgré le port permanent de la couverture... Peut être ne l'ai je pas mis assez tôt?... Et la dermite s'est aussi propagée à la tête.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brigitte</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>matière efficace contre les insectes volants</point_positif>
<point_negatif>les attaches velcro du neck cover abiment le tissu</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Matière efficace dommage que les velcros abiment le neck cover et qu'il ne soit pas possible de l'acheter séparemment pour le changer tous les ans. Le produit a fortement augmenté (+20% en 2 ans), il n'est pas pensable de racheter annuellement l'ensemble complet. Ne serait-il pas envisageable de commercialiser le neck over indépendamment ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité tissus, nombreuses attaches</point_positif>
<point_negatif>recule un peu,</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>achetée en juin pour mon quarter qui ne supporte pas les insectes, portée toute la journée, elle est très pratique. <br/>Le seul "Hic" elle recule un peu du coup elle serre au poitrail, je pense en acheter une plus grande car c'est un cheval costaud !<br/>sinon rien à dire !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
