<liste_avis>
<avis>
<auteur>léa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la qualitée est assez bonne, le prix !</point_positif>
<point_negatif>le manque de choix de couleur</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>c est cloches sont bien mais je trouve que se serais vraiment mieux si fouganza les proposait en plusieurs choix de couleurs:<br/>rouge violet orange vert bleu!<br/>Ce serais super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la qualité du caoutchouc et des scratchs</point_positif>
<point_negatif>pas de blanc</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Cloches très solides. Elles tiennent bien en place et les scratchs sont beaucoup plus solides que ceux des Norton. Dommage qu'elles n'existent qu'en noir, et qu'elles ne soient jamais en stock en magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>johanna</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon rapport qualité/prix !!  + solide</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant aucun.</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour, bonsoir. <br/><br/>Je viens d'acheter ces cloches et aujourd'hui  elles ont subi le test de la ballade avec grosse gadou bien collante.<br/>Le test est  passé avec succès !! <br/>les scratch sont bien solide, ce qui  fait qu'on ne perd aucune cloches en route. <br/>Elles restent facile d'entretien. <br/>Pour le moment j'en suis contente =)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cloé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elles sont pratique et facile a mettre</point_positif>
<point_negatif>se salissent tres vite</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>bj a tout les fans d equitation <br/>je les est acheter y a 1mois je les et mises 2 fois pour l instant elles sont trres bien !! mais se salissent vite mais bon je trouve le prix chere pour deux cloches en plastique av un scratch chacune !!! mais je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lisa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tiennent bien</point_positif>
<point_negatif>Pas assez de couleurs</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>Alors ces cloches sont faciles à mettre, et le scratch ne s'abime pas ! Je les ai depuis 6 mois, et je les utilise presque 3 fois par semaine ! Pour ceux qui font du cross, ces cloches sont super, car même quand on va dans l'eau elles tiennent, et elles sont faciles à nettoyer. Le seul "hic" c'est qu'il n'y a pas assez de couleurs....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axele</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Résistante</point_positif>
<point_negatif>Manque de couleurs</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Je trouve ces cloches vraiment tip top. <br/>Elles résistent très bien, même dans l'eau.<br/><br/>Par contre il manque des touches de couleurs et sa c'est dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Love</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleurs</point_positif>
<point_negatif>pas résistantes</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>je ne les ai utilisé qu'une semaine... le scratch a rompu sur l'une, et l'autre commençait a fêlé... pas satisfaite du produit, elle doivent être trop fine...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistance et facile a enfiler</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Ces cloches sont un très bon rapport qualité / prix. Cela va faire un an que je les ai et elle n'ont pas bouger, le scratch est très pratique, et elle sont bien résistantes !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coraly</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>double velcro</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>le double velcro permet une super tenu <br/>la matiere de la cloche est bien resistante *<br/>elles sont deja passé a l eau et aucun probleme <br/>je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clémence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à mettre et peu chere</point_positif>
<point_negatif>le scrtche s'use au bout d'un certains tant</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>je trouve ces cloche très bien sauf que ma jument, au bout de  mois, en a enlever une et j'ai du faire le chemin inverse de ma balade pour la retrouver...<br/>le scratch était complètement user :S. <br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
