<liste_avis>
<avis>
<auteur>Rosalie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN !</point_positif>
<point_negatif>Se déchire et rapport qualité prix.. Euuh.. Cher !</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Ces cloches sont honnetement... TRES TRES NUL !! Je suis très mécontente de cet article !! Elles se déchire quand on les met pour la 2e fois !! (Oh bien !! Mais quel bon achat !! --' ) <br/>Certes elles sont souple, donc facile a mettre... Mais.. Entre trop et trop peu... Non?<br/>De plus, 5€ et des brouettes pour une paire de cloches (qu'on doit changer a CHAQUE fois...) c'est cher !!! <br/>Je ne conseille pas ce produit !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Peut chères</point_positif>
<point_negatif>Couleur</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour, les cloches sont bien mais ras le bol du noir et du marron. Un peu de couleur est trop demandé?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La solidité</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Je ne suis pas vraiment satisfaite de ces cloches, certes elles ne sont pas chères, mais vaut mieux investir un peu plus pour éviter d'en acheter tous les trois mois. On les retrouve vite déchirées...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne protection du cheval</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour a tous,<br/><br/>Je souhaiterais réagir aux commentaires que certain on laisser. Pour ma part je trouve que ces cloches sont très bien,peut chère et facile a enfiler (si on achète la bonne taille bien sur).<br/><br/>Je suis d'accord pour dire qu'elle ne dure que deux ou trois mois,mais je préfère en acheter tous les deux trois mois plutôt que de retrouver mon cheval dans un mauvaise état.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Ga</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Peu coûteuses</point_positif>
<point_negatif>faible résistance et peu pratiques</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Ces cloches sont difficiles à enfiler, j'ai testé deux tailles sur ma jument, même problème, pour finir l'une des cloches s'est déchirée. J'ai posé des lacets afin de continuer à les utiliser, ça marche !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Elles s'enfilent facilement</point_positif>
<point_negatif>Casse facilement aussi --'</point_negatif>
<date>26/12/2011</date>
<commentaire>Je les ai mises que une séance ! A la fin de la séance et la cloche était cassé en deux, il rester juste un centimetre d'accroché, je n'est meme pas eu besoin de demander le pied a la jument, j'ai simplement arracher la cloche au point ou elle en était..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noémie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pas cher</point_positif>
<point_negatif>Pas beaucoup de couleur.., casse vite</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>J'ai beucoup de mal a les mêttre et a les enlevés de plus elles ont laché sur 1 mois, j'en ai racheté mais franchement il vaut mieux mêttre 2 euros de plus et avoir des cloches ouvertes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facile pour le nettoyage</point_positif>
<point_negatif>Se craque</point_negatif>
<date>18/08/2011</date>
<commentaire>Je déconseille ce produit si vos chevaux se touches fort, car les cloches ne tiennent pas du tout le coup.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle sont resistante</point_positif>
<point_negatif>elle sont dur a enfiler est a enlever au cheval</point_negatif>
<date>22/07/2011</date>
<commentaire>je suis contente ses cloches sont trés bien ma jument les a tout le temps du as ses grande fouler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix, estétiques</point_positif>
<point_negatif>IMPOSSIBLE a mettre et a retirer !</point_negatif>
<date>15/07/2011</date>
<commentaire>J'ai acheter ses cloches pour leur prix et leur estétiques mais malheureusement, je n'ai JAMAIS réussis a les mettre a mon cheval, elle ne sont pas assez élastiques... Dommage :(</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
