<liste_avis>
<avis>
<auteur>Ophélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tienne très bien, ne tournent pas</point_positif>
<point_negatif>S'use vite !</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Je doit en etre a ma cinquième paire au moins. Je les met au postérieur de ma jument trotteuse mais elle s'use très vite derrière . Les postérieur rape plus derrière ce qui est normal . <br/>Utilisée dans des terrains boueux , meme trempées elles se lavent très bien , un coup sous l'eau avec une brosse , laisser sécher et impeccable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tenue, Scratch, Résistance</point_positif>
<point_negatif>Taille</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>J'ai ces cloches depuis plus de deux ans, je les met uniquement en complet et elles sont super! En deux ans elles n'ont jamais tourné, ne sont pas usées et le scratch est comme neuf! Ce sont les premières cloches qui tiennent sur nos terrain boueux! Et dans les gués!<br/><br/>Par contre se méfier de la taille, elles sont grandes! Mon cheval mesure 1m65 au garrot et j'ai du prendre du S! (il a de petits pieds et met du 0 en taille de fer mais quand meme, les poneys ne doivent pas réussir à s'équiper)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tessie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualite</point_positif>
<point_negatif>Taille</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Ces cloches sont super ! malheuresement manque une taile Xs voir xxs pour les plus petits ! Et oui il faut aussi protoges leurs pieds, vraiment dommage car ce produit est super !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, protège pas mal</point_positif>
<point_negatif>Très difficile à entretenir</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Bon produit qui protège bien les pieds! Cependant une fois passées dans la carrière toute mouillée il est limite imposible de les nettoyer, elles sont détrempées! A utiliser en été!!<br/>Elles restent peu chères et pratique grace aux scratch.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monthioux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistantes, rapidité de mise en place</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Elles se mettent très rapidement, ne tournent pas, ne blessent pas. Protège très bien pour les chevaux qui se touchent. <br/>Très bonne résistance dans le temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne taille, bonne tenue (dans le temps)</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Je possède ces cloches depuis plus d'un an, elles protègent très bien les pieds antérieurs et postérieurs. Les cloches que je mets aux postérieurs sont très usées maintenant mais c'est normal car le cheval se frotte bcp les postérieurs l'un sur l'autre. c'est un très bon produit, avec un rapport qualité/prix imbattable, je rachèterai les mêmes cloches quand j'en aurai à nouveau besoin. En plus, elles sont jolies.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation, qualité du produit</point_positif>
<point_negatif>tendance à se retourner une fois en place</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix - tenue - choix des tailles</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>encore un tres bon rapport qualité-prix pour ce produit de marque decathlon (qui fait vraiment de gros progres dans la qualité !) . Prix tres raisonnable comparé a des marques connues et au final tres bon produit qui tient bien en place si on choisi la bonne taille, et qui ne s'use pas plus qu'un autre modele plus cher !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ophélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Dure très longtemps</point_positif>
<point_negatif>au bout d'une utilisation , le tissus est déchiré</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Ces cloches sont belles à l'esthétique ! Elle tiennent bien ! <br/>Seul inconvénient, meme en prenant la taille adaptée elle trainent par terre et le tissus se déchirent une seule utilisation et c'est bon ! l'avantage c'est qu'elles me servent longtemps meme avec le dessous un peu déchirer, les scratchs tiennent impec' !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>renfort à l'arriere</point_positif>
<point_negatif>tourne</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>j'ai déjà laissé un avis le 01/10/12, en fait je voulais dire pour le renfort a l’intérieur c'est pas à  l’intérieur de la cloche qui faut renforcer, c'est sur la face extérieure de la cloche mais intérieur c'est à dire que la cloche s'use  avec les fer avec le frottement ça fait un trou, donc le renfort que vous avez rajouter il faut le rallonger vers l’intérieur de la face externe!!! c'est dur a expliquer!  j’espère que j'ai réussi à me faire comprendre!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
