<liste_avis>
<avis>
<auteur>Stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège bien</point_positif>
<point_negatif>tourne et trop dures lorsqu'elles sont mouillées</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Je les ai utilisées pendant 1 mois, par temps sec impeccable, sauf qu'elles tournent.<br/>Par temps de pluie, trop imbibées d'eau, elles ont blessées ma jument, rien de grave, mais le frottement a arraché les poils et hérité la peau jusqu'au sang.<br/>Donc quand le sol est trempé, je ne les utilise pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kelly</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Durabilité, bonne tenue, résistance !</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>J'utilise ses cloches depuis plus ou moins 1 mois et je n'en suis vraiment pas déçue! <br/><br/>Elles se nettoient très facilement et amortissent bien les chocs. Le néoprène est vraiment agréable pour le cheval et le must c'est qu'elles ne le blessent pas ! <br/>Comme dit dans d'autres commentaires, le scratch est un peu difficile à enlever, mais je pense qu'en effet ce sera efficace pour le long terme ! <br/><br/>Personnellement je les trouves plus jolies que des cloches "normales" ! <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAETITIA</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille, Matière, Confort, Résistance</point_positif>
<point_negatif>Esthétique, Peu de coloris</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Le loulou a été content de ses nouvelles cloches bien taillées, elles ne sont pas super jolies, mais sont très agréables pr lui, elles ne le blessent pas. Elles sont résistantes et bien conçues pour recevoir les chocs des pieds ferrés ! En plus elles se nettoient facilement. Je ne suis pas déçue, un bon rapport qualité/prix ! Une livraison rapide aussi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michele</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité, efficacité, et esthétisme dans la durée</point_positif>
<point_negatif>qui deviend une qualité</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>Le seul petit bémol est ce qui fait entre autre la durabilité : le scratch, dur à retirer au début mais qui garde son efficacité dans le temps! Elles restent "belles" longtemps. Leur rapport qualité prix est imbattable et je regrette qu'on ne les trouvent pas dans tous les Décathlon. Je suis souvent obligée de les commander par internet. En tant que professionnel, j'en use beaucoup, car mes chevaux les ont portent aussi bien pour travailler qu'au paddock et là, j'en changent moins souvent!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cathy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix, la resistance</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/01/2012</date>
<commentaire>ces cloches sont très très résistantes.Je les uilise chaque jour depuis des mois..inusables!! je les recommande vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SERVANE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité/prix/taille</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>très bonne cloche néoprene à un prix imbattable, avec scratch performant, bien taillée qui ne tourne pas lors du travail, très résistante et sèche vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix et protection</point_positif>
<point_negatif>!</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matière et scratch</point_positif>
<point_negatif>scratch dur à enlever au début</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Matière facile d'entretien.<br/>Scratch dur à enlever au début mais selon le type de terrain la cloche ne s'enlève pas.<br/>S'adapte vite aux pieds du cheval.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>estelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>elles ont l'air de qualitée</point_positif>
<point_negatif>elles ont bléssé ma jument au niveau des glomes</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Je les ai mise une seule fois à ma jument elle est sortie de la séance avec les glomes en sang. Pourtant je pensais qu'elle était assez souple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>lavage facile</point_positif>
<point_negatif>mal taillée</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>je suis très déçue de ces cloches, elles ont blessées mes 2 chevaux aux paturons à force de bouger...Rien ne vaut une bonne paire de cloches en caoutchouc.<br/>Ca serait bien si Fougenza faisait un effort sur les tailles car leurs produits sont souvents mal taillés ce qui est dommage puisqu'ils vendent des articles sympas</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
