<liste_avis>
<avis>
<auteur>charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistant, petit prix</point_positif>
<point_negatif>martingale</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit même si j'ai dû refaire un ou deux trous pour le collier de chasse. <br/>Seul soucis la martingale trop longue et là on ne peux pas la réduire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité</point_positif>
<point_negatif>Taille</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>J'ai ce collier depuis maintenant 1 an, m'en servant très régulièrement c'est un produit qui ''tiens le choque'' ! Qualité du cuir très bonne ! La seule chose dommage c'est qu'il n'y existe qu'une taille. :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FLORENCE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>ce collier de chasse de très bonne qualité malgrés sont petit prix il s'aguste très bien sur tous les chevaux que j'ai montés je l'ai achetée en magasin de couleur noire,je tiens à signaler qu' ils avaient aussi du marron en stock . Le cuir s'assouplit à force de l'utiliser.Les martingales sont vendues avec ce qui me plait beaucoup.Je recommande ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chachou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>:)</point_positif>
<point_negatif>:/</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>le collier de chasse convient parfaitement à mon poney D mais il s'efrite a certains endroits, ( épaule, poitrail) , mes chiens jouent avec, e qui n'arrange rien mais je recommande cet article !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coralie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très joli</point_positif>
<point_negatif>ne peu pas s'utiliser avec une sangle bavette</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>j'ai trouvai ce collier de chasse très beau, mais je n'ai pas fait attention qu'il ne pouvait pas se détacher au niveau de la sangle pour passer dans l'anneau de la bavette... donc inutilisable avec une telle sangle, il serait bien qu'il y ai un mousqueton...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>la martingale trop longue</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>j'adore mais la martingale est trop longue du cou elle ne sert pas a grand chose mais je le recommande fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lili</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il a l air solide et il est assez beau</point_positif>
<point_negatif>je n ai pas de point negatif</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>j aimerais savoir si on peut enlever les deux bout qui font une matingale pour faire en sorte  d avoir que le collier et de metre la martinguale quand il y en a besoin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La couleur discrète et le cuir</point_positif>
<point_negatif>La taille</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Je trouve que c'est un très bon collier de chasse qui s'assemble plus ou moins avec tout tapis de selle, les élastiques se nettoient  facilement et le cuir est résistant, seul défaut c'est qu'il faut entretenir assez régulièrement le cuir , et la taille. J'ai prix un taille poney qui était beaucoup trop grand mais il suffit de faire quelques trous pour le rajuster :) Très bon produit pas cher !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Resistant réglable sur de nombeux chevaux et poney</point_positif>
<point_negatif>Pas de mousquetons</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>Très bon collier de chasse, résistant si bien entretenu, dans les prochains produits il serait bien de voir pour un système d'attache plus pratique et rapide (mousquetons..). Je recommande ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la callité du cuir</point_positif>
<point_negatif>rien ! pour l instant</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>bj ! comme je le disait dans mon premier commentaire jai eu mon collier de chasse retourner quand je l ai eu !!!!! je l ai mis a mon cheval ya quelque jours et franchement sa lui aller comme un gant avec le bridon kid essen noir que je lui est acheter sa fait un ensemble PARFAIT ! a mon centre equestre tout le monde a adorer l ensemble moi et mon cheval nous étions des stars !!!!!!!!!! j adore ce colliers de CHASSE §§§§!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
