<liste_avis>
<avis>
<auteur>amelie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>je ne sais pas</point_positif>
<point_negatif>article troué</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>je ne peut pas donner d'avis positif à cet article car à peine reçu et essayer l'article avais un trou, donc retour de l'article et vraiment trés déçus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, chaleur, solidité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>Ce collant est vraiment indispensable en hiver!! Il tient bien chaud et il est respirant donc on ne transpire pas! La matière fine et confortable ne gêne pas du tout lorsqu'on monte et apporte même un certain confort. <br/>Je l'ai utilisé tout l'hiver dernier et pour le moment aucun signe d'usure.<br/><br/>Fini les jambes congelées à cheval!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiens chaud en cas de grand froid</point_positif>
<point_negatif>faiblesse du tissu au niveau des genoux</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>Ce collant tiens chaud mais n'est pas a conseillé pour les personnes travaillant tout les jours avec les chevaux car le miens c'est affaibli aux niveau des genoux au bout d'une semaine et a craquer au bout de la deuxième semaine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud, se fait oublié</point_positif>
<point_negatif>Aucun à ce jour, à part peut être le prix</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Ce collant est vraiment agréable, chaud et résistant, je monte 4 fois par semaine et cet hiver je l'ai porté la moitié de mes reprises de début janvier à fin février, dressage avec une selle de dressage en cuir, très froid.<br/><br/>De plus il se fait oublié, mis à part qu'il tient chaud.<br/><br/>Je l'ai combiné avec le maillot manche longue, dans la même matière, l'ensemble est vraiment chaud et confortable.<br/><br/>Mais pourquoi le mettre dans le rayon femme ? les hommes aussi ont froids.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ne gêne pas les mouvements, résistant</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>entretien facile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chaleur apportée</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>malheureusement ce produit s'est vite déchiré à l'entre jambe (zone de frottement), il s'est filé comme un collant. Je suis très déçue de ce produit d'autant qu'il est quand même à 24 euros, j'ai d'habitude confiance dans les produits nouveaux de votre marque et je pense être une bonne cliente mais là je risque d'hésiter avant d'essayer à nouveau une innovation.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
