<liste_avis>
<avis>
<auteur>Ladysone</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Qualité du cuir</point_positif>
<point_negatif>Taille</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>Le cuir est de bonne qualité mais malheureusement l'enrennement est beaucoup trop grand (J'ai du refaire des trous jusqu'au maximum et il en faudrait un ou deux de plus pour bien faire) et la martingale est beaucoup trop petite.<br/><br/>Il faut revoir les tailles, que ce soit pour poney ou cheval. Une connaissance a acheté la taille poney et l'enrennement est beaucoup trop grand pour son poney. J'ai eu le même problème avec la taille cheval.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>natacha</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solide et tres bel aspect</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop grand</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>dommage j'ai pris taille pour petit cheval et il est beaucoup trop grand, je dois donc le ramener et trouver autre chose</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas trop cher, résistant, esthétique</point_positif>
<point_negatif>les fourchettes de martingale beaucoup trop courte</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Je ne sais pas ce qu'ils ont avec ces fourchettes de martingale mais c'est pas possible elles sont beaucoup trop courte !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sixtine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Un seul modèle</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Ce collier de chasse est très esthétique mais bon il y a mieux! Pourquoi Fouganza ne présente pas un produit plus efficace, car la selle recule quand même sur le cross; il faudrait travailler sur un collier de chasse 5 points comme dans les autres marques!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthetic, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>prix, taille de la martingale</point_negatif>
<date>04/06/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter il y a peu ce collier de chasse sur un coup de coeur mais le prix ma un petit peu ralentis. Bonne qualitée du cuir qui est assez souple et facile a nettoyer. Je l'utilise pour tout( saut, dressage, concours, promenade ). Il y a juste un petit probleme au niveau de le taille de la fourche de la martingale qui est trop petite.<br/>Je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cuir souple, coutures impéccables</point_positif>
<point_negatif>manque un mousqueton, réglage limité</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>Globalement très satistafaite par le produit. Matière première de bonne qualité, cuir à huiler après l'achat mais déjà souple. Il manque néanmoins un mousqueton pour attacher et détacher rapidement la fourche de martingale si l'on ne veut garder que le collier de chasse. De plus une fourche réglable semble utile car les règlements sont de plus en plus restrictifs sur ce genre de points Cf reg FFE CSO 2012 avec schéma explicatif concernant la longueur autorisée pour la martingale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur,elastiques discrets,mousquetons</point_positif>
<point_negatif>pas asser de reglage au niveau du poitrail</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>Ce collier est très joli, les elastiques discrets, la couleur et les broderies sont magnifiques et le reglage au niveau du tour d'encolure est OK par contre, au niveau du poirail il manque enormement de trous ! je l'ai en CS et meme reglé au plus petit, il y a enormement de marge ! ce qui fait que j'ai peur de le mettre a mon poney en saut car il n'est par rare que le poney se coince un membre dans le collier mal ajuster... Mais bon , je vais bien finir par trouver une solution.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sorenza</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon centre du poitraille,tres bien</point_positif>
<point_negatif>il n'y en a pas en particuliers</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>il est tres bien au niveu centrage du poitreail il est aussi tres bien car la jument ayant cabrer la celle ne recule pas donc c'est super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LILOU</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix accessible</point_positif>
<point_negatif>la martingale, non réglable et peu pratique</point_negatif>
<date>16/12/2011</date>
<commentaire>Ce collier de chasse est certes très accessible niveau prix, mais la martingale n'est pas du tout pratique : premièrement, elle est non réglable, ce qui lui enlève tout son intérêt. De plus, son système de fixation par lanière (plus pratique par mousqueton) la rend peu pratique dans des situations nécessitant l'efficacité (concours).<br/>Le cuir est de qualité moyenne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Judith</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne qualité, bel objet</point_positif>
<point_negatif>la martingale, taille</point_negatif>
<date>30/10/2011</date>
<commentaire>le collier de chasse tout seul est très bien, cependant il m'a fallu faire pas mal de trous afin qu'il aille correctement a mon cheval. Le point négatif est la martingale, non réglable et du coup trop petite ou trop grande. C'est dommage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
