<liste_avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, léger, discret</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Protection vraiment efficace et très confortable. j'ai fais une chute avec, j'ai tout pris dans le dos et grâce à cette protection je ne me suis pas fais mal ni coupé le souffle. Je suis vraiment très satisfaite et j'ai moins peur à l'obstacle. merci decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>C.</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>Doutes sur l'efficacité</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>Apparemment, le gilet se casse en cas de chute.<br/>Je me demande si cela n'est pas fait pour ? Je m'explique...<br/>Le fait qu'il se casse signifie peut-être qu'il a absorbé l'energie générée par le choc... lequel choc n'a donc pas été reçu par la colonne...<br/>Un peu comme le part-choc d'une voiture: c'est prévu de se déformer sous le choc afin d'absorber l'énergie. <br/>Ce produit est-il donc prévu pour être changé après chaque "grosse" chute ?<br/>Je souhaiterais avoir l'avis des experts et concepteurs...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>flo</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tous</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>Cette coque est cher est ne protège je suis fais très mal à la colonne vertébrale quand je suis tomber à l'obstacle et je c'est pas si ce produits était défectueux ou pas mais la coque c'est casser en deux et je le dit, je ne recommande pas du tout ce produits car vous aller jeter 40 € par la fenêtre !!! et si fouganza à des réponse je suis preneuse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>a l'obstacle , je suis tombé et mon gilet c'est cassé en deux<br/>je vousle déconseille !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il est très confortable !!</point_positif>
<point_negatif>Le prix est plutôt élevé pour ce produit !</point_negatif>
<date>24/02/2012</date>
<commentaire>J'ai beaucoup aimé ce produit mais le prix est un peu élevé pour ça !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, souple</point_positif>
<point_negatif>rien à ce jour</point_negatif>
<date>25/09/2011</date>
<commentaire>La coque n'a pas encore expérimenté de chute, donc pas possible de parler de son efficacité, mais très confortable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
