<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le plancher</point_positif>
<point_negatif>l'adaptation</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>pour la fixation faut avoir déjà la paire d'étrier qui va avec j'ai une paire ou  je ne peux les placer ( de même marque qui plus est ) ...  donc je vais devoir bricoler .... encore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sécurité / adhérence</point_positif>
<point_negatif>encombrant/ se raccroche</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Produit à acheter surtout si vous avez des enfants, excellent en cas de chute et permet le maintien du pied.<br/>En cas de promenade en forêt, a tendance à se coincer dans les branches ce qui peut être problématique. Un peu encombrant pour le rangement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super sécurité génial pour caler les débutants</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>idéal pour  caler les pieds dans les étriers , permet de ne pas rester coincer dans les étriers en cas de chutes, idéal pour les chevaux qui vous balancent des coups de cul et sauts de moutons, en cas de déséquilibre , le pied du cavalier reste à sa place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rempli sa fonction, fixation simple</point_positif>
<point_negatif>Hauteur de platerforme d'étrier limitée</point_negatif>
<date>08/09/2011</date>
<commentaire>Bon produit de par sa qualité, son prix et sa practicité. Cependant la plateforme de mes étriers était trop haute, ce qui fait que j'était génée pour la fixation car les vis n'étaient pas assez longues. Je me suis débrouillée, et je peux profiter à fond de ce produit.<br/><br/>Je recommande =).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon antiderapant</point_positif>
<point_negatif>s accroche dans les ronces</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>donne un bon confort pendant les longues randonnees en permetant de bien se caler dans les etriers en laissant les jambes longues</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, augmente la surface de pose du pied</point_positif>
<point_negatif>pas adapté à tous les étriers, perte des écrous</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>très interessant pour les cavaliers d'extérieurs et d'endurance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité d'installation - sécurité absolue</point_positif>
<point_negatif>rien pour le monment</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Parfaites pour les débutants et pour tous les cavaliers. Elles sont vraiment sécurisantes et solides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascale</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>je fais de la randonnée, idéal pour mon confort et celui de ma jument , très sécurisant pour les débutants et..confirmés aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Océane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger.</point_positif>
<point_negatif>Difficile a rechausser en cas de perte.</point_negatif>
<date>29/04/2011</date>
<commentaire>Il évite que l'on chausse a fond en cas de gros sauts ou autres problèmes qui nous feraient perdre notre "bonne" position du pied. Personnellement ils m'ont évité plusieurs chutes qui auraient pût être relativement graves. Je les recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>flavie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher, légé, bon qualité</point_positif>
<point_negatif>ne vas pas sur tout type de selle</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix, le nom est pas térible car trop compliqué, il faudrait plutôt un titre simple comme étrier de sécurité.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
