<liste_avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>tete de cheval réfléchissante  se decolle</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Pour le prix, rien à dire, je l'utilise par dessus mon couvre reins habituel, le tout etant simplement de renforcer la visibilité et en aucun cas de couvrir le cheval ... La taille unique est référencée comme 145, mais elle est en verité assez courte, ma jument fait 1,68 et le couvre reins n'arrive pas à la queue, mais qu'importe, la visibilité est là !<br/>De plus, la courroie de queue est assez longue pour le maintenir en place, même s'il est court ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très visible, sèche vite, ne glisse pas</point_positif>
<point_negatif>Un peu court, car pas de taille supérieure à 145cm</point_negatif>
<date>21/12/2011</date>
<commentaire>Bon produit pratique et efficace, dommage qu'il soit un peu juste en longueur (taille maxi FS/145cm). Une ou deux bandes réflectorisantes seraient aussi  bienvenues pour renforcer la visibilité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fluo, légereté, resistance</point_positif>
<point_negatif>ne couvre pas le poitrail</point_negatif>
<date>15/02/2011</date>
<commentaire>Très bon produits, très voyants le jour comme la nuit, très pratique en forêt (notamment avec les quadds et motos) seul point négatif lorsqu'il fait un peu nuit le cheval n'est pas visible de face je pense qu'il y aurait une amélioration à faire pour couvrir également le poitrail</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Réflechissant</point_positif>
<point_negatif>Rien de special</point_negatif>
<date>27/11/2010</date>
<commentaire>Très pratique pour les personnes qui on besoin de sortir leurs chevaux la nuit sur la route ou autres permet d'être vus par les voitures et par les passants je m'en sert a chaque fois que je sort ma jument la nuit car en hiver la nuit tombe vite Excellent produit.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
