<liste_avis>
<avis>
<auteur>estelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres belle , inusable</point_positif>
<point_negatif>plus de couleurs devrait exister</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Cela fais deja un mois que je l'ai et je ne rien a dire ! Certains commentaires (étant mauvais) qui  au bout de quelques semaines leur cravache fut cassé c'est que vous n'en prenez pas soin !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Betsy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>elle se casse très très  rapidement !!</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>Je suis assez déçue, Car au bout de ma 3eme séance, elle s'est cassée net ! (petit bous qui est censé "taper" le cheval) <br/>Et les "anti-glisse" s'en vont rapidement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maude</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>l'estétique</point_positif>
<point_negatif>la qualité et le prix</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette cravache pensant qu'elle serai très résistante et j'ai aussi été séduite par sa beauté. J'ai malheureusement été très déçu ! Au bout de deux séances (avec une utilisation très douce et modéré de la cravache) le bout qui est senser "taper" le cheval c'est cassé net ! J'ai eu beau tenter de le recoller sa n'a pas tenu et j'ai du en acheter une autre ! :( Se qui est domage vu le prix de la cravache !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>se casse!!</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>J'ai franchement été déçue de mon achat, au bout d'une seance la cravache s'est cassé a 2 endroits: la ou on la tient et ou le cheval est censé recevoir le coup. Je n'ai pas été excessive sur le coup de cravache et je fus franchement déçue par celle çi!!  je ne recommande pas du tout ce produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ne casse pas !</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>je l'est depuis 5 ans, elle n'est pas casser !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>L'esthétique</point_positif>
<point_negatif>La qualité et le prix</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Au départ , j'ai acheté cette cravache , car je l'a trouvait sympa , belle esthétique...<br/>Mais au bout de quelques semaines , j'ai vite déchanté : Elle était déjà cassé ! <br/>Je trouve que cette cravache est pas mal , mais niveau qualité : 0 !<br/>Personellement , je préfère avoir une cravache moins "jolie" mais plus solide ! <br/>Je ne dirais pas qu'il ne faut pas l'acheter , mais juste qu'il ne faut pas souvent s'en servir.<br/>J'espère que mon commentaire sera pris en compte , et que la qualité évolura!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prise en main</point_positif>
<point_negatif>trop fragile</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>à peine revenu du magasin et utilisée sur 2 coups qui je vous l'assure n'étaient pas fort et la cravache a cassé en bas... une des plus "chère du magasin" qui semblait convenir pour mon jeune cheval qui ne réagit pas aux jambes pour le moment (longue et avec dragonne). Il faudrait revoir sa solidité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle a une trés bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>aucun c'est super!!!!!</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>je trouve ce produit tres interessant question rapport/qualité prix et ma jument avance très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide, Taille, Prix</point_positif>
<point_negatif>. . .</point_negatif>
<date>09/03/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise depuis 5 mois et je l'a trouve très bien. Longue, elle est pratique. Rapport qualité/prix y'a rien à dire. Génial.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ryan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Tout</point_negatif>
<date>26/01/2012</date>
<commentaire>Cette cravache est d'une exellente qualité ! Au devoir du cavalier(ière) d'en prendre soin ! Certe peu de couleur mais très pratique et facile d'utilisation d'en la plupart des discipline. Je recommande cette cravache aux cavaliers(ières) sachant prendre soin de ses affaires</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
