<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cécilia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, résistante, facile a tenir, légère...</point_positif>
<point_negatif>Rien et sa fait des années que j'ai se model là...</point_negatif>
<date>17/10/2011</date>
<commentaire>Super pratique, résistante, étanche, facile à tenir en main, légère, étanche. ça fait beaucoup d'années que j'ai cette marque et ce modèle-là et j'ai trouvé aucune autre cravache qui me conviendrait plus qu'elle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anonyme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Elle est souple</point_positif>
<point_negatif>le bouts de détache</point_negatif>
<date>12/02/2011</date>
<commentaire>c'est une bonne cravache elle "claque " bien la taille est un peut  petite , un estétique simple rien de specilal , bonne pour les concour sauf point négatif mais important les deux bouts de la cravache se  décroche , mieu vaut  acheter celle a 9,30 elle certe un peut plus cher mais beaucoup plus robuste !! bon achat !! =)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super cravache pour tout</point_positif>
<point_negatif>sur internet: pas de choix de couleur</point_negatif>
<date>08/12/2010</date>
<commentaire>J'adore cette cravache j'en avais déjà une que ma chienne a mangée^^  Elle est vraiment bien, courte donc elle ne gene pas, surtout en concour et en cross. Vraiment super!<br/>Juste, on ne la trouve pas en magasin donc j'ai du commander sur internet et il n'y a pas de choix de couleur! J'ai reçu une cravache rose.... T_T</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Melanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille</point_positif>
<point_negatif>absence de couroie pour tenir au poignet</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>manque une lanière pour tenir au poignet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-France</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la taille, la bonne tenue en main, la fléxibilité</point_positif>
<point_negatif>à l'usage le bout de la cravache se détache</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>dans l'ensemble cette cravache est d'un bon rapport qualité/prix, dommage qu'à la longue l'embout se détache. mais personnellement je rachète ce produit sans souci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Courte</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>26/04/2010</date>
<commentaire>C'est une cravache très courte, idéale pour les concours, à utiliser en douceur car elle calque assez fort, mais forte utile lors d'une tentative de dérobage avec une légère claque sur l'épaule, tous les chevaux que j'ai montés reviennent à leur place. Elle est tout simplement PARFAITE et pas très chere pour l'excellente qualité dont elle fait preuve.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/03/2010</date>
<commentaire>je suis la pour vous aidé a choisir alors :<br/><br/>les points positifs :<br/>elle est tré utile accepté en coucours claque bien mais a utilisé que ci on en a besoins , adapté au cross , saut , dressage cette cravache vous acconpagneras partout ! tré facile d'entretien !<br/>POINT NéGATIF : rien !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
