<liste_avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne Taille</point_positif>
<point_negatif>Trop encombrante . Manque une hance .</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>C'est une très bonne cravache . Par contre , elle est trop encombrante dans la main , et il m'arrive parfois de la faire tomber au galop . Il manque donc une hance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nougatine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUT</point_positif>
<point_negatif>R A S</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Tout simplement géniale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cloé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Esthétisme.</point_positif>
<point_negatif>Pas de dragone, embout très fragile et prix.</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Je suis très déçue de cette cravache, qui, au bout de 3 utilisation est déjà cassé ! L'embout s'est détaché du "bâton" et elle est donc cassée, je l'entoure désormais des scotch pour toujours pouvoir m'en servir. Et de plus, je trouve le prix assez excessif pour cette cravache. Le point positif que je peux relevé de cette cravache est son esthétisme. Je recommande cette cravache uniquement si vous avez un cheval à qui on à besoin de mettre peu de coup de cravache.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poigné ergonomique, pas besoin de dragonne !</point_positif>
<point_negatif>Encombrente dans la main...</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Cravache très correcte pour son prix, je l'avais choisie (il y a 3 ans) pour son ergonomie car ma cravache tombé tout le temps et que je détesté les dragonnes ! je suis très contente de mon achat, de plus, le bout est en deux lamelle de plastique souple et claque a chaque "touché" du cheval, une simple petite frappe sur l'épaule et un "clac" retentir, avertissement physique et sonore ! <br/>Maintenant je fait que du dressage, cravache a la retraite !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Achard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La forme</point_positif>
<point_negatif>Manque une hance</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Génial rien à dire sauf qu'il manque une hance pour qu'elle ne tombe pas par terre. Mais sinon parfaite !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clementine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Elle est légère et facile à tenir</point_positif>
<point_negatif>Elle n'a pas de dragone...</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Moi j'aime bien cette cravache parce qu'elle est légère et confortable à tenir mais quand on l'achète il n'y a pas de dragone et je trouve que ça ne sert a rien de mettre deux truc au bout mais bon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tessa ♥</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Le plastique s'enleve un peu</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>J'ai cette cravache depuis 1an et a par le plastique du manche qui s'enleve un tout petit peu elle est géniale !!! Le fait de ne pas avoir de dragonne m'arrange pas mal puisque on doit pas mal changer la cravache de main !!! Elle c'est fait écraser par un cheval lors d'une chute est elle n'a pas bougé d'un poil !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Iris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique et souple</point_positif>
<point_negatif>c'est très vite usée et casée</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Elle est bien mais très fragile elle c'est vite cassé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souplesse, résistance, couleur...</point_positif>
<point_negatif>Le bout, manque la dragonne</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Le bout part mais ce recolle facilement avec de la  colle forte et il manque une  dragonne sinon je la recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stella</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le manche bien gros pour la prise en main</point_positif>
<point_negatif>manche qui glisse quelques fois</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>C'est une bonne cravache peu onéreuse pour bien débuter.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
