<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mélissa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthétique, résistance, efficacité</point_positif>
<point_negatif>poid et il manque une dragonne</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Presque parfaite !!! Il manque juste une dragonne pour mettre au poignée et elle est un peu lourde quand on y est pas habituée. Sinon elle est très belle et très solide. LEs nouvelles couleurs (rouge, rose...) sont très sympas.  Elle est très efficace car elle "claque" bien et il y a aucun risque qu'elle sa casse pendant que l'on "punie" notre poney très têtue !!! Très bon rapport qualité/prix !  Je la recommande fortement car dès qu'on l'a on ne s'en passe plus !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zhoé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tous</point_positif>
<point_negatif>Le poid</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Cette cravache est très bien. Ça va faire maintenant 2 ans que je les elle est en parfaite "santé".<br/>Tous est bien sauf... son poids. Elle est un peut lourde. Quelques gramme en moins et c'est nickel.<br/>Je l'ADORE.<br/>Je la recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>une cavaliere</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout elle est genial</point_positif>
<point_negatif>est rare en magazin</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>la meilleur cravache je n'utilise plus d'autre cravache!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lola</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Super pratique elle est super on peut s'en servir dans toutes les disciplines <br/>Je n'ai aucun points négatifs.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anonyme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfait</point_positif>
<point_negatif>Souvent INDISPONIBLE</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>NICKEL , j'aime trop trop cette cravache, un peu difficile de si faire au début a cause de sa très grosse poignée, mais quand on s'y est fait Nickel; je l'utilise en obstacle et en concours ; en trec ; en cross et je l'aime de trop ! <br/>Malheuresement ma premiere ses decoller au niveau du fil au bout donc j'ai du en racheter une ! <br/>Mais TOP TOP TOP</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roxane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide</point_positif>
<point_negatif>Legerement lourde</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Bonne cravache, 1 seul inconvénient. Quand on est habitué aux petites cravaches toutes légères, on a tendance a la laché. Mais au bout d'un moment on s'y habitue et je la trouve vraiment super, en plus de ca, elle a le style je trouve!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coralie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Belle, esthétique</point_positif>
<point_negatif>Lourde, des fois encombrantes</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>J'adore cette cravache, elle est solide, belle, esthétique et se tient bien en main.<br/>Le seul problème est qu'elle lourde et elle nous encombre par fois les mains.<br/>Je suis très satisfaite de cette cravache, je la recommande vivement :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quelqun</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la couleur , l'esthétique , résistance , belle</point_positif>
<point_negatif>elle est difficile en main car elle est grosse</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Cette cravache est super pour les concours et pour les cours , je les depuis 6 mois et je craque déjà déçu ! je vous la conseil vraiment !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Belle, Résistante</point_positif>
<point_negatif>Lourde, pas de dragone</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>Cette cravache et superbe c'est une amie qui me l'avait donné parce qu'elle ne s'en servait plus, malheureusement on me la volait donc je vais retourné l'acheté :/ Elle est très bien pour les chevaux qui avance peu car elle est résistante, trés bien pour le concours pour l’esthétique. Je l'a conseille à tous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MOI @ L'equitation</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout sauf une ou deux choses</point_positif>
<point_negatif>Elle est assé grosse donc difficile en main</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>Elle est assé grosse donc difficile en main mais sinon je la recommende a tout le monde</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
