<liste_avis>
<avis>
<auteur>lolita</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>pas asser souple la tête de cheval, la main...</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>j'ai cette cravache depuit 2 ans et j'en ais rachetter une autre car celle ci n'est pas élégantte dutout , la main fait trop mal au cheval , la tête du cheval m'enpèche de bien tenir mes rênes , elle n'est pas asser souple et le tissu s'en vas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FLORENCE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beaucoup de couleur en magasin</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette cravache en magasin et elle me convient parfaitement , beaucoup de couleur sont disponible.Ce qui est pratique avec cette cravache c'est qu'il n'y a pas besoin de mettre un gros coup sur le cheval pour qu'il comprenne alors qu'avec les autres cravaches (celle qui ont une boucle)le cheval ne sens rien et ne réagi pas!<br/>Je recommande ce produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>claquette, poignée</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette cravache en magasin, mais 3 euros plus cher que si je l'avais acheté sur Internet ! Elle est bien, il n'y a pas de dragonne, la poignée est antidérapante, le bout est bien, et si le cheval prend la main comme une punition et devient peureux, c'est que vous avez une toute petite main, je trouve la forme de la claquette pratique moi justement, elle e se t efficace avec ju te un tout petit coup. Parfaite. Je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eugénie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Couleur</point_positif>
<point_negatif>Main</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Le cheval prend la main comme une punition.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanny</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>forme de la cravache</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>Il ne faut pas utiliser ce genre de cravache car le cheval peut prendre la main comme punition et avoir peur lorsque vous voudrez lui faire des caresses !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La main, la tête de cheval et le prix!</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>J'ai cette cravache depuis quatre ans, je monte à cheval toutes les semaines et elle dure. Facile à nettoyer. La main donne un bon petit coup au cheval pour le réveiller. La tête de cheval est train bien pour pouvoir la tenir correctement. Je la conseile fortement et en plus elle n'est pas chère!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathanaelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>16/04/2012</date>
<commentaire>j ai cette cravache depuis plus d un an et je suis satisfaite de ce produis a par que le tissue ce deconpose petit a petit mais je suis entierement satisfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilou</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la couleur et le desiing</point_positif>
<point_negatif>la maiin</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>le poney ou cheval peut prendre la maiin comme une punition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Célia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUT</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>J'ai cette cravache depuis un bon moment et elle n'a aucun problème. <br/>L'idéal c'est qu'elle n'a pas de dragonne.<br/>Je vous la recommande!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lola</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elle na pas de dragone</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/11/2011</date>
<commentaire>j'ai cette cravache depuis 5 ans et je n'ai pas de problème avec</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
