<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>RIEN!!</point_positif>
<point_negatif>TOUT!!</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Alors,je suis direct car cette cravache est nulle!Explication:la couleur ce n'est que pour les filles et encore!Pas très résistante et elle se perd très facilement!!!!!Avant j'en avais une je l'ai perdu quelque fois et un jour,quand j'ai voulu cravacher un cheval,elle s'est cassée en deux alors je ne vous la conseille pas!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>souple</point_positif>
<point_negatif>fabrication et couleur</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>la cravache n a pas la couleur de la photo (pas tres jolie) et il y a de la colle partout, comme si le produit avait eté fait "à la va-vite"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>une foit tordu elle ne reprend pas sa forme</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>cravache très résistante mais effectivement la couleur n'est pas terrible et en cherchant un peut j'ai trouver exactement la même cravache en bleu clair ailleurs qui est nettement plus jolie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jessie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tous</point_positif>
<point_negatif>Couleurs adapté au petites filles</point_negatif>
<date>22/01/2012</date>
<commentaire>Tres bonne cravache mais avec un manque de couleur ...<br/>Même si certaine personne trouve qu'il manque la dragonne j'ai monter avec mais première année d'equitaion (aujourd'hui 7 ans au compteur) et elle était tres bien le manque de dragonne ne gène pas  si cela vous gène vous pouvez en rajoutez une ...<br/>Je vous la conseille fortement car c'est un tres bon produit dont j'ai du arrêter de me servir a contre coeur a cause de mon age  !<br/>Bonne continuation ♫</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eva</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il etais souple moyen</point_positif>
<point_negatif>il s est casse trop vite</point_negatif>
<date>10/12/2011</date>
<commentaire>le moniteur a casser ma cravache sans le faire espre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Mignonne, plait aux enfants.</point_positif>
<point_negatif>pas de dragonne, trop souple.</point_negatif>
<date>12/02/2011</date>
<commentaire>Ma meilleure amie a utilisé cette cravache pendant 3 ans, elle ne s'est certes pas cassé, mais elle est très souple, ce qui est très embêtant pour donner des coups de cravaches. Il manque également un Dragonne, qui pourrait être utile, pour éviter de le perdre, surtout pour les jeunes enfants, qui font souvent tomber leurs cravaches. Mais je la conseille pour les petits débutant l'équitation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Design adapté pour les enfants</point_positif>
<point_negatif>PAS DE DRAGONNE, CHOIX DES COULEURS</point_negatif>
<date>13/01/2011</date>
<commentaire>Il n'y a malheureusement pas de dragonne et quand on sait à quel point une cravache est vite perdue, c'est très décevant, surtout à ce prix-là. <br/>De plus, impossible de choisir les couleurs pour les commandes à distance...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SYLVIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PETITE CRAVACHE LOOK SYMPA ET PRATIQUE</point_positif>
<point_negatif>UNIQUEMENT POUR PETITE FILLE</point_negatif>
<date>05/12/2010</date>
<commentaire>EXELLENT POUR EQUITATION PREMIERE EXPERIENCE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille bien adaptée à l'enfant</point_positif>
<point_negatif>une dragonne serait utile pour la garder en main</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>à recommander aux jeunes enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>jolie</point_positif>
<point_negatif>tres fragile</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>ma fille a donne quelques coups de cravache et le bout s'est cassé.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
