<liste_avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>J'ai cette cravache depuis queqlue mois je la trouve parfaite et elle réveille très bien ma ponette quand elle s'endore un peu même si je ne sui pas une débutante je la trouve vriment très bien je le recommande très bien .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout !</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté cette cravache et je ne suis pas déçue ! Sa petite taille permet de la glisser facilement dans sa botte ! Sa couleur, marron, est discrète. Et le fait qu'elle soit flexible est très pratique.<br/>Je vous recommande ce produit ! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout!!</point_positif>
<point_negatif>rien.</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>tout d'abord, le rapport qualité prix est exellent: utilisée tout les jours depuis mai, son état n'a pas bougé. petite, elle n'encombre pas. petite, légère, mais les chevaux réagissent très bien a son action, même les plus pénibles!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clara</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout!</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>le centre équestre ou je monte possède plusieurs sortes de cravaches, et celle-ci est ma préférée! longueur parfaite, elle arrive juste au milieu de l'épaule des chevaux que je monte. réveille l'impulsion, rapelle le cheval a l'ordre, je l'utilise même sur des chevaux plus difficiles et elle va très bien. de la touchette au petit coup énergique, elle va pour tout. je la conseille a tout cavalier qui n'a pas envie de s'encombrer avec une énorme cravache!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gosse</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout !</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>C'est une très bonne cravache qui tient bien en main ! <br/>je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lila</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Peut être la couleur...</point_positif>
<point_negatif>L'efficacité</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>Voilà, déjà, je voudrais dire que cette " pseudo " cravache, n'est pas une VRAI cravache. Ce que vous voyez est un coton tige, comme dit ma professeur d'équitation. Si vous montez un cheval ou un poney difficile, ne prenez pas cette cravache.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lesly</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix parfait</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette cravache et j'en suis ravie! J'avais auparavant la Schooling, mais je n'aimais pas sa poignée, et là rien à redire.<br/>La cravache trouve instinctivement sa place dans ma main. Le plus, la dragonne amovible (néanmoins, elle ne m'a pas l'air solide du tout du tout vu sa matière). A noter que le la partie du milieu de la cravache m'a l'air assez fin mais solide.<br/>Je conseille ce produit.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maniable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>bonjours tout le monde j'ai essayer cette cravache pas cher du tout et j'ai constater son utilisation ! JE VOUS LE RECOMANDE VIVEMENT !!!!!! =)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tien bien en main</point_positif>
<point_negatif>....rien!</point_negatif>
<date>16/04/2012</date>
<commentaire>une super cravache !  tien bien en main et cravache bien je suis vraiment satisfaite! 3 exelant produit je vous le recommande</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
