<liste_avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>longuer , prix , qualité ....</point_positif>
<point_negatif>prise en main</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Je possède ce stick depuis pas longtemps mais je l'utilise  5 fois par semaine ou presque , je trouve qu'il resite donc bien , que se soit au temps ( froid - pluie .... ), que à son utilisation ( plus o u moins renforcer ) . Il est parcontre un peu glissant , on le laisse facilement tombe . Je recommande cette article pour sa solidité , son eficassité ....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eva</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix acceptable</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>au bout de 2 mois et utilisé que 3 fois le tissu s'est complètement enlevé <br/>je ne le recommande pas du tout .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Jolie</point_positif>
<point_negatif>Tient pas longtemps</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Il est assez joli, tient bien en main! Le seul problème c'est qu'au bout d'un mois il n'y a plus de bout! j'en est acheté deux et le deuxième s'est littéralement cassé en trois en plein cours  <br/>Vaut mieux prendre le gamme au dessus!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isigny59</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, tenue en main, design.</point_positif>
<point_negatif>Le bout.</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>Bon produit, mais après à peine quatres ou cinq utilisations le bout s'effille et j'ai été obligée de mettre de la glue sur le bout pour qu'il ne s'effille plus !<br/>Apart ça le produit est peu cher, a un beau design et surtout je m'adresse aux cavaliers poneys ! Cette badine me convient parfaitement moi, qui monte des poneys, doubles-poneys et petits chevaux. Je la recommande vivement et surtout n'oubliez pas votre glue ^^ !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alicia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide</point_positif>
<point_negatif>Pas de dragonne</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>Je l'ai depuis peu et pour l'instant je n'ai aucun problèmes. Je trouve juste dommage qu'il n'y est pas de dragonne car elle glisse facilement des mains. Dans l'ensemble c'est bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas cher</point_positif>
<point_negatif>Tout</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>Au bout de1mois sa se déchire je la déconseillé vraiment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas cher</point_positif>
<point_negatif>le bout</point_negatif>
<date>08/09/2011</date>
<commentaire>ce stick ou cravache de dressage est bien, agréable en main pas cher sauf qu'après quelques semaines le bout commence à s'abimer puis à carrément partir .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hippophagie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien</point_positif>
<point_negatif>Quelque mois après l'avoir acheté le bout part</point_negatif>
<date>31/07/2011</date>
<commentaire>Je trouve qu'il est bien mais le bout s'arrache trop vite. Aubout de la 10° fois jé du déjà le recoudre puis les 2 mois qui se sont écoulés le bout a l'aché et je ne pouvé plus le recoudre. J'ai une amie qui a un stic divérant et que le bout ne lache pas mais il coute plus chère.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CS</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa résistance</point_positif>
<point_negatif>le bout s'éfrite</point_negatif>
<date>31/07/2011</date>
<commentaire>J'ai ce stick depuis un mois le bout s'éfrite mais il faut le bruler pour qu'il ne s'éfrite plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Astrid</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix, la taille, tiens bien en main..</point_positif>
<point_negatif>Solidité: le bout se casse vite !</point_negatif>
<date>06/07/2011</date>
<commentaire>Parfait, sauf le bout qui se casse..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
