<liste_avis>
<avis>
<auteur>daphnée</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile a mettre, jolie</point_positif>
<point_negatif>Trop longue</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Elle est trop longue pour mon shetland de 90 cm malgré des trous supplémentaires fait à la main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maïlys</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très lisse, souple, facile à attacher parfait!!</point_positif>
<point_negatif>Aucun!! Elle est parfaite!!</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>Ce produit est parfait!! La selle de ma pouliche à tendance à trop partir en avant!! Avec cette croupière, qui s'adapte à n'importe quelle taille, je n'ai plus aucun problème. En plus d'être très facile à nettoyer, elle ne blesse pas le cheval. Je m'en sert tout les jours depuis bientôt 1 an et elle n'as jamais cassée!! Je recommande ce produit. Il est excellent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>31/12/2011</date>
<commentaire>J'ai testé cette croupière en balade avec mon poney. La selle étant trop grande pour lui, elle glisse sur l'encolure et la croupière retient la selle. <br/>Le cuir est beau et l'installation est facile. La croupière s'adapte à tous les dos et je recommande ce produit. C'est un très bon rapport qualité/prix.<br/>Le "T" de fixation est quand même un peu trop fin et ne se fixe pas sur ma selle (mais j'ai un anneau derrière le troussequin).<br/>C'est tout !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ingrya</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>permet de se clipser sur n'importe quel selle</point_positif>
<point_negatif>trop court !</point_negatif>
<date>21/07/2011</date>
<commentaire>ma marraine est au dernier trou de la croupière, heureusement qu'elle n'a pas un dos long. Dommage que cela n'existe qu'en taille PS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facile à mettre, Prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>Se détache de la selle au bout d'un mois !</point_negatif>
<date>07/03/2011</date>
<commentaire>Très déçue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lili</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés élastique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/01/2011</date>
<commentaire>tres bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facille a accrocher</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>04/10/2010</date>
<commentaire>mon club en a pout les poney un peu "rond"  il est facile a accrocher<br/>et tien bien a la selle il ne blaise pas les poney recomander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stellaa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/05/2010</date>
<commentaire>parfait!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurore</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle et sinple a utiliser</point_positif>
<point_negatif>il ni en a pas</point_negatif>
<date>15/12/2009</date>
<commentaire>les chevaux ne la sente pas il ne son pas gener</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanchon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est très extensible</point_positif>
<point_negatif>la barre qui se bloque en dessous de la  selle</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>Le barre de bout de la croupiere qui se met en dessous de la selle est de taille moyenne donc a force il part plus d'un côtes et la croupiere tombe.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
