<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie Renée</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pointe parfaite et la brosse aussi</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>je trouve se cur pied parfais c'est juste que au bout d'un<br/>moment la pointe commence a rouiller<br/>je vous le recomende    :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Oriane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Rien à redire, produit nickel, prix attractif, plusieurs coloris, etc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très éfiquasse</point_positif>
<point_negatif>La brosse</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Ce cure pied enlève très bien les résidus sous le sabot, mais pour ceux qui est de la brosse, les saletés y restent collées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>P******</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Brosse</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Ce cure-pieds est super mis a part que je l'ai reçu en noir .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>Les poils de la brosse sont trop souple</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>ça ne brosse rien du tout les poils sont hyper souple pour une brosse. Utilisé tous les jours au bout d'une semaine les poils sont déjà écrasés et surtout ils ne brossent pas grand chose. Zéro pointé, même pour le prix<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tamara</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La solidité</point_positif>
<point_negatif>Le choix des couleurs</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>J'ai eu ce cure-pieds pendant longtemps avant de le perdre au club... La partie en fer ne s'est jamais tordue et la brosse est juste dure comme il faut selon moi. Par contre, j'ai l'impression qu'on a tous le même (c'est surement pour ça que je n'ai jamais retrouvé le mien), ce serait bien de lancer une nouvelle gamme de couleurs!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>117 157</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Se cure pied est très pratique le petit defaut se trouve sur la brosse les poils s'aplatit  mes je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>La brosse s'abime mais après de nombreux usages</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>J'ai ce cure pied depuis longtemps! Il est très bien, nettoie bien, la petite brosse est parfaite pour les finitions même si elle a tendances a s'écrasé mais après de très nombreux usages!<br/>Je le recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne qualité, confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Cela fait 5 ans que j'ai ce cure-pied ! <br/>Il commence à être abîmé mais il est très bien je vais en racheter un autre dès que possible !  Je le recommande vivement !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheter hier, car dans mon kit de pansage il y avait un   déjà un cure-pied mais sans brosse et je n'aime pas trop ! Mais celui la il est super il enlève bien toute les saletés et contrairement a se que l'on peut penser il n'y a pas que rouge comme couleurs si on va en magazin il y a Bleu, Rouge, Rose, Violet. (Moi j'ai pris le violet car mes brosses sont violettes !)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
