<liste_avis>
<avis>
<auteur>So</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméabilité, Résistance, esthétique</point_positif>
<point_negatif>Recule et monte, prix</point_negatif>
<date>09/02/2012</date>
<commentaire>Bon couvre reins pour un poney/cheval au pré naturel; il permet de sortir en extérieur en évitant la pluie & la neige. Ceci dit, il recule devant et monte si l'on veut protéger la selle et qu'on le place donc entre le quartier et les étrivières...<br/>L'idéal est d'avoir une simple polaire en plus afin d'additionner les deux en cas de besoin, notamment pour les tondus et/ou couverts le reste du temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas polaire</point_positif>
<point_negatif>manque de couleur</point_negatif>
<date>20/01/2012</date>
<commentaire>Je trouve que c'est un tres bon couvre reins pour mon cheval qui est au pres et donc pas tondu , il convient tres bien pour les jours de pluie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité-prix, imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>manque de couleurs</point_negatif>
<date>13/01/2011</date>
<commentaire>Très bon couvre reins pour le prix ! Résiste bien à l'eau, bonne coupe, très sympa en marron mais manque peut être des modeles de couleurs différentes ? La taille FS convient pour des grands et petits chevaux, je l'utilise aussi pour un grand poney. Par contre je pense qu'il n'est pas assez chaud pour les périodes de grand froid quand on monte en extérieur ..dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien Imperméable et ne recule pas</point_positif>
<point_negatif>Le manque de coloris</point_negatif>
<date>08/01/2011</date>
<commentaire>Ce couvre-reins est un très bon produit imperméable et a un bon maintient au travaille cependant il manque un choix de couleur plus large. Mais je vous le recommande vivement ;) .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout!</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/12/2010</date>
<commentaire>ce couvre rein est super! il ne bouge pas au travail! une fois j'ai monté un cheval trempé par la pluie au bout d'une heure grâce au couvre rein il était sec! je vous le reconseille vivement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/11/2010</date>
<commentaire>parfait !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>love horse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il ne recule pas</point_positif>
<point_negatif>il n'est pas polaire en dessous</point_negatif>
<date>15/11/2010</date>
<commentaire>ce couvre reins et pas mal du tout quand il pleut ... il ne recule pas durant le travail (pas, trot ) <br/>en revanche il n'est pas polaire en dessous donc quand on monte le soir ou le matin , pour ma part il ne réchauffe pas mon cheval .. Mais achetez le il est excellent tout de meme, le cheval sèche très rapidement grace au filet nid d'abeille en dessous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sarah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout simplemnt geniale</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Beau couvre rein très bon rapport qualités  prix  a acheter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa couleur son prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>bon produit dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>imperméabilité, coloris</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>27/01/2010</date>
<commentaire>LA FIXATION PAR VELCRO EST TRES EFFICACE. LE COUVRE-REIN NE RECULE PAS DURANT LE TRAVAIL</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
