<liste_avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Hum... tout.</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Ok, il est pas cher. Mais après ?! Il tient à peine sur ma selle, la coupe ne me convient pas, et ma selle est aussi, voir plus confortable sans. J'espère que d'autres cavaliers en sont satisfaits, pour ma part c'est non.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>tient bien sur selle synthétique</point_positif>
<point_negatif>tout!</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>on vient de me l'offrir afin de remplacer mon vieuxDécathlon(10ans d'âge...) et franchement:<br/>la matière ne vaut même pas 3€! <br/>la coupe est correcte<br/>la fourrure si fine et légère ne sert absolument à rien...<br/>la couleur... noir ou blanc OUI mais marron??<br/>Sur selle en cuir ce produit n'a aucune chance de tenir en place! <br/>Bref, poubelle au bout de 40minutes <br/><br/>Je vais devoir me faire offrir le modèle gel si je ne trouve pas l'équivalent de l'ancien (une fourrure compacte, de la légèreté)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Sa tenue sur la selle, son épaisseur</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Certes, ce dessus de selle n'est pas très cher, mais je n'ai trouver aucune différence avec ou sans ce dessus sur ma selle, il n'est pas assez épais je trouve et de plus il ne se fixe pas bien sur la selle, les attaches ne sont pas adéquates.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>Au contact de la paille c'est pas le top</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Je trouve que c'est un très bon produit. Je débute le galop et depuis que j'ai ajouter ce "dessus de selle", je me tient mieux en selle, il amorti un peu quand meme. Le seule petit bémol c'est que quand vous en avez plus besoin, ne le laisser pas trainer par terre ou dans le box ranger le avec vos affaires Mais ce n'est pas vraiment un "point négatif" à mon avis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>meyer</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>petit prix , s'adapte bien aux selles</point_positif>
<point_negatif>epaisseur , tient pas bien</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>je déconseille se produit , il est très très fin ( on ne le sens quasiment pas ! ) de plus les ataches ne sont absolument pas pratiques car le dessus de selle part quand on monte ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Tient bien en place</point_positif>
<point_negatif>N'amorti rien du tout</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>Tient très bien sur une selle synthétique, facilement lavable. J'ai une bonne selle et une autre assez usée sur laquelle je l'utilise. J'ai déjà acheté un siège bien plus confortable chez vous! La fourrure était dense, serrée, là elle se tient à peine, on voit à travers, c'est comme si je n'avais rien sur ma selle! <br/>Très déçue, j'aurais dû aller en magasin, j'aurais mis plus cher!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tiens bien</point_positif>
<point_negatif>Peu de choix de couleurs</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Tiens très bien, j'adore malgré le manque de choix de couleurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurelie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>-</point_positif>
<point_negatif>La tenue, l'utilitée</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>Le produit ne tiens pas en place, s'enlève à chaque mouvement, il n'y a pas assez de garde pour qu'il tienne, et du côté amortissement, l'effet n'est pas saisissant! dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon pour l'assiette et très confortable.</point_positif>
<point_negatif>Quand il est mouillé ça sèche pas super vite</point_negatif>
<date>15/12/2011</date>
<commentaire>EXCELLENT !!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sand13</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas cher...et pour cause</point_positif>
<point_negatif>Pas stable, pire,  abime siège de selle</point_negatif>
<date>16/05/2011</date>
<commentaire>Manque de matière, manque de stabilité sur le selle, et surtout le dessous est rapeu, résultat, le siège des selles s'abime!!!!<br/>Donc je dois m'en racheter une autre, de meilleur qualité bien sur!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
