<liste_avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>..</point_positif>
<point_negatif>tache la robe</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>coté negatif pour le coté esthétique car tache les chevaux de vouleurs clairs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annecaro</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>éloigne les mouches</point_positif>
<point_negatif>mauvaise odeur</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Ce produit est efficace mais il sent extremement mauvais. Il faut mettre des gants et des vêtements qui ne craignent rien car ça tache !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le SEUL vraiment efficace</point_positif>
<point_negatif>un peu l'odeur mais c'est pour la bonne cause</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>ce produit est dangereux que dans les mains de personnes ne sachant pas l'utiliser !! dans un pulvériseur, 1cm de fond d'émouchine pour 500ml voire 1l d'eau, le cheval n'est pas tâché, efficace au moins une demi-journée, le bidon dure un sacré moment et pas d'allergies quand il est bien dilué !! pour les chevaux vraiment sensibles, vaporiser le boxe ou son arbre fétiche au pré. essayez de suivre ces conseils car un jour  on n'aura plus accès à ce produit utilisés déjà par nos ancetres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agathe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>C'est trés éfficase .</point_positif>
<point_negatif>Sa sens mauvais .</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>Trés simple a dilué 5 cuillere de produit pour 5 cuilleres d'eau il n'y a pas plus facile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun !</point_positif>
<point_negatif>Allergie du cheval et décomposition de la peau</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Déjà que l'efficacité était à revoir (Je pensais même l'avoir trop dilué),<br/>Au bout d'un mois d'utilisation, l'émouchine à fait pourrir la peau de mon cheval, laissant 3 zones de 6cm de diamètre avec la peau à vif. Déjà l'odeur était assez affreuse, mais ça !<br/>Avec les températures actuelles, il va pouvoir bien se faire chauffer sur la peau à vif. Merci Ravene !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>RIEN</point_positif>
<point_negatif>TOUT</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>Pour une raison que j'ignore, ce produit n'a absolument pas fonctionné sur mon cheval !<br/>Je l'ai essayé dilué puis pur, et il n'a ancun effet !!<br/>A part sur moi, qui ne peut plus approcher mon gros tellement l'odeur est immonde, mais les mouches reviennent au bout de 5 mns....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>plus de mouches autour des chevaux</point_positif>
<point_negatif>l odeur</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>je suis très contente de ce produit très efficaces contre les insectes volant mes chevaux sont plus tranquilles et calmes.<br/>Le prix n est pas très execessif.<br/>JELE RECOMMANDE VOLONTIE ca marche mieux que les produits a base d ail et de vinaigre blanc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>un répulsif longue durée pour chevaux au pré</point_positif>
<point_negatif>beaucoup de chevaux qui font des réaction : brulur</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>Un produit traditionnel qui a fait ses preuves, mais attention aux allergies et réactions de certains chevaux! Faite toujours un test sur une petite partie du corps du cheval avant toute utilisation et laisser 48h!<br/>cheval qui a fait une brulure lors du test sur une petite partie de la croupe et pourtant le produit était dilué!<br/>Beaucoup de personne ont eu ce genre de réaction avec leur chevaux, aller voir les forums!<br/>Prudence!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il est efficace.</point_positif>
<point_negatif>L'odeur.</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>J'en met 1 fois tout les deux jours sur ma jument au printemps/été, et c'est très efficace. Mais c'est tout un cirque pour l'appliqué sur ma jument qui n'apprécie pas du tout l'odeur! Donc je le dilue avec de l'eau met dans une bouteille exprès et vaporise une brosse loin d'elle. Puis je la brosse. L'odeur est quand même très désagréable mais il faut reconnaître qu'il est fort efficace. Je le recommande. ( Peut-être que j'ai une préférence tout de même pour l'anti-mouche Zedan.. )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>très désagréable</point_negatif>
<date>28/10/2011</date>
<commentaire>mes deux purs ont fait des allergies et ont perdu leurs poils et tout ça pour une journée 1/2 avec un peu moins de mouches....pas top</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
