<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficacité et silencieux</point_positif>
<point_negatif>prix  un peu chére</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Produit qui éloigne véritablement les insectes pendant une journée ! C'est aussi un produit dont l'odeur n'est pas désagréable. De plus il est silencieux, ce qui est vraiment pratique pour ma jument qui a peur des sprays. Mais comparé a d'autre produit je le trouve un peu chère...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficassité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce produit pour mon cheval, très bon produit, oui les mouche revienne mais comme tout les emouchine les mouche revienne c'est comme sa ! Efficacité au top pour ma pare.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il s'en bon, et est éfficace.</point_positif>
<point_negatif>Ne dure pas assez longtemps.</point_negatif>
<date>15/11/2011</date>
<commentaire>Ce produit est très efficace, et a très bien marcher pour mon cheval. De plus il s'en bon, pas comme l'émouchine forte, qui est une véritable horreur. <br/>En revanche, je suis un peux déçu que le produit ne fasse pas effet plus longtemps, et je suis obligé d'en remettre tout les jours, ou tout les deux jours.<br/>Mais pour le prix, c'est un excellent produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon jet</point_positif>
<point_negatif>Pas vraiment efficace</point_negatif>
<date>18/08/2011</date>
<commentaire>Je le trouve personellement pas trop efficace, les mouches y retourne encore et encore - - "</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Glaude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sent bon et très efficace aussi sur tiques</point_positif>
<point_negatif>En 1litre serait encore plus avantageux</point_negatif>
<date>20/06/2011</date>
<commentaire>pour moi le meilleur en efficacité, en tenue, bref a vivre avec le cheval !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isora08</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>odeur, application facile, sur cavalier aussi</point_positif>
<point_negatif>efficacité, comme tous les autres, pas suffisante</point_negatif>
<date>05/06/2011</date>
<commentaire>ça doit bien diminuer les nuisibles, mais ne les supprime pas complètement, comme les autres insectifuges... ou alors il faudrait vider le flacon à chaque utilisation pour ne rater aucun cm2 de surface équine!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>facile à appliquer,efficace pendant un certain temps.A cumuler avec le gel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ODEUR, UTILISATION</point_positif>
<point_negatif>DUREE LIMITEE</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Facile d'utilisation (projection assez loin), pas de mauvaise odeur, utilisable sur les zones sensibles. Mais pas autant efficace que la formule complète (bidon) et durée limitée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>odeur du produit et efficacité très correctes</point_positif>
<point_negatif>n'éloigne pas les mouches suffisamment longtemps</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>un jour viendra je l'espère où un produit vraiment très costaud éloignera vraiment les mouches, elles sont très tenaces et surtout très nombreuses et sauf erreur aucun produit à ce jour ne peut vraiment les faire fuire longtemps donc Emouchine total est plutôt très satisfaisant dans ce contexte, et c'set pour cela que je l'utilise et l'utiliserai encore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mylene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficaciter du produit</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Produit qui est efficace, sans trop d'odeur le pulvérisateur n'effarait pas les jeunes chevaux.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
