<liste_avis>
<avis>
<auteur>ka</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>qualité de la ficelle</point_positif>
<point_negatif>ne tiens pas reglé</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>tres decus de cet enrenement il ne tien pas reglé des que le cheval ce met en mouvement il ce deregle et ce detend resultat il ne sers a rien et il faut arreter le cheval toute les 2 tours de cercle pour le retendre tres embetent<br/>de plus la photo ne correspond pas a l'enremenent vendu cela serais judicieux de la changer,  j'ai pris cet enrement car il y avait la pouli qui s'attaché au niveau du sufaix + la pouli attaché au mors, et la pouli attaché au surfaix a disparu, tres decus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon pour muscler le cheval etc</point_positif>
<point_negatif>pas le choix de la taille!! T. cheval uniquement!!</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>Je suis déçue car mon poney d'1m35 doit se remettre au travail et se muscler le dos, mais aucuns enrênement a sa taille!! j'aurais vraiment aimer pouvoir le travailler avec cela mais taille cheval ne va pas dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anais</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>va meme au grand chevaux bon materiel ne blesse pa</point_positif>
<point_negatif>il faudrait un petit manuel avec</point_negatif>
<date>19/01/2011</date>
<commentaire>tres bon materiel. mon cheval avait besoin de se remuscler il est bien adapter au grand chevaux. bonne qualité. Si on sait l'utilisé le cheval est allaise avec il faut travailler progressivement et en fonction de son cheval bien sur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>muscle bien le cheval</point_positif>
<point_negatif>la mousse arrière se déplace à gauche ou à droite</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>Réglage pas très facile au niveau de la rotule du cheval (au membre postérieur). Il faut bien savoir l'utiliser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>fait bien travailler le cheval le place bien</point_positif>
<point_negatif>les poulies glissent il faut rérégler souvent</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>il faut bien serrer  sinon au cours du travail tout glisse et il faut s'arrêter (le système de poulies glisse trop)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protection très bien ;cordes qualiteuses</point_positif>
<point_negatif>le réglage de l ' enrenement difficile peu précis</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>L ' utilisation du produit est pratique,seulement le réglage a tendance à glisser lors du travail,manque de fixité.Il faudrait des attaches plus sécurisantes.<br/>sinon l ' enrênement reste simple d ' utilisation;et la protection derrière les cuisses permet de protéger le cheval d ' éventuelles blessures en évitant le frottement lors du travail.Les cordes sont de bonnes qualité et étant rondes évitent les problèmes de ne pas être sur leur plat.améliorations à apporter:le réglage de l ' enrênement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique et legere</point_positif>
<point_negatif>rien de speciele</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>Je vous le conseille !<br/><br/>Tres bonne qualiter pour une utilité de tous les jours !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michèle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilement réglable</point_positif>
<point_negatif>manque de conseils pour les réglages</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>4 positions possibles pour cet enrênement suivant l'effet recherché. La photo n'en montre qu'un; un petit schéma succint ne serait pas de trop...<br/>peut facilement faire du dégât si mal réglé, attention si le cheval est courbatu le lendemain d'une séance, il faut revoir la progressivité du travail et se demander si le réglage est bon.<br/>ne pas hésiter à se faire bien conseiller !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
