<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie-Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Application facile, très efficace</point_positif>
<point_negatif>Faible quantité</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>J'ai pu constater clairement l'efficacité, surtout par temps très humide, sur la sole très abîmée de mon cheval. En deux utilisations déjà, le pied était déjà sain et sec (malgré le crottin et l'urine du box)!<br/><br/>Par ailleurs, j'utilise un pinceau pour l'étaler, et peux ensuite le rincer parfaitement à l'eau claire! Fini les pinceaux sales et collants qui deviennent vite inutilisables!<br/><br/>Seul défaut : vu la contenance du flacon, on est vite à court, surtout en période humide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficacité, facilité d'application, prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun !</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>Excellent produit qui a montré son efficacité dès la première application sur les pieds sensibles de ma jument qui vit au pré, et donc dans la boue en cette saison. Je lui en ai mis 3 jours d'affilée, et le résultat est juste impeccable. Je continuerai à lui en mettre de temps en temps pour entretenir ses pieds durant l'hiver. <br/><br/>Excellent produit que je recommande sans hésiter, surtout vu son prix très compétitif !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monthioux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour soigner les fourchettes qui pourrissent. Un indispensable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>texture, se range facilement</point_positif>
<point_negatif>efficacitée</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Pour mon cheval au pied fragile je n'ai trouvé aucune amélioration sur sa fourchette bien que plusieurs traitement par jours je suis assez dessus de ce produit. Pour de légère lésion de la fourchette peut être au printemps mais c'est un produit a additionner avec un autre pour mon cheval, pas très économique...  <br/>Le tube serais surement plus pratique en forme de bouteille ou du moins un cône pour faciliter l'application</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon marché, efficacité avérée</point_positif>
<point_negatif>application</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>ayant une jument aux pieds très compliqués à entretenir, des fourchettes subissant le moindre changement de temps (humidité etc ...) ce produit vaut les autres dans lesquels j'ai souvent investis quasiement 4 X le prix de celui-ci ... j'ai donc rangé les autres et n'utilise que celui ci, et ne suis pas peu fière du bon état des pieds !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Océane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace et pas cher</point_positif>
<point_negatif>Dur a l'application avec la pipette</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Super produit mais la pipette n'est pas pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace et pas cher</point_positif>
<point_negatif>Forme du flacon</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>Les effets du produit se voient en quelques jours et la texture gel permet de bien rester sur la fourchette. La "pipette" me permet de l'appliquer au coeur de la fourchette pour rendre l'utilisation encore plus efficace. Le prix est le meilleur du marché sur ce type de produit, ce qui n'est pas à négliger !<br/><br/>Le seul "problème" que je rencontre c'est quand on arrive à la fin de la bouteille, je suis tordue entre tenir le pied et trouver le bon angle pour que le produit coule !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficacité, prix</point_positif>
<point_negatif>Application</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Super produit qui fonctionne vraiment bien, cependant, un bémol : l'application : il faut couper la pipette au milieu pour atteindre le trou (j'ai du m'y reprendre à plusieurs fois). J'aurais préféré une vraie pipette souple avec réservoir mais bon, c'est un bon produit quand même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'efficaciter</point_positif>
<point_negatif>mode d'aplication</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>c'est un très bon produits qui est vraiment efficace. Il faut juste l'étaler avec les doigts ce n'est donc pas très pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Prescillia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace en l'espace de quelques jours !</point_positif>
<point_negatif>Manque de pinceau !</point_negatif>
<date>28/03/2012</date>
<commentaire>Sa texture un peu patheuse rend l'application plus facile, c'est un produit très éfficace ! Mon cheval ayant la corne fragile avait les 4 fourchettes pourri, je lui ai appliqué le produit et en l'espace de 3 jours il avait les 4 nickel ! Je recommende ce produit vivement !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
