<liste_avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le bout rond.</point_positif>
<point_negatif>Les lanières.</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Je trouve que ce sont de bons éperons. Mais le seul "bémol" est que les "trous" des lanières pour attacher l'éperon est très peu pratique. Il serais préférable de faire des lanières simple avec des trous rond ce qui serait plus facile d'utilisation. Ils sont assez esthétique et sont parfait avec une tenue de concours.<br/>Je recommande néanmoins ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>les laniere ne tienne pas lontemp</point_negatif>
<date>06/08/2011</date>
<commentaire>la taille du bout des eperons na pa de taille alors que pour certaine ecoles ou l'on pratique l'equitation il nous demande des taille precise pour les bout. Si il pouvai juste marque la taille sa faciliterai les recherche. Mes je recomande se produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile a mettre</point_positif>
<point_negatif>La lanière ne tient pas longtemps</point_negatif>
<date>25/11/2010</date>
<commentaire>Ce sont des super éperons. C'est sur que logiquement ce ne sont pas fait pour les cavaliers qui commencent à monter, mais je pense que les moniteurs ne sont pas si bêtes que sa et qu'il ne laisseront pas monter des cavaliers avec des éperons si déjà ils ont du mal à laisser leurs jambes en place ... <br/>Je penses que dans le "Junior" c'est plutôt pour ceux qui on un pied "fin" pour que l'éperon passe bien, ne glisse pas ...<br/>Enfin ceci est mon point de vu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rosalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficaces facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/05/2010</date>
<commentaire>Pas chère et très efficaces acheter-les!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>ne pe pa sadapter au boots</point_negatif>
<date>22/04/2010</date>
<commentaire>Jai trouver ses eperons super car ses tres bien pour commencer l'equitation mais ne pe pa sadapter a la taille de ses propre botts je le recommande vivement.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
