<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lisa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à réglées une fois en selle</point_positif>
<point_negatif>...rien</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>J'utilise ces étrivières depuis octobre en horse ball, très facile à régler comparer aux étrivières en cuir ou en plastique, la bande en nylon permet de pas forcer comme un malade dessus et pour ma part, peut-être un peu courte car je n'ai que 12 ans et je les regle au trou n°5 en dressage, en saut au n°7 et au horse ball au n° 6. Mais sinon, je recommande ce produit!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>cassée nette en 2 mois</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Aucun intérêt de "casser" les prix pour fournir du matériel de si mauvaise qualité.<br/>Je pense en plus que des étrivières peuvent plus ou moins être considérées comme du matériel pouvant impliquer la sécurité du cavalier.<br/>Bref moi une a cassé après 2 mois, au milieu d'une épreuve ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lily</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les étrivières coulissent parfaitement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces étrivières pour remplacer celles que j'avais et qui me donnaient un mal fou  pour régler mes étriers. <br/>Je suis très contente elles sont parfaites le cuir est bien, elles coulissent parfaitement et il y a beaucoup de trous pour pouvoir régler. Et en plus le prix est correct !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maeva</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tre jolie modele et bon cuir</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>tre jolie forme ... bon cuir prix convenable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité, résistance, couleur ...</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/04/2012</date>
<commentaire>Étrivières parfaites, rien à dire !! Elles sont très résistantes et très jolies !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solides</point_positif>
<point_negatif>taille et nylon qui raye la selle</point_negatif>
<date>04/01/2012</date>
<commentaire>J'ai ces étrivières depuis 5 ans environ, elles tiennent encore le coup et pourtant je monte pratiquement tous les jours, les seuls points négatifs que je leur trouve est le manque de tailles, 125 c'est presque trop court pour moi, et 145 trop long, et le nylon raye un peu les quartiers de ma selle. Pour un produit décathlon je ne suis pas déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>Change de couleur..</point_negatif>
<date>19/12/2011</date>
<commentaire>très déçu, sa fait même pas un an que je l'ai ai, et elle sont devenues vert bouteille au lieu d'être noire !! très déçu, je ne l'ai rachèterais plus jamais, je l'ai déconseille a cause de cela.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix bas, trous numérotés</point_positif>
<point_negatif>Régularité des trous</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Je me suis rendue compte que les trous des étrivières n'étaient pas tout à fait réguliers et pire, que les trous n'étaient pas au même endroit sur les 2 étrivières... D'où un gros décalage entre mes étriers, pourtant réglés au même numéro !<br/>Attention donc à bien vérifier cela avant achat. Ceci dit je me suis fait échangé les étrivières défectueuses sans aucun soucis. Et c'est bien là le gros avantage de Decathlon !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Assez résistantes, bien taillées</point_positif>
<point_negatif>Cuir pas top, doublée synthétique</point_negatif>
<date>07/09/2011</date>
<commentaire>Etrivière pas mal pour 13€. Le cuir reste un cuir bas de gamme et la doublure synthétique rend l'étrivière un peu trop épaisse a mon gout.<br/>Elles restent néanmoins trés pratiques et le "plis" qu'elles ont en magasin disparait aprés un bon huilage et quelques heures a cheval.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Géraldine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les trous numérotés, la facilité d'entretien</point_positif>
<point_negatif>le rangement en magasin</point_negatif>
<date>02/08/2011</date>
<commentaire>De superbes étrivières que je conseille , solide , pratique , ...<br/>Point négatif : En magasin , elle sont rangées pliées et malheureusement elle garde la trace . <br/>Mais appart ce point , foncez ! !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
