<liste_avis>
<avis>
<auteur>Oriane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Produit nickel, il ne faudrait cependant pas que le prix soit plus élévé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficace</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>J'ai cette étrille depuis peu de temps, et je regrette de ne pas l'avoir eut plus tôt ! Elle enlève les poils mort, la poussière et la boue ! Presque un seul passage suffit ! Il y a une bonne prise en main en plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Josselin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super bien</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Cette étrille est super ça fait maintenant 10 ans que je l'ai et seulement un peu de rouille sur les pointes. Je l'adore et je vais l'utiliser encore longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Savannah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Enleve partiquement tout les poils morts</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>J'utilise cette brosse depuis 1 an déjà et elle est parfaite sur tous les types de poils, elle encore plus satisfesante que les étrilles en caoutchou ou en plastique que j'avais avant ;) Je la recommande bien sur (y)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son utilitée :)</point_positif>
<point_negatif>La rouille :S</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Je monte un poney de centre qui est toute l'année au prés, cette étrille est INDISPENSABLE, pour enlevé les '' plaques '' de boue ect . . . Je la conseille vraiment, avec cette étrille j'utilise un bouchon et c'est presque tous! (: Point négatif, la rouille qui s'installe sur la partie métallique. ( gardez la au sec )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facille a manier</point_positif>
<point_negatif>la partie métalique</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>le manche set bien mais la partie metalique se deforme et les pique sabime c'est un peux domage mais la trouvent pratique surtout pour les gens qui n'ont pas le temps de brosser leur cheval completement un coup d'étrille americaine et plus de bout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valentine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Enlève bien la saleté !</point_positif>
<point_negatif>Prend beaucoup de place .</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>Cette brosse enlève en profondeur la saleté et la terre entre les poils du cheval !! Cela est presque mieux qu'une étrille normale !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FLORENCE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Cette étrille enlève extrèmement bien la terre et se tient bien dans la main.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ines</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>utile</point_positif>
<point_negatif>rouille</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>super au niveaux de lutilité mais elle rouille la mienne a rouiller tout en étand dans une armoire dans ma maison a labris de lhumiditée mais je la recomande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Enlève toute la boue</point_positif>
<point_negatif>fait mal au cheval</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>"Oui cette étrille enlève toute la boue ,mais elle enlève aussi les poils et la peau ce qui fait parfois (rarement) des plaies à mon cheval !!! "</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
