<liste_avis>
<avis>
<auteur>alizee</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le style</point_positif>
<point_negatif>le cuir se détend e tmarque tres vite</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Le cuir se détend énormément a la première utilisation, en une séance, j'ai rétrécie d'au moins 5 trous, mais a la seconde rien ne c'est détendu, top !! Elle marque également très vite, on voit la marque de mes étriers et de la boucle d’étrivière dès la première utilisation !! Je recommande tout de même car au bout de la deuxième utilisation, hormis les marques c'est le top !! Je les ai prises en 125cm et je mesure 1m63 a titre informatif, si certains ne savent pas trop quel taille prendre !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>margo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>respect du motif Romeo</point_positif>
<point_negatif>décoloration et largeur</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Bon produit cependant les etrivieres auraient dû être plus large. Apres quelques utilisations les etrivieres se decolorent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GWENDOLINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>surpiqure, qualité/ prix</point_positif>
<point_negatif>trous inégales</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>tres bon rapport qualité prix et tres jolie avec les surpiqure blanche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout ok</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>La gamme ROMEO n'a plus rien à prouver. Ces étrivières sont tout simplement parfaites, renforcées, nombreux trous numérotés, soldes et esthétiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geraldine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétiques</point_positif>
<point_negatif>s'allongent vite, chiffres illisibles</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Etrivières très esthétiques mais qui s'allongent vite.Dommage pour les chiffres qui s'effacent dès le 1er graissage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité/prix !</point_positif>
<point_negatif>Le cuir et les nombres !</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces étrivières Roméo de couleur chocolat il y a maintenant plus d'1 ans. J'ai pu remarquer que les nombres au niveau des trous sont illisibles.. Cela n'est pas bien grave car pour certaine personne, le nombre de trous est parfois différent d'étrivière à une autre (jambe plus grande que l'autre, équilibre..). <br/>Cependant, il faut faire très attention en remontant des étriers type semelles antidérapantes car ça abîme le cuir sans pitié, il s'émiette, se détache.. <br/>Je les recommandes !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clémence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratiquement rien n'a dire</point_positif>
<point_negatif>Les nombres (après un  graissage) s'effacent</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Super étrivière vraiment je la recommande sauf si vous voulez pouvoir lire les nombres (ils s'effacent après un graissage), mais c'est pas grave les nombres sa sert les deux-trois première utilisations...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elsa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistante</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise lecture des nombres</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>Elles sont bien je les ais mais des fois j'ai du mal a lire les nombre inscrits et même des fois il m'arrive de les mettre au même nombre , au même trou et pourtant il y en a un plus long que l'autre ... Dommage mais sinon elles sont bien et résistantes  :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, glisse facilement pour le réglage</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise lecture pour les nombres</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Trés bon produit s'usent difficilement à recommender</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistante et solide</point_positif>
<point_negatif>pas assez de trou</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>etrivières  de très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
