<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Lavage a l'eau, ne raillent pas cuir, agrippant...</point_positif>
<point_negatif>R.A.S.</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Avant j'avais des étriers premier prix, il glissés, rouillés... malgré le fait que je l'ai avaient achetés en sellerie. Mon moniteur m'a conseillés ceux la (il a les même et en ai ravi). En Cso ils sont top puisque il ne glissent pas du tout. Et malgré le fait q'ils soit legés ils sont top aussi pour le dressage, même si je préféré mes lourd a plancher blanc (qui raillent ma selle en cuir de veau --' ) donc je m’entraîne avec ceux la et concours avec les autres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Leger, anti derapant</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces étriers cet été, suite à de nombreux problemes de genoux et de pieds. Les étriers en alu me faisaient mal aux pieds et avec mes pieds en canard, mes genoux prenaient tout. <br/>Depuis que j'ai ces etriers plus aucuns problemes, ils sont légers et l'effet amortissant est vraiment top. Je les recommande fortement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne paire d'étriers ! Léger et pratique !</point_positif>
<point_negatif>Commande très longue a arriver !</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Je recommande léger et pratique ! Super pour la pratique de l'endurance. Ne glisse pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geraldine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amortisseur, plancher large</point_positif>
<point_negatif>il faut bien les mettre à l'endroit!</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Super étriers amortissants pour les personnes ayant des problèmes d'articulation.Je recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lea</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amortis super bien,confortable</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>bonjour je suis vraiment contente de ces étriers qui sont super confortable moi qui a des problème dans les jambes avant  j'avais toujours mal au genoux ou au chevilles maintenant depuis que je me suis offert ces étiers sa va beaucoup mieux plus mal au genoux et au cheville vraiment excellent produit que je recommande fortement il sont vraiment formidable et amortis bien, confortable pour positionner le bout des pieds et accroche bien !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Celia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agripe le pied, entretien, soulage</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>je les ai depuis plus d'un an et j'en suis heureuse! je commençais a avoir tres mal a la cheville et au genoux droit et quand je monte maintenant je n'ai plus mal pendant tres longtemps ! <br/>On les passe a la l'eau et ils sont nikel ! ils sont leger mais ça ne me derange pas pour faire du dressage. Si je fais de la mise en selle et que je retire mes etriers ils ne tapent pas contre les flans de mon cheval !!! Bref j'aime ces etriers et je les recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>zoe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super anti-dérapant, léger</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>ils sont super rien a dire !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>/</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>De très bons étriers, confortables, qui offrent une bonne suspension au niveau des articulations. Le plancher large est très utile, le pied ne glisse pas grâce au bon grip. Bref, ces étriers n'ont pas vraiment de défauts !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Large plancher,semelle antidérapente</point_positif>
<point_negatif>Peut être le prix et encore...</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Une amie me passant sa selle Roméo, a ces étriers là que j'ai donc pu essayer.<br/>Plus de douleurs à la cheville,moins de fatigue dans la jambe,le pied ne glisse pas.<br/><br/>Je les recommande fortement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Large semelle / Grand pic sur la semmelle</point_positif>
<point_negatif>Rien du tout pour l'instant</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>Grace a une large semelle, on ne part pas l'etriers ( il tient bien au pied grace au pic). On m'a dit que les etriers étaient durs a trouvé ? moio je les ai trouver toute suite .. Ces etrier sont très résistants ♥ Je les ♥ !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
