<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>3 en 1 !</point_positif>
<point_negatif>Rien !</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Cette étrille est parfaite ! Non seulement elle sert d'étrille pour nettoyer sont cheval, mais elle masse et enlève les poils collé au tapis et au protection !<br/><br/>Je l'utilise pour masser mon cheval après caques reprise, et les chevaux de mon club ont l'ai heureux ! Je l'ai aussi utilisé pour enlever les poils qu'il y a, a l'intérieur des mes protection. Et ça marche (même si c'est un peu gros).<br/><br/>Je la recommande fortement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>masse bien, fait briller.</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>cette brosse est génial elle fait bien briller le robe de mon cheval et il est tout content quand je la sort tellement elle masse bien. alors je vous la recomande! acheter la au plus vite .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mon poney a moi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon pour masser</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>Bonjour j'ai cette brosse depuis une semaine et je l'utile pas pour "Etrille" mais pour brosse de massage j'ai masser le poney que j'avais monter il était tout détendu . Bref c'est : Un Produit GENIALE!!!!!!!!! ;3</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très pratique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>je l'adore elle est facile d'utilisation. est-ce que on peut l'utiliser sur les chevaux "normaux "  puisque elle convient aux chevaux sensibles ou il faut en prendre une autre ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficace, design, prise en main</point_positif>
<point_negatif>Prix un peu élevé mais raisonnable</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Efficace, nettoyage facile !<br/><br/>Je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matériel de qualité</point_positif>
<point_negatif>peut de couleurs proposées</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>facile à nettoyer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leelou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne prise en main, et facile à nettoyer</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2010</date>
<commentaire>très pratique, facile d'utilisation et grand plaisir pour les chevaux de se faire brosser avec souplesse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres facile d'utilisation, ergonomique,</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>facile a nettoyer ma jument adore les massages quelle procure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cécile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficace, nettoyage facile, bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Super pratique! <br/>Enlève les poils sur les tapis et autres, et mon cheval semble apprécier les massages avec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très efficace pour les poils et les saletés</point_positif>
<point_negatif>Pas pour le cheval, mais pour le matériel</point_negatif>
<date>26/11/2010</date>
<commentaire>Cette "étrille" n'est pas très efficace en tant que telle, par contre, elle est redoutable pour débarrasser le matériel des poils! Je l'utilise pour mes tapis et mes couvertures surtout et c'est vraiment devenu indispensable, je ne m'en passerais plus! Aucune autre brosse n'est aussi efficace pour ça! =)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
