<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sixtine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Assortie au collier de chasse que j'ai</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Ce filet est magnifique en plus d'être assorti au collier de chasse que j'ai déjà. Il est plus résistant et de meilleur qualité que le filet Roméo que j'ai également. <br/>Le seul hic est la taille... En taille cob la muserolle est trop petite pour les chevaux et le taille full est trop grand il faut refaire des trous, comme j'ai dû le faire à la muserolle du filet Roméo.<br/>Quelle taille faut-il prendre pour un pur sang à longue tête très fine???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chloé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur,surpicures,confort.</point_positif>
<point_negatif>dur au début</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>je recommande ce produit,je suis très satisfaite! bravo décathlon!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anaëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple, bonne qualité, très esthétique</point_positif>
<point_negatif>Muserolle trop petite en taille CS</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Super filet de très bonne qualité de cuir. Très souple, très beau..<br/>Seul bémol, la muserolle était trop petite en taille CS, j'ai dû faire des trous car je ne pouvais même pas la mettre au premier trou.<br/>Sinon je le recommande très fortement, super rapport qualité/prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anonyme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Ce filet et magnifique et convient parfaitement avec la selle Roméo (comme l'a si bien dit Lysianne :) ).<br/>Il convient même en grande taille à des petits chevaux car tout est réglable jusqu'à sept trous et de plus, la sous-gorge et réglable des deux côtés.<br/>Bien huilé avant première utilisation, il est souple et splendide.<br/><br/>Un très bon produit pour Fouganza et je recommande ce produit ! ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne qualité bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>a conseiller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lysiane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleur,muserolle combinée, têtière anatomique</point_positif>
<point_negatif>cuir un peu sec</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Très très beau filet qui s'accorde parfaitement avec ma selle Roméo, je ne voulais pas du filet à Muserolle Croisée Roméo mais le Recall est apparu et je l'ai tout de suite adopté (et mon gros  aussi) la têtière anatomique est un gros plus aussi sur les filets Fouganza le cuir est un peu sec mais tout de même assez souple pour du neuf, un coup d'huile de pied de boeuf avant la première utilisation est finie la sécheresse Filet qui a fait son petit effet dans mon petit CE familial merci Fouganza!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
