<liste_avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualités et innovations</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>je suis très satisfaite de ce produit , pour le prix le cuir est de très bonne qualité , têtière anatomique intéressante et sous gorge que l'on ferme avec un clips je trouve ça très bien penser car cette pièce de cuir est souvent très abimée . Pour ma part la taille a très bien convenu a mon cheval . Par contre je l'utile tous les jours alors les coutures des rênes se "défont" .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwenaelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres bon cuir, coupe, résistance, modéle</point_positif>
<point_negatif>Pas de taille poney</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>Superbe bridon! Le cuir est tres bon et tiens dans le temps. La muserolle pullback et le systeme d'attache de la sousgeorge son tres pratique! <br/>A recommander, tres beau filet!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monthioux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tetière ergonomique, muserole pull back</point_positif>
<point_negatif>cuir des doublures un peu plastique, taille</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Vous ne trouverez nul par ailleurs un fillet de ce type; aussi technique pour un tel prix. <br/>On pourrais trouver à redire sur la qualité du cuir qui est un peu limite mais pour le prix et avec un peu d'huile ce filet est excellent.<br/>La tetiière tout en un seul bloc apporte beaucoup de confort au cheval. <br/>Il est aussi dommage que la muserole soit trop grande mais il suffit de refaire quelques trous. <br/>J'ai beaucoup apprécié les rênes, fines et bien aggripantes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Soleil & léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bridon super, je le conseille !</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>J'ai achetée ce bridon il y a 1 mois & j'en suis plus que ravie !! Pour le prix il égal largement les autres marques.<br/>Le cuir est souple, les finitions sont nickels, les boucleries magnifiques ! je conseille vivement! <br/>en plus il y a une têtière anatomique formidable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jordan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon filet cuir bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>la muserolle est cousus à la tétière</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>j'avais oublier de dire la muserolle est cousus à la têtière et reine un peu courte mais sinon sa va.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LACAVE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'épaisseur du cuir, la souplesse , couleur</point_positif>
<point_negatif>mal ajusté, le prix</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>Au premier abord très beau bridon, beau cuir, double épaisseur bien souple, la tétière ergonomique pour le passage des oreilles mais tous se gache quand on essaye de l'ajuster sur le cheval malgré le choix de la bonne taille, muserolle trop grande, mal taillée qui se ferme mal, pas commode du tout la fermeture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétique, confortable</point_positif>
<point_negatif>Montant de la muserolle génan celons le cheval</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>Très jolie bridon, très confortable pour mon cheval, seulement j'ai acheter le même pour le cheval a mes parents qui n'a pas dutout la meme forme de tête et defois les montants de la muserolle le gêner car elle ce rapprocher trop de son oeil. mais le mien le vie bien pas de problème, autan bien que avec un bridon de 120 euros voir plus d'autre marque. Je le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ELISABETH</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le cuir souple, le mousqueton pour la sous-gorge</point_positif>
<point_negatif>réglage coulissant de la  muserole</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce bridon pour mon cheval que je monte 2 à 3 fois par semaine. La têtière ergonomique donne un joli visuel et épouse bien la tête du cheval. Le mousqueton de la sous-gorge est très pratique. Néanmoins la muserolle avec son réglage coulissant ne coulisse pas trop.Les rajouts de cuir (noisette) ont un mauvais pli et donne un aspect mal fini. Le cuir est de belle qualité et souple. Les rênes sont très jolies et l'anti-dérapant est très pratique. Elles sont néanmoins un poil trop courtes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le cuire, la coupe</point_positif>
<point_negatif>pas adapté aux chevaux fin de la tête</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Je l'adore, il est super beau, bien confortable, mon cheval transpire moins avec lui qu'avec un autre filet.<br/>Le cuire est de très bonne qualité et les finitions sont parfaite. Contrairement à d'autres commentaire, je ne trouve pas le cuire trop raide.<br/>Il va très bien à mon cheval qui a une grosse tête de selle français, mais je pense que la taille FS n'est pas adapté aux chevaux à tête fine comme les anglo-arabes.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Perrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse et qualité du cuir</point_positif>
<point_negatif>les rênes peuvent être glissantes</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>Excellent produit ! Très facile à entretenir, cuir très souple, l'esthétique est au top et de très bonnes finitions sur le cuir ! Beaucoup de possibilités pour les réglages.<br/> BRAVO pour ce produit, nous en sommes très heureux mon cheval et moi.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
