<liste_avis>
<avis>
<auteur>H.</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La technicité</point_positif>
<point_negatif>Muserolle un peu juste pour MON cheval</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Esthétique : rien a dire<br/>Technicité :<br/>- muserolle assez large et rembourrée (mais un peu juste en longueur pour mon cheval)<br/>- têtière large et rembourrée avec passage de muserolle par dessus : TOP !! Évite les pincement, pour une meilleurs réduction des pressions sur la nuque, il manque juste une têtière ergonomique (décalé, qui en plus laisserai de la place aux oreilles) et se serai parfait!!<br/><br/>Bien bien entretenir le cuir car, neuf, un peu raide pour une bonne tenue dans le temps.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>liloue</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>joli, reste en bon état</point_positif>
<point_negatif>cuir un peu dur</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Ce bridon est facile à entretenir , je l'ai depuis 1 an et il est toujours en bon état.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout cuir souple</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>le cuir est bien souple ce qui permet une trés bonne adaptation au cheval</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>joli, solide, confortable</point_positif>
<point_negatif>un peu rigide au départ même en huilant , lourd</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Bon bridon, pour le moment (3 mois d'utilisation en entrainement)  rien a dire, juste la muserolle qui est toujours trop rigide, j'ai du mal à l'assouplir. Il est un peu lourd. Mais pour le prix de ce bridon c'est un bon achat. je recommande .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valerie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES BON CUIR convient très bien à mon cheval</point_positif>
<point_negatif>pour le moment aucun</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>je l'ai choisi car cuir épais donc il a l'air robuste très joli pour mon cheval de 1m75</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LACAVE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cuir épais et souple, pratique</point_positif>
<point_negatif>bouclerie crochet par moitié</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>Beau produit, bon rapport qualité/prix pour ce bridon. Il s'ajuste parfaitement. Bonne idée pour le montant de la muserolle qui passe sur le dessus de la tétière. Les rènes sont biens.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grip des rênes et muserolles</point_positif>
<point_negatif>têtière un peu petite</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>bride utilisée sur un espagnol avec beaucoup de crins.<br/>Le passage du montant de la muserolle derrière les oreilles et très pratique. Par contre pour un cheval qui a beaucoup de crins et épais, la têtière est un peu petite, mais je n'ai peut-être pas pris la bonne taille ? Car même au niveau des réglages pour ajuster le mord, je suis un peu juste.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>voronovich</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>jolie bridon, beau cuir, les renes antiderapentes</point_positif>
<point_negatif>muserolle un peu grande meme pour un grand cheval</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>bon bridon pour travailler tous les jours sans craindre de l'abimer. Je n'ai pas eu de problèmes depuis son achat , il y a un an. Le prix est très attrayant  pour le cuir d'une qualité satisfaisante. Mon cheval fait presque 1m 70 et la muserolle est un peu grande. Du coup j'ai fait des trous supplémentaire mais ce n'est pas suffisant. J'ai du mettre le rembourrage en mouton afin que s'aille bien. <br/><br/>A revoir et à améliorer ce point!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité cuir,facilité réglage,esthètique, confort.</point_positif>
<point_negatif>rênes  un peu moins confortables.</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>C'est un très  bon bridon dans l'ensemble dans une gamme de prix raisonnable, la découpe de têtière est bien conçue, les largeurs et épaisseurs de cuir à tous niveaux aussi, esthétique et coloris classiques et classieux, les rênes un poil raides et bon grip certes mais accrochent un peu ce qui nuit (légèrement) au confort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cuir épais, paire de rênes fine qui glisse pas</point_positif>
<point_negatif>Bonne question !</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>Sincèrement je l'adore ! Cela fait 1 mois que je bave dessus et voila ! <br/>En effet, le passage au niveau de la rétiaire élimine tout risque de pincement.<br/>Juste il faut bien penser à nourrir votre cuir avec de l'huile (type pied de boeuf) principalement aux endroit qui sont pliés qui servent à attacher, en effet ils sont très dur (ce qui est normal c'est neuf).<br/>Mais en tout cas super  ! J'adore la muserolle épaisse et rembourrée et tout ça pour un bon prix.<br/><br/>Je recommande</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
