<liste_avis>
<avis>
<auteur>margaux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur,forme</point_positif>
<point_negatif>reines trop longes</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>cela fait 1 ans que j'ai ce filet et je le trouve super , apart qu'il y est mieux nivaius qualitée met sinon tres jolie !! ,petit point négatif les rênes sont trop longues,même avec un grand poney ! :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>neila</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le rapport qualité/ prix</point_positif>
<point_negatif>cuir qui ne rentre pas forcement dans les boucles,</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>cela fait mtn 3 ans et 1/2 que je l'ai, utilisé plusieurs fois par semaine, excellente qualité j'en rachète bientôt un 2ème. petit bémol le cuir ne rentre pas dans les petites rondelles de cuir après la boucle au niveau de la muserolle, et au bout de quelque jours la couture "deco" sur une rêne s'est abîmée du coup j'ai changé de rênes avant que ça casse, mais pas eu d'autres prblm. peu être faire un rond de muserolle amovible et vendre le bridon sans rênes car je préfère un autre model</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lily  aime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cuir solide; beau filet</point_positif>
<point_negatif>Muselaine ; couleur</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Se filet est de très bonne qualité et très beau mais la muselaine est trop fine et on peu choisir la couleur en + elle est accrocher au filet et j'ai du la couper . Il n'y a pas beaucoup de couleur de cuir la couleur havane était pas mal . J'AIME BEAUCOUP SE FILET IL EST DE TRES BONNE QUALITE LE CUIR EST GENIAL</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Qualité</point_positif>
<point_negatif>Couleur, Taille, Prix</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>La qualité est bonne certes, mais je suis vraiment déçue que Décathlon ait arrêté de fabriquer ce filet couleur "havane" comme elle était appelée à l'époque.. plutôt cognac/noisette. me l'étant fait voler, j'aurai bien aimé me le racheter, obligée d'aller voir dans d'autres mag pour trouver cette couleur..<br/>Dmg que la taille cheval n'aille pas aussi bien à un cheval de trait qu'à un PFS D à tête fine, mais c'est compréhensible..<br/>Prix un peu élevé encore à mon goût, bien qu'il ait baissé je croi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zoé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tous sauf</point_positif>
<point_negatif>La muselaine</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Très beau, pas cher, etc.<br/>Mais la muselaine est trop fine et pas de bonne qualité, alors, sans vouloir être méchante, sois on fait des filet sans muselaine sois on en fait avec une muselaine de qualité, parce que la on ne peu pas l'enlever et c'est embêtant.<br/>Sinon, je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lily</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>le cuir</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Quand j'ai vu ce bridon je l'ai acheter . Mais quand je l'ai regler a  la taille de mon poney cela etait trop petit au niveau de la muserole . le cuir s'abime quand on passe les bouts dans les boucles cela abime le cuir .Mais je ne l'ai pas encore utiliser en cour et je pence qu'il sera bien en fin je l'espere.<br/>mais sinon super<br/>reponder moi vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanny</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très confortable ,facile a entretenir</point_positif>
<point_negatif>muserole</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>Je vous conseille ce produit !!!<br/>Tres facile a entretenir , j'ai remarqué que plein d'avis critiquer la moumoute de la muserole croisée ,mais moi je la trouve tres bien!<br/>Ce produit est esthétique en plus d'etre pratique !<br/>Probleme: la muserole du haut devrait etre un petit peu plus grande ,mais sinon ce produit est tres bien !<br/>je l'adore :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Renée</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très joli très souple</point_positif>
<point_negatif>muselène</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>très éstétique le cuir est très souple le seule défaut est la muselène (trop fine)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bridon</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>esthétisme</point_positif>
<point_negatif>S'abîme très vite</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté en octobre , je l'utilise deux fois par semaine et il est déjà abîmé ! c'est comme si le cuir s’effritait et une couleur rouge apparaît ..  Vraiment déçu !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cuir souple et facile d'entretient.Très esthétique</point_positif>
<point_negatif>La muselaine s'use rapidement.</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Le filet Roméo que j'ai acheté il y a pas mal de temps et toujours en si bon état. Il est très esthétique et plait beaucoup; de plus le cuir est souple et facile d'entretient. Je l'utilise souvent pour mes chevaux et il est adaptable à toutes les têtes :) Recommandé !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
