<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Peut se mettre sans mors</point_positif>
<point_negatif>Manque de couleurs</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Un super bridon! Peut même aller au grand poney. Manque juste un peu de couleur , j'adorerai une version marron/rouge!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laure-Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La taille PS va aussi aux petits chevaux.</point_positif>
<point_negatif>Il manquerait une version en cuir</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Je suis blessée au bras ,je ne parviens pas à mettre un licol à mon cheval, mais j'arrive sans problème à mettre ce bridon!!!!.<br/><br/>Un grand intérêt pour ce bridon: on peut décrocher le mors et le raccrocher très facilement après l'avoir placé dans la bouche du cheval. C'est une très bonne solution pour un cheval qui lève trop la tête pour son cavalier ou qui ne se laisse pas toucher les oreilles.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lea</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est pratique a mettre</point_positif>
<point_negatif>je lui en trouve pas</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>dans mon centre équestre, les filets sont un peu dur a mettre et depuis que j'ai ce filet, il me facilite la tache et comme je monte une fois par semaine, je ne monte pas toujours le même poney alors j'ai fait marquer mon prénom, du coup je dois laver le mors mais c'est très facile et c'est très facile aussi de changer les rênes si on n'aime pas les rênes de toute les couleurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Harmonie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>J'adore ce produit car dans mon centre équestre, les petits n'ont plus besoin d'avoir des grands qui font du bénévolat pour les aider et comme ça, ils apprennent plus vite ! Très bonne idée et vraiment bravo !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour, ma petit soeur de 7 ans avait du mal avec son poney pour lui mettre un filet classique, et moi je devais aussi préparer mon cheval donc je ne pouvais pas l'aider constamment ce qui nous faisait perdre du temps. Et pour son anniversaire je lui ai acheté ce filet et elle y arrive toute seule, il tiens bien et il est agréable a manipulé, je le recommande pour les débutant !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
