<liste_avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>petites poches sur l'extérieure, oeillet, scratch</point_positif>
<point_negatif>n'existent plus sous cette forme... snif;</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Fontes trop géniales. Testés en compet de trec et rando 1 semaine.<br/>Les poches extérieures sont super pratiques pour y déposer quelquechose en vitesse. Síl ne pleut pas. eme une carte pliée y entre !! et l'oeillet permet d'y accrocher petites mousqueton pour la carte, des ficelles (on en a tjs besoins)ou y faire passer la cravache. A quoi servent les poches en filet? car plus qu'un mouchoir ou le papier d'une barre de céréales ne rentre pas!! poches filets = poches poubelles?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Attache facile par mousquetons, grande contenance</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair un peu dure parfois</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>Facile à attacher aux anneaux devant la selle puis avec les scratchs sur les contre-sanglons. Une fois en place, elles ne bougent pas. Pour le nettoyage, un peu d'eau savonneuse et c'est reparti! La poche isotherme pour une bouteille est pratique aussi. On a de la place pour mettre imperméable, cure-pieds, appareil photo, téléphone, goûter ... Je recommande ce très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les fermetures, la forme</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>J'aimerais les acheter mais seulement en noir !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfaites</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Voilà ce que je cherchais depuis longtemps : des fontes pas trop chères, pratiques et assorties à ma selle pour mes balades. Je ne les quitte plus. La poche isotherme est une riche idée. Les mousquetons sont un peu durs mais sinon je suis ravie de mon achat. Par contre, tous les magasins ne les ont pas, j'ai eu du mal à les trouver en stock.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à metttre en place</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé cette saccoche en balade, c'est vraiment un très bon produit. Pratique pour y mettre une bouteille, un cure pied, car oui un cailloux coincé arrive vite et pas simple de l'enlever parfois avec nos mains...On peux d'ailleurs y rajouter un appareil photo . Seul bémol, en magasin , ils nous disent que ce produit n'existe plus...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tiennent bien, poche isothèrme,</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>J'adore ce produit, elles tiennent super bien, on peux y mettre une bouteille de grosse capacité (moi j'y range une oasis sans soucis ^^) pour qu'elle y reste au frais, possibilité de les mettre aussi sur une selle western ^^ Moi j'en suis super contente ^^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicole</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Surtout pas de fermetures éclair</point_negatif>
<date>12/03/2012</date>
<commentaire>Quand on est à cheval  difficile d'ouvrir les fermetures éclair. Pourquoi ne pas avoir mis le système d'attache rapide ? Je vois plusieurs personnes qui malheureusement les ont acheté et en sont mécontentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ménager</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>spacieuses, bonnes acroches, imperméables...</point_positif>
<point_negatif>Pas suffisement de couleurs !!!</point_negatif>
<date>03/12/2011</date>
<commentaire>Ces sacoches sont super, elles ne laisses pas passées l'eau, ce ferment bien par fermeture éclaire, peuvent se mettre sur l'avant de beaucoup de selles et c'est génial car plus pratique pour les ouvrirent à cheval.<br/>Mais le problème est qu'il n'y a pas de choix de couleur !! Pas de problèmes pour les ensembles noires, gris... Mais ne va pas avec du marron ou du jaune !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dimitri</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>petit prix, résistante, tres stable</point_positif>
<point_negatif>???</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>très pratique et peut chère, que demander de plus ? ses fontes sont très bien conçu, je les utilise régulièrement sans aucun problème<br/>c'est l'idéal pour avoir du matériel de bonne qualité sans avoir a payer une fortune<br/><br/>attentions néanmoins a l’aération : ce petit orifice permet d'éviter tout les inconvénient de l'humidité mais les objet fin (crayon, pièce . . .) peuve parfois passer au travers<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintien, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>avoir un tapis assez long</point_negatif>
<date>10/09/2011</date>
<commentaire>assez grande contenance, bon maintien<br/>je les amene partout !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
