<liste_avis>
<avis>
<auteur>neila</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique car petites portions</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>j’achète ceux ci pour le petit poney de mon fils car elles sont plus pratique a mâcher pour lui, mais ma jument en raffole également !  je les donnes aussi à une vieille jument</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Je suis très déçu</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>Pour les jument/cheval... qui on l'estomac "fragile" on va dire ben le mien est rester coucher pendant 2 jours à cause des friandises que m'as dit le vétérinaire je vous déconseille seulement à ceux ou celle qui on des chevaux fragile de l'estomac .... :/</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pegasia66</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les chevaux les aiment et sa n'a pas une odeur des</point_positif>
<point_negatif>l'aspect</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>je trouve ces friandises "super" car les chevaux en rafole elle s'effrite un peut mais c normale puisque sur le paquet il  est ecrit "facile a digerer" et puis la forme n'est pas forcement tres hestetique mais l'odeur je trouve qu'elle et entre = une sucette a la pomme et du thé a la pomme  donc plutot agreable E LES RECOMMANDE le prix et genial aussi pour cette caliter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Forme, son goût, et ses nombreuses saveurs</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Ma jument raffole de ces friandises, les saveurs sont variées, ce qui est pratique, cela diversifie un peu les friandises que l'on peut donner à notre cheval. Leur forme est très bien conçue je trouve. Je les recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas trop dure...</point_positif>
<point_negatif>S’effritent...</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Ces friandises sont vraiment très bien ! Les chevaux en raffolent !<br/>Je les trouvent bien pour tout les chevaux car elles ne sont pas trop dures donc même les vieux chevaux ou ceux qui souffrent de mal de dents peuvent les manger !<br/>Certains chevaux ont plus de mal que d'autres car les friandises s’effritent dans leurs dents...Et les friandises s'effritent dans leur paquet, mais ce n'est q'un détail ! =)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lola</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>convient a tous les chevaux !</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>j'en achète tous le temps ! les chevaux en raffolent !!! elles s'effrites un peu ce qui facilite la digestion et ce qui évite au cheval d'avoir du mal a mâcher ! les parfums sont multiples ce qui permet de varié je recommande fortement ce produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Domy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout pratiquement !</point_positif>
<point_negatif>Rien du tout.</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Je vous recommande ces friandises. Elles sont adaptées à tous les chevaux (et ils adorent ça !), et ça ne me dérange pas qu'elles effritent. Au contraire, c'est plus facile à manger ! En plus, le prix est tout mini. ;) ♥</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout ♥</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>J'ai adoré ce produit ! Les chevaux de mon club en raffolent ! Si les friandises se cassent , ce n'est pas grave car justement , c'est mieux pour les vieux chevaux. Je l'ai acheté en paquet de 500 gr et j'ai bien fait car il ne m'en reste pas beaucoup . A prendre absolument ! <br/>PS : Même les ânes adorent ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Inès</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les chevaux du club adore</point_positif>
<point_negatif>elles se mette en miette</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour ou Bonsoir,<br/>Les chevaux du club adore il préfère les pommes simples, mais là c'est comme les boite de conserve c'est déjà près à manger.<br/>Le seul inconvénient c'est que les friandise se mette en miette dans le fond du paquet.<br/>Je les recommandes à tous!!! :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mannelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix quantité qualité choix des saveurs !</point_positif>
<point_negatif>les friandises s'éffritent</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>slt à tous ! je donne ses friandises à mon cheval pour le recompenser aprés des exercices ! il les adore !!!! le seul problème c'est que les friandises s'effritent dans le bas du sachet et même un pe dans la main ! mais j'ai envie de dire que c'est normal parce que sur le paquet il est écrit que la digestion est facile ! donc absolument génial ! merci !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
