<liste_avis>
<avis>
<auteur>Coline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Intensité du noir</point_positif>
<point_negatif>tenue, entretien des pieds du cheval</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé cette graisse à pied ce dernier mois, plus les pieds de mon cheval s'abîmaient, plus je l'utilisait et au final mon cheval s'est déferré  des deux postérieurs après 4 semaines de ferrures! Je pensais que la fragilité de ses pieds était due au climat de ces derniers jours mais mon maréchal m'a assuré que c'était à cause de cette graisse à pied que j'utilisait! <br/>....bref</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victoire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Belle couleur+ Nourrit bien les sabots ....</point_positif>
<point_negatif>Fond au soleil ☼ et durçit en hiver ...</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>j'ai trouver ce produit tout simplement génial sauf que en été sa fond et devient liquide <br/>t en hiver tout le contraire !!!<br/>Mais je la recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alison</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple d'utilisation, nourrit et noircit bien!</point_positif>
<point_negatif>Fond légèrement en été..</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>Onguent de qualité, rend le sabot bien noir ce qui est super bien pour partir en concours. Je recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sam</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Nourrit, et ravive l'éclat du sabot.+ contenance.</point_positif>
<point_negatif>Fond au soleil, et durcit en hiver.</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>Franchement, j'aime beaucoup cette graisse, qui convient vraiment pour les pieds de ma grosse, en plus elle diminue vraiment lentement, elle ravive l'éclat..J'adore..Bon y'a un seul petit bémol, elle ne supporte pas les grosses chaleurs, et les hivers très rigoureux,  et elle n'est pas efficace sur des sabots sales, je le précise, elle fais des morceaux..Passez un coup de douches pour les chevaux vivants au pré avant l'application. <br/>En espérant vous avoir conseillé. (:</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Températures influentes</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Graisse de bonne qualité, et qui dure dans le temps. <br/>Cependant, en hiver elle est vraiment très dure, et en été c'est tout le contraire. Mais cela n'altère pas l'efficacité de ce produit qui est un bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>S'étale très bien , renforce la corne du sabot ...</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>Cette graisse est d'une très grande qualité , elle renforce la corne des sabot , la fait briller etc... Elle n'est pas du tout pateuse et ne fait pas de morceaux. Je l'utilise 4 fois par semaine et elle se vide très lentement (j'utilise un pot par an). Le prix est très abordable , je la recommande vivement !!!! Le seul petit "hic" c'est quelle ne supporte pas les grosses chaleurs ou les hivers rigoureux , sinon elle est parfaite !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MoiAnonyme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>s'étale facilement  - efficace sur les sabots</point_positif>
<point_negatif>La température extérieur change "tout"</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>Cette graisse est vraiment top , facile à étaler , elle couvre bien et "nourrie" le pied .<br/>Faire quand même attention à la garder à l'abri du froid ou de fortes chaleur elle fond ou durcie ..Elle devient donc plus délicate à étaler.<br/>Cependant très bon produit . Prix correct.<br/>Aux cavaliers : La graisse ne s'utilise pas pour faire joli !! Mais pour entretenir la souplesse du pied ou autre .. !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elisa=)</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfaite</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>je les depuis peu mais elle me plais deja elle va tres bien avec mon dada</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maelig</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>s'étale facilement</point_positif>
<point_negatif>r.a.s</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité/prix s'étale facilement mais la fotos est trompeuse le pot parait bocou plus gro le seul petit bémol c que la graisse s'utilise tre vite je monte deu fois par semaine et je men saire avan et apres le cours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zoé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'application, vraiment noir</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/12/2011</date>
<commentaire>Très bonne graisse qui s'étale facilement sans coulée. C'est la première fois que je n'avais pas de graisse plein les mains et pourtant j'ai graissé 12 sabots avec. La couleur noir tient bien, même si on met de l'eau dessus.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
