<liste_avis>
<avis>
<auteur>neila</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>ma jument pourtant difficile adore je pense que c'est la seule chose à dire !<br/>j’achète ce produit particulièrement parce qu'il est plus naturel que bcp de friandises d'autres marques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sent très bon les chevaux adorent</point_positif>
<point_negatif>sont grandes et assez dures</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Ces friandises sentent très bon mais je les trouve un peu dures <br/>et certaines sont très grandes<br/>mais je les RECOMMANDE !!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LA CAVALIRE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon produit</point_positif>
<point_negatif>UN peu gros</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Très bon produit je le recommande fortement .<br/><br/>Conseil pour ne plus qu'il soit grand :<br/><br/>Couper le en deux avec vos mains !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>P******</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>superbes</point_positif>
<point_negatif>un peu grosse</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Ces friandises sont supers . Toute les poneys les aiment. Par contre je vous conseil de les coupers car elles sont un peu grosse et je vous déconseille de les mettre dans votre chambre car elle sentent fort xD (j'en ai fait les fraits).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le gout est super et pratique à utiliser</point_positif>
<point_negatif>le format du paquet pas très pratique</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>les différents gout ne sont pas forcement disponible dans tous les magasins, c'est un peu dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victoria</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>n'a pas d'odeur</point_positif>
<point_negatif>les batonets sont un peu gros</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>j'en donne aux chevaux pour les récompenser après le travail maintenant ils me les réclament, ils en raffolent et comme la friandise n'a pas d'odeur sa évite au cheval de vous suivre en travail en liberté mais le batonet est un peu gros pour rentrer dans ma poche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>E.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Odeur, qualité, et le gout.</point_positif>
<point_negatif>Rien à signaler</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Mes chevaux adorent, le paquet dure longtemps, à transvaser dans une boite hermétique c'est l'idéal si non se conserve bien aussi bien dans le sachet. On peut facilement les recouper à la taille voulue.<br/><br/>Petit plus, mon chien est complètement fan aussi, plus que des bonbons pour chiens ! Je les ai goutés et c'est vrai qu'ils sont bons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MATHILDE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>top</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>voici enfin des friandises que mon cheval (certe très difficile) adore.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victoire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Odeur,Digestion...</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop gros</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Ces friandises sont toutes simplement géniales mais elle reste un peu grosse. Surtout celle en forme de baton<br/>Mais je les recommande vivement a tout le monde.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Inaya</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les chevaux en raffolent</point_positif>
<point_negatif>Un peu cher</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Je trouve que c'est les meilleurs friandises décathlon.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
