<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>nettoyage facile et bonne protection</point_positif>
<point_negatif>rétrécie avec le temps, attrappe tous les poils</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>Pratique et efficace, permet d'éviter les blessures au niveau du passage de sangle. Se nettoie bien à la machine à laver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lorraine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, discrete et efficace</point_positif>
<point_negatif>Texture</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Seul point negatif, de par la texture du fourreau les poils du cheval s'accoche et adhere terriblement lol<br/>Mais ce n'est qu'un petit detail je la recommande vivement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour, j'ai essayer ce fourreau de sangle à plusieurs reprise et sur de multiple chevaux, il est de bonne qualité et pas chère donc je vous le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité/Prix, discret.</point_positif>
<point_negatif>Rien de spécial.</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Pas mal du tout, s'adapte à plusieurs type de sangles. <br/>Matière peu chère qui est pourtant bien efficace, et très discret. <br/>Juste parfois un peu de mal à l'étirer, l'élasticité à du mal à se faire on va dire. <br/>Mais dans l'ensemble il est top !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>Cela va faire 2 ans que j'ai se fourreau et plutôt que d'acheter du mouton à plus de 60€ autant acheter se fourreau! Il n'a jamais craqué, il a prit forme à la sangle, et est à la bonne taille! Il est en parfaite état après 2 ans! Il faut tout de même enlever les poils car sa croche bien, mais après ce n'est pas gênant. Ma jument n'a jamais été blessé avec ce fourreau! Très satisfaite, bon rapport qualité / prix : Je le recommande vivement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Presque tout !</point_positif>
<point_negatif>Pas de trou pour le collier de chasse</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>Super produit, très esthétique car discret.<br/>Epais et doux, convient en longueur sur une sangle taille 125 cm et facile à mettre.<br/>Petit détail: il n'y a pas de trou pour l'anneau du collier de chasse donc à faire maison ! ;) C'est un peu dommage.<br/><br/>Montez en confort ! :D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Josephine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau doux</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>il est beau, doux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bien dans l'ensemble.</point_positif>
<point_negatif>Légèrement trop coutre pour ma sangle.</point_negatif>
<date>06/03/2012</date>
<commentaire>Bien dans l'ensemble malgrès qu'il soit un peu court ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La matière</point_positif>
<point_negatif>Trop petit</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>J'ai une sangle de 145 et le fourreau de sangle ne protège pas toute la sangle.. Dommage mais très bon produit quand meme !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualite prix</point_positif>
<point_negatif>trop long</point_negatif>
<date>26/01/2012</date>
<commentaire>Je pense que l'on devrai adapter chaque fourreau de sangle  à chaque taille de sangle il est un peu grand pour une sangle 145 centimetres.Sinon bon produit je recommande vivement.<br/>Mais il se salit vite mais facile a nettoyer.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
