<liste_avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>seau solide</point_positif>
<point_negatif>s'effritent facilement, ce n'est pas compact !!!</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>produit moyen mais a un  prix raisonnable !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amanda</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grand format, mes chevaux les adorent</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>A conseiller.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>C'est surtout le cheval qui a l'air d'apprécier !</point_positif>
<point_negatif>Non</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Le conditionnement en seau est très pratique, par rapport à un sachet qui, une fois ouvert, se répend partout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>gros seau avec couvercle</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>un gros seau qui permet de garder les bonbons bien au sec et de pas s' éparpillés partout..<br/>bon rapport qualité prix..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon rapport qualité-prix</point_positif>
<point_negatif>fermeture du seau non sécurisé avant l'achat</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Le fait d'avoir les friandises en seau est plus pratique qu'en sachets. Les friandises devraient être un peu plus parfumées. Et il faudrait que le seau soit fermé de manière plus sécurisée avant l'achat car il peut être ouvert avant l'achat par des personnes mal intentionnées qui se serviraient.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ce que surtout les chevaux ont aimé : le goût</point_positif>
<point_negatif>risque d'humidité en fond de seau</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>si mon cheval n'avait pas mis un pied impatient sur le couvercle celui-ci serait encore utilisable! rien à redire, c'est tout bon..à finir quand même vite car en sellerie normande, l'humidité se place au fond du seau. mais bon avec 3 chevaux pas de souci!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres apprécié des chevaux</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>j'en achète régulièrement, les chevaux adorent, pratique à transporter sur soi pour récompenser en temps réel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon conditionnement, ils adorent</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>J'en avais dans ma poche lorsque j'ai ramené mon cheval au paddock, il a voulu les attraper ! En clair c'est super ils adorent !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le format ! et le conditionnement !</point_positif>
<point_negatif>euuuuhhh ?</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>très sympa de trouver ces bonbons en seau et non plus dans ces infames sachets qui sement des bonbons partout une fois ouverts. Mes loulous adorent à la pomme et en plus ça embaume la voiture ^^ <br/>et puis enfin un format conséquent, plus besoin de courir ds la magasin trop souvent, nikel merci !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Az</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>volume</point_positif>
<point_negatif>packaging; choix; prix</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Bien pour le grand contenant mais un seul parfum, un seau pas facile à ouvrir et un couvercle peu solide, et un prix pas franchement attractif par rapport aux sachets.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
