<liste_avis>
<avis>
<auteur>nathanaelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>j ai ce livre depuis 2 ans maintenat et j ai reussi mes troix premiers galop d un seul coup ( j ai passer le galop 1 et 2 en meme temp) il est tres instructive et il dise des truc en plus que celui que mon moniteur as je le recommende pour tout ages meme pour ce qui ne savent pas lire avec le CD ROM tres pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>S.</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le cd rom toujours très ludique pour les enfants</point_positif>
<point_negatif>trop " gros" pour les plus petits ( 4/8 ans)</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>manuel clair aux caractères d'imprimerie assez grand et aérés pour être assez accessibles aux 8/14 ans. Beaucoup d'illustrations. <br/>Un très bon point avec le cd-rom qui permet de "réviser" avant l'examen de façon interactive.<br/>Par contre, format trop "imposant" pour les plus jeunes ( 4/ 8ans)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>wendy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien presenter et le cd c'est bien</point_positif>
<point_negatif>question qui y a pas besoin pr passer les galops</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>nul question posser alor quel ne figure pas au galop !!! je le deconseille !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le cd</point_positif>
<point_negatif>les questions</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>Domage qu'il n'y ai que des questions il aurait pu rajouter ds textes a trous ou des choses dans le genre mais sinon je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le cd</point_positif>
<point_negatif>Il n y a pas toute les info</point_negatif>
<date>20/02/2012</date>
<commentaire>Moyen il n y a pas beaucoup d' info</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le cd rom pour les enfants ne sachant pas lire</point_positif>
<point_negatif>certains termes sont compliqués pour les + jeunes</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Ma fille a trés bien adhérer sans savoir lire, ce principe d'entrainement sur cdrom interactif est super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien expliquer</point_positif>
<point_negatif>manque des choses pour passer les galop</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>avis favorable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>CD-Rom Bien expliqué et simple pour les enfants</point_positif>
<point_negatif>Manque de détails ! Le prix un peu élevé.</point_negatif>
<date>20/08/2011</date>
<commentaire>Le livre est bien et simple.<br/>Le CD est bien pratique. Mais je trouve qu'il manque pas mal de chose au niveau des galop 2 et galop 3. Il n'y as pas non plus toutes les parties du cheval et de la selle, ainsi que des détails sur les balzanes .. Dommage ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le livre est bien fait ainsi que le cd-rom</point_positif>
<point_negatif>peut de dessin pour les robes</point_negatif>
<date>23/07/2011</date>
<commentaire>sinon le livre est super c'est juste cette page<br/>j'ai vraiment aimé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>love cheval</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le galop 1 est tres bien pour reviser</point_positif>
<point_negatif>mais il n'y a pas tous les details pour la selle</point_negatif>
<date>12/07/2011</date>
<commentaire>j'ai remarquer que pour la selle il y a des différences entre le CD-ROM et le manuel mais sinon il est très bien en termes de details</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
