<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dadou-love</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue des rênes</point_positif>
<point_negatif>Odeur et transpiration</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>J'adore ces gants ils empêchent que le frottement des rênes nous produisent des ampoules! Par contre c'est vrai que l'odeur n'est pas terrible après le travail! Une fois j'ai transpiré, et il fesait froid et j'avais super froid j'avais l'impression d'avoir les mains dans de l'eau glacée! Sinon super produit je le recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>estoul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistant, ne font pas mal aux mains</point_positif>
<point_negatif>ne laisse pas respirer la main et absorbe la sueur</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>le plus dommage et qu'il absorbe la sueur au bout de 2 utilisation sa sent déja mauvais. sinon ils sont super ! je monte un pur sang arabe qui a beaucoup de sang et je n'ai pas mal au doigt je n'ai jamais eu d'ampoule ! je vous les conseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victoire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau,agréable & souple.</point_positif>
<point_negatif>Rien A Signaler.</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Cette pair de gant est toute simplement géniale. Elle es magnifique, très agréable a porter.<br/>Elle est déjà très souple dès l'achat.<br/><br/>Je la recommande vraiment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nini</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tenue agréable a porter</point_positif>
<point_negatif>l'odeur, la matière poisseuse</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>c'est gants sont agréables pour monter mais dès qu'il pleut trop les renes <br/>Par contre en ce qui concerne l'ODEUR après deux ou trois utilisation il sentent vraiment mauvais surtout à cause de la transpiration et du cavalier et du cheval. et le lavage en machine ne suffit pas à les nettoyer en profondeur et dès qu'il fait humide il sèche mal et reste poisseux. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaetan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>craques apres deux utilisation,mauvaise qualite!!!</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>ces gants ont juste la couleur qui va bien,mais pour ce qui est de la qualite,n'en parlons pas!!<br/>Je les ai portes deux fois,et ils ont craquer sur le dessus.<br/>JE DECONSEILLE CES GANTS.mieux vaut mettre un peu plus cher et avoir une paire qui tienne l'hiver.vraiment decu!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Pas cher, assez confortables.</point_positif>
<point_negatif>Pas résistant du tout..</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé ses gants l'hiver dernier, et ils ont très rapidement cédés. Je suis déçue, ... Enfin bon, cette année, malgrès ça, j'ai racheté des gants décathlon, les gants "stripes". Et ceux là, sont très résistants ! Je vous conseille les stripes et non pas ceux là.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elysa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tous !</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>C'est gants sont géniaux !<br/>je les recommandes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistance, prix, confort</point_positif>
<point_negatif>Aucuns</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Je monte 3 à 4 fois par semaine et ces gants me tiennent deux ans en moyenne, avant que le revêtement adhérent soit usé. C'est très honorable pour une paire de gants à 10 euros. Pour comparaison, j'ai eu des gants à 35 euros d'une grande marque allemande spécialisée dans les gants, (pour ne pas citer la marque). Ceux ci n'étaient pas plus résistants ni plus confortables que les Fouganza.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistance, souplesse, agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Ces gants sont vraiment agréable à porter, il ne s'usent pas même à usage intensif, la matière est agréable, et de plus il sont plutôt esthétiques ! Je les recommande vraiment, surtout niveau rapport qualité / prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres solide par rapport au gant tissu</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>faut mieu prendre cuir car j'avais pris tissu et au bout d'un mois il se sont dechirer</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
