<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Elégance</point_positif>
<point_negatif>la soliditer</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheter ces gants sur un coup de cœur<br/>Mais une fois mise les gants faisait glisser les rênes et perdre tout contacte avec la bouche.<br/>De plus en plein saut les gants on de nouveau fait glisser les rênes résultat j'ai fini la tête la première<br/>Les picots ne tienne pas !<br/>Et des la 1er utilisation un trou ces former <br/>Je ne recommande pas ces gants <br/>Je suis vraiment déçu Fouganza  ne m'avais JAMAIS déçu ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Chaud</point_positif>
<point_negatif>Glisse.</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>J'ai été déçus mes gants glisse sur les rênes et je perd le contact avec la bouche de mon cheval. Je suis donc obliger de les enlever et j'ai froid au main...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur, confort, prix</point_positif>
<point_negatif>perdent de l'adhérence à l'usage</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>J'achète toujours ces gants, même s'ils s'usent vite, car neufs ils ont une excellente adhérence, ils sont très confortables et chauds. Comme ils sont très élastiques je rajoute dessous des gants de soie au plus froid de l'hiver. Je les recycle ensuite pour rentrer le bois quand ils commencent à glisser.  Les gants ça se perd vite avec les enfants, à ce prix là on ne risque rien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clementine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Ils tiennent chaud l'hiver.</point_positif>
<point_negatif>Les antidérapant se décollent...</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Moi je ne conseille pas ses gants!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Domy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chauds l'hiver, jolis, résistants, confortables</point_positif>
<point_negatif>Les picots se décollent au bout de quelques mois</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Je recommande ces gants pour les débutants (à un certain niveau, on se moquera de vous à cause du dessin...) qui montent occasionnellement, pour l'hiver. Ils sont confortables, chauds, résistants et pratiques. Par contre, attention, les picots se détachent un peu... Mais rien de bien grave !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>someone</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chauds, résistants, prix</point_positif>
<point_negatif>glissent et tombent</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>j'ai ces gants depuis 2 ans et je suis plutot satisfaite. Ces gants sont résistant et tiennent chauds l'hiver mais glissent souvent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sand.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chauds et solides</point_positif>
<point_negatif>.....</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>Chauds pour l'hiver et résistants; 2 années scolaires et ils sont toujours impecables!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chaud pour l'hiver</point_positif>
<point_negatif>Ne résitste pas a la neige .trop chaud pour l'été</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>Au bout de deux mois j'ai dû en racheter une autre paire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>anti derapant</point_positif>
<point_negatif>se perce rapidement</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>produit de tres mauvaise qualités, au bout de 10 cours ils sont mort ( troués et deformés)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud, antidérappant, petit prix !</point_positif>
<point_negatif>trop chaud pour l'été</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Super gants a petit prix !<br/>A n'utiliser que l'hiver, car ils sont vraiment trop chaud pour l'été.<br/>L'antidérappant est efficace.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
