<liste_avis>
<avis>
<auteur>gabrielle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable technique solide chaud agréable a port</point_positif>
<point_negatif>dommage que vous n'ayez qu'une couleur</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>je suis une fidèle du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ophélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la resistante, la coupe, la taille correcte</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>tres bons gants meme si ils sont relativement chers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur></auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables, souples, résistants</point_positif>
<point_negatif>assez chauds mais sans plus</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>ROECKL est une très bonne marque que j'aime beaucoup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon contact, bien ajustés</point_positif>
<point_negatif>pas assez chauds quand il fait vraiment très froid</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>gants suffisamment fins pour avoir un bon contact avec les rênes, bonne longueur de doigts(beaucoup de taille au choix), suffisamment fins pour la mi-saison mais pas assez chauds quand les températures sont de quelques degrés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable, solide, coutures non génantes</point_positif>
<point_negatif>pas très chauds</point_negatif>
<date>16/03/2012</date>
<commentaire>Très bien finis et esthétiques; je les recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alissa</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chauds, souples et agreables à porter</point_positif>
<point_negatif>usure anormalement rapide</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Gants achetés en prevision de l'hiver très froid, heureusement que celiu-ci n'a duré que 2 semaines(= durée de vie de ce produit). <br/>J'ai porté les gants 8 fois (en ballade, sur sol gelé, donc plus-tôt cool...) Quelle surprise lorsque j'ai remarqué que le côté aggrippant est devenu craquelé, et la couche superieure c'est décollée au passage des rênes... 40€ pour ça????<br/>Ce produit n'as rien à voir avec le modele d'une autre marque qui est tip-top et moins onéreux.<br/>Garantie 1an, ça tombe bien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélina</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Estethique</point_positif>
<point_negatif>Rétrécie ; glisse sur les renes ; PRIX !!</point_negatif>
<date>13/08/2011</date>
<commentaire>ILs ont retrecie sans meme que je les laves !! Le Prix est enorme pour la qualité .. Je les deconseilles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur + contact avec les rênes</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>04/04/2011</date>
<commentaire>Je les ai utilisés cet hiver par -10°C et je n'ai pas eu froid aux mains. Très bon contact avec les rênes, agrippent bien. Par contre, le prix est assez élevé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>salomé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne prise des renes, chaufe les mains</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>ces gants sont geniaux en hiver par - 10 on est content de les avoir ils chauffe les mains et permette une bonne prise des renes je les recommande <br/>en plus j'ai appris que cette marque etatit la n°1 mondial!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
