<liste_avis>
<avis>
<auteur>neila</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>j'aime la liberté de  mouvement de la main je n'entretiens pas du tout et ils sont rangés ds ma malle de brosses... rien à dire , je les utilises plusieurs fois par semaine depuis 2 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>La résistance</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Ces gants sont vraiment très bien d'une finesse qui au final permet une réelle sensation de toucher. Seul point négatif les gants ne sont pas très résistants aux bouts des doigts (pour les femmes avec ongles) ils se sont troués très vite. Sinon ils ne demandent pas un grand entretien et restent bien souples. Je recommande vraiment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gg</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>de moyenne qualite</point_positif>
<point_negatif>ne tient absolument pas a la pluie deteint anormal</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>a la pluie on a les mains noires</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortables, esthétiques, solides</point_positif>
<point_negatif>aucun...</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Contrairement à la réponse ci-dessous, la référence n'était pas disponible le jour où j'ai posté mon avis... sinon je l'aurai posté sur la référence en noir...<br/>Mais tout va bien si je peux les avoir de nouveau en noir : c'est mieux pour les concours...!<br/>Merci à vous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laura</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>- esthétique , pratique</point_positif>
<point_negatif>glisse trop au contact des rennes</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Je les est acheté il y a deux ans je les j'ai jamais vraiment entretenu du coup elle sont devenu toute raid j'ai de trou au bout des doigt les rennes glisse , mais elle sont très esthétique et pratique je vien d'en racheter une paire que j'entretiendrer je les conseille ( par rapport au autre gant decathlon moins cher qui mon fait maxi 3semaines)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort tenue des rênes</point_positif>
<point_negatif>trop de grip</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>je devais les avoir depuis 3 ans, je ne les ai pas entretenus avec grand soins je l'avoue, je viens de les déchirer en restant accrochée à ma poignée de selle en descendant de cheval;je vais m'empresser de racheter les mêmes;Faciles à enfiler(pourtant je suis hémiplégique!!)excellent grip bonnes sensations excellent rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout !</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Gants géniaux dont je me sers pour le temps chaud</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roxy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très jolis</point_positif>
<point_negatif>le cuire fait glisser les renes</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Gants confortables et jolis mais le cuir fait un peu glisser les rennes sinon à part ça ils sont très bien et je les recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>justine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille et confort!</point_positif>
<point_negatif>trop petit au niveau du poignet</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>super gant a recommander!<br/>super maintient!<br/>niveau entretien il faut bien les graisser! après une chute dans l'eau c'est très dur de les ravoir mais une fois regraisser et tirer de partout pour retrouver une forme potable il se remettent très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AUDREY</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>BEAUX, SOLIDES ET CONFORTABLE</point_positif>
<point_negatif>PLUS LE MODELE DISPO EN NOIR</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>JE CONSEILLE</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
