<liste_avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>fin et chaud</point_positif>
<point_negatif>couture faible</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>je suis déçu par ce produit qui au bout de quinze jours d'utilisation les coutures on lachées et l'anti dérapant part à force de frottement avec les rênes. <br/>Ils sont cependant pratique car fin comme une seconde main et assez chaud, je les porte maintenant en sous gants après réparation des coutures! Je les trouves chère pour ce que c'est! <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Katia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, chauds</point_positif>
<point_negatif>Durée ?</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix !<br/>Permettent de conserver une très bonne sensibilité sur les rênes à cheval, comme une seconde main.<br/>Chauds.<br/>Je ne les ai que depuis 2 mois : voir sur la durée leur résistance à une utilisation intensive !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien chauds et pas trop épais pr sentir les rênes</point_positif>
<point_negatif>le grip intérieur s'use un peu vite à mon gout</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>gants très chauds, y compris pour les longues balades. Ça fait 3 ans que je les utilise et j'ai pas trouvé mieux dans le sens où il sont pas trop épais et permettent aussi de bosser en carrière avec précision. Le seul petit bémol c'est le grip intérieur qui s'use trop vite quand on les utilise tous les jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chauds,  bonne tenue des rennes</point_positif>
<point_negatif>en cas de pluie?</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>pas assez utilises pour savoir la resistance a l usure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud, aggrippe bien</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>anti dérapant sur les paumes.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>je les utilise non seulement pour l'équitation et dans la vie de tous les jours, très bien pour conduire..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mawawa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaleur apportée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>je plussoie!! j'ai toujours les doigts gelés mais pas avec ces gants là!! je les utilise depuis 2 ou 3 hivers avec une immense satisfaction!! à noter : ils ne sont pas imperméables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaleur, maintient, liberté d'action...</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>Gants fantastiques! Matière très agréable et indispensable en hivers! S'adapte parfaitement à la main, matériaux souple et résistant. L'absence de velcro de serrage n'est pas du tout un handicape, le poignet monte très haut, et toujours ajusté donc le gant tient très bien en main, et forme montante très appréciable quand il y a des courant d'aire potentiel dans les manches ;)<br/>Grip nickel! <br/>Gant utilisable aussi bien pour monter qu'en ville: mes nouveaux meilleurs amis s'appellent Polartec!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud, confortable , pratique</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>29/10/2011</date>
<commentaire>Ces gants sont géniaux pour l'hiver super chaud s'en pour autant être génant !<br/>Je vous les recommande vraiment !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
