<liste_avis>
<avis>
<auteur>jamaique89</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>...</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Au bout de 3 séanes d'équitation, 1 gros trou et scratches craqués!!!!!<br/>Je ne le recommende pour rien au monde!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ambre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le Prix</point_positif>
<point_negatif>La solidité</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>J'ai ses gants depuis que j'ai commençée l'équitation ( il y a plus d'un an ). Je les trouves bien pour les utiliser de manière occasionel ! Effectivement des trous apparaîssent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Domy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, couleur, élégance, prix</point_positif>
<point_negatif>Pas assez chauds en hiver</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour ! Je suis contente de ces gants. Elégants, légers en été et d'une très jolie couleur, leur prix est également un atout. Pour ma part je ne les utilise qu'en concours de CSO, donc rarement, et ils ne sont pas troués, ni déformés... Ils sont restés comme à l'achat, en fait. Cependant, en hiver, ils ne sont pas assez chauds. Je les recommande, pour les concours ou très occasionnellement, en été et au printemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il son de bonne calité</point_positif>
<point_negatif>r.a.s</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>sa fait 3 ans que j'ai les gant je les trouve juste super car je n'ai ni troue ni enpoule !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathanaelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>leger fermeture facile</point_positif>
<point_negatif>plein de troux en quelque mois seulement</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>je ne recommende pas du tout ces gant franchement en un mois j ai du les jeter pourtent je les utilise que une foix par semaine franchement j en ai acheter il y as 2 ans quand j ai commencer l equitation et c etaitpareil mais en 5 mois il etait craquer je preferer ce de il y as 2 ans maintenant j ai plein d empoule aux main je ne les recomende pas du tout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa fai 1 ans que je les ai il ont tj pas bouger</point_positif>
<point_negatif>il en na pas</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>je vous les recomande ses gant il sont super  grace a eux ses eviter les cloque</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, belle couleur, Pas chers</point_positif>
<point_negatif>Trous!</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Ces gants sont pratiques, pas chers et de bonne qualité car ça fait 2 ans que je les ai et je les utilise 2 fois par semaine et depuis 2 ans je n'ai que 2 trous! Je pense racheter les mêmes!! Je conseille ce produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louloute</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>tres belle couleur</point_positif>
<point_negatif>TROUS !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>ca fait une semaine que je les ai et jai pleins de trous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marlene</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>belle couleur</point_positif>
<point_negatif>TROUS !!!!!!</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>ça fait 1 semaine que jai c'est gants et les gants sont deja trouer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sand.</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>simplicité,légèreté</point_positif>
<point_negatif>trous</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>J'adorais leur simplicité et leur tissu fin en coton (bien pour l'été) ainsi que leur petit prix: bémol: 2 paires en une douzaine de séances car des trous apparaissent rapidement (portés 3/4 fois=1 trou...). J'abandonne et je passe à la qualité supérieure.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
