<liste_avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La couleur,le prix</point_positif>
<point_negatif>Trop petite,elle se raye et la poignée est cassé</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>Cette boîte est belle et convient aux débutants mais si vous avez beaucoup de matériel,comme moi,prenez une GB 800.Mes brosses et mon licol rentrent mais pas mon filet.Sinon elle est bien.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Espace couleur plateau poignée rétractable</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Bcp de place moi j'y met : 3 etrille,  un bouchon, une brosse douce, une brosse de tête, 2 cure pied, un piceau à graisse, un peigne, une brosse à crins, une éponge, mes shaps, une boîte de friandises, un désinfectant, 2 paires de gants, . Donc je reccomande totalement cette mallette et en plus il me reste plein de place. Il y a une fonction marche -pied tres pratique pour les grands chevaux, une poignée rétractable, un plateau, on peut mettre un cadenas et elle est spacieuse. Très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ombeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>si on s assoit dessus elle ne cassera pas.</point_positif>
<point_negatif>on a du mal a ouvrir la poignee</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>j ai eu sa avec le kit de pansage a noel c est vraiment super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Belles couleurs.</point_positif>
<point_negatif>Trop petites pour les galops 4...</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>J'ai cette boite de pansage depuis 2 ans, et au fur et à mesure, elle manque de place, je n'est même plus la place de mettre un licol dans ma boite car, le petit compartiment sur le dessus gêne parfois la fermeture et, après avoir acheter beaucoup de brosses (bouchon, étrille américaine, étrille finlandaise, brosse à sabot...) elle devient trop petite, et un deméllant ou spray ne tiens pas debout et est forcé d'être couché. Je la recommande pour les galops 1, 2, et peut-être 3.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clémence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les coloris</point_positif>
<point_negatif>on ne peu pas mettre de grande bouteille dedans</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Elle a de très beaux coloris, qu'il n'y a pas avec la GB800, cepandant, on ne peux pas emener une grande bouteille d'eau, elle ne tiend pas dedant.<br/>On  peut aussi ranger beaucoup de choses dedans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>my</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>beaucoup de place</point_positif>
<point_negatif>se casse tout de suite</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>si le cheval donne un tou peti coup de sabot dedan elle se casse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la couleur , fermeture facile et rapide</point_positif>
<point_negatif>se casse très rapidement</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Je suis satisfaite de la couleur et du fait quelle se nettoie facilement .<br/>Mais elle est censé pouvoir porter 50 kg et comme je n'est fais pas 30 j'ai pensé pouvoir me mettre dessus . j'ai une fois monté une selle-français et pour seller je me suis dit quelle résisterai et je suis à peine monté sur la boîte ( sans la selle ) que j’entends un CLACK les crochets qui tiennent le couvercle a la boîte on casser ! par contre pour s'assoir dessus elle résiste mais pas pour se mettre debout !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il ya de la place</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>je trouve cette boite tres bien il y a baucoup de place <br/>j'ai vraiment tres bien aimer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>une passionne de chevaux</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il y a de la place</point_positif>
<point_negatif>se casse trop vite</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>il y a de la place      je pouvais mettre "  mon licol, ma longe , mon tapis, mes brosses mes gant , ma brosse de tapis et mon couteau de chaleur" . A PEINE 2 semaines ma boite s'est casse  derrière ou on ferme la boite  sest decole  des deux cote<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Marche pied, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette mallette de pansage il y a 2 mois et j'y met :<br/><br/>- 2 cure-pieds<br/>- 1 brosse à crins<br/>- 1 peigne<br/>- 2 bouchon<br/>- 2 brosses douces<br/>- 1 brosse de tête<br/>- 1 licol<br/>- 1 longe<br/>- 1 pinceau à graisse<br/>- 1 boite d'élastiques<br/>- 1 étrille américaine<br/>- 1 étrille en caoutchouc<br/>- 1 éponge<br/>- 1 gant époussette<br/>- 1 couteau de chaleur<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
