<liste_avis>
<avis>
<auteur>Joséphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bien pour débutants</point_positif>
<point_negatif>aucun que j'ai vu</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Je l'ai eu étant débutante, je pouvais tout mettre, pendant, je dirai, 3 à 5 ans, la solidité est très bien, mais si l'on veut continuer longtemps l'équitation, il faut changer, normal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>On peut y mettre beaucoup de choses!</point_positif>
<point_negatif>Solidité</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Cette malette est très bien, j'y met beaucoup de choses:<br/>une étrille finlandaise, un cure-pied, une brosse à sabot, un gant épousette, un bouchon, un pinceau à graisse, un gant de massage, une étrille pour les chevaux sensibles une éponge,une brosse lustrante, une brosse à crin, 2 brosses douces.<br/>Une ponette l'a fait tombé, elle s'est fisuré mais je la recommande!<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, jolie,peux contenir beaucoup de choses</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>J'ai cette mallette depuis 2 ans et j'en suis entièrement satisfaite pour l'instant ! Idéal pour débutant. Beaucoup de coloris, il y en a pour tous les gouts !<br/>Je peux y ranger :<br/>Un kit de pansage complet :<br/>1 cure pied<br/>2 bouchon<br/>1 étrille<br/>1 brosse douce<br/>1 étrille finlandaise<br/>et <br/>1 licol<br/>1 longe<br/>Des carottes<br/>une bouteille d'eau<br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lora</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres belle couleur</point_positif>
<point_negatif>Pas tres solide</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Très bien pour débutants j'ai pu y mettre toutes  mes affaire (brosses,kway,<br/>Friandise...) le petit problème : ce n'est pas assez solide<br/>Je la conseille pour les débutants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bouve</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>la solidité</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>après 3 mois, ma boite de pansage est tombée car mon cheval a tapé dedans , elle c' est fissurée sur le dessus, donc on ne peut plus la fermer.<br/>Je dois donc en racheter une nouvelle<br/>le clapet de fermeture se casse facilement<br/><br/>le point positif :: les différents choix de coloris</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grande</point_positif>
<point_negatif>Pas assez solide !</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Moi j'y met :<br/>-1 brosse douce<br/>-1 bouchon<br/>-1 cure-pieds<br/>-1 étrille en caoutchou<br/>-1 etrille finlandaise<br/>- 2 peigne<br/>- Des frindises pour le cheval<br/>- Mon gouter du 4h<br/><br/>Et il me reste encore de la place ! Petit point faible la solidité apar ça je vous la recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Pas assez solide</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour, cette boite est grande, un kit complet y rentre avec quelques friandises, par contre elle n'es pas très solide c'est à dire un des 2 crochets dèrière c'est cassé après que mon cheval l'ai un peu mordillé, dionc un problème de solidité sinon apar ça tout va bien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>timon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les couleurs, la solidité bref TOUT</point_positif>
<point_negatif>la taille</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>je la recommande! j ai cette boite depuis 7 ans en rouge\grise et je la trouve bien. J' arrive a faire rentrer : mon bouchon, ma brosse douce, etrille finlandaise, 2 brosses de tete, un cure pied a brosse, et un licol taille double poney avec sa longe. Par contre la taille est juste, voir très juste, donc c est décidé, a la rentrée je prends une gb500 ou un sac. En résumé elle est très pratique pour les enfants qui commencent mais après quand on devient plus expérimenté il vaut mieux changer !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleurs, possibilité de mettre un cadenas, solide</point_positif>
<point_negatif>Rien pour le moment</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Ma soeur de 6 ans 1/2 a cette mallette depuis environ 6 mois et elle la trouve très pratique. Elle a de la place pour mettre toutes ses brosses (2 étrilles, bouchon, brosse douce, 2 cure-pied, pinceau. . .) une petite bouteille d'eau (33cl) pour l'été, un petit gilet par temps de pluie, ses gants en hivers, son licol et sa boite de friandise. Evidemment que toutes ses affaires sont petites, c'est encore une enfant, et c'est pour cela que tout rentre. :)<br/>Conclusion : pratique pour enfant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Choix de couleur</point_positif>
<point_negatif>Petite, peu solide</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>Il y a bcp de choix dans les couleurs, mais elle devient petite... Je l'ai depuis 2 ans, et je n'ai déjà plus de place pour mettre : un gilet, un petite bouteille d'eau, un k-xay par temps de pluies, des gants,  et mes brosses... ( j'ai 8 brosses ) <br/>Donc pour la rentrée 2012 je vais opté pour une boite GB500 !<br/>Sinon, je recommande cette boite pour les débutants ou pour ceux qui on le minimum de brosses, donc pour pas mettre : un licol, des protecs, une bouteille d'eau, un k-way..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
