<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande</point_positif>
<point_negatif>limite</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>bien, j'ai acheter cette boite il y a 8 jours et je la trouve parfaite sachez qu'a l'intèrieur j'ai pu y mettre : un tapis; un amortisseur; un licol; 9 brosses de differentes tailles; une cravache; une bombe ; un bouquin ; et un pic-nique complet; une polaire; des chaps. elle est tout simplement parfaite elle supporte 80 kg mais c'est un peut juste je la ferme juste juste mais c'est GENIAL avis au amateur ( ps je suis en galop 2/3</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mag</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres grande</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>cette boite est vraiment très grande, en plus elle est cadenassable<br/> j arrive vraiment a mettre toutes mes affaires dedans : <br/>-étrille américaine,étrille finlandaise, brosse dure et douce,<br/>brosse pour la queue et crinière,cure-pied,couteau de chaleur,<br/>éponge, élastiques+peigne.<br/>-bande de polo<br/>-guetres <br/>-protege-boulets<br/>- 2bonnets<br/>-1 longe<br/>- des gants<br/>Tres contente du produit.<br/>Je la conseille a ceux qui ont beaucoup de matériel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elysa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très spacieuse, suporte beaucoup de poids</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Je l'a trouve géniale! Elle est spacieuse et solide .. J'arrive a y mettre mes brosses, mon cure pieds, mon éponge, ma brosses double crins, ma graisse, mon licol, mes guetres et proteges-boulets et mes gants. Mais le seul soucis c que la malette parait un peu plus petite que sur l'image mais elle reste quand meme très spacieuse ... Je l'a conseille au personne qui ont beaucoup d'affaire ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Savannah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grand, très pratique</point_positif>
<point_negatif>Pas très solide, encombrant</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>Cette boîte de rangement est très bien pour mes cours, je les depuis 4 ans et elle c'est juste cassée à l'ouverture, mais elle résiste, et je la cadenasse. Très spacieuse, je peut y mettre mes produits, mes brosses, ma bombe, mes guêtres antérieurs et postérieurs, et bien d'autres ;) Je la recommande vivement !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Galloping</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistante, très grande, solide</point_positif>
<point_negatif>Pas trop de choix de coloris</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>J'ai cette boîte depuis 3 ans ! et franchement j'en suis hyper contente. Avant j'ai eu d'autres boîtes qui se sont toutes cassées ! celle ci est ultra résistant car ma ponette tape souvent dedans et elle bouge pas d'un poil !<br/>De plus elle est très grande ! dedans je met toutes mes brosses et accessoires, ma bombe et mon licol + ma cravache au dessus ! <br/>Extra je recommande fortement si vous êtes comme moi a aimer tout ranger dans une même boîte !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ines</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>contenance</point_positif>
<point_negatif>un petit peu la solidite</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>elle est super on peut mettre enormement de choses .au niveau solidite sa va encore il faut quand meme faire attention car si les chevaux jouent au foot avec sela ne tien pas et elle se casse il suffit de faire attention  je la recommande vraiment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lalou.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grande capacité, solide, jolie...</point_positif>
<point_negatif>Pas trouvé !</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Je l'a trouve vraiment pas mal, elle est tres grande tout le materiel de pansage y rentre [Brosses, produit de soin, des bandes de polo, des friandises, une paire de chaps !]<br/>Apres elle est tres jolie et tres simple !<br/>La poignée faite ainsi est tres astucieuse elle supprote beaucoup de poids.<br/>Puis surtout elle est tres solide, avec une jument footballeuse, cela fait 2 ans que je l'est !!<br/>Bref la mallette a avoir pour les propriétaire en besoin d'espace ! Je la recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mandy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grande ;) !!</point_positif>
<point_negatif>Le prix ....</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Sur decathlon.fr le prix est moins cher .... et chez decathlon aussi (le magasin) mais sinon elle est très gande je vous la recommande ;) :D !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Une bonne place de rangement</point_positif>
<point_negatif>Poignée qui se détache, et se casse facilement</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>J'en ai eu 2, la première au bout d'une semaine elle c'est cassé derrière car un poney la poussé, et elle a rendu l'âme car elle est passé sous ma voiture =( <br/>La 2ème avec la chaleur la poignée faisait que de s'enlever, et la elle a cassé car la jument à mis sont pied dessus! <br/>Mais elle est pratique malgré le manque de solidité, ne pas la laissé dans les pieds des chevaux!<br/>Moi je vais en racheter une malgré les soucis!! Mais s'il vous plait renforcez le plastique, plus d'épaisseur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alicia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très spacieuse, couleur :)</point_positif>
<point_negatif>Poignée qui s'enlève :(</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour :)<br/>J'ai cette GB700 depuis plus de 2 semaine et j'en suis satisfaite !<br/>Par contre ma meilleure amie ne l'ai pas car elle l'a acheter il n'y a même pas 1 semaine ! Elle a la même en noir et sa poignée à cassé pourtant il n'y avait que des brosses, un licol avec une longe et 2kg de bonbons fouganza !<br/>Je vous la recommande ! Mais à réfléchir pour la poignée qui est très fragile !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
