<liste_avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la bonne tenue du col trés montant, poches</point_positif>
<point_negatif>manque d'épaisseur donc peu chaud,peu imperméable</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>un gilet bien pensé mais qui manque cruellement d'épaisseur et d'imperméabilité pour les périodes hivernales c'est dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaleur et couleur</point_positif>
<point_negatif>col un peu haut et un manque de poche coté imprimé</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>un bon achat, car un vetement chaud que je garde sous la main car tres pratique a enfiler<br/>et de plus qui se conjugue avec beaucoup de couleurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maria</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aisance des mouvements, chaleur.</point_positif>
<point_negatif>RAS.</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Je monte avec une fois par semaine.<br/>Très bien pour la débutante que je suis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur et bien taillé</point_positif>
<point_negatif>Col beaucoup trop grand</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Produit réversible, très bien taillé, belle couleur. On peut le mettre pour aller au travail pour agrémenter une tenue tout en restant féminine et non sportive. Je conseille fortement ce produit à toutes les femmes "branchées"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nolwenn</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Couleur, style, poches très partiques, léger et ch</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Confortable et léger, facile à porter, particulièrement esthétique.<br/>Un très bon compromis entre tenue sportive et pratique et élégance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on y est a l'aise il tiens bien chaud surtout !!</point_positif>
<point_negatif>cote gris moins joli</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Je vous le recommande il est parfait avec de nombreuses poches mais surtout il tiens bien chaud !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres confortable et tres facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>je ne regrette pas cet achat et je le conseille à toutes les personnes qui cherche un gilet leger mais chaud et confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien chaude.agreable. poche a fermeture eclair</point_positif>
<point_negatif>2 eme poche a pression</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Resiste parfaitement au lavage hebdomadaire. Tres bonne qualité de tissus et agreable a porter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger</point_positif>
<point_negatif>Rabats des poches un peu difficiles à ouvrir.</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>sa légèreté en fait un atout, à réserver cependant aux "petits froids"...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Belle coupe un peu cintrée. Pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Une poche avec fermeture Eclair pour les clefs. Gilet idéal en automne sans manteau et en hiver sous le manteau. Col qui monte bien haut évitant les courants d'air dans le cou.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
