<liste_avis>
<avis>
<auteur>Ashley</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le dos est maintenu droit</point_positif>
<point_negatif>gène les mouvements et tiens très chaud !</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Je suis tombée avec le gilet, à la réception d'un obstacle et j'ai l'impression qu'il m'a plus fait de mal que de bien. Il m'écrase la poitrine (alors que j'en ai peu) je respire mal. Le bas du gilet s'arrête trop net et m'a pincé fortement le haut des fesses lors de la chute. Il n'est pas assez souple pour suivre les mouvements du corps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marthounette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, on peut le laver</point_positif>
<point_negatif>trop long derriere, manque de couleur</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>J'ai eu ce gilet à noël, je l'utilise en extérieur et à l'obstacle avec mon jeune cheval. Je monte avec une selle de dressage et il était trop long. J'ai ouvert pour couper quelques centimètres de matelassure et depuis il est parfait pour moi. Je suis déjà tombé en extérieur avec, et j'ai eu moins mal que les autres fois!  Je trouve que c'est un bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon maintien du dos</point_positif>
<point_negatif>le bas du gilet</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>j'ai eu ce gilet il y 4 ans et je m'en suis vite débarrasser car ma jument c'est emballer et j'ai fait une chute et le bas du gilet à l'arrière met rentrée dans le coquix et j'ai eu bien plus mal que quand je ne le portais pas, résultat je m'en suis vite débarrasser de plus la monte en bien plus agréable sans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tatianna</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protege bien , pas trop lourd</point_positif>
<point_negatif>Tient beaucoup trop chaud</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Après être tomber d'un cheval au galop on remarque l'utilité de se gilet il ma bien amortie le choc et je me suis relever de suite sans avoir une grande douleur donc il protège bien ,très beau gilet aussi ,les seuls points négatif sont: il tient très chaude surtout en plein soleil c'est encore pire et lorsque on descende du cheval le gilet crée  un léger problème car il gêne mais sinon c'est un bon produit surtout par rapport a la qualité et au prix .<br/>Je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>**********</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>Trop rigide</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>Un peu trop rigide à mon goût, il me gêne quand je descend de cheval et en saut d'obstacles : il tape de dans le troussequin.<br/>Assez léger mais tient quand même chaud</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anna</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix!! et s'ajuste facilement!</point_positif>
<point_negatif>La rigidité</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>Je viens de l'acheter, il est bien mais un peu rigide au début!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathanaelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protege bien tres simple a regler et tres pres du</point_positif>
<point_negatif>il atire b eaucoup la poussiere et le sable</point_negatif>
<date>16/04/2012</date>
<commentaire>tres pret du corp parfait protecteur mais le seul bemol c qui atire la poussiere et le sable quand on a fait une chute aussinon je l adore rien a dire<br/>JE LE RECOMMANDE A TOUT LES NIVEAUX POUR LES REPRISE OU BALADE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>s'ajuste tres bien</point_positif>
<point_negatif>un peu raide</point_negatif>
<date>29/01/2012</date>
<commentaire>un produit fiable, que j'utilise sur les cross, s'ajuste tres bien au corps, un peu raide, mais c'est toujours le cas avec les proteges dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique et robuste</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>tres bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection</point_positif>
<point_negatif>confort limité par la rigidité</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>bon produit, bonne protection mais confort toujours un peu limité par la rigidité</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
