<liste_avis>
<avis>
<auteur>tiphaine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il tien bien le dos et sait facile de seller !</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd et la fermeture se coince !!</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>je suis tombée avec, je me suis fait mal mais je suis contente de l'avoir eu car cela aurait plus être pire, surtout en tombant au galop!<br/>je le conseille il est super !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dhfjdf</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>ce protè_ge dos est vrziment très agréable a porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>s'adapte a votre dos</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>J'adore ce gilet car il s'adapte très bien à la forme de notre dos.Je le sais car je fais de l'équitation et je possède ce gilet.En gros,je recommande le gilet à toutes les cavalieres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUT!=P</point_positif>
<point_negatif>RIEN!^^</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>De mon point ce gilet met très utile, je suis tomber une vingtaine de fois et il est en TRES bon état!! <br/>pour mon cas la fermeture et/ou le bas n'est pas casser, je le met par dessus un gros gilet et il se ferme très bien!!<br/>Je ne c pas comment y en à qui s'y prenne pour casser la fermeture car moi sa fait au moins 2  ans que je l'est et rien!<br/>juste un peu petit vue que j'ai grandit logique!^^<br/>au niveau du prix, le prix va TRES bien avec la qualité du gilet!<br/>/!\JE VOUS LE CONSEILLE FORTEMENT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Protège le dos et le thorax</point_positif>
<point_negatif>Fermeture à glissière en plastique pas résistante</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Le gilet est très bien adapté pour la protection du dos jusqu'au reins et du thorax des juniors.<br/><br/>Mais par contre la fermeture à glissière (l'encoche du bas) est en plastique n'a pas tenu 6 mois, je l'ai acheté le 28/04/12 et elle est c'est cassée le 21/10/12. A améliorer sérieusement.<br/><br/>Je le recommande si les améliorations sont faites.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>protection</point_positif>
<point_negatif>trop lourd ,mal au épaules</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>beaucoup trop lourd pour son prix. il fait mal au épaules</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il protege tres biens et ne gene pas  !</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>Ce gilet est vraiment bien je le conseil a tout le monde ça fait 2 ans que je l'ais et il n'est pas abimé du tout . je suis tombé plusieurs fois sur le dos et je n'es pas eu mal ! il est génial !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maïann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas lourd, ne gêne pas, maintient bien le buste</point_positif>
<point_negatif>il fait chaud là-dessous x'D</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Je ne trouve pas ce gilet trop lourd, bien que ce soit le premier que je porte. Il ne gêne pas à la monte, et donne tout de même une liberté de mouvements. Proche du corps, il maintient bien le buste du cavalier. Reste à voir la durée ^^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon produit</point_positif>
<point_negatif>Pas grand chose</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>C'e gilet de protection est très bien il ne gêne pas le cavalier les seuls points négatifs c'est pour la mise en selle et il se tache, je suis tombé dans la carrière qui était mouillée et il s'est taché.<br/>Ca doit faire 2 ans que je l'ai mais malgré les taches il ne m'a pas gêner et protègent très bien. Il vaut son prix.<br/><br/>Maud(Galop 4)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>grfdff</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>ce gilet est très confortables pour toutes les disciplines</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
