<liste_avis>
<avis>
<auteur>doudoune91</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable,avec une exelente protection</point_positif>
<point_negatif>RIEN à DIRE</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>j'ai ce gilet depuis maintenant 2ans et il tient bien la route il m'as bien protégé lors des chutes et il est resté intacte depuis que je l'ai acheter je peut aussi le mettre sous un gros gilet il est tout simplement génial !! je recommande ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ergonomie, robustesse, facilite d'entretien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>très bon gilet de sécurité, protège bien le dos, les différents systèmes de scratchs permettent un réglage adapté à sa morphologie, tout en étant agréable à porter car il ne gêne pas le mouvements des bras et pour ma part, ne touche pas le troussequin même lors d'un cours de dressage. je recommande sans hésiter!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix,durabilité,praticité</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>J'ai eu ce protège dos il y a environ 3 ans et il est toujours en super état! Lors des chutes il a remplis ces fonctions. Il ne gène pas lors de la monte de plus son rapport qualité prix est exellent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protège bien lors des chutes, colorie neutre</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Je l'ai depuis 2 ans et il n'a pas bouger! Il est super confortable,on l'oublie assez vite quand on est à cheval.Il a une couleur neutre,ce qui est pratique pour les concours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>pas solide, fermeture cassée après 1 mois</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>Manque de solidité du produit pour un usage régulier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>possibilitée d'usage même pour les concours</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>je recommande ce produit qui est très sécurisant et qui est très pratique malgré sont prix a baisser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>protège le dos</point_positif>
<point_negatif>Pincement</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Gilet qui protège bien au niveau du dos mais par contre créer des pincements en cas de chutes, là, où il ne protège plus. Je l'avais lors d'une chute à cheval sur une carrière en herbe, je suis tombée sur la hanche droite, le gilet a créé un pincement, résultat, hanche droite douloureuse avec un gros hématome.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Ca fait longtemps que j'ai ce gilet et il est très pratique grâce aux articulations et au zip! Il est confortable et il tient chaud en hiver... Je recommande vivement, car il m'a amortit plusieurs belles chutes!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mérine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protége trés bien</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>ça va faire maintenant 1 an que j'ai ce gilet et je le trouve toujours autant super en plus il est comme neuf !<br/>Je ne me suis jamais fait mal malgré mes nombreuses chute en saut. <br/>Quand on est a cheval on l'oublie trés vite ! <br/>c'est vrai qu'il est un peux encombrant et qu'il teint chaud mais c'est comme tous les gilets ! J ene regrette vraiment pas d'avoir investie dans ce gilet ! N'hésitez pas, le prix en vaut la peine !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lesly</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ne gêne pas, protège bien, on l'oublie!</point_positif>
<point_negatif>Tient chaud</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter ce gilet de protection. <br/>Il est vraiment génial! Pour un prix tout à fait correct, vous avez un bon gilet qui remplit toutes ses fonctions. Bien choisi, il ne vous gêne pas (vous pouvez avoir les coudes au corps, le bas du gilet ne touche pas le troussequin). Mais vous ne pourrez pas vous tortillez comme une anguille (pour régler les étriers ou ressangler par exemple).<br/>Je l'utilise que ce soit sur le plat ou à l'obstacle, c'est toujours utile en cas de pépin. Je le recommand</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
