<liste_avis>
<avis>
<auteur>Clémence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout ou presque!!</point_positif>
<point_negatif>sallisant</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>j'ai ce gilet depuis 2 ans et au mois de décembre (2012)j'ai fais une très mauvaise chute. J'ai du rester 2 mois sans remonter a cheval parce que je m'étais casser la cheville et le medcin a dit que si je n'avais pas eu ce gilet sa aurais pu avoir de grave conséquance (je n'aurais pas pu remonter a cheval de ma vie) <br/>ALORS JE LE RECOMMANDE VIVEMENT!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Leonie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>m'a bien protégé</point_positif>
<point_negatif>avec un poney mechant</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Je suis tombé 3 fois en 1 séance . La troisième  fois , le chandelier m’ait tombé dessus !!!! :s  Je n'ai pas eut mal du tout!!!! Même si c’était impressionnant!! Pour une séance normal ,Si je ne le met pas, j'ai très mal au dos!!Ne me gêne pas .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victoire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple,facile a mettre ...</point_positif>
<point_negatif>Aucun point négatif !</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>C'est un gilet de cross super je l'ai depuis trois ans et pour répondre Léa si il tape contre le troussequin c'est juste parce que, a mon avis tu as pris un taille trop grand.--' Moi personnellement il ne m'as jamais gêner c'est un super produit que recommande, il n'y a pas plus simple,swaag,classe et soft que ce gilet de cross alors franchement faites vous plaisir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Tout</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Dans se gilet on est sérré !!<br/>C'est une vendeur qui m'as conseiller pour la taille, on voit encore tout le rouge des scratchs. et il cogne la nuque !! Ne l'acheter pas c'est dépenser de l'argent pour rien en plus il cogne contre le troussequin !! NE L ACHETER PAS  !!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cecile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protection solide et facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>natacha</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confotable au bout d'un moment</point_positif>
<point_negatif>les skratchs qui tienne les autres se cassent vite</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>il est super sauf que les skratchs qui tiennent les autres se cassent vite fait donc pour mon cours il s' enlève voila sinon je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très souple</point_positif>
<point_negatif>Couleur?</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Gilet très souple donc agréable à porter. Je me sens bien protegée. Et en plus il est pas cher comparé à tous les autres gilets</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nini</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>assez désagréable à porter</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>Ce gilet et très facile d'entretien cependant la coque étant constituée d'une seule plaque fait mal au dos . De plus le gilet remonte vers la nuque et cela fait très mal . Je déconseille ce produit à tout cavalier expérimenté et même pour les débutants qui font souvent de mauvaises chutes à cause du mauvais maintient sur le poney/cheval .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien pour l'obstacle</point_positif>
<point_negatif>Pas bien pour le dressage</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>Je l'ai depuis 8 mois, et il est super efficace, sauf qu'il se salit vite, et je suis tombée une fois avec et je me suis fait mal sur la hanche droite, la ou ce n'est pas protégé. Je le déconseille en dressage car pour les positions assise il n'est pas confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est bien</point_positif>
<point_negatif>il se sali vite</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>il est super bien mais se il vite mais il nme fesait mal au dos mais a force de le mettre il est confortable</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
