<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout !</point_positif>
<point_negatif>rien !</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>Acheté pour ma jument d'1m65 environ. La taille est parfaite ! Pas besoin de refaire des trous.<br/>Facile d'entretien...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très bonne qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Taille très très très grande</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce gogue pour mon petit cheval, mais qui a une taille cheval pour tous les autres équipements... J'ai fait une vingtaine de trous supplémentaires et il est toujours trop petit! <br/>De plus, j'ai l'impression qu'il n'existe pas de gogue taille poney de couleur noir !<br/><br/>Et comme j'ai fais des trous supplémentaires je ne peux pas me faire rembourser ...<br/><br/>Sinon la qualité est bonne, peu d'entretien et facile à utiliser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bonne qualité de cuir</point_positif>
<point_negatif>problème de sens</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>très peu d'entretien car bonne qualité. Par contre le passant pour aller à la sangle est monté à l'envers !!!! obligé de retourner la boucle pour ne pas blesser le cheval</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwendoline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne résistance. Simple d'utilisation !</point_positif>
<point_negatif>Dommage, les boucles ne sont pas en laiton.</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce gogue pour ma jument de 1m60 environ (petit cheval) et j'ai du refaire de trous mais je ne sert pas trop donc pour moi ça me va mais j'aurais aimé qu'il y est plus de trous. Dommage que les boucles ne sont pas en laiton et plus petite car j'ai un mors espagnole et elles passent juste juste dns les trous du mors...Sinon, il est très bien et très esthétique !! Très satisfaite de ce produit. Côté prix il est très bien aussi et d'une très bonne qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité, résistance qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>réglage</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>J'ai pris ce gogue pour ma trotteuse d'1m65 mais même en rajoutant des trous au maximum le réglage n'est pas top, sinon au niveau de la qualité il n'y a rien a dire !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>horse</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le cuir</point_positif>
<point_negatif>la taille</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce gogue il y a déjà 1 ans , il est tout neuf car je m'en suis servie très peu de fois , je suis insatisfaite , car la conseillère du rayon équitation m'a dit de prendre taille poney pour les chevaux que je monte , hors il est vraiment trop petit . Je suis très déçue de ce produit .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la couleur,l'attache tres resistantes</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>je vous conseille d'acheter le gogue taille poney pour les chevaux qui font 1m65 car le gogue est fait pour car j'ai plein d'amie qui ont acheter taille cheval et qui ont eté tres desu donc je vous le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kirikoo87</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>taille très grand</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>Acheté pour un cheval de 1m77, j'ai dû refaire 3 trous au niveau de la sangle et 3 trous sur l'autre partie.<br/>Les lanières pour attacher sur la têtière du filet sont un peu juste pour des têtière un peu large.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Marron ou noir, attaches au frontal, prix</point_positif>
<point_negatif>Trop grand même pour grands chevaux !</point_negatif>
<date>09/06/2012</date>
<commentaire>Ce gogue n'est pas très cher et assez résistant ! Les cordes sont fines ce qui est bien, la boucle tourne un peu mais ça ne dérange pas pour le travail.<br/>Les attaches au frontal du filet sont bien conçues.<br/>Malgré tout, lorsque je l'ai acheté j'ai eu peur car il était presque trop grand pour un cheval d'1m70 !! Heureusement, on a encore la place de faire des trous et comme ça il va très bien aux doubles-poneys et au petits chevaux (aux grands aussi bien sûr grâce à la rallonge !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien pour le travail</point_positif>
<point_negatif>la boucle d'atache</point_negatif>
<date>31/05/2012</date>
<commentaire>très bon gogue solide les boucles ne s'enleve pas <br/>a part la boucle ou on le branche qui tourne sinon très bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
