<liste_avis>
<avis>
<auteur>maurice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son efficacite</point_positif>
<point_negatif>trop dur a etaler</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>pour rendre le produit moins visqueux il faut le diluer avec<br/>de l'acétone</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>flora</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficacite</point_positif>
<point_negatif>aplication</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>je l'utilise pour mon poney de 25ans qui vit au pre a l'année il garde de beau pieds toutes l'année  <br/>pour liquifier le goudron j'est ajouter de la solution hydroalcolique et l'est mis dans une bouteille de produit vaisselle nikel je l'etale au pinceau c'est parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaetan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne protection</point_positif>
<point_negatif>L'odeur</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Bon produit malgré la forte odeur !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>-</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Protège efficacement la fourchette</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Ce produit protège efficacement la fourchette des bactéries mais évidemment l'odeur : c'est du goudron</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cicatrise bien</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Pour rendre le goudron plus liquide, mettez le au bain-marie. Je l'uitilise de cette façon pour l'introduire dans les petites fissures du sabot (ex :  début de fourmillière).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il protège très bien le sabot.</point_positif>
<point_negatif>Il colle PARTOUT ! Et très très dure à étaler !</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Honnêtement, j'aurais vu plutôt les autres goudron mis en vente à Décathlon, je les aurais pris plutôt que celui, même si il fonctionne très bien pour protéger le sabot de notre cheval et pour pas que la fourchette pourrisse sur ce point aucun soucis, sa marche très bien. Mais alors, combien de temps je perd à l'appliquer, combien de vêtements je tâche ? Surtout que mon cheval perd vite patience. C'est vraiment une galère à chaque fois. Je recommande quand même car il remplie ses fonctions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucuns</point_positif>
<point_negatif>produit impossible a étaler sur le sabot</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>je suis très déçue par se produit il est totalement impossible a étaler sur les sabots du cheval, on s'en mets plus sur les mains que sur le sabot</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MAURICE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PROTEGE BIEN LA CORNE ET LA FOUCHETTE</point_positif>
<point_negatif>PRODUIT TROP VISQUEUX MEME PAR TEMPS DOUX</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>LE PRODUIT EST TRES BON POUR LES SABOTS ET LA FOUCHETTES MEME POUR LES CHEVAUX RESTANT AU PRE MAIS TRES TRES DUR A ETALER</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ana</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>texture, application</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Le produit est beaucoup trop pâteux, difficile à appliquer en fine couche, peu pratique et du colle partout (vêtement, sol,..) sauf difficilement sur la sol et la fourchette ! bref je galère + à en avoir partout sur moi qu'à en avoir sur ses sabots. Bof..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Son prix et son efficacité.</point_positif>
<point_negatif>L'application et son odeur.</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Ce produit est efficace car il sèche bien la fourchette et évite son pourrissement, en revanche il est très difficile a appliquer, il est asser collant et visqueux ce qui le rend difficile a étaler, je recommande donc un pinceaux que l'on utilise pour la peinture qui est solide et de le rincer après. Sinon après l'odeur est normal pour du goudron de Norvège :).<br/><br/>Je conseil quand même ce produit qui reste un bon rapport qualité/prix!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
