<liste_avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fluide, facile à appliquer, plutôt liquide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Contrairement aux précédents avis, je trouve ce produit tout à fait liquide, facile à appliquer, bref, pas de soucis. De plus, pratique avec le pinceau intégré au couvercle, on s'en met moins sur les doigts que d'habitude!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanny</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ne tâche pas les mains.</point_positif>
<point_negatif>Très difficile à appliquer.</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Produit très difficile à appliquer ! <br/>Il est très épais et n'accroche pas bien a la sol. J'ai du demander de l'aide a une amie pour qu'elle me tienne les pieds de mon cheval pendant que j'appliquais le goudron en <br/>tenant le pinceau avec mes 2 mains.<br/>Par contre, une fois qu'on a réussi à l'appliquer, il couvre bien le pied.<br/>Un seul lavage de main suffit à retirer les tâches sur les doigts, souvent très difficiles à enlever avec d'autres goudrons.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Conditionnement</point_positif>
<point_negatif>Impossible à étaler</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Produit inutilisable car ABSOLUMENT PAS liquide. Je l'avais acheté exprès pour cette mention car j'avais déjà un pot de goudron trop épais pour pouvoir l'étaler, celui-ci est encore pire. Même en le faisant chauffer au bain-marie il ne se liquéfie pas ! A déconseiller absolument, bon pour la poubelle !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lora</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Dureté du produit</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Le produit est impossible à étalé, il fait des paquet, j'ai même cassé le pinceau à l'intérieur du pot --' Meme apres l'avoir laisser au chaud il étais toujours ausi raide --' du coup j'ai opter pour le goudron en spray qui est beaucoup plus facile à appliquer et ne fait pas de bruit (pschiitttt!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anna</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>aucun problème c'est liquide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Il est parfait quand je vais au club il me sert beaucoup et tout le monde me dis ou tu l'as acheté?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>produit en lui meme</point_positif>
<point_negatif>inutilisable!!</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>inultilisable, j'ai insisté et utilisé la moitié du pot. mais le pinceau a fini par se casser, et le tout a fini à la poubelle...!<br/>impossible à appliquer, meme quand il ne faisait pas froid!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien ne m'a satisfait</point_positif>
<point_negatif>le goudron etait dur, impossible a mettre.</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>Voila je suis tres mecontente de ce produit. Au depart j'etais contente du prix si accessible mais au final trop cher puisqu'il a fini a la poubelle, vu qu'il etait inutilisable. Archi dur, inaplicable. Je n'ai pas ose le ramener puisque il avait ete utilise. Mais la prochaine fois je saurais qu'il vaut mieux acheter plus cher mais etre sur qu'il sera utilise.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bérengère</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ressemble à du chewing gum</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>goudron impossible à étaler, même à 20°c il ressemble à du chewing gum, je me suis fait rembourser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>texture</point_positif>
<point_negatif>odeur</point_negatif>
<date>08/02/2012</date>
<commentaire>Bonjour , je vient d'acheter se produit , je le recommande , j'ai lu d'autre avis dans lequel l'on diser que la texture du produit était pas top , mais alors il ont dut faire des modifications car mon goudron et tout a fait liquide sans patés et s'applique très bien .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>inutilisable</point_negatif>
<date>10/01/2012</date>
<commentaire>Magnifique concept, mais cela reste juste un concept et ne vas pas au delà! Direction poubelle avant même d'avoir pu être utilisé car on arrive à peine à sortir le pinceau alors que le produit est stocké à 20° alors de là à imaginer l'appliquer à l'écurie... -- POUBELLE !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
