<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficace, le cheval adore</point_positif>
<point_negatif>conditionnement pas pratique, manque une dosette</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>je donne à mon cheval une poignée tous les soirs ajouter à sa ration ou mélanger à des carottes et il adore ça! j'en donne depuis 2 mois suite à une colique et depuis aucun problème, c'est très efficace! par contre je ne vois pas d'effets sur le brillant du poils..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>liliane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Appétant pour le cheval  prêt à l'emploi</point_positif>
<point_negatif>le sac se déchire pas de dosette</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Mon vétérinaire me l'a conseillé suite à des coliques de ma jument. Depuis elle en raffole.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>dejà pret a l'emploi, prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>le sac qui se déchire</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>super produit efficace et appétant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>semble avoir du gout</point_positif>
<point_negatif>conditionnement, pas de dosette</point_negatif>
<date>14/04/2011</date>
<commentaire>Mon cheval en raffole ! il n'en peut plus de lécher son saut ! j'en mets avec ses pommes et carrottes en tant que friandise.<br/>donne un très beau poil<br/>conditionnement à revoir car sachet pas solide. je l'ai mis dans une boite du coup... et ajouter une dosette serait bien, ça colle aux mains</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Petite quantité</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>08/03/2011</date>
<commentaire>Très bon j'en donne un peu à mon cheval mais aussi à mes chinchillas le matin et c'est très pratique de l'avoir en petit sac et pas en énorme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité/prix, texture du produit</point_positif>
<point_negatif>pas de dosette, conditionnement à revoir</point_negatif>
<date>03/03/2011</date>
<commentaire>Un autre conditionnement et l'ajout d'une dosette seraient de bonnes améliorations pour le produit qui serait plus facile à utiliser et aussi à stocker et à conserver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>mes chevaux l'adorent</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>c'est un trés bon produit, pas trés cher, qui se conserve bien, je ne pourrai pas m'en passer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La contenance du paquet est parfaite</point_positif>
<point_negatif>L'ouverture du sachet n'est pas pratque</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Avec une fermeture zip hermétique en haut du paquet pour la conservation et ce serait parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>c'est très pratique et cela se conserve bien</point_positif>
<point_negatif>un peu chère car un cheval c'est très gourmand</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>sinon le faire en plus grosse quantité et en plus petit morceau, aussi mettre en boîte plastique qui se referme facilement, les chevaux préfèrent aux carottes, aux pommes seulements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>graines de trés grandes qualités</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/06/2010</date>
<commentaire>mon cheval prends 2 doses par jours depuis 4 ans et je n'ai aucuns problemes Robe ou Corne</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
