<liste_avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facille a nettoyer</point_positif>
<point_negatif>elle se raye tres vite</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>cela va faire 3 mois que j'ai ce produit elle sont tres facile a positionner au cheval sauf petit bemol elle se raye très vite mais elle se lave tres bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protection,faciles à nettoyer, prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>très bon protections à prix compétitif, faciles à nettoyer et a ajuster avec les bandes scratchs elastiquées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu chère</point_positif>
<point_negatif>ce raye vite</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix.<br/>Dommage qu'elles ce rayent vite. Facile à nettoyer.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Couleurs, Scratch , et j'en passe...</point_positif>
<point_negatif>Rien elles sont supers tout simplement</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Je trouve ses guêtres tout simplement supers elles ne se railles pas contrairement a quelques commentaires j'ai un cheval qui mesure 1.55m au garrot et la taille CS/FS lui va très bien moi je trouve que sérieusement il y a asser de couleurs ETO LES FILLES C PAS UN DEFILER DE MODE C POUR LA PROTECTION DE NOS CHEVAUX   <br/>et bien voila c tout se que je voulais dire c un trés bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>genial ne glisse pas tienne tres bien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>vraiment super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>katrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>un peu pres tous</point_positif>
<point_negatif>couleurs,taille</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>j'ai ces guetre depuis un peu pres 3 mois et moi personellement je trouve quelle se raile pas trop vite. je trouve que il devrait y avoir des autres couleur genre bleu vert rouge gris. la taille et un peu grande pour une petite ponette C mais sa vas. je les recommande. parcontre plusieure couleurs et taille!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simples, mais efficaces</point_positif>
<point_negatif>Déformées quand on les scratches l'une sur l'autre</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>Bonne tenue avec les scractchs bien larges, la taille poney est aussi bien pour des petits chevaux que des poneys, j'en ai fait l'expérience !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>...</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Jolies, pas chères</point_positif>
<point_negatif>La  boue ne part pas, rayent facilement</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Ces guêtres sont bien pour leur petit prix, mais après une détante dans la carrière et un parcours de saut, ça y est la boue reste là, j'ai beau les laver avec de l'eau, ça reste :( et elles se rayent facilement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Faciles à poser, bonnes protections, durabilité</point_positif>
<point_negatif>Elles se rayent un peu,  ne sèchent pas très vite</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Ces guêtres protègent très bien, je les aies depuis deux ans en montant deux fois par semaines et sont encore très bien à part quelques rayures.<br/>Elles sont faciles à poser et le scratch dure longtemps. Elles sont simples à nettoyer mais sont un peu longues à sécher.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lili</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>super protection!!</point_positif>
<point_negatif>se raye très vite</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>se raye très vite est deviennent moche mais sa nenpeche c une bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
