<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleurs, prix....</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>J'ai voulu les mettre a mon double poney qui fait 1,45m du coup j'ai prix des guêtre a la taille de 1,40 a 1,50m mais les élastiques sont trop courts, elles n'ont pas l'air très solide.<br/>Décus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maëlig</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la taille petit cheval</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>elles sont superbes et en plus elles protègent bien les pieds du cheval . Et comme je monte en club et il m'arrive de monter des très grands chevaux  comme des grands poneys et elles s'adaptent parfaitement bien à toutes sortes de montures !!! Mais je suis très déçue que les modèles de guêtres ouvertes ne fasse pas cette taille (cs) car elles aurait bien plus de succès !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roro</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'aspect ,</point_positif>
<point_negatif>Les sratchs un peu trop courts</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Ces guetres sont très très belle et sont souple mais ma jument a d'assez gros membres je sais à peine fermer les sratchs . Je les recommande mais soyez sur que votre cheval n'a pas de trop gros membres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protection basique</point_positif>
<point_negatif>la hauteur</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>je rejoins un avis précédent, j'ai une jument "standard" (classée chaque année en M&A connemara donc avec des membres "normaux") et vos protections ont tendance à être trop hautes et pas assez larges. Elle fait 1m46 donc bien entre1m40 et 1m60 ! Je les ai essayées sur une autre d'1m42 et je ferme à peine les velcro (je tiens à préciser qu'elle aussi est "standard") et sur la mérens d'une amie, 1m46, elles ne ferment même pas...<br/>Que sont devenues les protections qui allaient à toutes les races ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maeticlo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleur rouge vif</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>très bon produit et en plus pas cher.J'ai pris les rouges, taille cheval pour mon loulou d'1m42 et ils lui vont parfaitement.(idem pour les protèges boulets) Très agréable au toucher, ils sont en plus très esthétiques car le rouge est très fash. je recommande fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout!!</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>J'ai c'est guêtres depuis un moment et franchement elles sont super en taille cs elles conviennent parfaitement au chevaux de plus 1M60 franchement rien a dire <br/>Je les recommandes fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Orianne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>ils sont super mais pour ce qui non pas l'abbitube de mettre des guêtre de face comme cela c'est un peu compliqué sinon elle sont super bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUT</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>Je les adores , elle sont jolies , pratiques , simple à poser comme à enlever , la taille  CS est génial elle va a tout les poneys comme chevaux ! je les ai depuis 2 ans & elle n'ont pas une rayure ,elles n'on pas bougés je les laves régulièrement & elles sont vraiment comme neuves pas une seul rayure (pour une ponette qui s’entrechoque souvent les membres )je les conseille vivement elle sont parfaites !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUT !</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>J'adore ces guêtres je les reçu le 25/09/2012 et j'adore ces guêtres elles se rayent PAS et dans la coque il y a du gel ce qui les rends très confortable pour le cheval !<br/>Enfin bref elle sont vraiment GENIAL et pas du tout cher pour ce que c'est !!!!!<br/>Je les RECOMMANDE vraiment comme 1ère Guêtres !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Je ne vois pas la différence entre Guêtres Soft Authentic et Guêtres Soft<br/>Mais en tout cas j'aore c'est guêtres !!! :)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
