<liste_avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Ces guêtres sont géniales,elles correspondent bien à la photo.Elles sont livrées avec des élastiques de rechange et sont très facile d'entretien! Si elles ont pleines de boue,il faut séparer la coque et l'intérieur en mousse puis il faut rincer les coques à l'eau et laisser sécher la mousse amovible pendant 1 à 2 jours.Une fois sec,il n'y a plus qu'à la brosser et la remettre dans la guêtre!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile a nettoyer, rapide a la pose et au retrait</point_positif>
<point_negatif>Qualité des élastiques</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Maintenant 5 mois que  je m'en servais et elles sont deja mortes, les elastiques ne tiennent plus du tout,et je les trouve nul part alors qu'ils sont normalement remplacables, a conseillé pour des cavaliers occasionnels qui souhaitent avoir leurs matériels.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ju</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratiques, Esthétiques,  Résistantes</point_positif>
<point_negatif>Pas de pièces détachées</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>J'ai ces guêtres depuis plus de 3 ans, elles tiennent très bien. Elles ne serrent pas les membres si on les ajuste correctement, et la taille cheval va aussi bien à mon gros selle d'1m70 qu'à mon poney d'1m50.<br/>Par contre comme d'autre clients, je regrette qu'il n'y ai pas de pièces détachées. Ces guêtres sont vendues avec des élastiques et un intérieur remplaçables en cas de besoin, or je n'en ai vu nulle part, et la couleur de mes guêtres (bleu doublé beige) ne se fait plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur><3</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super pratique et belle !!</point_positif>
<point_negatif>TRES Peu en magasin</point_negatif>
<date>26/05/2012</date>
<commentaire>J'ai Achetée ces Guêtre en PS mais je n'ai jamais pu trouver les protèges boulets qui allait avec (également en PS)...Dommage <br/>Si Non, C'est un Excellent produit !!Facile à nettoyer, beau ... :D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, belles, lavables, restent en place</point_positif>
<point_negatif>les poils restent accrochés</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>Elles sont super !<br/>juste les poils qui restent collés mais puisqu'elle passe a la machine c'est pas gênant !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les attaches</point_positif>
<point_negatif>pas assez disponible en magasin</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>elles sont geniales<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>élégantes</point_positif>
<point_negatif>taille unique</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>j'ai commandé ces guêtres via internet pour mon poney d'1m43, en les recevant j'ai constaté qu'elles étaient beaucoup trop grandes ! je suis très déçue, car c'est un très joli modèle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>protege bien,jolie et confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/02/2012</date>
<commentaire>jes ses protege depuis peut mes j'ai dejas de l'obsacle et mon cheval a dejas fait tomber la barre de 1m30 et il na rien eu et poutant elle la pris fort brefff je recomande elle son super.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>camille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>se lave facillement pas cher</point_positif>
<point_negatif>trop petite</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>ces guetres sont super belle et pratique mais elle taille petit sa fait 1ans et demis que je les ulilisent et elle sont encore intacte.Je les recomande mais faite attention à la taille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>quasiment tout</point_positif>
<point_negatif>elle se rayent facilement</point_negatif>
<date>01/01/2012</date>
<commentaire>je les ai acheter pour noel pour ma jument <br/>elle sont tres bien quasiment parfaite !!!! :)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
