<liste_avis>
<avis>
<auteur>coline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>se salissent vite</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Guêtres très belles et très pratiques .le seul hic est qu'elles se salissent vite et je suis très paresseuses elles n'ont aucun défaut a part la salissure rapide <br/>je les recommande vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sauphfy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>taille petit...</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>j'ai ces guêtres en NOIR ! et oui elles ont existé il y a quelques années ! Je dois les avoir depuis 3 ans, et elles sont toujours en très bon état. mais je les entretiens avec un coup de savon après chaque utilisation (c'est du cuir...pas de secret !)<br/>Seul hic : mon cheval a des grands canons (mais pourtant pas si grand que ça...) et elles sont légèrement petites tant dans la hauteur que dans la largeur du membre. Pour les fermer, c'est limite et ne couvrent pas vraiment bien le boulet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilou</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>-voir commentaire</point_positif>
<point_negatif>- voir commentaire</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>1) ces guetres n'existent pas en noires 2) pour l'estetisme de la guetre je proposerais de faire de plus belles coutures et de changer la fermeture (par exmeple 2 croisions a boucles) et que le Fouganza ne soit pas imprimé sur le coté exterieur de la guetre mais du cote interieur en bas au niveau de boulet 3)pour la fermeture : deux elastique de couleur bordeau ? avec fermeture a 3 boutons mais en cuir toujours ! pour si il existe un jour le modele cuir noir et le havane avec fermeture beige ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>margaux</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>taille</point_positif>
<point_negatif>prix,assez difficile d'entretien</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>je suis un peu déçue.Ces guêtres sont bien mais pas au point de les mettres a 60 euros!Je les ai achetées il y a 3 semaines et ellles sont déjà rapés!En plus moi qui est plutot flemmarde pour nettoyer au lieu de les entretenir une fois par semaine il faut le faire après chaque utilisation!je ne le conseille vraiment pas aux paresseux! seul point positif:la taille car j ai un cheval et un poney et ces guêtres vont aux 2.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sidonie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège bien, tres jolie</point_positif>
<point_negatif>tres dur de les entretenir</point_negatif>
<date>11/01/2012</date>
<commentaire>ces guêtres sont parfaites pour les concours mais pas pour l'entraînement surtout en terrain boueux car elles se salissent tres vite et il faut souvent lrs nettoyer comme une selle ou un filet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthétique, praticité, entretien</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>20/11/2011</date>
<commentaire>je les utilise depuis 2 ans tous les jours et rien a dire!<br/>elles n ont pas bougé et sont faciles d entretien.<br/>rapport qualité/prix ++++</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistantes, jolies</point_positif>
<point_negatif>Le sable rentre à l'arrière de la guêtre</point_negatif>
<date>09/07/2011</date>
<commentaire>Comme je disais dans les points négatifs, le sable de la carrière rentre dans l'arrière de la guêtre (la partie grise de la guêtre!) et après plus possible de faire partir.<br/>Sinon, ce sont de très bonnes guêtres, très résistantes aussi! Elles sont très bien ajustables grâce au scratch, j'ai pu les mettre sur un camargue, jusqu'au grand SF, sa passais très bien. Très bon rapport qualité/prix, je les recommandes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isnard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>22/04/2011</date>
<commentaire>Ces guêtres sont juste magnifiques !! Tres confortables, super classes j'adore !! j'ai les protèges boulets qui vont avec et l'ensemble est parfait !!<br/>Attention, ces guêtres vont aux chevaux qui ont les membres assez fins</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super bien placées en prix esthétiques et confort!</point_positif>
<point_negatif>aucun.</point_negatif>
<date>10/04/2011</date>
<commentaire>elles sont très jolies et vont très bien à des doubles poneys comme à mon cheval d'1m75.<br/>elles sont confortables et très faciles d'entretien.<br/>j'adore. c'est rare de trouver de guêtres en cuir aussi bien placées en prix et de qualité !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clémentine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétisme, prix, confort pour le cheval</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>18/01/2011</date>
<commentaire>Contrairement a certains commentaires elles vont très bien a mon SF d'1m87 mais elles conviennent peut être pas a des chevaux qui ont les membres plus larges!<br/>En tous cas esthétiquement je les préfère a d'autres protections bien plus chères.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
