<liste_avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>beau matériel</point_positif>
<point_negatif>les cuirs fragiles</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>j 'ai résolu le problème en mettant des gourmettes entourées de caoutchouc a la place des cuirs , maintenant je n'ai plus de soucis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cec</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté ,pas de rouille possible</point_positif>
<point_negatif>pas vraiment</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Pour un hackhamore un des meilleurs que je connaisse.<br/>Branches légères et qui ne rouilleront pas.<br/>Gourmette facilement réglable et douce<br/>Peut être un peu plus de fermeté, rigidité,  du cuir sur le chanfrein aurait été le petit plus qui manquerait...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>descend</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>un poney de mon club la et il glisse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>idéal quand peur des mors</point_positif>
<point_negatif>casse du cuir</point_negatif>
<date>01/04/2012</date>
<commentaire>Un moniteur de saumur avait essayer cela sur mon pur-sang qui avait été mal débourré (au niveau bouche), et quand je l'ai acheté il avait déjà 7ans. Au bout de quelques mois, il a cassé. alors que bien entretenu. Donc j'ai opté pour le grand hackamors mais à manipuler avec plus de douceur encore. Et là, ça été nickel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation et de réglage</point_positif>
<point_negatif>pas vraiment de points négatis, mais attention !</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Oui ! attention aux mains trop dures ! le Hackamore est tellement efficace qu'il faut vraiment faire mains de velours dans gants de plumes !!!!<br/>Sinon gare au chanfrein bléssé, ou au cheval de mauvais humeur .... A RESERVER AUX CAVALIERS EXPERIMENTES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lorrie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas trop dur</point_positif>
<point_negatif>un peu grand</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>très bon produit, facile d'entretien, obligation de refaire des trous pour les chevaux à tête fine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout,esthethique</point_positif>
<point_negatif>pas assez de taille</point_negatif>
<date>22/07/2010</date>
<commentaire>je trouve cette muserolle trés bien le gros souci est qu'il n'y a pas assez de taille donc pour ma poneyte shetland qui s'appuie beuaoup sur son mors et qui a eu u gros probleme de dent donc vu qu'il n'y a pas assez de taille je suis obligé de la monté en licol.Ca ne change rien . Je l'ai donc acheté pour ma jument anglo -arabe et il marche trés bien vu qu'elle n'accepte pas les mors</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>change la monte</point_positif>
<point_negatif>travail en enreinnement impossible</point_negatif>
<date>13/07/2010</date>
<commentaire>tres utile pour mon trotteur qui s appuiais trop sur la main.plus rien dans la bouche,plus 3 tonnes dans les mains et un cheval qui se tient et qui repond aux actions de la main du bout des renes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super éfficasse</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>28/02/2010</date>
<commentaire>avan ma jument fesai que se cabrer et avec un mort normal sa la blaicai énormement des que je lai acheter elle a arreter de ce cabrer et elle s'arrete plus facilement cela lui fais plus mal a la bouche!!7je le recomende fortement pour les chevaux craintif au niveau de la bouche!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
