<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très nourrissant</point_positif>
<point_negatif>Odeur, Cher</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>J'utilise l'Hippocomplex chaque fois qu'un des mes chevaux a les pieds anormalement secs mais uniquement en cure. Une fois le pot terminé je repasse à un onguent plus traditionnel. Pas donné, ce produit assouplit le sabot et aide à la repousse de la corne. Attention à ne pas l'utiliser en été ou à le gerder au frais car il se liquéfie très facilement et à base d'huile de poissons il attire également les insectes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SA FORMULE COMPACTE FACILE A ETALER</point_positif>
<point_negatif>PRODUIT COUTEUX</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>JE ME SERS DE CE PRODUIT LES 5 JOURS QUI SUIVENT LA FERRURE DE MON CHEVAL DEPUIS DES ANNEES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>angélique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace sur pied sec et qui ne pousse pas vite</point_positif>
<point_negatif>l'odeur,durcit vite par temp froid</point_negatif>
<date>15/08/2011</date>
<commentaire>j'en suis trés satisfaite,trés efficace sur mon cheval qui avait els pied trés sec et peut de corne,je l'utilise depuis 2 mois environ et ses pieds ne sont plus pareil,la corne a poussé et les fourchette et soles sont impecables! même mon maréchal a constaté une amélioration! je le conseil vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>J'aime la texture, l'odeur.</point_positif>
<point_negatif>Contenance des pots trop petite.</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Je l'utilise depuis des années, convient parfaitement aux pieds de mes chevaux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marianne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace en traitement - inutile d'en mettre trop</point_positif>
<point_negatif>néant à part l'odeur forte de poisson ?</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>j'en achète au moins deux fois dans l'année (huile ou graisse)<br/>c'est une graisse très eficace que j'utilise en traitement quotidien quand les pieds sont secs ou abimés (mauvaise qualité de corne, fourchette abimée etc...) elle est très fine et il est inutile de trop en mettre<br/>en hiver j'utilise l'huile HIPPOCOMPLEX<br/>je recommande ce produit et les personnes à qui je l'ai recommandé en sont très contentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son effet</point_positif>
<point_negatif>son prix</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>bon effet sur pieds secs meme très secs, à faire tous les jours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>adherence++, protection sabot ++,qualité++</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>1 à 2 applications par semaine suffises, aide à la pousse de la corne,  l'assouplit  sans la rendre friable, produit naturel, ne tache pas. bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vanessa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon produit, très nourrissant</point_positif>
<point_negatif>le durcissement quand il fait froid</point_negatif>
<date>12/12/2010</date>
<commentaire>A consommer sans modération.<br/>Le durcissement en hiver reste cependant relatif par rapport à d'autres produits, c'est d'abord pour ça que j'ai commencé à acheter de l'hippocomplexe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tiphaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres nourrissant</point_positif>
<point_negatif>pot un peu petit</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>j aime beaucoup se produit il est tres nutritif mais le pot est un peu petit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amélioration importante au bout de 3 jours</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/09/2010</date>
<commentaire>j'ai 5 chevaux et il n'y en a aucun qui ai la même structure de sabot. j'ai une de mes juments qui justement a les pieds très cassants malgré tous les autres onguents que j'ai pu utilisé. et là quel bonheur enfin un produit qui rénove en profondeur. très nette amélioration au bout de trois jours de traitement. C'est mon maréchal ferrant qui va être content!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
