<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa composition</point_positif>
<point_negatif>Pas pratique</point_negatif>
<date>10/09/2011</date>
<commentaire>Mes deux ponys aiment bien cette pierre et moi sa composition . <br/>Mais j'ai une question , que sont vraiment les petits morceaux qui a dedant ? <br/>Le seul point negatif mais qui fait que du coup je n'en achete pas ce qui est vraiment dommage c'est qu'on pas l'attacher , j'ai essailler beaucoup de moyen mais tout les matins la pierre à sel était par terre un fois je l'ai mis dans la mangeoir , le lendemain la pierre était sous forme de sable .. <br/>Il faudrais en crée une pierre ronde avec un trou .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tanya</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il a adoré ! ♥</point_positif>
<point_negatif>Heu rien !</point_negatif>
<date>11/06/2011</date>
<commentaire>Franchement mon appaloosa a adoré ! la léché la mordillié ... etc, je l'avais mise dans un seau car il est dans le pré, et il a plus, le seau c'est remplis d'eau, la pierre étais gorgé d'eau ... mais après avoir un peu séché elle a retrouvé toutes ses saveurs =D et sa beauté ! je la recommande !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>je pensai qu'ils seraient attirés par le parfum à</point_positif>
<point_negatif>qu'ils n'y aient pas touché</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Je ne sais pas si ça vient de mes chevaux ou du produit mais ils n'y ont pas touché</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le cheval apprécie de lécher cette pierre</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs</point_negatif>
<date>05/12/2010</date>
<commentaire>le cheval ne lécher pas les pierres classique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il sent bon, et mes chevaux ont aimé</point_positif>
<point_negatif>trop petit( léger) du coup une partie a été gaspil</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>de plus c'est un produit qui n'est pas cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>De petite taille</point_positif>
<point_negatif>Difficile à nettoyer</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Sa petite taille permet d'éviter son dépérissement, il n'est pas trop lourd. Le fait qu'il soit emballé évite d'avoir à décoller une étiquette. Cela fait un changement dans les habitudes de l'animal, et donc d'éviter qu'il ne s'en lasse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix,sa forme</point_positif>
<point_negatif>sa taille</point_negatif>
<date>31/10/2010</date>
<commentaire>notre cheval a bien apprécié cette pierre....il n'en a déjà plus....je trouve la taille un peu juste bien que pratique quand même pour la laisser dans la mangeoire !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
