<liste_avis>
<avis>
<auteur>Orianne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>très bonne house, elle évite la selle de prendre la prousiere</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alizee</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tient bien en place</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>cette housse protège tres bien, j'aimerais cependant aimer mettre des etriers en dehors de la housse tout en les ayant remonter, peu être penser a un système ?, je pense néanmoins acheter un sac a selle pour protéger le dessous. J'aurais souhaiter plus de coloris disponibles (bicolore). Très bonne qualité et très bon produit, tiens parfaitement en place, je recommande !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elastique, facile d'utilisation, bonne protection</point_positif>
<point_negatif>non imperméable</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Bonne housse de selle en tissu, je l'ai acheté car pas de sac à selle pour ma selle de dressage et il va parfaitement dessus, il la protège bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Un jeux d'enfant à enfiler et enlever</point_positif>
<point_negatif>absolument rien</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Il est vraiment super ce produit! Pas onéreux, se maintien par des élastiques, lavable en machine, existe en noir ou marron, s'adapte parfaitement au selles... ULTRA Important si vous avez votre selle comme moi dans un endroit telle qu'une cave, ou bien même dans un casier dans votre club.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couvre bien toute la selle, tient bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>protège bien et tient très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, enveloppe bien la selle</point_positif>
<point_negatif>pas de passage pour sortir les étriers,</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>rapport qualité/prix correct, j'aurais aimé pouvoir laisser les étriers en dehors de la housse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Choix de couleur et peu couteux</point_positif>
<point_negatif>Rien de rien</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Convient à toutes les selles (élastiques comme ont peut voir sur la photo), en plus il existe en marron et noir tout comme le fourreau de sangle. Franchement j'en suis fan !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à ranger quand pas sur la selle</point_positif>
<point_negatif>se "rétracte" un peu fort avant la mise en place</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix - housse simple et juste utilisatiion pour éviter des griffures légères sur la selle si on range des choses dessus (dans unc asier par exemple)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adaptation rapide a la forme de la selle</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>produit de bonne qualité qui permet une protection totale avec un bon rapport qualité priix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les élastiques sur le côté</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité / prix, à conseiller pour un usage occasionnel</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
