<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gwenaelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'huile, le pot et son pinceau</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, apporte beaucoup au sabot meme par temps très sec! De plus, l'huile s'impregne tres rapidement et son pot et pinceau sont tres pratique à utiliser et transporter!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Rien de significatif</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Vraiment très bien! Elle permet au sabot de mieux respirer que la graisse, s'imprègne bien et vite, et montre vraiment une grande efficacité par temps très sec. Mon cheval a les sabots très cassant en été, et en appliquant l'huile régulièrement en insistant sur la couronne, la qualité (souplesse) s'améliore significativement!<br/><br/>En hiver, bien plus pratique que la graisse qui durcit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zoé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le pot avec pinceau intégré</point_positif>
<point_negatif>aucune différence avant/après</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>Très déçue du produit. malgré un emballage qui permet une application simple et rapide grâce au pinceau intégré, ce qui est top. je trouve le produit un peu inutile, malgré une utilisation sur plusieurs moi je ne vois aucune différence entre avant/après... et le produit s'évapore rapidement...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace par grand froid</point_positif>
<point_negatif>le pinceau court</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité/prix pour une huile douce au pied du cheval et que l'on peut appliquer facilement même  par grand froid quand les pots de graisse sont figés...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique et efficace</point_positif>
<point_negatif>taille du pinceau</point_negatif>
<date>08/02/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise depuis 4 jour seulement et je note une très net amélioration des pied de mon cheval, il avait la sole et la paroi sèche et la fourchette pourrie je vaporise du goudron sur le fourchette et étale cette huile sur tout le reste du sabot, croiyez le ou non ses sabots sont nikel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique on ne perd pas le pinceau</point_positif>
<point_negatif>pinceau trop court</point_negatif>
<date>29/12/2011</date>
<commentaire>très bien comme produits il y a juste le problème du pinceau mais à part ça</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>doriane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>je ne perd plus mon pinceau et ces efficasse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/12/2011</date>
<commentaire>le pinceau et petit mais sa me derange pas car j achete que cela donc le pot vide devient renplis grace au autre pot vide j espere que vous aver compris</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'ulitisation</point_positif>
<point_negatif>le pinceau est trop court !</point_negatif>
<date>15/11/2011</date>
<commentaire>J'adore le principe mais comme le pinceau est trop court il reste au moins 2 cm au fond donc pas facile de finir le pot</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne graisse, facile d'application</point_positif>
<point_negatif>Le pinceau un peu cout</point_negatif>
<date>16/06/2011</date>
<commentaire>J'utilise cette graisse été comme hiver ( soit graisse pour pieds sec l'été et graisse pour pieds humide l'hiver mais n'apparait pas sur le site donc je le précise quand même ! ) <br/>Effectivement le seul point négatif est que le pinceau est un peu court mais vu que j'ai toujours un pot de réserve sa ne pose pas de soucis, je compète avec le nouveau pot dans l'ancien et inversement !<br/>Graisse très pratique quand on a 5 ou 6 chevaux à faire d'affilée c'est rapide et on ne s'en colle pas de partout</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Selle86</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Est bien pour les pieds secs et cassants</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/06/2011</date>
<commentaire>Ce produit est très bien mon cheval avait les pieds très secs et cassants et cela lui a donné des pieds étincelants et très solides.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
