<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon pour le transite du cheval</point_positif>
<point_negatif>l'odeur mais bon</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Cette huile est nickelle pour ma jument , au début elle n'aimait pas vraiment mais une astuce rajouter du miel pour masquer un peu l'odeur vos chevaux vont adorer, mélangé à du son cela facilite le transite des chevaux. Ce produit peut aider les chevaux qui ont tendance à faire des coliques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas pu tester assez longtemps pour le dire</point_positif>
<point_negatif>Odeur</point_negatif>
<date>18/08/2011</date>
<commentaire>Mélangée à la ration de mon cheval, celui ci n'a pas voulu y toucher ! J'ai dû tout vider et lui en redonner sans huile de foie de morue. J'ai mis une cuillère à soupe d'ISIO 4 la deuxième fois, et il a tout mangé ! <br/>Je vais la passer sur les sabots du coup !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>helene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>marche très bien</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>22/05/2011</date>
<commentaire>j'ai un trotteur de 22 ans qui a subi un stress(mauvaise digestion) dû au déménagement. une cure d'huile de foie de morue dans l'alimentation et le voilà de nouveau en pleine forme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nourrit bien le sabot</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/04/2011</date>
<commentaire>je ne l'utilise que sur les pieds. je ne graisse jamais la paroi, je n'utiise que de l'huile. et c'est aprfait. conseillé par mon maréchal pour pieds qui ont tendance à casser avec les clous. après une utilsation unique tous les deux jours sur a corne pendant 3 mois, nette amélioration : ça ne casse plus ! <br/>je la mélange à mon onguent noir.<br/>et les chiens en raffolent aussi.... (ils lèchent les pieds !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le doseur</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop parfumée</point_negatif>
<date>13/03/2011</date>
<commentaire>Je l'ai acheté car mon cheval a eu une fracture et cette huile été censé l'aidé mais impossible de lui faire avalé tellement l'odeur de poisson est forte! C'est dommage...<br/>Du coup je suis retourné a l'isio 4 qui elle n'a pas d'odeur et passe très bien ^^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellent rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>15/10/2010</date>
<commentaire>recommandé par le maréchal pour les pieds secs et cassés (cheval non ferré ) je l'utilise au moins 2 fois par semaine au pinceau sur la muraille du sabot, ça marche super bien .sabots brillants et plus de casse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Produit facile a utiliser et a doser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon produit polyvalant + prix</point_positif>
<point_negatif>sa disponibilité chez decath à monaco</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>hydrate egalement de fàçon naturelle les sabots des chevaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlène</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Dosette intégrée</point_positif>
<point_negatif>Huile diluée</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Huile satisfaisante en terme d'odeur, de texture, dosette intégrée pratique.<br/>Huile non pure, composition mal indiquée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AS</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>je recommande ce produit bien que je prenais avant l'autre huile de foie de morue à la pomme qui était super mais elle ne se fait plus à decat...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
