<liste_avis>
<avis>
<auteur>morgane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>legerete</point_positif>
<point_negatif>tourne,s'envole!</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>mon cheval ne l a pas garde longtemps sur le dos pourtant tres calme au paddock!!!je l'ai retrouve par terre avec toutes les attaches dessus donc suppose que sans courroies de cuisses.....elle s'envole avec la moindre prise au vent?!dommage car dans l utilite d une chemise legere et surtout impermeable....ca aurait ete pratique pour les jours pluvieux sans trop de froid!!!quelles solution?!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistante, imperméable</point_positif>
<point_negatif>Pas respirante</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Il faudrait améliorer le coté respirant en ajoutant du nid d'abeille, la bande sur le dos ne suffit pas.<br/>Elle n'est pas pour le pré mais peu très bien servir en dépannage. Je l'utilise en attendant de pouvoir en acheter de meilleur qualité et elle va très bien ! Elle tourne un peu lorsque le cheval se roule mais reste tout de même en place (pas gênant pour le cheval ) <br/>A utiliser occasionnellement au pré, pour une petite durée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>tourne, doublure pas assez bien fixée a la couvert</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette chemise impermeable vraiment en urgence et en depanage le temps de faire reparer mes autres couvertures. Elle ne convient pas dutout a un usage au pré, ou alors sur un cheval qui ne se roule pas et ne bouge pas trop !  Elle ne tient pas dutout en place et tourne de suite. Coupe pas assez enveloppante, le vent s'engouffre dessous et l'arriere se souleve. Bref, vraiment juste pour proteger un cheval attaché en concours par ex !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cindy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>l'atache</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Voila je mis cette couverture a ma pouliche et en une journée le premier trou ces retrouver avec les 2eme la couverture ce replis sur le devans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix, l'impermeabilte</point_positif>
<point_negatif>manque une attache devant</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>Cette chemise est très bien. J'en ai acheté 3 pour mes jeunes et elle resiste bien. Je suis très content par contre, je trouve qu'une seule atache devant, c'est un peu juste, mais sinon, c'est impéccable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bianca</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Imperméabilité, séchante</point_positif>
<point_negatif>Fragile, ne tient pas en place, vieillit très mal</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>J'ai du faire porter cette couverture a ma jument pendant 3 mois et  le résultat est qu'elle ne tient pas, elle est déjà déchirée au niveau du garrot et elle vieillit très mal : il y a deux couches dans cette couverture et les deux couches ne sont pas alignées donc ca rends pas bien.. Par contre, elle est pratique car est séchante et bien imperméable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lysa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout.</point_positif>
<point_negatif>Se replie en faisant un bord sur les épaules.</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>J'ai maintenant cette couverture depuis 3 jours et je l'a trouve très bien, elle ne tourne pas beaucoup, tient bien chaud, absorbe la transpiration de mon cheval, le protège-garrot ne blesse pas du tout. Il dort avec cette couverture au pré, elle est très confortable, ne gêne pas le cheval dans ses mouvements. Seul point négatif est que: <br/>La couverture fait un bord et se replie juste sur les épaules, mais avec le temps celle-ci se détend peu à peu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cerise</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>non</point_positif>
<point_negatif>mal taillée,  fragile, non respirante ne tient pas</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>je ne la conseille vraiment pas c'est cher pour ce que c'est</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jaihna</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Le prix</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>A part le prix que je trouve un peu au dessus, rien à dire. Très pratique et utile quand on est en concours, qu'il flotte et que son cheval est à l'attache au van ou au camion.<br/>Tous les gens qui se plaignent car elle n'est pas résistante, garde l'humidité etc...lisez le descriptif avant de l'acheter pour en faire une couverture de paddock. De plus vu les attaches il me parait évident que ce n'est pas fait pour la laisser la journée ou la nuit sur un cheval en paddock car pas adaptées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chemise respirante et qui protprotege del la pluie</point_positif>
<point_negatif>La taille</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>La taille pose probleme. La 125 est trop courte pour la longueur de dos de mon poney D... La 135 est grande. Alors que pour les autres marques 125 tombe tres bien. Je dois acheter la chemise anti insectes et je suis bien embêtée. Dommage de ne pas faire de taille 130.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
