<liste_avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Protège de la pluie</point_positif>
<point_negatif>blesse, se déchire beaucoup, tourne.</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>J'ai été déçue par cette couverture car elle s'est déchirée au bout d'une semaine seulement, mais le pire c'est qu'elle blesse énormément ! Ma jument a été assez gravement blessée au garrot, au niveau des épaules (sur le coté) et au niveau des jambes. Au début la couverture frottait et au fur et à mesure elle a commencé à scier la peau de ma jument même avec un protege épaule je n'est pas réussie à la protéger. Donc je ne la conseil pas du tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Protège bien</point_positif>
<point_negatif>Système d'attache</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté cette couverture il y a environs 2 mois, elle est bien efficace. Seul point négatif : le système d'attache au niveau du poitrail... C'est un scratch devant et il ne tiens pas bien voir pas du tout du coup l'attache frotte la peau de ma jument.  Je vais donc changer de couverture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ELISABETH</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège bien de la pluie et du vent</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Utilisé d'urgence (chute de neige), j'ai utilisé cet imper pour protéger mon cheval. En dessous, je lui ai mis une couverture polaire pour qu'il est bien chaud. <br/>Cet imper s'avère très imperméable et tient bien. Il ne tourne pas. Les sangles sont pratiques d'utilisation et de réglage. Il descend bien au niveau de la croupe . Protège bien sous le ventre.<br/>Je retrouve mon cheval chaque matin avec son imper qui n'a pas bougé malgré le terrain bien escarpé. Il ne le gêne pas dans ses mouvements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Apolline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bien impermeable</point_positif>
<point_negatif>ce dechire</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>La première fois que je l'ai mise a ma ponette j'etais contente et au bout d'un mois il ne reste pls de mousqueton au ventral ni derniere donc je ne peux pas lui mettre elle a tout déchiré! je suis vraiment deçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>déchirée dès la première utilisation</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>trop fragile pour une utilisation au pré</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>impermeable</point_positif>
<point_negatif>scratch poitrail</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>j'en ai acheté 2 l'an dernier et 3 cette année. l'an dernier je me suis fait avoir par la taille(taille trop grand). cette année j'ai pris une taille en -. Aucun problème de blessure, ni de couverture qui tourne, ni dechirure, pourtant mes chevaux sont au pré24/24h et 7/7jours et porte leur couverture en permance et vive en troupeau. impermeable impec chevaux toujours au sec dessous. , Vraiment  revoir le scratch de maintient au poitrail, seul point negatif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméable</point_positif>
<point_negatif>les sanglons qui passe aux postérieurs</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>C'est une très bonne couverture. Je les acheté l'année dernière a mon poney qui vit au prés toute l'année avec un autre jument elle lui sert bien il a cassé les sanglons pour passer les postérieur et il l'as troué mais c'est quand même une très bonne couverture à ce prix. Je la recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>spirit</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>belle et bien impermeabilise</point_positif>
<point_negatif>la couverture tombe sur les epaules</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Il y'a un gros probleme sur le scrath qui ne sert a rien et je trouve que la couverture tombe sur les epaules , autrement rien a dire sur la qualité , l'impermeable marche tres bien .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabrina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméable</point_positif>
<point_negatif>Tourne sans cesse</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette couverture pour une ponette vivant au prés toutes l'année histoire de la protéger de la pluie, rien a dire sur sa fonction imperméable, et sur sa solidité, clairement, elle est bien, mais gros défaut, la couverture tourne sans cesse et le scratch de poitrail, ne sers trop a rien vu qu'il ne colle pas. Je pense que, changé la méthode de fermeture a l'avant (changer les velcros) et mettre des passages de jambes a l'arrière ne serait pas de trop !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très imperméable</point_positif>
<point_negatif>attache au poitrail</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>super imperméabilité et pourtant il a plu des journées entières !! Par contre GROS défaut au niveau des attaches au poitrail, le scratch ne tient absolument pas du coup ma jument avait le poitrail complètement découvert... vraiment dommage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
