<liste_avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres efficace</point_positif>
<point_negatif>quantité</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>excellent produit, tres efficace et avec une odeur agreable. le spray silencieux est egalement tres bien pour les chevaux n'aimant pas les sprays! pour avoir testé le zedan extra fort, le zedan simple est plus efficace! je recommande vivement. en plus produit naturel!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Spray, odeur, efficacité</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit en attendant un bon rapport qualité/prix... Prix oui, qualité non. Vraiment très peu efficace, l'odeur pas spécialement agréable, le spray qui ne diffuse qu'une vulgaire gouttelette. Le produit laisse des traces sur la robe du cheval, qui s'en vont fort heureusement en séchant au bout d'un moment...<br/>Il n'y a rien de tel qu'un mélange d'eau et de vinaigre blanc !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Océane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficacité, odeur.</point_positif>
<point_negatif>R A S</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit. Vu qu'en ce moment nous avons beaucoup de mouches, etc ... Je lui en passes une première fois avec un chiffon ( pour être tranquille à l'attache) puis une seconde fois juste avant d'aller montée. Odeur agréable et pour l'instant 100% niveau efficacité. Et niveau qualité/prix rien à dire je ne suis pas déçu. Peux être, on pourrait le descendre au alentour de 15euros. Je le recommande vraiment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>efficace surtout au niveau des yeux</point_positif>
<point_negatif>ma jument en est allergique</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Produit qui marche bien, mais malheureusement ma jument a eu quelques heures après des plaques de boutons énorme... dû à une réaction allergique j'imagine...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emma</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>on peut en mettre sur nous</point_positif>
<point_negatif>au bout de 5 min les mouches reviennent</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>je l ai tester sur mon poney , au bout de 5 min les mouches sont revenus .........</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>chasse qq mouches</point_positif>
<point_negatif>6 heures de répis ?????</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>Onéreux et ne chasse pas plus de deux Moustiques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>praloups</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>naturel, odeur supportable</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>j'ai un cheval asthmatique qui a vite des problèmes de peau, ce produit lui convient bien, il éloigne bien les insectes même si sa tenue est vite raccourcie lorsque le cheval transpire.<br/>Un point dont personne n'a parlé, on peut l'utiliser sur nous!! parce qu'on se fait aussi piquer ..<br/>Toujours même problème, le prix est élevé alors que les produits qui le composent ne sont pas si chers quand on fait son propre mélange.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très efficace, odeur.</point_positif>
<point_negatif>Les mouches reviennent en fin de journée.</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>Je pense qu'une vaporisation bien faite sur tout le corps du cheval par jour en printemps/été est assez efficace mais en fin de journée les mouches reviennent quand même. J'aime bien l'odeur, il n'est pas désagréable et contrairement au autre émouchine, ne s'en va pas au bout d'une heure. Je le recommande. Personnellement, c'est mon émouchine favorite! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laure</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficacité dans le temps</point_positif>
<point_negatif>trop faible concentration</point_negatif>
<date>21/09/2011</date>
<commentaire>j'ai trouver ce produit tres efficace, qui tiens au moins la journée mais doit etre utilisé en tres grande quantité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lolo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne odeur . efficace .</point_positif>
<point_negatif>Efficace 1h bien dommahe ...</point_negatif>
<date>18/09/2011</date>
<commentaire>Exelent produit c'est dommage quil n'est pas un peut puis puissant ... Quand je le mais les mouche tombe direct part terre ... Mais au bout 1h / 1h30 le produit n'est plus efficace bien dommage ......</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
