<liste_avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bien ajusté</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Produit très agréable à porter.<br/>Système de sangle élastique pour maintenir le pantalon vers le bas, sous le pied à revoir; peut-être coudre les attaches plus vers l'avant, car elles ont tendance à ne pas rester en place lorsque l'on chausse des chaussures...<br/>Usure à suivre, produit encore trop récent.<br/>Voir pour d'autres coloris...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, mixité, solide</point_positif>
<point_negatif>ajouter élastique à passer sous les pieds</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>pantalon confortable, ne fait pas trop pantalon d'équitation (mixité), solide, élastiques à ajouter en bas de pantalon pour éviter qu'il ne remonte à cheval (fait par nos propres moyens)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe de pantalon sympa et cofortable</point_positif>
<point_negatif>Pas de renfort aux mollets</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Enfin une coupe masculine pour un pantalon équitation de randonnée, confortable sauf l’élastique qui passe sous le pied car il a un bouton de réglage de longueur  qui est dans la chaussure.<br/>C'est vraiment dommage qu'au niveau des mollets il n'y ai pas eu un renfort pour protéger le frottement des étrivières, c'est difficile avec ce pantalon de faire de longues randonnées sans chapes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>ne pas porter sans chaps surtout</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>tres confortable et bon esthetique mais ne pas croire qu'avec ce pantalon ont peut ce passer de chaps ,c'est faux .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>willy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable,coupe</point_positif>
<point_negatif>une seule couleur</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>pantalon super agréable avec une coupe super sympa et plus masculine aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le tissu</point_positif>
<point_negatif>la longueur des jambes et la taille</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Bon produit mais dommage qu'il n'existe pas des longueurs jambes différentes car j'ai été obligé de faire de la couture pour le rallonger. J'ai supprimé l'ourlet d'origine. Après il taille un peu petit. Il faut prendre une taille supérieur par rapport à un autre pantalon d'équitation. Il  est agréalbe à porter lors des montes quelques soit la discipline.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort et souplesse</point_positif>
<point_negatif>son prix</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>pantalon tres agréable à porter et bonne tenue du fait des elastiques bas de jambes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>texture, look, prix</point_positif>
<point_negatif>une seule couleur</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>On est très bien dedans, la texture est sympa, look entre le jean classique et le pantalon d'équitation, pas assez de coloris.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon produit, teinte peu salisante, bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>Un traitement deperlant serait génial</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>Pantalon utilisé régulièrement, la coupe est bonne, seyante même et offre l'opportunité de se passer de mini-chaps, la teinte montre peu le degré de salissure de la tenue mais un traitement déperlant aurait permis d'éviter les taches et les désagrèments des pluies printanières, surtout pour un pantalon d'équitation d'extérieure. Bon produit dans l'ensemble, dommage que l'on ne le voit jamais dans les magasins de la marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse, résistance et entretien</point_positif>
<point_negatif>aucun, voir à l'usure</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>pour les filles un peu fines il faut prendre la coupe homme... plus chère</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
