<liste_avis>
<avis>
<auteur>lilie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Passe partout</point_positif>
<point_negatif>Il manque les autres couleurs, noir, bleu.</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>J'adore, je le met pour partir au travail avec des botines à talon et en sortant, je suis prète à partir en balade...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne taille bonne coupe résistance passe partout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>ce que j'aime: son côté passe partout (contrairement aux pantalons classiques)<br/>il s'avère plus résistant et chaud que les plantalons classiques<br/>il est confortable pour monter à cheval (avec des chaussettes hautes uniquement, sinon on sent les étrivières sur ses mollets) et ses poches sont pratiques (et plus grandes que celles des pantalons classiques<br/>sa coupe est parfaite sur moi (je suis grande et fine)<br/>pour résumer : j'en suis ravie et je ne le quitte plus<br/>en plus, il n'est pas cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Candice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Matière et coupe très agréable .</point_positif>
<point_negatif>à voir à l'usage .... essayé q'une fois ...</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Plus d'un an que j'hésite à le prendre à cause des différents avis négatifs au sujet de sa coupe, puis les facilités d'échange de decath' m'ont convaincu d'essayer . Je dirais que si ce pantalon est mal coupé pour certaines alors je dois être aussi "mal fouttu" que le pantalon . Mais je le vis bien !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascale</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tissus solide et résistant</point_positif>
<point_negatif>la coupe est complètement ratée</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>L'idée de base est excellente : un pantalon que l'on peut porter sans avoir l'air d'un cavalier et utiliser pour monter sans chaps. Par contre la coupe est complètement ratée, la taille, ni basse ni haute, est peut être adaptée aux minettes de centre équestre qui aiment montrer leur string mais pas du tout aux cavalières d'extérieur qui n'ont pas envie de se retrouver avec les reins à l'air ! Les cuisses sont trop larges,  le bas pas assez, le pantalon tombe et oblige à porter une ceinture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout!</point_positif>
<point_negatif>une seule couleur</point_negatif>
<date>16/11/2011</date>
<commentaire>au contraire des autres : par les temps froids actuels, je n'ai pas froid du tout avec ce pantalon et question "forme", il tombe très bien, taille tout à fait ajustée.<br/>bonne protection des mollets en selle.<br/>je suis cavalière plus de "concours" que de "loisirs" et c'est un plaisir de l'utiliser tous les jours dans toutes mes activités avec les chevaux (travail en selle ou à pied, sorties en extérieur).<br/>je l'ai trouvé par hasard en rayon ("mal rangé') et j'en suis ravie!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthétique, matière</point_positif>
<point_negatif>s'arrête au 44 !!!</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>pour un équipement de loisir il est inadmissible d'arreter les tailles au 44... Les rondes n'ont déjà pas le droit de faire de la compétition avec vos équipements, si en plus une partie des pratiques de loisir le sont aussi... De gros efforts à faire de ce côté là...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie-sophie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la matière</point_positif>
<point_negatif>la coupe et la couleur</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>C'est une honte de présenter un tel pantalon à la vente, la coupe est complétement difforme, c'est à dire pour un pantalon de taille 40 vous vous retrouver à la taille avec un 38 et encore, aux cuisses avec un 42. Je trouve ça réellement honteux de présenter des produits aussi mauvais à la vente. Je décommande haut possible!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne coupe, agréable à porter, confortable</point_positif>
<point_negatif>Jean assez fin, ok pour l'été, pas pour l'hiver</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Jean assez fin, à voir après un certain nombre de lavage s'il tient le coup?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isab</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>plus décontracté que les pantalons classiques</point_positif>
<point_negatif>aime pas les élastiques en bas</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>top et décontracté <br/>mais j'ai coupé les élastiques en bas pour éviter les sur-épaisseurs avec les mini shaps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>myriam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, solidité semble t il !</point_positif>
<point_negatif>elastic sous le pied</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>dans l attente de l elargisssement de la gamme randonnée (sacoches, chaps...)<br/>merci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
