<liste_avis>
<avis>
<auteur>Urfée 741</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>peigne tride</point_positif>
<point_negatif>il manque un peigne</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>je conseille se produit sauf qu il manque un peigne les élastique son très fragile moi aussi j en ai  acheter a coté mais le peigne tride et très efficace et très bien !!!!!!<br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécyllia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'éponge et peugne a natter</point_positif>
<point_negatif>les élastique sont cassant et il manque un peigne</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>je l'ai depuis peu et il est assez bien mais il manque un peigne et les élastique sont cassants j'ai achetée d'autres élastique à coté.<br/>JE LE RECOMMANDE quand même ;pp</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lolo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'eponge</point_positif>
<point_negatif>le peigne</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>il manque un peigne pour demelais et le petit qui ya aller asser fragille  les ellastique son frgille eu aussi moi j'ai acheter d'autre elastique  je le recomande oui et non</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BUBU</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>A l'air assez bien</point_positif>
<point_negatif>Manque un peigne</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce kit à une amie en magasin et il manqué un peigne, elle ma dit que c'était bien. Je me demande si je vais l'acheté !!<br/>PS : Acheter un autre paquet d'élastiques parce qu'il n'y en a pas beaucoup.<br/>Merci ! :pp</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MoiAnonyme</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Kit pratique , prix abordable</point_positif>
<point_negatif>Peigne! et élastique cassant!!</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>Déçue de ce kit ,je n'ai pas eu le peigne pour déméler et les élastiques cassent très facilement , ils avaient presque tous des défauts... ( élastiques déjà cassés/fendus/mal formés...)<br/>Sinon l'éponge et le peigne à natter sont satisfaisant .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascaline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>PAS de peigne</point_negatif>
<date>20/03/2012</date>
<commentaire>le kit est bien mais les élastiques sont cassant.<br/> il pas de peigne !!!!!!!!!!!!<br/>merci d'avoir lu mon commentaire<br/>BISOUS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Millie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'éponge est bien</point_positif>
<point_negatif>les élastique péte tous!:(</point_negatif>
<date>24/01/2012</date>
<commentaire>Alors je ne conseille pas vraiment ce produit car les élastique ont tous cassé donc quand on a que cela car les autres sont trop usé on est pas spécialement conten qu'il pétent tous en quelque jours,mais sinon c'est trés bien mais les élastique sont la moitié des choses qui y a dans cette enssemble.<br/>Désoler mais moi personnellement je ne conseille pas ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kimberley</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on peut le prendre partout méme en conpetition</point_positif>
<point_negatif>les élastique se casse</point_negatif>
<date>02/11/2011</date>
<commentaire>tout sauf que les élastique je casse vite  et il en na pas asser pour fair une tresse a la queu du cheval et pour une tresse d'etalon .<br/><br/>sinon cool.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petite pochette pratique et ne prend pas de place</point_positif>
<point_negatif>Les élastiques se cassent assez facilement</point_negatif>
<date>22/03/2011</date>
<commentaire>Je suis assez satisfait de ce produit le peigne a trois dents est pratique dès que l'on veut faire du travail assez minutieux =) Aussi il y a la dose d'élastiques !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ca simplicité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>kit interessant aussi bien le prix que sa simplicité d'emploi</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
