<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aïssatou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le sacs et les brosses</point_positif>
<point_negatif>La place</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Je vous conseille fortement de rajouter quelques brosse en plus pour pouvoir compléter vraiment tout le pansage.Donc oui je recommandrais bien ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lili</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>exelente qualité</point_positif>
<point_negatif>le prix le cure pied sans brosse</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>je trouve que ce kit est tres complet mais le prix est vraiment exagerer car ce n'est pas une marque tres connue contrairement a fouganza ! dommage que le cure pied n'aie pas de brosse sinon bon materiel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lugrin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La qualité , le prix !!!</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Alors je tien a dire que ce sont des brosse super de grande qualité certe pas donné mais vous avez la qualité et JE TIEN A DIRE QUE AVANT D'ACHETé CE KIT JE SUIS ALLé VOIR LES PRIX AILLEUR ET JE L'EST TROUVé JUSQUE 80 EURO EXACTEMENT LE MéME CELUI LA EST LE MOIN CHER .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dési</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Couleurs,le chic ect</point_positif>
<point_negatif>La garantie</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>C'est un pansage parfait le sac n'est ni trop grand ni trop petit ,ils y en a qui disent que c'est trop petit c'est faux il faut juste savoir ranger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>pas facile les rangement</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>c'est super tout est parfait est meme si c'est cher, sa en vaut vraiment le coup. par contre les brosse sont deux fois plus grosse en vrai, et les brosse ne sont pas trés facile a ranger dans leurs conpartimant , donc je les mets en vrac dedans . je le conseille .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>wassila</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>le cure pied n'a pas de brosse le prix</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>le cure pied na pas de brosse pour le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anonyme</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la couleur, les sortes de brosses</point_positif>
<point_negatif>le cure pied (sans brosse), le prix</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Le prix est beaucoup trop exagéré ! Les brosses sont pas mal le choix de couleurs est bien. Dommage que le cure pieds soit sans brosse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lola</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Couleurs, assez complet....</point_positif>
<point_negatif>Prix !! Et le sac trop petit !</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>Parfaite boite mais prix un peu élevé, c'est dommage....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chevalou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très solide, super couleur(rose) !!!</point_positif>
<point_negatif>Beaucoup tros cher</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>Je possède ce kit depuis 2 ans et je m'en sert min. 2 à 3 fois par semaine: il décrasse très bien! Or mis la brosse pour crains qui vient de perdre un pique. <br/>Assez facile d'entretien même si le bouchon est difficile à nettoyer(Très rigide).<br/> Sinon ce kit est parfais !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Décrasse en profondeur</point_positif>
<point_negatif>Manque des choses</point_negatif>
<date>01/04/2012</date>
<commentaire>Je recommande ce produit car il nettoie tout l'ensemble du poil, les brosses sont très maniables. Le tout combiné est très efficace</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
