<liste_avis>
<avis>
<auteur>pegasia66</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>praique pour les petit</point_positif>
<point_negatif>imcomplet</point_negatif>
<date>03/11/2012</date>
<commentaire>quand on est petitc'est bien mais a la place de l'eponge que les petits n'utilise pas il faudrer mettre une petite brosse douce car quand j'etait petite je me souvien que j'apprecier particulierement passer cette brosse sur la tete du cheval</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lola</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la taille des brosses</point_positif>
<point_negatif>Imcomplet.</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>Manque :<br/>-peigne et élastiques<br/>-le cure pied n'a pas de brosse <br/>-étrille américaine<br/>.... Mais c'est très bien pour commencer. Par la suite,  achetez une boite avec plus d’accessoires. ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le bouchon les deux étrille et le sac</point_positif>
<point_negatif>l'éponge la brosse douce</point_negatif>
<date>08/05/2011</date>
<commentaire>dans un kit de pansage il faut une etrille,un bouchon,un cure-pied,une étrille finlandaise</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien adapté à la taille des petits, colorie sympa</point_positif>
<point_negatif>composition du kit mal adapté</point_negatif>
<date>05/02/2011</date>
<commentaire>Cet article est correct pour l'adaptation du produit (petite taille) mais le kit manque d'un petit bouchon (très utilisé dans le pansage de base des touts petits) et n'a pas pas besoin de l'éponge inutilisée par ce même public : remplacer donc l'éponge par un petit bouchon. Le reste est ok..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>john cena elolo@77.love</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>3 brosses</point_positif>
<point_negatif>il n'y a que 4 outils de pansage</point_negatif>
<date>15/11/2010</date>
<commentaire>Il est bien ce kit mais je pense qu'il ne faut pas que ce matériel il faudrait une brosse douce mais sinon bon produit les brosses sont bien.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petite taille qui convient bien aux enfants</point_positif>
<point_negatif>Pas de bouchon</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>L'éponge, à mon avis inutile pour les enfants, devrait être remplacée par un bouchon, indispensable pour le pansage des poneys. C'est d'ailleurs ce que j'ai fait afin que le matériel de pansage soit complet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique pour les petites mains de mon fils</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>kit tres sympa .mon fils de 4 ans est tres fier de son petit sac et de pouvoir brosser son poney avec ses brosses</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix et les produits juste ce qu'il faut</point_positif>
<point_negatif>le sac n'est pas pratique d'accès pour les 5 ans</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Un excellent rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loriane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Je ne vois pas</point_positif>
<point_negatif>TOUT</point_negatif>
<date>16/09/2010</date>
<commentaire>Il n'y a pas tout ce qu'il faut !<br/>Il n'y a pas la brosse douce et létrille est beaucoup trop grande pour un baby !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
