<liste_avis>
<avis>
<auteur>neila</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>je le laisse a l'écurie pour ceux qui s'occupent de mes juments<br/>usage régulier rien a dire, excellente taille le licol passe de ma grande trotteuse a ma petite pur sang arabe, aucun entretien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>momo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il ne se sali pas</point_positif>
<point_negatif>l'attache est un peu rouiller</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>jai ce licol depuis 4ans il est intacte je passe une bross mouiler dessu et il redevient comme neuf seul inconvenient le mousqueton de sa longe a des mrqu de rouillour mais pas de difficuter pour l'ouvrir je vous le recommande fortement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sharon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super licol</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Ce licol est juste super car je l'ai acheter pour les chevaux de mon club, et franchement rien a dire. Mais les arabesque se salissent très vite mais se n'est rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistant.</point_positif>
<point_negatif>Un peu salissant</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Ce licol et très bien , résistant, et ne blesse pas le cheval, la longe n'est pas trop épaisse. Le seul problème que j'avais eu était la taille, j'avais pris trop grand.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zoé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres beau</point_positif>
<point_negatif>tres salisent</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>j'adore se produit tres beau tres souple sauf qu'il est tres salisent et au bout d'un ans il est craqueler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nolwenn</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur vive, qualité du produit</point_positif>
<point_negatif>la longe, salissant</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>j'ai acheté ce licol il y a un peu plus de 2 ans, il est toujours en parfait état, par contre pour le laver, je vous donne ce conseil :<br/>Mettez le dans une bassine d'eau chaude sans la longe, prenez une petite brosse et du savon de Marseille, puis frotez, il retrouve sa couleur d'origine. Moi, je pense personnellment que s'il y avait plus de couleur exemple : rouge, fushia, jaune, vert pomme, orange...   (Ceci est valable pour tous les licols) ils se vendraient beaucoup plus<br/> Merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathilde</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>agréable au cheval (au début !)</point_positif>
<point_negatif>la doublure s'éfritte et donc blesse !</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>cela fait moins d'un an que j'ai ce licol et il s'éfritte , au début pafait , R.A.S mais maintenant ... il a blesse ma jument qui pourtant ne tire pas ni rien , je lui ai mis , avant il été nickel mais quand je lui ai enlever la doublure s'étais toute éfrittée !!!!! je suis très déçue , moi qui pensait acheter quelque chose qui tiendrais...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très beau et la taille est grande</point_positif>
<point_negatif>Le réglage de la têtière est un peu dur au début</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Ce produit est vraiment bien ! Je l'ai acheté en noir et il passe très bien sur toutes les couleurs de robe. Comme sur chaque produit il y a toujours un petit problème mais c'est rien de grave: je suis habituée aux licols qui se détachent très facilement au niveau de la têtière et avec celui-la j'ai un peu de mal a détacher la têtière, à chaque fois je met un coup au cheval :S. C'est juste un tout petit détaille car je suis très satisfaite de ce produit :). Je le recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léona</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>magnifique</point_positif>
<point_negatif>rien!</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>ce licol est magnifique mémé la longe ou de m’attendais a ce quelle soie rigide et ps souple du tous au contraire !! super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sab'</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau</point_positif>
<point_negatif>Très salissant !!</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Ce licol est très beau certes mais il est aussi très salissant malheureusement ...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
