<liste_avis>
<avis>
<auteur>anais</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>beau</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>j'ai achete ce licole est j'en suis tres desu la taille poney est tros petite pour les poney</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lila</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La couleur</point_positif>
<point_negatif>Très salissant</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>Ce licol est génial pour ma ponette Demi-Shetland mais, il ne faut pas le mettre pour la douche du poney ! Il se sali très vite !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lûna</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>se serre bien au niveau de la muserolle</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>Mon mini shet'' l'utilise depuis peu et il se maintient bien au nivaux de la muserolle <br/>dsl pour les fautes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédérique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>longe très pratique pour les petites mains</point_positif>
<point_negatif>manque de couleurs !</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>le rose est le préféré des petites filles catalane de 3 à 5 ans  qui viennent brosser les poneys avant leurs cours , mais le licol bleu est aussi pratique à utiliser. booster des baixes, qui est né aux écuries des baixes , en a un bleu. très solide, facile à mettre ou à enlever, ils sont parfait pour les enfants du poney-club.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>licol pratique pour  les enfants</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Produit complet : longe + licol pour un prix raisonnable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très beau</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>11/11/2011</date>
<commentaire>Conviens pour les shetland</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est tres joli et pas cher du tous</point_positif>
<point_negatif>il n'est pas reglable a la sous gorge et muserolle</point_negatif>
<date>30/10/2011</date>
<commentaire>pour un petit poney ou ponette c'est joli  mais pas tres bien fabriquer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas cher et bonne qualite</point_positif>
<point_negatif>manque de couleurs</point_negatif>
<date>27/10/2011</date>
<commentaire>j ai acheter plusieur licol de differentes taille qui vont tres bien a tous poney mais le seul point negatif et qu il manque de couleur sinon super ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres beau</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>11/06/2011</date>
<commentaire>moi jai ce licool et le trouve tres bien et je ne veux pas etre mechante mais les gens qui disent qui ne se regle pas a la muserol ils n' ont qu'à choisir la bonne taille et a part ça il est confortable , resistant et il ne se salit pas facilement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Inaya</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il est beau, pratique, inusable</point_positif>
<point_negatif>Il n 'est pas réglable à la sous gorge</point_negatif>
<date>11/04/2011</date>
<commentaire>Il est beau, pratique mais  il n'est pas réglable à la sous gorge.Et puis il n'y a pas assez de taille.Il ne va pas a mon double poney préféré qui s'appelle Némo.Mais sinon à par sa c' est un EXCELLENT produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
