<liste_avis>
<avis>
<auteur>raphaele</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>esthétique et adaptée à une jeune cavalière</point_positif>
<point_negatif>couleur non conforme</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>je viens d'aller enfin récupérer mon colis après 14 jours d'attente:super la livraison et quelle ne fut pas ma surprise en ouvrant le carton: la boite est violette au lieu de rose, ceci dit elle est très jolie!<br/>je ne la pensais pas si petite, on dirait presque un jouet mais elle est bien faite et complète, par contre l'étrille plastique est vraiment ridicule en taille donc je vais vite en acheter une normale pour compléter la panoplie.<br/>pour la qualité on verra à l'usage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lola</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les brosse</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>bonjour j'ai acheter ce kit de pansage et j'ai adorer les brosse et en plus sa va parce que 14,95 euros c'est pas tres cher !!!!<br/><br/>sinon je le recommande vraiment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>trés bon matériél dure lontemps</point_positif>
<point_negatif>je ne pas monter dessus pour brosser mon cheval ..</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>le matériels est de très bonne qualité mais quand mon cheval est trop grands je ne peux pas monter dessus .<br/><br/>je recommande ce produit pour les moins du galop 4</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La couleur</point_positif>
<point_negatif>Boite trop petite !</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour j'ai acheté ce kit de pansage lorsque j'ai débutée, il y a tout ce dont ont à besoin pour panser mais la boite est trop petite, on ne peut même pas y rajouter une petite carotte ou une autre brosse, impossible ! Donc j'ai bien aimée ce kit de pansage mais la boite est trop petite, donc je vous conseille d'acheter ce kit et à coter d'acheter une boite plus grande Voilà !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dési</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur ,modele et design des brosses.</point_positif>
<point_negatif>3/4 des choses</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>J'ai du rajouter beaucoup de choses et la boite mega petite c'est vrai qu'elle ne coûte pas très cher par a port a celui qui coutent plus chers,je fais de l'equitation 2h par jour +les concours donc  j'ai pas trop le temps de ranger je préfère le kit à 59,90Euros la au moins il y a de la place et je n'ai pas du acheter mes propres affaires.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maryse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique à porter</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>je vous le conseille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lola</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la taille des brosses</point_positif>
<point_negatif>boite trop petite et imcomplète !!</point_negatif>
<date>03/06/2012</date>
<commentaire>Trop petite, on ne peut pas ranger plus de choses a l’intérieur !! Couleur pas très belle.<br/>Boite imcomplète. J'ai rajouté :<br/>-élastiques et peigne<br/>-démélant<br/>-le cure-pied n'a pas de brosse !<br/>-étrille américaine<br/>- éponge<br/>Je n'ai pas aimé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>j'ai eu cette mallette mais j'ai un poney alors il me fallait une plus grandes boîte et plein d'autres brosses et j'ai achetée la 500 mais elle aussi est impeu petite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>larysa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>11/02/2012</date>
<commentaire>Cette boite et parfaite rien a dire sauf qu'ils se son tromper ils me l'ont envoyer en bleu (mais elle est même plus belle comme sa )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas chère</point_positif>
<point_negatif>trop petite</point_negatif>
<date>20/01/2012</date>
<commentaire>cette boite de pansage et bien quand on commence a monté mes après quand on ve i mettre plus de chose on peut plus</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
