<liste_avis>
<avis>
<auteur>jasmine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualiter</point_positif>
<point_negatif>pas de longe avec</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>hyper bien mais il manque la longe sinon je vous le conseille vivement car il est meme personalisable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Savannah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne qualité et magnifique</point_positif>
<point_negatif>Pas de long assortie...</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>J'adore ce licol, il tiens le choc, pratique pour le pansage comme pour le voyage, la seule chose que je n'apprécie pas, c'est qu'il n'y à pas de longe, c'est dommage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angèle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau, taille</point_positif>
<point_negatif>Pas de longe</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter ce licol il y a un an et je n'ai rien à dire ma jument qui a 5 ans et qui est assez énervée à l'attache ne l'a toujours pas cassé (OUF ! :P), je conseille de prendre le marron pour les chevaux alezans. <br/>Ce produit a tout pour plaire dommage qu'on ne trouve pas de longe assortie excepter ce petit détail je le recommande fortement.<br/>C'est tellement un produit de bonne qualité que mes parents en ont achter pour tout les chevaux et poneys du club !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il est super !</point_positif>
<point_negatif>L'endroit de gravure ne tient pas</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>C'est un super licol mais l'endroit de gravure ne tient pas beaucoup.. Alors quand on veut graver quelque chose, bah.. ça tient pas beaucoup! C'est dommage ... Autrement, c'est un licol partique, beau, et super !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau, epaisseur sur chanfrein et nuque super</point_positif>
<point_negatif>rigidité du cuir, gravure non possible chez decat</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Le licol en lui meme est très joli, les points sensibles du cheval sont bien protégés.<br/><br/>En revanche meme après huilage et graissage il reste assez rigide, et je suis déçue car ce licol je l'ai acheté chez Décathlon et on a pas voulu me graver la plaque sous prétexte d'épaisseur, ou sinon il fallait que je change la plaque contre une en cuir...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jujudu60</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>pas de longe qui va avec</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>se licol et génial il e de bonne qualité ,et très pratique j'adore se licol j'ai pas mal de cuire romeo et je suis jamais déçu de la qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kimmy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Estéthique,Matière,Couleur,...</point_positif>
<point_negatif>Qualité du cuir</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, j'aime le fait que le licol soit en cuir même si celui-ci n'est pas assez souple, j'ai beau utilisé de l'huile de pied de bœuf et de la graisse pour cuir rien ne change ! Mise à part ce petit bémol le licol est super et je le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elle et moi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres beau</point_positif>
<point_negatif>Mais pourquoi vous vendé pas une longe avec.?</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>Le licol est tres beau,mais ou est la longe.?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Belles finitions, pratique.</point_positif>
<point_negatif>cuir un peu raide au debut</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Licol cuir très élégant pratique et confortable pour le cheval mais attention a bien huilé avant de l'utilisé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cuir</point_positif>
<point_negatif>vis de la plaque se dévissent</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>la plaque ne tient plus qu'avec une seule vis.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
