<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il est magnifique et de très bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Ce licol est vraiment super, il est beau, confortable pour le cheval, de bonne qualité et à un prix raisonnable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Amélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthétique + Confort</point_positif>
<point_negatif>Le "doudou" et la longe</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>Ce licol est vraiment très beau, et assortit à mon tapis ! <br/>En plus, la moumoute est bien répartie aux endroits sensibles, je dirais. <br/><br/>Le seul soucis c'est la longe, qui, je trouve, n'est pas assez souple à mon gout, mais comme la plupart des longes comme celles ci, me direz vous !<br/><br/>Je recommande ce produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eymerie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>J'aime tout , très doux ...</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>J'ai moi même ce licols mais il est rouge et bleu c'étais une couleur en éditions limiter il est vraiment cool il peut se régler un peu partout il est aussi doux au niveaux de la fourrure. <br/>                             PARFAIT ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>justine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres joli et bon prix</point_positif>
<point_negatif>rien de special</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>tres bon cadeau de noel <br/>tres joli licol <br/>tres util car il tient tres bien<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il vas très bien avec mon tapis !!!!</point_positif>
<point_negatif>rien ne m'a déçu !!</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>j'adore se produit il vas avec toutes les robes de tout les chevaux et je le trouve très esthétique !!!!!!! en plus les motifs sont très beau et il n' est pas du tout sali !!!!! et sa fait quand même 6 mois que je l 'ai et je l 'utilise 1 fois pas semaine .<br/>Bref très bonne marque j 'adore!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monthioux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthétique, choix des coloris, moumoute</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Très bon licol. Le mousqueton de sous gorge permet un enfilage rapide. <br/>Les moumoutes sont très douces, parfait pour un cheval à la peau fragile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à prendre en main, simple d'utilisation.</point_positif>
<point_negatif>La transpiration reste collée sur la moumoute.</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Un très bon licol que j'ai utilisés 1 mois tous les jours, vraiment génial. Malgré tout, la transpiration est très dure à enlever sans le passer à la machine ce qui est agaçant quand on en a un usage très régulier.<br/><br/>En résumé, un licol facile à mettre, très beau, avec sa belle longe assortie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lisa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau , et tout sa</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Il est très beau , très pratique , cela fait 2 ans que je l'ai et il n'est pas du tout abimé !! Je le passe à la machine à laver à 30° , il n'est pas trop cher ... il est parfait !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eloïse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Moumoute intégrée directement au licol</point_positif>
<point_negatif>Manque de choix dans les coloris</point_negatif>
<date>07/04/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce licol pour les chevaux allant au pré en journée.<br/>Avec des licols standards, les chevaux se blessent régulièrement, en ajoutant des éléments "moumoute", ces dernières ne tiennent pas et les chevaux finissent par les perdre.<br/>Ce licol est parfait, il s'ajuste à chaque cheval, il est très confortable.<br/>Le petit bémol est de ne trouver qu'un choix réduit de coloris dans le rayon, mais bon... aspect esthétique seulement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>émilie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>matière résistante,</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>je recommande ce produit ainsi que cette marque</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
