<liste_avis>
<avis>
<auteur>lolita</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est pas cher</point_positif>
<point_negatif>pas ma la taille que je voulait</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>j'ai ce licol depuis 2 semaines et il est bien sauf que en magasin il y avait que les tailles 1,2,4 alors que moi c'est 3 car je monte des petits chevaux donc j'ai été obligée de prendre la taille 4</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catleen</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>Aprés 3-4 utilisations, l'attache qui permet de relier le licol à la longe a casser. Je suis très déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>doproza</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>robuste et prix</point_positif>
<point_negatif>Taille trop petit</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Ce licol taille trop petit pour un cheval d'1.60 m à tête normal (cheval ibérique) la muserolle est trop petite malgré un réglage au dernier trou et la sous-gorge taille elle voir un chouilliat trop grand et le réglage tétiére est un peut juste aussi 2éme trous en partant d'en bas.<br/>Par contre il est robuste et rajout d'un foureau de muserolle pour éviter l'usure ou les blessures sur chanfrein.<br/>Avant d'acheter vérifier bien la taille de votre licol pour votre cheval.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>licol simple te pratique</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Bon petit licol pratique. Ne blesse pas à l'utilisation, résistant, ne craint rien.<br/>Je ne le laisserais cependant pas au pré en permanence. Cependant, j'ai du le faire 2 mois et la jument a blessé, mais rien de grave... (crin usé), la jument d'une amie l'a depuis un moment, et pas de blessure... Ça dépend des chevaux, cependant sur ce licol, rien "ne dépasse".</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit prix, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>peut blesser car nylon brut</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce licol en taille 1 et 2 pour mes enfants de 5 et 8 ans. Si le poney a une tete un peu forte c'est un peu juste. le taille 1 correspond aux shetland et les poneys B s'ils ont la tete fine, le taille 2 devient limite pour les poneys C. A refaire j'aurais pris taille 2 et 3, mais pour le prix je ne me plains pas, le taille 1 servira le temps qu'il pourra.... Sinon j'ai quand meme cousu sur le dessus de la la muserolle un fourreau de polaire pour ne pas blesser les poneys</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La qualité</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>De très bonne qualité ! Mes poneys les gardent au pré. Un a réussi à le casser mais bon réparable, du poulain quoi ...<br/>Et en plus le prix est abordable.<br/>Très positif : le licol est fait avec des anneaux (donc rond) et non des carrés qui blessent les chevaux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ben il est bien !</point_positif>
<point_negatif>Rien ne m'as déçu .</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>Il est très bien après si la peau de votre jument est sensible éviter de prendre des licol comme cela prenez plutôt des licol avec de la mousse dessus cela protègera votre bien votre jument/cheval/poney...<br/><br/>Sinon vraiment très bien je l'ai maintenant depuis 5 ou 6 ans et  j'ai même été à Décathlon faire graver le nom de mon poulain dessus pour 3.75 euro !!! <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mélanie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas cher et pour ma part résistant</point_positif>
<point_negatif>crée plusieurs blessures à ma jument</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>ma jument le porte au prés et cela lui a causé plusieurs blessures malgré le fait que je l'ai desserré au niveau du museau. une de ses blessures s'est d'ailleurs aggravée à cause du licol. je ne le conseil pas du coup.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lola</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est trés bien pour votre premier licol</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>ce licole est exelent pour votre premier licol</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ines</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>pas de longe avec</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>super qualité  tres solide le mien resiste meme a l'eau (il a passe la nuit dehors pendant un orage)  il ne s'efiloche pas   je l'adore vraiment!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
