<liste_avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolie couleur, longe de qualité</point_positif>
<point_negatif>corde trop rigide et blessante, trop gros diamètre</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>ce licol est bien pour de l'occasionnel , corde blessante car mauvais assemblage au niveau de la muserolle , corde lisse et trop rigide pour travailler sur le plat. Décevant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Longe grande !! je peux le mettre au poney,chevaux</point_positif>
<point_negatif>Pas assez de couleurs !!! se tache trop vite !!!</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Je le trouve assez bien il y a quelque défaut mais sinon c'est bien !!!!! J'aimerais juste qu'il y est plus de COULEURS DANS LE CHOIX !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! comme le licol pourrait être violet,rose,marron,noir,blanc,etc ... !! Voila donc pensez au COULEURS s'il vous plait !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix très abordable</point_positif>
<point_negatif>bout en fer qui tient pas,couleur hyper salissante</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Le bout en fer s'est rapidement défait d'une des cordes... du coup galère à mettre... et la couleur est très salissante.<br/>Il aurait mieux fallu choisir une couleur plus foncée.<br/>Dommage qu'il n'y ait aucun choix de couleur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucuns</point_positif>
<point_negatif>corde trop grosse, longe trop légère</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Ceux qui pratiquent de l’éthologie avec ce type de licol ne doivent pas pratiquer de la VRAIE éthologie en effet un licol éthologie doit être fait en corde de 6 mm pour travailler avec PRÉCISION et est donc INAPPROPRIÉ à l'attache car le cheval peut tirer au renard et ce type de licols ne se casse pas contrairement à un licol plat, et des blessures graves à la nuque ou autres peuvent être déplorées..<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra @chevallove</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la couleur, solide.</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>tres confortable pour le cheval facile a tenir et tres beau!!!.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lydie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout d'un licol éthologique a prix mini</point_positif>
<point_negatif>dommage pas assez de choix de colorie</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>j'ai ce produit depuis bientôt 7 mois et franchement je n'est rien a redire, les chevaux avec le qu'elle je l'utilise le supporte très bien ! <br/>Vraiment dommage qu'il n'est pas de différents colories ! seul points négatifs !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super pratique se détache très vite en cas de pb</point_positif>
<point_negatif>couleurs trop claires et salissante</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>très pratique pour le cheval se règle facilement seul problème les couleurs beaucoup trop claire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>juju</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très agréable pour le cheval</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/06/2012</date>
<commentaire>très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/06/2012</date>
<commentaire>ravie de ce produit! je vous le recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>soelie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple et trop bien !!!</point_positif>
<point_negatif>salissant</point_negatif>
<date>26/05/2012</date>
<commentaire>J'adore ce produit , en plus pour les débutant qui veule commencer l’éthologie il est simple a mètre . Mais il est salissant sinon je le reccomande beaucoup</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
