<liste_avis>
<avis>
<auteur>Melanie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Principe Likit</point_positif>
<point_negatif>le gout</point_negatif>
<date>19/10/2011</date>
<commentaire>ma jument mange tous ses likits en 2 coups de dents, sauf celui là elle l'a goûté et n'y a plus jamais touché depuis ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Electrolytes à tout moment</point_positif>
<point_negatif>la liste de la composition du produit est vague</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>Super des electrolytes à dispo dès que le cheval a un coup de chaud: en revenant du paddock ou d'un scéance et plus seulement an concours lorsque l'on en donne dans l'eau ou en seringue! En plus mon cheval l'adore, comment lier l'utile à l'agréable!<br/><br/>Bémol cependant car il est impossible d'évaluer l'efficacité du produit étant donné que la description de sa composition est floue! Aucun pourcentage ou quantité de chaque vitamine/molécule.<br/>On espère seulement pas acheter du vent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>electrolyte</point_positif>
<point_negatif>manque de gout</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Mon cheval ne le leche pas aussi souvent que les autres, c bien dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Attrayant pour le cheval</point_positif>
<point_negatif>rien de spécial</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Bon produit, attrayant, à mettre sur le support prevu que j'avais déjà, mon cheval raffole de tous les produits de cette gamme, apparement il apprecie moins celui ci car n'est pas aromatisé comme les autres de la gamme. <br/>Ceci dit c'est un bon compromis car il occupe mieux le cheval lorsqu'il est au box qu'une simple pierre à sel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cha</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa a bien occuper mon poney !</point_positif>
<point_negatif>plastique autour TRES dur a enlever...</point_negatif>
<date>21/05/2010</date>
<commentaire>Cet hiver, mon poney s'est bien occupé !<br/>Par contre, j'ai passé 40 min a enlever la coque en plastiques... Cela m'a meme couper !<br/>Je l'ai accrocher ensuite avec de la ficelle au mur du box, et sa a laisser des traces ...<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
