<liste_avis>
<avis>
<auteur>Elise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>longe agreable en main, longue donc pratique</point_positif>
<point_negatif>partie cuir au mousqueton dur a assouplir</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>J'incite aux personnes d'acheter cette longe, surtout avec utilisation cool..Si pour utilisation juste pour l'attache, peut paraitre longue.<br/>La matiere est tres agreable au toucher, permet le bon maintien de la main (ne glisse pas)<br/>Le petit point negatif c'est la qualité du cuir au niveau du mousqueton, malgré huilage et graissage, un peu de mal a s'assouplir <br/>Dans l'ensemble, bon produit que je recommander d'acheter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>très bon produit . beau et pratique . le problème étant le prix élevé pour 1 longe mais cela reste néanmoins 1 excellent produit .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>J'ai cette longe depuis pas longtemps. Je m'en sert une fois par semaine et elle est géniale !!! Je la recommande. le prix est très correct pour une longe de cette qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Je m'en sert tout les jours et le seul petit défaut serait que le coton accroche beaucoup les brindilles sinon trés simple a manipuler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>De vraies finitions dignes de ce nom!</point_positif>
<point_negatif>Le coton "se retrousse" pas mal (fait des plis)</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>Une bonne longe d'étho, lourde comme on les aime, et recouverte de coton pour dire adieu à la surchauffe quand on en fait des rênes (longueur bien suffisante 2,5m...). Perso je ne trouve pas le prix excessif, les 2 extrémités étant en cuir et les coutures paraissant vraiment solides.<br/>Au top du top.<br/>(je n'avais pas vu le coloris beige, dommage je l'aurais pris sinon!!! ne pourriez vous pas l'indiquer sur la même page que la noire?)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laëtitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très jolie et très solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Je recommande cette longe car son prix est raisonnable et elle est de très bonne qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Longe assortie au licol en cuir du même modèle.</point_positif>
<point_negatif>Le coton "attrape" facilement les herbes.</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>Cette longe est agréable au toucher mais il faut éviter de la laisser traîner dans l'herbe ou le foin sinon vous êtes bon pour un nettoyage manuel fastidieux. Pas très pratique pour quelque chose sensé traîné au sol. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lydie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>longeur, douceur, solide, esthetique</point_positif>
<point_negatif>aucun relevé, plus en stock</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>APRES UTILISATION, cette longe m'est devenue indispensable pour les raisons citées dans les points positifs . ! le seul inconvénients résidant dans la difficulté dans trouver en stock</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lilou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très résistant</point_positif>
<point_negatif>Rien.</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Cette longe est ultra résistante, assez grande et je la conseille. C'est vrai que le prix est trop élevé pour une longe ! Même si elle est de bonne qualité, faut pas abuser ^^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jennifer</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la longe ne se défait pas au bout</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>bon article</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
