<liste_avis>
<avis>
<auteur>Chanelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ne brule pas</point_positif>
<point_negatif>assez longue</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Parfait *-*</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>estelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'aime ;) ;) ;) ;)</point_positif>
<point_negatif>j'aime pas :'( :'( :'( :'(</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>Cette longe est solide et assez grandes moi ma ponette a besoin de se débourrer j'en avez acheter une mais elle s 'étais casser alors depuis l' achat de cet longe j'en suis ravis et s'a fais 1 ans que je l'ai . Elle est parfaite et solide pour les poney ou chevaux qui tire et s'amusent a donner des coup de cul croyaient moi j'en ai l'expérience avec mon pur sang arabe, mon selle français et ma ponette welsh palomino  je l'ai adore je vous la conseille elle est génial.<br/>je vous la conseille !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>longueur</point_positif>
<point_negatif>Glisse au maintiens</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>La sangle est super lorsque les chevaux ne bouge pas, mais si on a des chevaux un peu turbulant il est impossible de tenir la sangle elle glisse et brûle les mains. Il faudrait changer la matière de la sangle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vas a toutes taille de chevaux</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>j'ai un shetland , un selle francais de 1m65 , et un trai du nord et je les long tous avec cette longe parfetement elle ne s'emmele pas , en un coup de brosse elle est niquelle bref parfete petite long ppour un prix trés bas . je la recommende a tous le monde qui veut musclé sont cheval ou poney a la long .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PAS TRES CHER, NE COUPE PAS LES MAINS</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Un bon produit, pas très cher, qui ne coupe pas les mains (matière douce).<br/>bonne longueur avec des poneys comme des chevaux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résitance</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Cela fait plus d'un an que j'ai acheté cette longe, je l'ai utilisé pour le débourrage de ma jument et elle n'a pas du tout bouger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>belle couleur, bonne longueur,</point_positif>
<point_negatif>brûle les mains, se déchire, trop souple</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>je l'ai depuis plus d'1 an et ma longe commence à se déchirer en 2! une de mes juments qui était en débourrage tirais énormément dessus et ca a craquer!<br/>elle est beaucoup trop souple et a tendance a s'enrouler! je la trouve aussi trop épaisse et donc pas très pratique quand on a des petites main et qu'on veut travailler sur un petit cercle!<br/>la couleur tient et elle est belle! aux couleur de l'ensemble de mon cheval!<br/>pas pour usage quotidien en tout cas!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zaz</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son prix et sa resistance</point_positif>
<point_negatif>un peu molle</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité/prix<br/>un peu trop souple ce qui ne permet pas toujours une bonne precision mais par rapport au prix elle est tout a fait convenable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide et résistante</point_positif>
<point_negatif>manque de taille</point_negatif>
<date>20/02/2012</date>
<commentaire>Cette longe est vraiment super, moi elle est toujours en super état après 1 an d'utilisation régulière, pas déçue, mais j'aurai aimé qu'elle existe en 4m</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Elle se salit vite</point_negatif>
<date>20/02/2012</date>
<commentaire>J adore et je la conseille vraiment</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
