<liste_avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistance et souplesse</point_positif>
<point_negatif>Couleur du mousqueton</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Cela fait presque 5 ans que j'ai ce produit et je n'ai jamais eu de problème et je le recomande vivement !! Le point négatif est qu'il n'y a pas assez de choix pour la couleur du mousqueton.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable au touché</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>J'aime beaucoup cette longe, elle est très agréable et elle ne se file pas, car avant j'en avait une autre de Fouganza mais j'ai du acheter celle la car celle que j'avais se filait complètement et était trop grande enfin c'était n'importe quoi ! <br/>Moi je ne suis pas déçue de cette longe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>belle, douce</point_positif>
<point_negatif>peu résistante</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Cette longe a duré seulement un an, utilisée une fois par semaine. L'attache au mousqueton s'est effilochée, jusqu'à disparaître. Du coup, impossible de m'en servir, car en faisant un noeud solide je n'ai pratiquement plus de longueur de longe. Ca reste cependant un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paups</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>des fils, elle s'étire</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Ce produit est bien pour son prix cependant à l'usure il se peut qu'elle s'étire ou alors fasse partir plein de petits fils sur les cotés! Assez génant mais je la recommande quand même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cheval1</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Cette longe est super, douce , le prix est mini je le recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Casse</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Mon cheval a tiré juste une fois au renard et le crochet a volé en éclat. Cette longe est une entrée de gamme, le prix va avec....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La douceur, agréable au toucher</point_positif>
<point_negatif>La solidité</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Cette longe est très sympathique : elle est douce, agréable au toucher. Ses points négatifs sont que la saleté s'accroche facilement et qu'à force de tirer sur la corde, elle s'abime :) Sinon, je suis satisfaite de cet achat :D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très douce</point_positif>
<point_negatif>le mousqueton n'est pas assez grand</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>je la trouve très douce en main pour mon cheval qui a tendence a tirer, mais je trouve dommage que le mousqueton soit trop petits car mon cheval a un licol éthologique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kelly</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>douce</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>jolie longe et douce , mais je monte un cheval qui tire souvent au renard et bei la longe a tenu 2 séances car le mousqueton a lâché, et la longe c'est beaucoup détendu dommage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>douce et a prix abordable</point_positif>
<point_negatif>ce détent vite</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>je suis dans un centre équestre où il y a beaucoup de chevaux qui tirent sur les longes et la mienne c'est vite détendue donc je ne la recommande pas vraiment!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
