<liste_avis>
<avis>
<auteur>amelie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Je l'utilise pour mes chiens, des dogues allemand car aucune laisse pour chien n'est assez solide. Ca fait maintenant plusieurs années que je l'ai et elle a résisté. Elle ne coupe pas les mains quand l'animal  tire. Peu salissante et vraiment pas chère.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très solide, bon maintien dans la main</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pratique et esthétique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loowallsy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Elégant</point_positif>
<point_negatif>Simple</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Salut, alors bah cette longe est bien. Elle ne casse pas ni rien..<br/>Sauf que je la trouve un peut trop simple..Mais va parfaitement avec mon licol ; Marron avec la moumoute bleu ! :) Voilà mon aviiiiisss ! :D Bisous tout le monde !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bibiche</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la soliditee</point_positif>
<point_negatif>il perd ses fils</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>super bon produit moi je m'en sert pour promener mon husky qui tire et me casse toute les laisses du coup je me rabat sur des accessoires pour chevaux qui sont plus costaud et je suis très satisfaite par la solidité et la maitrise de ce produit par contre le seul hic c'est sa matière qui a tendance a faire de nombreux petits fil du a l'usure rien de méchant de plus son prix est correct rien a dire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lila</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cool</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>j'adore ce produit il est confotable et agreable a mintenire en main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jujudu60</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>super longe ,solide et en plus elle et belle ,je l'ai depuis 4 mois et elle en a vu entre la boue l'eau les sabots des chevaux l'herbe la pousière ect... elle et intact et pratique a nétoyer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zineb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Trés solide , souple, pratique , ne glisse pas !</point_positif>
<point_negatif>Aucun.</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>Je vous conseille vivement cette longe , car elle est souple , elle ne glisse pas !!! Il faut juste bien accrocher la poigner , car si le cheval est exitée, la longe peut bruler les mains !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le confort, la couleur, l'esprit pratique.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Très bonne longe, confortable et jolie. Cependant, peu être un peu plus difficile à manier pour faire des noeuds, mais rien de grave.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poignée pour retenir le cheval</point_positif>
<point_negatif>sur la longueur elle glisse des mains</point_negatif>
<date>26/01/2012</date>
<commentaire>excellente longe pour la promenade en main mais elle glisse énormément sur sa longueur donc il faut bien maintenir la poignée si le cheval est "chaud". <br/>A NE PAS UTILISER A L'ATTACHE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable ne glisse pas en etent mouillee</point_positif>
<point_negatif>aucun point negatif</point_negatif>
<date>01/11/2011</date>
<commentaire>tout commentaire sera positif la longe ne glisse presque pas quand elle est mouillée confortable meme avec mon cheval parfois exite car il est jeune d'aller au pre</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
