<liste_avis>
<avis>
<auteur>cloé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>trop grande</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>bj je viens d'acheter la martingale schooling hier au decathlon de melun j'aime beaucoup ce magasin car il y a tout ce qu'il faut pour son cheval c pas comme d'autres decathlon ou il y a la mouatiee des articles pour cheval ! breff j 'adore la martingale elle" est super est elle donne un cote chic au cheval</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cuir résisstant, bon coloris</point_positif>
<point_negatif>La taille, pas d'arretoirs</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Le cuir est résisstants, j'en suis assez contente, j'aime bien les coloris. Par contre, il n'y a pas d'arretoirs et j'ai du en racheter un pour que le collier ne se "balade" pas sur la partie de la martingale qui est relié à la sangle ! J'ai dû aussi refaire une dizaine de trous au endroits où l'on devait regler la taille ! <br/>C'est cependant un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laure</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cuir résistant</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>18/04/2011</date>
<commentaire>J'ai un cheval de 1m80 et il est 2x trop grand j'ai du refaire au moins 10 trous pour le collier et 10 trous pour la martingale , enfin pour ce prix ..et il est en cuir bien que ce ne soit pas le meilleur cuir ,c'est un très bon article polyvalent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlotte</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>le manque de taille</point_negatif>
<date>23/01/2011</date>
<commentaire>le prix est génial mais il faudrai plus de taille par exemple en CS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elisabeth</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix forme...</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>28/12/2010</date>
<commentaire>je l'est acheter en marron et la taille est vraiment mais alor vraiment trop grande mais bon rapport qualité prix je la recomande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Son Prix.</point_positif>
<point_negatif>Manque de Choix.</point_negatif>
<date>28/11/2010</date>
<commentaire>Son Rapport Qualité \ Prix est Bien mais ce serait bien qu'il y ai plus de choix et qu'il y ai des colliers de chasse ( avec élastiques à couleur par exemple) car c'est ce qui m'aurais le plus plu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Pas assez de trous</point_negatif>
<date>04/10/2010</date>
<commentaire>Il manque des trous.<br/>Pour quelques euros de plus, je conseille le collier de chasse qui est accroché à la selle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>la qualité très moyenne du cuir</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Je trouve qu'il pourrait y avoir 2 qualités, une intéressante /prix et l'autre de meilleure qualité, cuir anglais et protection en mouton synthétique pour les chevaux sensibles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix,ainsi que la conception.</point_positif>
<point_negatif>Les passant pas assez serrés, le cuir se detent</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Je m'en sert tous les jours 3 à 4 heures.<br/>Donc mis a mal mais il résiste, s'il casse pas de regrets vu le prix.<br/>Qualité du cuir il se détend pas mal.<br/>Bon ensemble en generale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>cuir de qualité moyenne</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>produit moyen mais abordable pour cavalier petit budget</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
