<liste_avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>belle et confortable</point_positif>
<point_negatif>les pressions, cher</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>On les a juste essayé une fois à la maison et la pression du bas a laché. Je n'ai plus de ticket de caisse.<br/>Donc voilà, je suis dans l'impasse, elles sont toutes neuves !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Melanie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Duree de vie: 1 semaine...</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Apres une semaine de randonnee avec ces mini-chaps je dois en changer car elle ne reste plus fixe au mollet !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angélique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne qualité du cuir</point_positif>
<point_negatif>pression qui se casse</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ces mini chaps il y a moins de 6 mois et en étant assise la pression du bas a "laché" <br/>Heureusement Décathlon me les a changé <br/>Sinon le cuir est de très bonne qualité et elles sont très confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eve</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>plus élégant que chaps normales</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité / pas d'élastique sous le pied</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>Pour le même prix, achetez de la meilleure qualité! Je les ai depuis un an (reprise 1*/semaine), elles sont détendues, déformées car elles tournent SANS ARRET et la fermeture vient de se casser! Vraiment piètre qualité, surtout au vu du prix!! Finalement, je regrette mes vieilles chaps pas belles qui m'avait coûté 3 fois moins mais avaient tenu des années...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facilité de mouvement au niveau de la cheville</point_positif>
<point_negatif>Le prix, le design</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Par rapport à d'autres marques, elles sont très simples à mettre, et le fait qu'il n'y ai pas d’élastique en dessous constitue finalement un avantage au niveau de la cheville qui est plus libre. Au niveau du design, je ne les trouve pas top (dessin à l'intérieur, gros élastique du mollet). Mais bon, ça ne se voit pas trop.<br/>Pour le prix, je les trouve un peu chères. On verra combien de temps elles vont me tenir ! :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elsa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Design</point_positif>
<point_negatif>Elastique en dessou ..</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>Ces chaps la sont merveilleuses ! a mon avis , un élastique en dessou aurrait été bien bref elle sont jolie mais chère !! ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lilooou</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile a mettre</point_positif>
<point_negatif>tourne + descendent</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>elle sont bien parce qu'elles sont facilent a mettre , mais elle tourne ce qui est très génant !  Et ça va faire presque 1 an que je les ai et elle commence a déscendrent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>F</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout cuir.</point_positif>
<point_negatif>Remonte vers le genou</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>j'ai été obligé de coudre une bade élastique sous le pied pour une bonne tenue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MH</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très agréables en selle,</point_positif>
<point_negatif>rien pour le moment,mais je les ai peu portés</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>laissent une bonne liberté de mouvement à la cheville tout en tenant bien la jambe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile a mettre, aspect</point_positif>
<point_negatif>Remonte, s'ecarte de la chaussure</point_negatif>
<date>04/11/2011</date>
<commentaire>J'avais longuement réfléchie avant de les acheter comme il n'y a pas de bande élastique en dessous j'avais peur que le chaps remonte, mais la vendeuse m'avait affirmée qu'il n'y avait aucun risque. Malgré tous les chaps ont tendance a remonté ce qui fait que le devant du chaps (celui qui pose sur les lacets) s'écarte largement de la chaussure. Il faudrait rajouter un élastique qui passe sous la chaussure. De plus le cuir ce détend très vite !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
