<liste_avis>
<avis>
<auteur>stella</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tient chaud , coute pas cher</point_positif>
<point_negatif>l'élastique trop grand</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>ces chaps sont très bien je les recommande le seul bémol c est que l'elastique en dessous est trop grand. j'ai des gros molets et la fermeture est donc un peu fragile.pour l'hiver elles tiennent très chaud c'est parfait :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Les arération</point_positif>
<point_negatif>La fermeture n'est pas pratique pas facile a llave</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Très bien pour débuter le seul bémol : la fermeture est trop petite.<br/>Je le conseille com m'aime au débutant .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>c bien tient chaud l'hiver et bonne t° l'été</point_positif>
<point_negatif>la couture s'effiloche mais tient le coup</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Tres bon confort et tient bien cela fait depuis le debut de l'été et sa tient bien mais le couture s'effiloche un peu et pour les mollet a ma soeur sa ne rentre pas trop sa lui sert la jambe mais pour vous dire que c'est un tres bonne qualité pour l'hiver sa tient chaud et pour l'été c'est bien aéré et puis ba c'est parfait je vous le recommande vivement :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Domy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légères, jolies et souples, prix</point_positif>
<point_negatif>L'élastique sous le talon est grand, salissantes</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>Je les ai achetées il y a peu, et je suis satisfaite. Ces mini-chaps sont jolies, très légères, très souples aussi. Idéales l'été. Cependant, je trouve que l'élastique sous le talon (avec la boots) est un peu grand, ce qui oblige à remonter souvent la mini-chaps (peu pratique), même à cheval. Je pense aussi qu'elles se salissent assez vite. Mais c'est normal, c'est du tissu...<br/>Donc, je recommande ces mini-chaps pour une pratique de l'équitation une fois par semaine et pour tous niveaux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Leona</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>se salisse vite</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>confortable elle sont supers ! je les recommandent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Ga</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne protection</point_positif>
<point_negatif>sans objet</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Faciles à mettre, bonne taille, protègent très bien les jambes. Faciles à nettoyer également. Rien à redire à ce prix là !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Peu chères, pratiques à laver !</point_positif>
<point_negatif>S'uses vites, s'alissantes, pas de marron !</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Avec une 3semaines de randonnee elle sont tres usées ! Les coutures ne sont pas très resistantes puisque elle s'efrites. Mais le rapport qualitée prix est bon. Dommage aussi qu'elles n'existent pas en marron !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son confort</point_positif>
<point_negatif>il n'y a pas assez de tailles</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Moi j'aurrais préferer qu'il y est + de taille comme : 40-41-42</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ne tournent pas et tres pratique</point_positif>
<point_negatif>elles se salissent très vite !!</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>elles sont très pratique résistante. je trouve un point négatif c'est que elle ce salissent très vite !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthétique - Pratique - Bonne tenue - Résistance</point_positif>
<point_negatif>La fermeture à tendance à se défaire quelques fois</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>J'avais ces chaps depuis un moment elles avaient toujours tenue correctement. J'en étais tres satisfaite.<br/><br/>Puis je suis passé à l'équitation sportive : 4h par semaine plus compet le dimanche, elles ont quand même reussie à me tenir toute l'année je tire donc le chapeau à Fouganza !<br/><br/>Je peux dire qu'elles sont très résistantes mais attention comme indiqué, juste pour une monte occasionelle ;)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
