<liste_avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintient bien</point_positif>
<point_negatif>se déchire</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>chaps pas chères et qui maintiennent bien la jambe, mais au bout de 1 an elles se déchirent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>miriame</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le maintient</point_positif>
<point_negatif>L’esthétisme, La matière,et tout !</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Je n'aime pas du tout c'est chaps , elle sont pas très jolie je trouve ( a mon gout) et surtout la matière est horrible ! On dirait de la mousse quand il pleut, on a les chaussette trempé, car sa laisse tout passé, Elle se déchire au premier accro non franchement je ne la recommande pas du tout . Pour moi il n'y a que le maintient de bien .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amelie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleurs et design</point_positif>
<point_negatif>fermeture, protection</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter ces chaps il y a moins d'un mois et la fermeture éclaire d'une d'entre elle ma déjà lâchée pourtant la taille été adaptée à mes jambes... C'était peut être un défaut de fabrication...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sennheiz</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix et encore</point_positif>
<point_negatif>La protection</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Ce chaps est tellement fin qu'il ne protège pas mieux qu'une grosse chaussette. Pour qu'il soit un minimum efficace contre les brûlures aux mollets j'ai du renforcer l'intérieur en y collant de la mousse de tapis de sol.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maelann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'elegance , le prix  et la tenue des boots!</point_positif>
<point_negatif>Se salissent vite, l’élastique se détends.</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Elles sont assez bien pour le prix mais assez décevant . Il n'y a pas beaucoup de temps j'ai monter a cru , du-coup mais mini-chaps sont devenus grise et jusqu’à maintenant impossible de les nettoyer !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lacavalieredu89</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Super mini chaps!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Se sali un peu mais rien d'exeptionnel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Veronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>tres confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix enventuellement.</point_positif>
<point_negatif>La qualité.</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>Achetées il y a peu de temps, à peine 1 semaine et utilisées ce dimanche. Résultats : après être montée à cheval, elles ont tenu à peine, et je dis bien à peine 10min, pour une utilisation des plus simples: promenade. Très décevant. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort , elastique au mollet</point_positif>
<point_negatif>Se salisse vite , espace entre chaps et boots</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Bien on a bon confort mais il y a un trop grand espace entre le pied (la boots) et la chaps ! je ne le recommande pas aux personnes qui ont des boots en cuirs car niveau esthétique c'est a revoir . mais pour les débutants qui ne montent pas beaucoup elles sont très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victoire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres belle couleur et bonne qualité de "protection</point_positif>
<point_negatif>Se salit vite !!</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Superbe chaps !! franchement rien a dire a part quakque probleme au lavage !<br/>Franchement vous dites "pour débutant" J'ai mon galop 2 et je m'entraine souvent au CSo et bien ... franchement rien a dire ☼</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
