<liste_avis>
<avis>
<auteur>Viviane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, choix dans les tailles</point_positif>
<point_negatif>PVC : non respirant</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>En choisissant bien la taille, ces chaps sont très jolies et confortables, avec un aspect proche du cuir. Je n'ai pas vu de trace d'usure anormale en 2 mois d'utilisation très intensive. <br/>Seul point négatif, le PVC est un matériau qui ne respire pas, après une journée à porter les chaps par une température modérée, il n'est pas inhabituel de finir avec les mollets humides (transpiration). <br/>En définitive, un produit avec un assez bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marioon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très facile a nettoyer</point_positif>
<point_negatif>Fermeture de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>Sinon ces mini chaps sont plutot jolies</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau confortable</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>les chaps sont magnifique je m'en suis servis qu'une fois pour le moment mais j'en suis contente le seul truc que j'i a reprocher c'est la taille ayant des mollets très fins  je S est limite il faudrait créer la taille XS... sinon il y a un très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laury</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'effet cuir</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Ces chaps sont très bien, de très bonne qualité et très ésthétique, je les recommande !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lola</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>S'accorde bien avec les Boots à lacets Fouganza</point_positif>
<point_negatif>Cuir et pression</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Ces Chaps ne sont pas assez souples, et la pressions du bas ne se ferme pas ou alors s'ouvre à cheval ce qui n'est pas pratique.<br/>Déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Coline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>J'ai été franchement déçue,je comptais les acheter avec les boot classic , j'ai choisis la plus petite taille disponible et elles étaient beaucoup trop larges elles faisaient des plis horribles, je les déconseille vivement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Peu cher, très jolies, tiennent bien, effet "cuir"</point_positif>
<point_negatif>Elles font un peu de plis</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>J'ai récemment acheté ces mini-chaps, je les trouve très jolie pour ce prix : Elles ont un effet "cuir" très prononcé pour des mini-chaps pourtant en synthétique. Elles sont très abordables, et pour monter 1 à 2 fois dans la semaine c'est parfait. Elles font un peu de plis au niveau de la cheville, mais cela ne gène absolument pas pour plier la cheville ou descendre le talon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jolie, agréable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>très jolie et agréable à porter. Elles sont résistantes même en utilisation quotidienne.<br/>Elle se nettoie facilement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juju</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Jolie et pas chère</point_positif>
<point_negatif>la taille ne va pas</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>C'est chaps sont tres jolie, et elles ne sont pas tres chère, mais quand on les achette, on prend sa taille, elles vous vont bien même un peu du mal à les fermer mais 4-5 mois plus tard elles sont 3 fois trop grandes. Je déconseille ces chaps :/</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super belles, confortables, agréables à porter</point_positif>
<point_negatif>Manque de souplesse à l'achat</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>Ces chaps sont super, elles sont confortables, belles, tiennent bien sur les boots classic, seul petit hic si vous avez une selle synthétique avec les quartiers en plastic vernis ne les achetez pas car elles grincent au frotement du plastic.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
