<liste_avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La texture en cuir</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Très bonnes chaps! Un conseil prenez une taille un peu juste car elles se détendent un peu après.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lisa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elles se font bien à la jambe.</point_positif>
<point_negatif>le cuir se salit assez vite.</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Elles sont bien, le cuir s'adapte et se fait la forme de la jambe. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>One Girl.</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Esthétique et Confort.</point_positif>
<point_negatif>Résistance.</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Très déçu de la suppression du L32...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Johanna</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>esthétique</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>un peu déçue de ces chaps, en quelques semaines seulement, les boutons pressions on casser sur les 2 chaps (avec une utilisation régulière de 3 à 4 fois par semaine), je les avais acheter avec les boots qui elles ont duré 2 ans donc pourquoi une telle différence de solidité pour des produits vendus ensemble...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ophélie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Cuir de tres bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Fermeture cassée au bout d'un an et demi</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>Je conseil cette praire de chaps pour quelqu'un qui ne monte pas souvent, ainsi les fermetures tiendront plus longtemps !! Vraiment decue par cette fermetures qui a cassée !! <br/><br/>Je recommande pour un usage peu frequent !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable à porter</point_positif>
<point_negatif>fermeture peut résistante</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Je suis vraiment contente de mon achat : elles sont vraiment très agréable à porter, maintiennent bien le mollet, n’empêche pas de sentir sa monture  au travers de la chaps.<br/>En revanche la fermeture n'est pas très pratique à fermer à l'arrière et pas non plus très résistante : elle parret très petite pour ce type de matériel et donne l'impression qu'elle peut casser à tout moment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Éric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cuir super, joli design, facile à entretenir.</point_positif>
<point_negatif>Pli de flexion qui s'est formé sur bande élast.</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Il ne manque à ce produit (pour être parfait) qu'une fermeture éclair plus robuste (toute métal), car c'est la galère pour les mettre à ce niveau depuis mon achat de juin 2012, et je sais qu'un jour sur une pratique un peu moins délicate, ça va définitivement lâcher !<br/>Je les recommande malgré tout, mais il faudrait vraiment que la Sté Fouganza fasse qq chose par rapport à cela, et je serais prêt à les payer même un peu plus cher si cette amélioration attendue était apportée ; à suivre...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gorilliot</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>les chaps en cuir sont tres confortable</point_positif>
<point_negatif>j'ai un probleme avec ma fermeture éclaire</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>j'ai un probleme avec ma ferneture éclaire le probleme c qu'il ne se ferme pas bien donc c'est assez un probleme <br/><br/>si je les ramene en magasin est ce qu'il vont m'en donner une nouvelle paire car j'ai et absolument besoins et je ne peut pas attendre pour en avoir une nouvelle paire <br/><br/>merci de votre reponse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sixtine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Esthétiques</point_positif>
<point_negatif>Raides</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>J'ai reçu ces chaps ce matin, elle sont vraiment très jolies mais elles sont raides quand on les mets au début et elle serrent beaucoup au niveau de la cheville et le bouton pression en bas est difficile à mettre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétisme, prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>Super produit qui apporte de l'élégance et du confort!<br/>Je recommande...<br/><br/>C'est juste super dommage que la taille L32 n'existe plus... seules vos chaps m'allaient en largeur et hauteur de tige et je me retrouve à faire tous les magasins depuis une semaine pour trouver des chaps!<br/>Mais pourquoi?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
