<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité et liberté du mouvement</point_positif>
<point_negatif>l'interieur qui s'use au bout d'un certain temps</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>J'ai ces chaps depuis plus d'un an, elles sont vraiment agréable à porter, facile a fermer, ne bloque pas la jambe, je les utilisent très régulierement et je n'ai jamais eu de problèmes, juste l'interieur de la chaps qui s'use un peu avec le frotement de la selle. En plus elles sont très belles ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurore</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tenue et maintien</point_positif>
<point_negatif>entretiens</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>j'ai ses chaps depuis maintenant 1 ans , j'ai juste du remplacé les pressions qui on sautés au bout d'un long moment mais sinon c'est top elle maintiennent tres bien et de forme vite a la jambe .<br/>seul point negatif c'est l'entretiens car elles prennent vite des marques de sable mouillé ou boue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien coupées, bonne protection des frotements</point_positif>
<point_negatif>la fermeture éclair tiendra -t-elle dans le temps?</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>bien choisir sa taille, car la partie cuir est assez rigide et la partie élastique se déforme difficilement au début.Du coup il ya risque de forcer sur la fermeture à glissière qui parait un peu sous dimensionnée.Une fois rodées par quelques heures d'utilisation, bon confort et bonne protection.Si la solidité dans le temps est au rendez vous (coutures ,fermetures),  alors de 4/5 on passera à 5/5</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le confort et la robustesse contre les chocs</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair</point_negatif>
<date>03/04/2012</date>
<commentaire>Sur 2 paires H et F  idéal pour la rando  malgré une faiblesse sur une chaps fermeture qui s'ouvre par le haut</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthétique, efficace</point_positif>
<point_negatif>Fermeture éclair difficile à fermer : trop petite</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Bon produit. Voir pour mettre une fermeture éclair plus grosse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AUDE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>COLORIS SYMPA BONNE QUALITE SOUPLESSE</point_positif>
<point_negatif>PRIX , COUTURES UN PEUX FINES PAR RAPPORT AU CUIR</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>UN CHOUETTE PRODUIT QUI CHANGE DE CE QUE L ON TROUVE GENERALEMENT CHEZ DECATHLON UN LOOK SYMPA ET UN BONNE QUALITE MATERIAUX MEME SI LES FINITIONS NE SONT PAS DU HAUT DE GAMME LA PRIX RESTE NEANMOINS HAUT MAIS IL Y A DE L EFFORT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>delph</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>nettoyage facile ; fermeture facile</point_positif>
<point_negatif>aucun (pour l'instant)</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>bien pour cavalier occasionnel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cuir épais au mollet, bonne rigidité, bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>Largeur mollet un peu faible, fermeture difficile</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Design sympa et bonne qualité du produit dans l'ensemble. La fermeture éclair est un peu légère et la tirrette trop petite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sébastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>effet isolant,coupe-vent intéressant en extérieur</point_positif>
<point_negatif>le cuir rigide et salissant</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Bien définir l'utilisation, chaps pour la monte de loisir mais pas pour un travail technique. la rigidité du cuir limite l'utilisations aides. De plus la rigidité du nez de la chaps ne facilite pas la descente du talon. matériel uniquement pour de la balade</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solides et bien fines - faciles à mettre</point_positif>
<point_negatif>Un peu chères</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Produit correct</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
