<liste_avis>
<avis>
<auteur>Niky</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très beau, simple à mettre, facile à nettoyer</point_positif>
<point_negatif>usure, fermeture,</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>J'ai 11 ans et j'ai un tour de mollet de 30cm. J'ai du prendre la taille 14ans et encore au début j'arriver limite à fermer. Mais sinon il sont très beau (même ma prof l'a dis) il sont facile à mettre et à nettoyer (un coup d'éponge humide, et Hop ! c'est propre ! ) mais elles s'usent assez vite ( je l'ai ai depuis la rentrée de sept. 2012 et on est le 18 janv. 2013.  Au dessus de la fermeture c'est à moitié troué, à force du frottement) mais sinon elles sont GENIALE !!!<br/>Je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La couleur et les broderies</point_positif>
<point_negatif>La taille...</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>C'est chaps sont très bien sauf que j'ai 11 ans je suis petite et je fait 1 m 35 .Sauf que j ai essayer plusieurs tailles et celles qui m allait était le 14 ans.Donc elle chausse grande faire attention si vous les offrer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il sont très beau</point_positif>
<point_negatif>j'ai pris une taille plus grand sa m'allais pas :(</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>je pense qu'il faudrait vérifier  vos taille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marylene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souples et faciles à mettre</point_positif>
<point_negatif>nettoyage</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>Ces mini chaps sont facile à mettre, pratiques et ont un bel aspect, le seul point négatif est l'entretien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, tenue</point_positif>
<point_negatif>coup de main à prendre pour la fermeture</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>il faut prendre l'habitude pour mettre la fermeture éclair mais c'est beaucoup plus pratique que des bottes, surtout pour les enlever. Ma fille peut le faire toute seule maintenant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jack33</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Très très bon rapport qualité prix.<br/>Allie l'esthétique et l'utile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bel esthétique</point_positif>
<point_negatif>se découd au niveau de la fermeture éclair</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>au bout de 4 utilisations la couture en haut de la shaps est abimée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>c</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jolis</point_positif>
<point_negatif>Pas facile à mettre tout seul...</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfaite de ces chaps car ma fille ayant les mollets très fins c'est la première fois qu'elle peut avoir quelque chose d'ajusté au mollet...donc ils doivent tailler un peu petit pour ceux qui sont dans la moyenne.sinon ils sont très sympas,jolis et apparement assez résistants.Seul bémol; un peu difficile à mettre pour les plus jeunes(fermeture éclair)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétique</point_positif>
<point_negatif>pas facile à enfiler</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>pratique car bonne tenue du mollet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cindy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>hauteur de jambe</point_positif>
<point_negatif>largeur de jambe</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Produit bien étudié pour les jeunes enfants en prenant du 6 ans pour un enfant de 5 ans. La forme droite permet de ne pas être géné en hauteur mais la largeur est trop étroite. L'enfant est fort marqué après une séance d'une heure. A prendre en taille supérieure si la taille de l'enfant le permet.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
