<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Jolies, tiennent bien</point_positif>
<point_negatif>Coutures qui s'en vont</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Très jolies chaps mais à ne pas prendre pour utilisation intensive. Je monte 10 à 15 heures par semaine et les coutures sur le côté sont parties...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MoiAnonyme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aisance aux mollets , esthétique</point_positif>
<point_negatif>fermeture de bas en haut</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>Ces chaps sont les SEULES à s'adapter parfaitement à mes mollets  grâce à leur élastique/cuir.(mollets fins/longs)<br/>-Elles tiennent très bien à la jambe , <br/>-Ne bougent pas (fermeture à bouton à la cheville et boucle au genou ) , <br/>-On ressent vraiment le contact du mollet au cheval.<br/> -Adaptées au loisir tant qu'au concours. Elles sont belles et faciles à entretenir .<br/>Point négatif : la fermeture se ferme de bas en haut..Dures à mettre dans ce cas ..<br/>Prix correct.<br/>Je recommande vraiment ce p</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anonyme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthetique</point_positif>
<point_negatif>&&&___</point_negatif>
<date>18/04/2012</date>
<commentaire>Ces chaps sont très bien, surtout dans les petites tailles car le mollet n'est pas trop gros et ne force pas sur les coutures.<br/>Elle sont très élégante pour les concours. (je les utilise 3 fois par semaine et poules concours depuis 6 mois et elle ne sont pas abimée). Il faut juste penser à les entretenir au savon glicériné ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laura</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>cuir trop épais, fermeture éclair du coter</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>cuir trop épais, aucun ressentit de la pression mise avec les jambes à cheval. La fermeture du coter et aussi pas pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable , esthétique</point_positif>
<point_negatif>La fermeture du haut peut - être trop longue</point_negatif>
<date>29/01/2012</date>
<commentaire>Des chaps hyper confortable , élastique , très belle , un prix raisonnable , même si la fermeture du haut est trop longue du coup elle se plie et se n'est pas très beau et pas très pratique mais bon , je les recommandes vivement !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>koktelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>génial ! et confortable</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop cher...=(</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>elle sont de tres bonnes qualités et tiennet bien le mollet<br/>=D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréable, Maintien bien le pied, élégante, parfait</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/12/2011</date>
<commentaire>Pour commencer, cesMini Chaps sont très élégante, magnifique. Elles maintiennent bien ou plutôt très bien le pied, elles sont agréables, et élastique. Enfin un produit qui en vaut le prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Elasticité devant.</point_positif>
<point_negatif>Pas encore trouvé.</point_negatif>
<date>30/10/2011</date>
<commentaire>Super chaps, je les ais achetés lundi, j'ai monté toute la semaine avec, nickel. On est super bien dedans, agréable. Juste un peu de mal à la première utilisation, car le cuir ,'était pas encore détendu. A recommander!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréables à porter car souples et faciles à laver</point_positif>
<point_negatif>Aucun!</point_negatif>
<date>14/10/2011</date>
<commentaire>Enfin les chaps idéales! Elles sont très agréables à parter et très résistantes meme quand elles sont trempées. Je les avais juste imperméabilisé au préalable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>estetique + la souplesse du cuir</point_positif>
<point_negatif>la fermeture de bas en haut + prix</point_negatif>
<date>26/07/2011</date>
<commentaire>ces chaps sont magnifiques tiennent super bien le molet mais c'est vraiment dommage pour la fermeture de bas en haut qui les rends difficile a enfiler et le prix un peu cher a mon gout mais bon c'est du cuir ......</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
