<liste_avis>
<avis>
<auteur>dylan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'enfilage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>le neck cover impermeable allweather light marron et geniel pour le mettre est sacorde avec plusieur couverture mon cheval ne transpire pas et nest pas mouillé par la pluie ou la neige.Je suis pres a en racheter un lanée prochaine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pepper</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>inadapte</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>jen ai acheter un mais se n'est pas il ne va pas sur mon cheva et en plus mauvaises qualité je n'en acheterai plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>évelyne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>les attaches</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>Les attaches ne sont pas du tout pratiquse les sanglons sont plus larges que les boucles. On perd un temps fou à habiller le cheval.<br/>Je suis une professionnelle du cheval, et je pocède un grand nombre de chevaux je ne me vois pas m'en servir sur la totalité de ma cavalerie. Pourquoi ne pas avoir utilisé le même système que les cover-neck anti-mouche anneaux et velcro. Celui-ci je l'utilise sur plusieurs chevaux et fonctionne très bien les velcros tiennent bien même par temps de pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CASTELAN</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>inadapté à l'encolure de chevaux</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>La découpe de ce produit ne me permet pas de le mettre sur la plupart de mes chevaux , j'en ai acheté 4 dont 1 seul peut être mis en place sur un de mes 10 chevaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véro</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanche, reste bien en place</point_positif>
<point_negatif>pas assez couvrant sous le cou et long à sécher</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>avec une fermeture par mousqueton sous le cou, ce serait nettement plus pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique à mettre, pose bien</point_positif>
<point_negatif>pas de doublure intérieur, glisse un peu et froid</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>il faudrait obligatoirement au minimum une doublure tissus à l'intérieur pour le confort</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité de la matière, couleur</point_positif>
<point_negatif>taille beaucoup trop grand</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>il faudrait réajuster les tailles pour que ce produit soit vraiment bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tient bien en place bien couvrante</point_positif>
<point_negatif>trop long toutes ces boucles à enlever et remettre</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>un système avec des velcros serait plus adapté. ce couvre cou taille très grand je trouve.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, couvre bien l'encolure</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>bon produit, solide, chaud, le cheval a porté son neck tout l'hiver et ll est toujours en bon état, les attaches sont solides.<br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mona</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège de la pluie et du vent</point_positif>
<point_negatif>difficile d'utilisation: temps ++/ velcro c mieux</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>je ne peux le recommander dans une écurie car il prend trop de temps à mettre et à enlever...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
