<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>reste en place, tient chaud</point_positif>
<point_negatif>la taille!</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>J'ai du ramener ce couvre cou au magasin car il était beaucoup trop grand! Bien 20 cms de trop en longueur alors que j'avais pris soin de prendre la plus petite taille (ma jument fait 1m63 et du 145 en couverture pourtant...) Je ne comprend pas que les tailles n'aient pas été revues alors qu'il y a des commentaires dénonçant ce problème datant d'il y a 3 ans!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>C'est assez chaud</point_positif>
<point_negatif>Trop grand même pour poney avec grande encolure</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>Quand on touche c'est chaud , j'ai pris un taille poney et ça arrive aux yeux de mon poney . Les tailles?? Faut quand même bien les faire.<br/>J'aime bien acheter à décathlon mais ça ma fait pareil pour beaucoup d'achats !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jolymome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>impermeabilité, chaleur diffuse sans transpiration</point_positif>
<point_negatif>peut être le vent qui arrive s'engouffrer</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Très bon produit acheté en décembre pour la jument qui vit en permanence dans le près et à 1000m d'altitude!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emeline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés chaud</point_positif>
<point_negatif>se méfier de la taille</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>taille cheval trop grand . meme pour un grand cheval !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>capucine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaud , bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>les tailles</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>ayant lu vos commentaires avant d'aller l'acheter , j'ai pris une taille poney pour ma jument 1m72 , il lui va a la perfection ! <br/>donc je conseil il est trés bien mais attention aux tailles!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne fermeture et fixation</point_positif>
<point_negatif>Les tailles</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>Ce couvre-cou est de très bonne qualité !<br/>Les fixations sont excellentes !<br/>Il tient bien chaud tout en étant imperméable !<br/>Seul point négatif, les tailles, il y en a que 2 donc pas évident car mon cheval avait parfois les oreilles qui se retrouvaient à l'intérieur du couvre-cou ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>chaude et imperméable</point_positif>
<point_negatif>mal ajustée, flotte ,1 mousqueton d'attache gripé</point_negatif>
<date>09/03/2012</date>
<commentaire>je n'ai pas pu laisser mon cheval sortir avec cette couverture d'encolure, un des mousqueton gripé ne permettant pas de la fixer convenablement à sa couverture. d'autre part, tout en ayant serré au maxi l'attache sous l'encolure, cela flottait énormément... (cheval d'1m80 au garot, j'avais pourtant pris la taille habituellement adaptée pour un cheval de cette taille...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valderez</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très résistant bien chaud</point_positif>
<point_negatif>tailles non adaptées une seule taille poney et che</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>la taille poney est en fait une taille cheval trop grand pour un poney mais elle correspond a un cheval jusqu'à 1 mètre 70</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique, utilisable sur un poney D</point_positif>
<point_negatif>coutures fragiles</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Il s'adapte sur un poney D seulement si on l'accroche à un licol sinon il couvre les oreilles ce qui est désagréable pour le poney. Il est très pratique de part les mousquetons qui s'accrochent sur plusieurs couvertures. Par contre, il s'est déchiré au niveau du scratch à l'intérieur au bout d'un mois. Il est assez chaud ce qui permet de garder un poil court pour un cheval vivant au pré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bien coupé, chaud, esthétique</point_positif>
<point_negatif>Pas assez résistant</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Une déchirure à l'intérieur est apparue quelques semaines après achat, mais c'est pardonnable car le pré de ma jument est bordé de ronces !<br/><br/>A part cela je suis pleinement satisfaite de cet achat !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
