<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, pratique, peu cher</point_positif>
<point_negatif>les attaches</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Pour l'avoir testé sous la pluie, produit est très imperméable qui sèche vite ! Il descend loin sur la couverture et évite les "infiltrations" dans la doublure de la couverture, et reste bien en place.<br/>Il est léger et convient bien pour les chevaux pas entièrement tondu comme le mien.<br/>Fixation facile et rapide sur la couverture.<br/>Point négatif, le système d'attaches par boucles, un peu long à mettre, j'aurai préféré un scratch mais on ne peut pas tout avoir.<br/>Bon rapport qualité/prix cependant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>noémie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le renfort néoprene sur la nuque</point_positif>
<point_negatif>voir commantaire</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>pas assez imperméable (comme la chemise qui va avec le couvre cou).<br/>les mousquetons d'attaches arrivent sur le garrot ce qui provoque des pressions sur le garrot et colone vertébrale, voir blessures lorsque le cheval se roule.<br/>le système de fermeture par 2 sangles avec boucle n'est pas pratique, vaut mieux un système à scratch comme weatherbeeta.<br/>la longueur est bien pour couvrir le cheval mais avec beaucoup de vent il se soulève sur l'arrière.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RAYMOND</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère protection parfaite</point_positif>
<point_negatif>l'encolure trop étroite pour les gros chevaux</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>très bon protection contre les insectes, mes frisons les portent en permanence</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlotte</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>trop grand</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>je suis déçu car cela est trop grand pour mon poney qui mesure 1m44 il faudrait peut être penser au poney car il est pas facile de les habiller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>reste bien place, imperméable</point_positif>
<point_negatif>à n'utiliser que par grand froid</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Sur un cheval qui fait des concours de mars à octobre et n'est tondu à ras hors concours, il est trop chaud  hors gelée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Assure une bonne protection de l'encolure</point_positif>
<point_negatif>Difficulté à l'attacher correctement</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Accessoire utile dans les régions pluvieuses, après la douche ou une reprise quand la tête du cheval reste mouillée. Sinon plutôt superflu...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bien taille, ne bouge pas.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/02/2012</date>
<commentaire>Produit parfait. Une amie recherche le Meme modèle décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>priscilla</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>s'adapte sur plusieurs couvertures, réssistance</point_positif>
<point_negatif>fermeture, taille grand</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>j'ai acheté le neck over pour mon cheval, je trouve qu'il taille grand. le systeme de fermeture pas assez rapide, mon cheval est un peu impatient. il résiste bien, pas d'accros, et s'adapte au 2 couvertures que je possède.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protège bien</point_positif>
<point_negatif>légèrement grand pour un poney D</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Pratique par temps de pluie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Mal Taillé</point_negatif>
<date>23/02/2011</date>
<commentaire>J'ai un cheval qui mesure  plus d'1.70m au garrot. Je lui ai donc pris la protection d'encolure taille cheval. Elle dépasse de 5 cm au dessus de oreilles, lui couvrant les yeux. Au niveau des attaches celle du milieu va quasiment jusqu'au milieu du dos. Bref je suis très déçue de cette protection...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
