<liste_avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>En cure excellent</point_positif>
<point_negatif>Petite quantité</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit je l'utilise pour mon vieux cheval de 23 ans arthrose en dèbut de saison en cure ou il est très raide apreè la cure il va beaucoup mieux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ELIAN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>S'introduit aisément dans les rations d'aliments</point_positif>
<point_negatif>aucun à ma connaissance</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce produit sur un vieux cheval de 28ans à la suite d'un traitement anti inflamatoire pour de l'arthrose, donc je ne peux pas donner un avis positif à 100 %</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>se mélange bien à la ration  plutot appétant</point_positif>
<point_negatif>trop petite contenance</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>J'ai vu une réelle amélioration dans la locomotion de ma ponette agée de 20ans, ,nutriflex est un produit avec un rapport qualité/prix vraiment inéressant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurelie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Utilisation facile, bon appétence</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Résultats rapide sur la locomotion<br/>Bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>se mélange bien dans la ration</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/12/2011</date>
<commentaire>Je fais une à 2 cures d'harpagophytum de 15 jours par an pour ma jument qui a tendance à être un peu raide aux gros changements de saisons (surtout hiver-printemps-été).  <br/>Y'a rien à dire, le produit se mélange bien dans la ration, pourtant ma jument est très précieuse, elle ne mange pas quand il y a un autre élément qui vient perturber sa ration habituelle. Elle n'y a vu que du feu, elle engloutit le tout en quelques bouchées hihi !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>severine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon produit</point_positif>
<point_negatif>rien à signaler, ça peut leur faire que du bien</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>satisfaite du produit après 5 jours de traitement, mon cheval est plus souple depuis (mais le traitement de fond dure 15 jrs°</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jocelyne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2011</date>
<commentaire>excellent produit qui s'utilise facilement, très bien accepté par mon cheval. Permet une amélioration visible sur la raideur des chevaux et sur les boiteries légères. Je l'utilise régulièrement pour mon cheval qui souffre d'un éparvin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les chevaux le mange très bien dans la ration</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/06/2011</date>
<commentaire>mon cheval est assez raide et avec nutriflex en quelques jours j'ai tout de suite vu qu'il marchait beaucoup mieux et que ces articulation ne craquaient plus!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'odeur, le fait que se soit à base de plante,</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Le produit a fait du bien à ma jument qui souffrait d'une raideur prononcé du postérieur gauche. L'osthéo n'avait rien détecté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Après le traitement mon cheval était plus souple,</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>10/02/2011</date>
<commentaire>C'est une produit intéressant grâce auquel j'ai noté une véritable amélioration de la mobilité de mon cheval.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
