<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bien,pas salisans passe aevc tout types d'equ</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Je les acheter il y a 5 mois pour cheval de trait,je me suis dit "il va êtres trop petit" et bas non pas du tout il lui va parfaitement,il est parfait pas trop chère non plus,bonne qualité prix,je vous le recomande il peut même allez avec des rondelles ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ne rouille pas , tres doux dans la bouche .</point_positif>
<point_negatif>rien .</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>ce mors est geniale ! il ne rouille pas ne blesse pas les coomissures des levres , il est doux dans la bouche des chevaux fragile , et une bonne repartition des actions dans la bouche . <br/>je le recommande a 100 % .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mimo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien pour les chevaux qui sont pas montés souvent</point_positif>
<point_negatif>rien mais se n'est qu'un mors</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>c'est un mors bien je l'utilise depuis 6 mois pour mon poney que je monte que pendant les vacances et il ne blesse pas la commissure des lèvres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger et agréable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/12/2011</date>
<commentaire>Cela fait environ 3 ans que je l'ai (depuis que j'ai acheté mon premier bridon), et je n'ai jamais eu de problèmes pour bien diriger mon cheval ou l'arrêter. De plus il est très doux et léger, et ne rouille. Bien sûr il est un peu rayé, mais je peux l'utliser avec presque tous les chevaux que je monte. Je le recommande fortement.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Mors doux dans la bouche du cheval</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>Ideal pour les jeunes chevaux lors des premiers apprentissages. Pour les chevaux a bouche dure préférez un mors qui canalise mieux les directions comme par exemple le mors a aiguille et plus fin .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kim</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien du Tout</point_negatif>
<date>12/12/2010</date>
<commentaire>Ce mors est idéal pour toutes sortes de filet. Ca fait maintenant 4 ans que j'ai ce mors, et je n'ai jamais de commissures de lèvre. Je le recommande</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
