<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à appliquer, efficace</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant rien</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Une amie m'a prêtée cette graisse pour ma jument qui a les sabots secs et cassants et au bout de deux utilisations, elle a bien assouplit le sabot et hydratée la corne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>S'applique bien</point_positif>
<point_negatif>Aucun changement</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette graisse car elle n'etait pas très cher, mais pour mes deux chevaux qui ont les pieds cassants je ne vois aucune différence, je l'utilise tous les deux jours et leurs pieds sont de pire en pire ! Je déconseille cette graisse.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laureen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Hydrate</point_positif>
<point_negatif>Manque une grande contenance type 5l ou plus</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>J'aodre cette graisse, elle est pas chère et très hydratante, sympa en période de chaleur d'autant plus que les sabots de mon cheval ont tendance a être secs et cassants. Il manquerait juste une contenance économique de grande taille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>17/02/2012</date>
<commentaire>entretien bien les sabots</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>@@@@@@@@@@@@</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a appliquer et fonctionne très bien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/01/2012</date>
<commentaire>elle convient a tout types de chevaux et de plus elle est très facile a appliquer sur le sabot.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rentre immediatement dans la corne</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>il faut juste la laisser 2 sec au soleil pour qu'elle soit linquide, elle est facile a appliquer est rentre tres facilement dans la corne !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>t</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/10/2011</date>
<commentaire>cette graisse est tres bien aucun probleme je l'utilise tres reguliairement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LaaMiissPoliine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Est efficace</point_positif>
<point_negatif>Heu...</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>Cette graisse m'a beaucoup déçu car je l'ai eu toute dur ! ( Pour ce qui ne savent pas la graisse doit être au moins un minimum liquide ! ) J'ai du moi-même la pétrir ( Beeuurkk !! )<br/>Résultat : Elle fait des bulles ! J'ai de la graisse partout dans ma mallette et en plus on ne peut en appliquer que l'été ! Sérieux c'est un peu fort !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>hydrate bien les pieds sain</point_positif>
<point_negatif>sa texture est un peu difficile à appliquer</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>Je l'ai utilisé sur mon cheval et franchement j'ai déja trouvé mieux : il faut le laisser sécher trop lontemps sinon ça colle, sa texture est un peu difficile à appliquer, si tu en met trop sur ton pinceau des "patés" se forment, sa couleur fait "bizarre" sur les sabots blancs ( je ne dit as qu'il de viennent vert !! ) ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne graisse a utilise sur pied sains aout/novemb</point_positif>
<point_negatif>le "tuperouer"casse il ne resite pas au chocs</point_negatif>
<date>21/11/2010</date>
<commentaire>La graisse et bien mais a n'utiliser que de aout a novembre car sinon en ete elle n'hydrateras pas assez bien ou n'assechera pas bien en hiver donc a utiliser en printemps ou il commence a faire plus chaud et en automne ou il commence a faire un peu frais (meme beaucoup pour certaines regions a eviter) et aussi en ete la graisse a ne pas laisser trop longtemps dans la malle de pansage car font rapidement et apres assez difficile pour etaler et sa coule (si vous devez etaler)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
