<liste_avis>
<avis>
<auteur>lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Idéal pour tout types de pieds! Rend les pieds super beaux. <br/>Bonne odeur, facile d'utilisation. <br/>Je la conseille vraiment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amandine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'odeur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>TIP ! TOP !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maelig</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>cette graisse et parfaite !!! je l'utilise toute l'année car je monte en club et elle rend les sabots bien noir et elle nourrit bien toute au long de l'année ... par contre je ne sais pas pour le séchage ... en concours elle est parfaite et l'aplication est facile<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Orianne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>attrape le pousiere te séchage trops long</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>bonjour j'ai acheter cette graisse et je trouve quelle prend la poussière  et la paille foin etc ... et le séchage et tros long. mais elle a une très belle couleur je la recomande et elle n'est pas trops chère</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>A</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Application, couleur ..</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>Je suis satisfaite de cette graisse, car contrairement à d'autres, elle ne durcit pas en hiver donc je peux l'utiliser toute l'année. Seul défaut, c'est la taille du pot, il faudrait qu'il soit un peu plus gros.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>justine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LA COULEUR ,L'EFFICACITÉ</point_positif>
<point_negatif>SECHAGE</point_negatif>
<date>13/04/2012</date>
<commentaire>LE SECHAGE EST LONG ......PAR CONTRE ELLE EST TRES EFFICACE C'EST  SUPER :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elle est facile d'application et ne durcit pas</point_positif>
<point_negatif>aucun elle est très bien !</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>elle est facile d'application et ne durcit pas pendant les periodes de grand froit<br/>Je la recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile d'application, ne durcit pas</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, j'en suis très contente !! <br/>Il ne durcit pas pendant les periodes de grand froid et est très facile d'application ! Je recommande !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lukas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tous</point_negatif>
<date>20/12/2011</date>
<commentaire>attention a ce produit ! ma jument avait des crevasses alors j'ai appliquer cette crème et aulieu d'avoir des éffaits positifs sur son sabot cela n'a rien arranger car le sabot c'est inffecter et on a du appeller le véto</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lolo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUT</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>19/11/2011</date>
<commentaire>ma jument avait des pas beau pied ..Tres sec, qui ce fissuré et autre... Maintenant c'est geniale j'ai vraiment trouver la bonne graisse pour l'hiver ... je le recommande vraiment ..Super graisse je suis vraiment contente !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
