<liste_avis>
<avis>
<auteur>Noémie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace malgré la maladie</point_positif>
<point_negatif>je n'est pas vraiment vu de point négatif</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>J'ai mon cheval de 18 ans qui a de l'emphysème depuis 5 ans et j'ai appelée le véto plusieurs fois cure de corticoide sa aller mieux mais ce produit la aider.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jennifer</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>FACILE D UTILISATION ET APPETANT</point_positif>
<point_negatif>DLC courte</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>Ma jument a eu un petit coup de froid suite au changement de température de plus de 25° entre le matin et l'après midi. Elle toussait sur des efforts plus poussés, donc véto, traitement Dexadreson (corticoïde pendant 4 jours) puis Oxygen en suivant pendant 8 jours en fond. Produit efficace et adapté. Je le conseillerai volontiers et je m'en vais essayer les électrolytes pour la récupération du cheval lors d'un effort intense.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficacité</point_positif>
<point_negatif>pas vraiment trouvé de défaut</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>produit que je trouve efficace et bien toléré par le cheval au niveau de la prise.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficacité</point_positif>
<point_negatif>Prix un peu élevé</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Ma jument tousse pour des causes d'allergies respiratoires. J'ai donc essayé ce sirop en cure suite aux antibios et cortico pendant 15 jours. Depuis je fais une cure d'1 semaine chaque mois et je touche du bois pas de retour de la toux depuis (donc pas de véto etc...) malgré le retour du foin dans son alimentation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le cheval adore ! et on voit la difference</point_positif>
<point_negatif>aucun doseur</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>normalement un bon propriétaire doit avoir une seringue en plastique dans sa pharmacie alors aucun problème pour le donner au cheval :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres appetant</point_positif>
<point_negatif>perte de produit lors du dosage</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>une bouteille avec doseur serait plus pratique<br/>une contenance plus importante serait bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>mon cheval a adorer</point_positif>
<point_negatif>pas vu de différence avec le sirop ou sans</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>pas convaincu de la réussite du traitement, mon cheval tousse toujours! par contre quel plaisir a lui donner lui qui est difficile a soigner ,il  a adorer je l'ai mélangé à sa ration quelle agréable odeur produit a prouver!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lise</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>odeur et composition</point_positif>
<point_negatif>difficulté pour la prise petit flacon</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>petite ammélioration mais le cheval est agé je préfère les formes en granulés et la cure n'est pas assez longue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Linette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficacité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>Je l'ai donné matin et soir car mon cheval toussait au printemps et cela a été très efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flavie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique à donner</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Pas assez de recul pour dire si vraiment le produit est efficace, j'ai aperçu quelques souffles en pleine cure mais cela ne s'est pas aggravé comme d'habitude. Est-ce le produit ... ?<br/>il doit sûrement aider mais il ne guéri malheureusement pas l'animal.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
