<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Garde sa forme initiale</point_positif>
<point_negatif>Glisse</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Cela fait un an que je l'utilise (presque tous les jours), il est déjà passé à la machine, j'en suis satisfaite car il ne se tasse pas, il garde "son moelleux". <br/>Le seul bémol, il faut bien faire attention lorsque l'on selle à ce qu'il reste bien en place, mais une fois le cheval seller, il ne bouge pas ou presque pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tanguy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Réausse la selle</point_positif>
<point_negatif>Glisse</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>J'ai une selle de saut et je l'utilise sous le troussequin pour réausser ma selle lorque je fais du dressage, et il ne tient pas en place, il manque des velcro et donc glisse ce qui est pénible, et en balade il faut avoir l'oeil sinon il part et on le perd. En revanche il est efficace puisque  je sens la différence lorque je le mets ou pas.<br/>Des scratch y seraient la bienvenue pour le fixer !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce filet à foin car ma jument est très gourmande et mange son foin en moin de 2 minutes. Maintenant je mets du foin dans le filet ,je l'accroche dans son box et elle peut ensuite savourer sa nourriture préféré. Résultat de mon achat: Ma jument savoure son foin ,je ne dois pas la  réapprovisionner  en foin toutes les 2 minutes ,elle ne grossie plus à vue d 'œil. La perfection quoi j'en suis ravie !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Amortit très bien, pas cher</point_positif>
<point_negatif>Bouge</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>je l'ai acheté pour ma shetland car la bardette lui écrase complétement le garrot, je suis très satisfaite car maintenant elle n'a plus de problèmes mais seul inconvénient c'est qu'il bouge, il glisse mais sinon produit a recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Déborah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très résistant, couleur, matière, esthétique...</point_positif>
<point_negatif>les coutures un peu faibles quand usage intensif.</point_negatif>
<date>18/07/2011</date>
<commentaire>J'ai ce pad depuis pas mal de temps.<br/>Les plus - tient très bien,va a tous les chevaux et relève la selle (legerement) ce qui donne une position plus confortable.<br/>Le moins est que la couture commence a lacher sur le bord mais sa va vite a recoudre et comme je l'utilise souvent :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>pas assez de couleur</point_negatif>
<date>25/04/2011</date>
<commentaire>J'ai voulu le mettre en dessous de ma selle pour le dressage, il ne tient pas en place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon pour ma ponette</point_positif>
<point_negatif>pas très beau mais bon</point_negatif>
<date>21/03/2011</date>
<commentaire>j'en ai mis un a ma ponnette car elle a un problème au garot et maintenant quand je la monte elle n'a plus du tout mal mais au début il est un peut rigide et moi je trouve que sa ne ressort pas très bien avec sa robe alezane mais bon c super efficace!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lilou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfait</point_positif>
<point_negatif>Rien A Signaler RAS</point_negatif>
<date>23/11/2010</date>
<commentaire>il est parfait je le recommande a toute les personnes qui ne savent pas quoi choisir!<br/>JE LE RECOMMANDE!!!!!!!!!!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carla</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il va à tous les chevaux (grands et petits)</point_positif>
<point_negatif>il est un peu raide au départ</point_negatif>
<date>01/11/2010</date>
<commentaire>Il est bien car il s'adapte à tous les chevaux, il est maniable et facile à transporter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jessie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix bas, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix ! =)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
