<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaleur, tenue en selle, bas de jambe</point_positif>
<point_negatif>Coloris, basanes déformables</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Vraiment pas déçue! Il est chaud et très confortable, je le mets presque tout le temps en ce moment. (et sans mettre de collants). La tenue en selle est juste géniale grâce à la matière au niveau des fesses (un temps d'adaptation est nécessaire, au début on a l'impression d'avoir une couche).<br/>Quelques points restent à améliorer (notamment les basanes au niveau des genoux qui peuvent gêner, mais on apprend à mettre correctement le pantalon à force).<br/>DONC : ON VEUT PLUS DE COLORIS!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwenaelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le confort, la chaleur, le bas de jambe</point_positif>
<point_negatif>Trop élastique, ne tient pas sa forme</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Très agréable, pantalon très souple, mais un peu trop selon moi. Il se déforme au niveau du genou ce qui est très désagréable. Point positif : La doublure polaire qui tient extremement chaud!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Evelyne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Protection contre le froid</point_positif>
<point_negatif>Couture entre le bas et le pantalon</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Le pantalon n'est pas ajusté au niveau des genoux , forme des plis et est très désagréable. De plus la couture entre le pantalon et le bas en élasthane est très épaisse, ce qui provoque une gêne à chaque foulée de trot enlevé. Je suis déçue et j'en reviens à mon ancien système : collant en laine et soie en-dessous du pantalon,habituel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lalya</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La matière, la chaleur, la couleur</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Ce pantalon est tout simplement génial !<br/>Il tient bien chaud, et suit les mouvements du corps.<br/>Je recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magalie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bas de jambe</point_positif>
<point_negatif>Basanes</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Le système des bas de jambes est génial mais la matière des basane ne convient pas pour moi... Elles sont "dures" et font des plis quand la jambes est en flexion...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>fragilité des coutures</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>le pantalon est agréable à porter, confortable, les bas de jambes sont agréables. il  n'est cependant pas forcément plus chaud qu'un autre et point TRES négatif : les coutures sont très fragiles....une seule utilisation et couture qui lâche à l'entre jambe et au niveau de la cuisse....C'est bien dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Super pantalon, confort, matière agréable.</point_positif>
<point_negatif>Coutures s'abiment très vite - Bas trop fragile</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce pantalon il y a un mois. Je m'en sers en reprise une fois par semaine.<br/>Les coutures sont déjà abimées au niveau des genoux et à certains endroit le tissu est déchiré de part et d'autre de la couture.<br/>La bande élasthane du bas est un système très ingénieux par contre le tissu est très fragile. Je ne sais pas si cela est du au lavage ou au frottement avec le cheval. (Pourtant je lave à 30° et porte des chaussettes haute et chaps par dessus à cheval)<br/>Je suis très déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, ligne, matière</point_positif>
<point_negatif>un seul colori</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>essayé aujourd'hui en cours, très bien. le principe du bas de pantalon est à développer pour les autres pantalons.c'est génial car : permet de ne pas glisser, c'est plus fin.<br/>je conseille vivement  et de ce pas je regarde s'il y a pour moi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Matière agréable</point_positif>
<point_negatif>Manque de poche</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>Bon pantalon agréable a porter bonne qualité mais manque de poche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Johanna</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souple, léger</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté il y a 3 jours, et je l'ai essayé hier : il est parfait. <br/>je le recommande.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
