<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tissus très souple, confortable, belles couleurs !</point_positif>
<point_negatif>Aucun !</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce pantalon et rien ne m'a déçue ! il résiste à des coups de branche, dans un cross et les couleurs ne partent pas au lavage... Je trouve les couleurs suffisamment discrètes pour le mettre en CSO et en entrainement ! Rien à dire !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la couleur en plus</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>super pantalon,il faudrait penser a commander le meme avec d'autre couleur qui flache comme vert fluo,rose,orange et faire des tailles pour les 16/18 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La découpe,le design</point_positif>
<point_negatif>Manque de couleurs</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>J'ai le pantalons bicolore gris/bleu depuis Noël et je doit dire qu'il est parfait mais je reproche une seule petit chose,le manque de couleurs!!Moi j'ai envie de choco/vert pomme de vert fluo et je doit dire que j'ai souvent eu a faire à des cavaliers qui était comme moi,essayer d'innover.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eymerie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il est vraiment beau et il est en bon tissue.</point_positif>
<point_negatif>Je ne sais pas trop ...</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Pour moi il est vraiment beau il blanchit juste un peu au lavage mais il est sinon vraiment cool.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La couleur, la forme...</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>J'ai ce pantalon depuis juillet 2012 et je le trouve juste Genial ! Je vous le conseille vraiment avec des chaussettes rose !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>j'ai acheter le même pantalon en bleu et des que je les laver il y avait plein de petite bouloche sur les cuisses<br/>Mais sinon très confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide,couleur</point_positif>
<point_negatif>Il détein au lavage</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>J’ai eu se pantalon il y a déjà 1 ans au bout du 1 lavage le rose tire sur le blanc et le gris (foncée) deviens gris limite blanc dommage mes sinon je le conseille pour les cavaliers occasionnelle ♥</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>IL SON SUPER CONFORTABLE</point_positif>
<point_negatif>LES  COULEURES</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>IL SONT CONFORTABLE  MAIS IL MANQUE DE LA COULEURE DU STYLE DU ROSE OU DU VERT ECT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ninog</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souple</point_positif>
<point_negatif>. . .</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>J'ai 12 ans et la taille (12 ans) me vas parfaitement ! <br/>Je trouve se pantalons super confortable , la matière est très souple . Je recommande fortement se pantalons d'équitation . <br/> - Je trouve qui manque un peu de couleurs . . .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pantalon parfait.</point_positif>
<point_negatif>Manque de colorie.</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Je trouve que ce pantalon parfaitement bien. J'ai 12 ans et je prend une taille 12 ans, puis il me va parfaitement. Donc je me demande comment certaine personne peuvent dire que les tailles son trop grande... Si non, très confortable. Mais moi, je trouve qu'il manque un peu de colorie... J'ai des ensembles pour le cheval de couleur bleu marine, et je cherche des vêtements de cette couleur. Le seul pantalon marine que j'ai trouver est marine et rouge... Mais il est pas très jolie... Donc voilà</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
