<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Couleur / matière / poche</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Je suis ravie de ce pantalon, j'aime beaucoup la couleur et son model et j'apprécie la poche qui se ferme, je peux désormais y mettre mon téléphone ! Je suis très bien dedans, tant en dressage qu'en saut</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tissu agréable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>Un beau pantalon d'équitation, bonne tenue en selle, agréable à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>axelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très jolie à cheval comme à pied</point_positif>
<point_negatif>raideur, mal couper</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Ce pantalon est très jolie, mais vraiment pas pratique à cheval. En dressage il est tout simplement trop raide et on a du mal à l'oublier, à pied il est mal coupé, je suis obligé de faire un revers au niveau de la ceinture sinon il tombe et cela est très désagréable pour marcher et s'occuper des chevaux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine F</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Pas confortable, mal taillé</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>Pantalon très raide, qui ne s'assouplit pas avec le temps ... Cela le rend très inconfortable à cheval. Et au montoir ... impossible de lever la jambe normalement ! (J'ai pourtant ce pantalon depuis presque un an !)<br/>Pour moi il est aussi trop large à la taille, alors que les jambes/cuisses vont. Je dois porter une ceinture pour ne pas le perdre.<br/>Du coup il reste dans mon armoire la plupart du temps, je ne le sors que pour dépanner ...<br/>Point positif : il est plutôt joli !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marianne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son style et sa résistance</point_positif>
<point_negatif>sa matière très raide</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>En achetant le pantalon, je pensais que la raideur allait s'atténuer, mais à cheval, c'est plutôt moyen. Je pratique le dressage, au trot assis, j'ai besoin d'un peu plus de souplesse...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Océane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, résistant, esthétique...</point_positif>
<point_negatif>rien en particulier</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>J'ai ce pantalon depuis un peu plus d'un an et il est vraiment génial!! Très pratique, confortable et résistant, je monte avec très régulièrement (j'en ai deux en fait) et il ne s'abîme pas!!! La matière peut paraître un peu raide au début mais elle s'assouplit très rapidement et ensuite on ne veut plus le quitter!! Je le recommande vivement, c'est un bon rapport qualité prix!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>héloise</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>matière</point_positif>
<point_negatif>morphologie</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>on me l'a offert,<br/>mais le problème c'est que fouganza taille mal ses pantalon quelque soit le modèle<br/>aucun ne me va beaucoup trop serré en bas et large en haut</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>doudjou</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Joli</point_positif>
<point_negatif>très mal coupé</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>Je me suis fait offrir ce pantalon à NoËl , étant alors en arrêt je n'ai pu l'essayer à cheval avant hier ... Pourtant je l'ai essayé quand même à pied , la taille me va parfaitement  . Oui mais le tissu est si peu extensible qu'en fait je ne peut pas monter avec sans qu'il me cisaille la cuisse ! Il est bien juste pour être debout !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthétiquement très joli +relativement confortable</point_positif>
<point_negatif>solidité</point_negatif>
<date>24/03/2012</date>
<commentaire>Au bout de quelques utilisations les coutures de l'entre jambes commencent à se défaire.... alors qu'il n'y a eu aucune utilisation différente que celle prévue. du coup ne pourra pas être utilis&é longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La coupe et les couleurs sont très orignale</point_positif>
<point_negatif>Il me gratte au niveau des cuisses</point_negatif>
<date>04/02/2012</date>
<commentaire>Mon pantalon à Fouganza à 20€ étant troué, je voulais m'en racheter un de qualité et y mettre le prix, à l’essayage il était super. Mais en faite il me gratte beaucoup à l'intérieur au niveau des cuisses, surement les coutures!  J'était mieux dans mon pantalon bicolore à 20€...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
