<liste_avis>
<avis>
<auteur>elise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>éstétique,couleure,basanes en peau</point_positif>
<point_negatif>coupe</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>ce pantalon est tres beau ,a un beau style mais au niveau des mollet il est trop serré mais je l'aime bien qd meme :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lili</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur,style, ne se délave pas vite</point_positif>
<point_negatif>serrer au mollet et à la taille et large au cuisse</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>très bon produit mais je dirrais qui n'est pas bien proportionner au niveau de la morphologie mais bon sa reste comme meme resonable et assez jolie comme style</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tous les points sont positifs</point_positif>
<point_negatif>Aucun point n'est négatif</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Le pantalon junior riding basanes bleu marine est un excellent pantalon d'équitation . Il est agréable à porter et facile à laver . Il est parfait pour toutes les disciplines et aussi très souple .<br/>Je voudrais juste donner un avis : je pense qu'il pourrait aussi être bleu marine et blanc pour s'accorder parfaitement au polo cravache bleu marine et blanc . Merci de tenir compte de mon avis personnel .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Qualité du tissus</point_positif>
<point_negatif>La coupe ne convient pas du tout à la morpholigie</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Malheureusement ce produit n'a pas convenu à ma fille. La coupe au niveau des hanches et des fesses était trop large. Par contre la qualité du tissus et le colori lui convenait bien. Donc attention suivant votre morpholigie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>oph</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres jolie et confortable</point_positif>
<point_negatif>un peu serrer au niveau des mollets</point_negatif>
<date>10/01/2012</date>
<commentaire>super pantalon tres confortable, bien pratique quand on monte tous les jours ou casiment. dommage qu'il n'y ai pas plus de choix de couleurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable et très esthétique</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>26/12/2011</date>
<commentaire>j'ai ce pantalon depuis 1 an et je l'adore! il est super confortable et très esthétique, il est agréable pour l'hiver car il est plutôt épais mais il convient aussi en été ( absorbe la transpiration ), la matière est géniale ; je le recommande a tous !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>floriane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau pantalon, matiere confortable</point_positif>
<point_negatif>Fougenza est inscrit sur le pantalon</point_negatif>
<date>09/12/2011</date>
<commentaire>J'utilise ses pantalons, je monte tous les jours et je l'ai meme acheté en blanc pour les concours car je trouve qu'il taille bien. Cependant l'inscription Fougenza est franchement pas nécessaire. Je porte du 34/36 et du coup pas de probleme pour acheter les tailles enfant 14 ou 16 ans qui sont toujours moins cheres que la taille adulte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la coupe, la matière, le confort</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>très bon produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Géraldine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne qalité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>A recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurie-Anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Agréable à porter, mollets renforcés</point_positif>
<point_negatif>Se détend très vite = au final bcp trop grand</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Contrairement au version adulte qui ne bouge pas, cette version est trop élastique et donc se détend trop: à acheter donc un peu serré pour ne pas avoir de surprise</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
