<liste_avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matière, forme</point_positif>
<point_negatif>taille petit</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>ce pantalon est parfais cependant moi qui mets du 38 pour tous mes autres pantalons, j'ai du prendre du 44 pour celui-ci!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeanne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, coupe esthétique et résistance</point_positif>
<point_negatif>choix des coloris</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, avec malheureusement très peut de coloris. La matière est bien mieux que ce dont on a l’habitude de voir. Je l'est depuis 1an et demie, il est toujours en très bon état !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lorène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout.</point_positif>
<point_negatif>Peu de coloris différents sur ce modèle.</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>Superbe coupe, qualité, matière... Je suis une grande fan (et en matière de pantalons je suis plutôt difficile!).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emma</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>NE SE DECHIRE PAS</point_positif>
<point_negatif>bien trop court</point_negatif>
<date>26/08/2011</date>
<commentaire>j'aime cette matière qui fait mois molle que les autres pantalons,cependant,manque vraiment de souplesse au niveau des genoux. résiste au temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne qualité du tissu et la coupe est jolie</point_positif>
<point_negatif>Longueur des jambes trop courte!!!</point_negatif>
<date>20/12/2010</date>
<commentaire>Je l'ai en noir, et ce qui me déçoit c'est la couleur des basanes qui ont tendance à palir, le noir n'est plus aussi foncé qu'au début, à force de le laver. La longueur est trop courte pour moi, j'ai les jambes assez longues, et le scratch ne ferme pas au bon endroit.<br/>Sinon la coupe est bonne, on est à l'aise.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Violaine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>composant confortable et résistant, nouvelle coupe</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/11/2010</date>
<commentaire>un pantalon d'équitation alliant confort exceptionnel et haute résistance, pour un prix très correct.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistant tout en étant très confortable</point_positif>
<point_negatif>jambes un peu courtes par rapport à la taille</point_negatif>
<date>07/10/2010</date>
<commentaire>J'utilise ce pantalon tois fois par semaine de manière intensive. Il est toujours comme neuf, il ne bouge pas. <br/>La longueur est un peu courte si comme moi l'on a de longue jambes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tissus inusables, très bien coupé, jolie coupe</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>23/09/2010</date>
<commentaire>Un peu cher mais c'est mieu que dans racheter un tous les 6 mois. Et pourtant je monte tous les jours. Vraiment très contente de la qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fanfan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très pratique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/09/2010</date>
<commentaire>on est très à l'aise dans ce pantalon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matière très agréable et extensible</point_positif>
<point_negatif>prix un peu excessif</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>bon produit pour usage régulier à intense, s'adapte à tout type de morphologies.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
