<liste_avis>
<avis>
<auteur>Amélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>choix de coloris</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Taille effectivement grand, très agréable à porter! <br/>Dommage qu'il n'y ait pas plus de coloris au choix!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alix</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pas de scratch à la cheville</point_positif>
<point_negatif>Taille mal....</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Habituellement je prend du 38 en pantalon, là jai essayé un 36 et je flotte dedans... À quand des nouvelles tailles? 34 voir 32?!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>murielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas de scrach donc plus pratique au lavage</point_positif>
<point_negatif>bas de jambe un peu trop long</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>très contente du produits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>KARINE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>la couleur ne correspond pas aux photos</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>C'est un bon produit mais il faut se fier à la seule photo où l'on voit le pantalon bleu marine pour sa couleur réelle !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon pantalon</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Pantalon digne de mes attentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécilia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Matière originale, agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>Tissus un peu fin pour l'hiver</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Je suis contente de cet achat, c'est un produit de bonne qualité dans l'ensemble, il est original par sa forme et sa matière.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ceinture large couleur originale</point_positif>
<point_negatif>mal coupé au mollet bas de jambe trop lache</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>dommage pas d'autre coloris, coupe pouvant nettement être améliorée, bas de jambe beaucoup trop lache et surtout au niveau des genoux beaucoup trop de plis de tissu donc gêne et inconfort à cheval avec chaps, entretien simple et facile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe et matière</point_positif>
<point_negatif>Jambes trop courtes</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Bon produit. Un conseil, si vous hésitez entre 2 tailles, prenez la plus petite... Taille grand. Les jambes restent courtes, et la finition bord-côtes fait bizarre... à ne pas porter sans les mini-chaps !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>excellent rapport qualité prix pour cet article</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Célia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, pas de scratch en bas des jambes</point_positif>
<point_negatif>taille un peu grand</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce pantalon début septembre et je ne suis franchement pas déçue ! Il est très confortable, et le bas des jambes est génial car on a plus besoin de s'embêter avec les scratch ! Je le recommande. Le seul point négatif est qu'il taille un peu grand, même en ayant pris un XS je flotte un petit peu.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
