<liste_avis>
<avis>
<auteur>ana71</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>simpa</point_positif>
<point_negatif>pas pour les femmes</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>pourquoi ne faites vous pas le meme article pour les femmes ?? !!! doit on faire des taille de mouche pour porter des jolie pantalon ??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La découpe</point_positif>
<point_negatif>Le prix</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>Je trouve son prix trop chère pour ce qu'il est. Décathlon pourrais peut-être le descendre un peu ce prix.. Je fais des concours occasionnellement et mettre ce prix est un peu inutile. Mais bon, puisqu'il le faut. Sinon il est vraiment très beau et confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la coupe</point_positif>
<point_negatif>salit trop vite</point_negatif>
<date>15/10/2011</date>
<commentaire>Il est confortable et le coupe est belle j'en porte a chaque fois pour mes cooncours et aucun probleme apars qu'il se salit un peu vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sonia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne coupe confortable prix correct</point_positif>
<point_negatif>produit souvent indisponible</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>il m'est arrivé de vouloir acheter cet article en deux exemplaires or il n'y avait qu'un exemplaire par taille en rayon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La coupe et le cofort</point_positif>
<point_negatif>peut-être un peu transparent</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Je le conseille, ses deux poches arrières sont très élégantes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>:)</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, texture agréable :)</point_positif>
<point_negatif>Intérieur des cuisses moyen :</point_negatif>
<date>23/06/2011</date>
<commentaire>L'intérieur des cuisses s'abîme au bout de 3-4 ports. (Bouloches) C'est dommage.<br/><br/>Sinon, c'est un pantalon blanc, c'est normal qu'il se salisse ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>coupe, matière</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Pantalon très chic et très agréable à porter.<br/>Je le recommande aussi bien pour débuter la compétition que pour les cavaliers les plus aguérris.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il est confortable , et à l'aise</point_positif>
<point_negatif>il se salit un peu vite</point_negatif>
<date>21/05/2011</date>
<commentaire>J'ai fait un concours il n'y a pas longtemps et avant même que je commence mon parcours j'avais une grosse tache marron, et quand j'ai voulu la laver ben il retsait quand même une trace. Mais sinon ce produit est génial et on est à l'aise dedans . Je recommande ce produit !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>huguette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>agréable a porter, style</point_positif>
<point_negatif>trop salissant</point_negatif>
<date>03/05/2011</date>
<commentaire>j'ai fait quelques concours et je suis très a l'aise dans ce pantalon, néanmoins il est trop salissant et les taches ne partent pas bien a la machine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>T'occupe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Matière confortable</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/03/2011</date>
<commentaire>J'ai ce pantalon depuis presque un an et il est super je fait quelques concours de temps en temps et je n'est jamais eu de problème avec, si ce n'est qu'il est un peu transparents, mais rien de grave!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
