<liste_avis>
<avis>
<auteur>Gaby</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Taille !!!!!!</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Ce pantalon est jolie mais le gros inconvénient est : LES TAILLES. Je suis très mince et il est donc impossible que je puisse le mettre. Il serait judicieux d'ajouter les tailles 32 et 34. Pensez à tout le monde !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>beau, pas très cher</point_positif>
<point_negatif>mal taillé, raide</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Ce pantalon m'a tout de suite tapé dans l'oeil mais quand je l'ai essayé (en xs), il était beaucoup trop grand alors que d'habitude je prends des pantalons taille s chez décathlon. J'ai aussi été déçue par sa matière, inconfortable car elle n'est pas souple. C'est vraiment dommage parce que ce pantalon est très beau et pas cher comparé aux autres pantalon en jean vendus en sellerie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortable</point_positif>
<point_negatif>Jambes trop courtes</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Très beau pantalon, très confortable. Malheureusement, malgré les astucieux bas de pantalon, les jambes sont un peu courtes comme sur tous les modèles (la couture horizontale arrivant très haut sur le mollet). Les tailles allemandes ( 80, 84, 88), pratiquement introuvables en France, seraient les bienvenues sur cette gamme de pantalon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cavaliere</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa souplesse</point_positif>
<point_negatif>un peu long</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>excellent pantalon ! je redige ce commentaire notament pour les cavalières rondes , comme moi ! 1M62 - 80kg  et le 44 soit taille L va parfaitement, juste un peu long en jambe . tres agreable a porté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>L'esthétique, la qualité</point_positif>
<point_negatif>les tailles</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Je suis à cheval 7 jours sur 7, 5h par jour minimum et ce pantalon est génial ! Je suis une adepte ça y est !<br/>Cependant il taille très grand je trouve, je fais du 34/36 et la taille 36 est très large ! <br/>Pour toutes les cavalières qui ne sont pas grosses, c'est un peu handicapant, nous sommes obligées de prendre des vêtements en 14 ans chez les enfants... Il serait bon de faire un 32 et un 34 chez les adultes ! Je pense qu'il y a plus de cavalières en 34 qu'en 46 ;)<br/>Sinon c'est un super pantal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très joli et pratique</point_positif>
<point_negatif>Taille/Coupe</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Pantalon très esthétique et confortable, et le bas en élasthanne est une excellente invention! En revanche, je suis un peu déçue par les tailles: je fais un bon 36, mais avec ce pantalon le 36 est malheureusement trop lâche, et cet effet est accentué par la différence avec la partie en élasthanne bien ajustée, ce qui crée des plis au niveau du creux du genou... Et il n'y a pas de taille en dessous, ce qui est vraiment dommage. Mais sinon c'est un pantalon que je recommanderais volontiers!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalje</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beauté, confort ...</point_positif>
<point_negatif>Poches de devant un peu trop petite !</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>J'adore ce pantalon !<br/>Seul petit bémol, mais pas trop dérangeant, les poches de devant sont un peu petite ! Par exemple si on veut monter avec son portable dans sa poche, j'ai eu peur quelque fois qu'il tombe !<br/>Sinon parfait !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>pas de tailles "enfant" ou petites tailles</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Je fais du 34 en pantalon et vais même jusqu'à du 12 ans pour les pantalons fouganza basiques ... je monte tout les jours et n'ai pas les moyens de m'offrir des pantalons d'équitation à 80-100€. Les pantalons décath' basiques sont très bien mais ne durent pas plus de 3 mois, et il n'existe malheureusement pas de taille correspondant à ma morphologie sur des models plus costauds ... bien dommage puisque le rapport qualité/prix est excellent !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Comme une seconde peau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Je suis vraiment très contente de mon choux car c'est un pantalon qui est tout d'abord très élégant, très confortable à porter et le bas en élastane s’adapte vraiment  à tout type de jambe : aillant des petite jambe, je devais plier les bas de mes pantalon et scratch me faisait mal quand je montait pendant plusieurs heure (pour une balade, ou une randonnée), avec le bas en élastane, je peux plier sans que ça me gène sous mes chaps et sans que cela ne me face mal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Matière souple et confortable - Design</point_positif>
<point_negatif>Taille petit</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Pantalon original qui fait son effet grâce à sa ressemblance avec un jean de tous les jours. Taille petit, d'habitude je prend du 38 là je n'arrivais pas à le fermer mais allait très bien niveau jambes, j'ai du prendre du 40 qui du coup flotte un peu au niveau des jambes.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
