<liste_avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>L'estétique</point_positif>
<point_negatif>La coupe, la disponibilité en magasin</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Ce pantalon est super beau mais il est mal coupé, il a la coupe de quelqu'un qui a une culotte de cheval et du coup pour les gens qui n'en ont pas il est trop large au dessus des cuisses. Il est aussi trop grand au niveau des genous. Il faut l'essyer avant de l'acheter, sinon vous risquerer d'etre déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la couleur, les motifs,</point_positif>
<point_negatif>Les tailles</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>J'aime beaucoup ce paantalon, seul point négatif, il est beaucoup trop grand pour une enfant. Le douze ans ici correspond plus à un 34, 36. Donc il faut l'allonger et en même temps en faire un vrai 12 ans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rare</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Esthetique</point_positif>
<point_negatif>Large au niveau cuisse</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>J ai acheté ce pantalon je l ais mites seuls défauts sont qu ils est un large niveau des cuisses pour les personnes fineset que quand on est à cheval le pantalon tire sur le bas et il gratte un Pau sinon il est geniel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>SUPERR PANTALON ! Bon rapport qualités prix ! Moi qui met un bon 36 je l'ai prix en 14 ans! Je l'adore il est presque aussi bien que mon autre pantalon équi confort noir ! Super bonne marque ! Bon rapport qualités prix. Tien chaud l'hiver et on ne transpire pas l'été.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flavie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>jolie, agréable à porter, bien coupé</point_positif>
<point_negatif>les tailles...</point_negatif>
<date>25/05/2012</date>
<commentaire>J'avais complétement flashé sur ce pantalon mais il n'y avait que des tailles juniors dans le magasin et finalement heuresement car je suis partie avec un taille 12ans car je flottais littéralement dans le 14ans... Pourtant je fais un vrai 36, il est un peu court mais sinon il me va très bien donc faites comme moi éssayez. Il est vraiment très bien coupé, très agréable à porter, la matière fait qu'il correspond à toutes les saisons et il est vraiment très jolie. Je vous le recommande 100 fois !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUT</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Une touche d'originalité</point_positif>
<point_negatif>Rien à ce jour</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Pantalon acheté en promo à 39,90 euros. Le prix correspond à la qualité du produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LOLA</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>2 grandes poches - tissu souple et agréable</point_positif>
<point_negatif>Scratchs au bas du pantalon un peu justes</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Agréable à porter par tout temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, look, confort, coupe</point_positif>
<point_negatif>coutures</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Je fais un bon 36 et j'ai pris ce pantalon en 14 ans. La coupe est très bien adaptée. Il est esthétique, confortable, en revanche les coutures n'ont pas l'air extrêmement résistantes. A voir en utilisation intensive</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bel aspect, belle toile, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Ma fille l'adore et ne veut plus mettre les autres  !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
