<liste_avis>
<avis>
<auteur>alice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix bas</point_positif>
<point_negatif>mal taillé, se détériore vite</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Je suis une habitué de Decathlon et je trouve que la qualité s'est détériorée sur ce produit.<br/>Il est mal taillé. je m'habille normalement en 40 et je suis obligée de prendre du 38. Le pantalon ne tient pas à la taille. Je suis tout le temps en train de le remonter.<br/>Le tissu s'abîme très rapidement et des bouloches se forment aux zones de frottements: intérieur des cuisses et aux mollets aux passages d'étrivières.<br/>Chez la concurrence, j'ai trouvé moins cher avec des meilleures coupes et tissus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, chaux en hiver, respirant l'été !</point_positif>
<point_negatif>Un peu petit mais tient bien la taille quand même!</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Bonjours, j'ai se pantalon en noir et gris (qui n'existe plus) mais aucun des 2 on lâché ! Sa vas faire 2 ans et en très bonne état ! J'adore, même si il taille un peut trop cour et que se sont des scratch au chevilles. Il est pas chaux en été mais bien chaux quand même en hiver, ils on trouvé le juste milieu !<br/>Je vous le conseille fortement car on ne trouve pas de meilleure qualité-prix autre par !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agathe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coté esthétique</point_positif>
<point_negatif>S' abime assez vite..</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Le pantalon s' abime très vite sur des longues ballades essentiellement au pas, il n' aime pas le frottement.. ! Mais sinon c'est un beau produit, elegant, et chaud l' hiver.. ! Bon produit tout de meme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ny</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthétique</point_positif>
<point_negatif>son tissu</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>mon pantalon a craqué au bout de 3 semaines ..    Il est pourtant très esthétique et confortable , je suis vraiment déçu d'y avoir mis le prix pour sa qualité médiocre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lulu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable , souple , chaud</point_positif>
<point_negatif>Peut de coloris</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>J'ai ce pantalon depuis un bout de temps etant donnée que je suis cavaliere a "plein temps" je le conseille :) mais ATTENTION il s'abime au bout d'un certains temps .. Snon j'en suis tres satisfaite :) .. <br/><br/>Et en hiver il est trés agréable !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gosse</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable a porter, pas chère</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>très bon produit ! je l'ai depuis 3 mois et rien a dire ! <br/>je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>floriane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable et pas cher</point_positif>
<point_negatif>pas assez de coloris</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Pour le prix c'est confortable et pas cher il s'abime au bout de quelque temps mais c'est normal ! c'est dommage qu'on ne trouve pas ce pantalon en bleu marine =/ sinon bon produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Allie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, pratique</point_positif>
<point_negatif>S'use vite pour les cavaliers qui montent beaucoup</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Ce pantalon est super pratique, il est confortable, plutôt agréable à porter... <br/>Après noir c'est sur qu'en hiver c'est un peu triste mais bon, ça n'a rien à voir avec la qualité!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ensemble de couleur noir/gros, confortable, prix</point_positif>
<point_negatif>peluche</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>C'est un bon produit, il peluche un peu au bout de quelques temps mais pour le prix c'est normal ! confortable, chaud en hiver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Pas résistant</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>Pantalon confortable mais qui s'use très rapidement. Cependant le rapport qualité prix reste correct.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
