<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Lavage facile</point_positif>
<point_negatif>Mousses intérieurs s'usent vite</point_negatif>
<date>22/02/2012</date>
<commentaire>Je monte mon cheval tous les jours avec ses protections ils protegent tres bien... Seul bémol, les mousses intérieurs s'usent trop vie, Pensez à les vendre seul.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Igloo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien pour les entrechoques des boulets</point_positif>
<point_negatif>n'amortie pas les barres a l'arrière</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>bien pour le plat et pour les ballades <br/>mais moyen pour l'obstacles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fleur</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa facilité à poser</point_positif>
<point_negatif>l'entretien</point_negatif>
<date>23/05/2011</date>
<commentaire>très belle et s'adapte bien aux pattes des poneys et des chevaux mais si on monte avec du sable elle sont difficiles à nettoyer et le tissu à l'intérieur absorbe la boue.Les attaches sont faciles d'utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa couleur</point_positif>
<point_negatif>se raye vite</point_negatif>
<date>07/04/2011</date>
<commentaire>J'adore le seul truc ça se raye vite .....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Victorien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa couleur , sa résistance</point_positif>
<point_negatif>elle absorbe la boue !</point_negatif>
<date>27/11/2010</date>
<commentaire>J'ai acheté ces protecs il y a 2 mois de ça et je n'ai jamais eu de problème de coutures sauf que moi qui fait beaucoup de saut et de cross (4 fois par semaine ) le tissu intérieure absorbe l'eau et la boue . Pour le travail en manège aucun problème particulier. A mettre a la machine au moins une fois par moi pour ne pas abimer le tissu a l'usure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vicky</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>01/08/2010</date>
<commentaire>J'ai une amie qui a ces guêtres, elle le recommande à tous le monde, lavable facilement et tout et tout !!!<br/><br/>Engros : ce produit est super !!! Hihihihi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Lavable facilement , beau , tout quoi !! :D</point_positif>
<point_negatif>Se raye rapidement</point_negatif>
<date>18/04/2010</date>
<commentaire>Je monte des double poney mais certains ont des jambes plus fines que les autres et grâce à ses tailles différentes je peux les mettres à tous les poneys que je monte de plus elles se lavent facilement : mousse dans la machine à laver et je prend un bouchon (brosse) avec de l'eau pour laver la partie en plastique . Je suis préssée d'avoir les guêtres !!  Et oui je recommenderai ces protèges boulets à une amie .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margot</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile a mettre, reste en place.</point_positif>
<point_negatif>Ras apart... le peu de choix de couleurs.</point_negatif>
<date>17/04/2010</date>
<commentaire>Elles sont tres faciles a mettre, elle reste en place, elles sont facille a nettoyer apart peut etre les poils qui s'accrochent. Et c'est bien de nous vendre des attaches de rechange avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super couleur, pratique, protége bien</point_positif>
<point_negatif>attache trop petite pour mon cheval,j'ai bidouillé</point_negatif>
<date>31/03/2010</date>
<commentaire>J'ai les guêtres qui vont avec et j'adore l'ensemble!!!! Mon tapis est de la même couleur, c'est étudié pour, ca se marie trés trés bien ensemble!!!! Ils protégent trés bien, se mettent facilement en place! Le seul hic pour moi, mon cheval a de grosses patounes et j'ai été obligé de changer l'élastique des protèges-boulets, sinon je ne pouvais pas les fermer et pourtant, j'ai bien pris une taille cheval! Voilà, je recommande, pratique, design, facile....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mattéa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>04/02/2010</date>
<commentaire>Très bon protège boulet il sont très beau en plus nous pouvons les réglées a différente taille on peut les laver très facilement en décrochent les deux partie je vous les conseille<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
