<liste_avis>
<avis>
<auteur>L'îlot</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthétique et confort</point_positif>
<point_negatif>scratch trop trop petit</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>le produit est beau mais le scratch est trop petit je monte une ponette de moin 1,20 m est le je ne peut pas le fermer seul bemol</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>johanna</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Produit bien fini, avec un jolie design.</point_positif>
<point_negatif>La taille Full reste petite pour mon cheval.</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour, bonsoir. <br/>Je trouve que le produit est  très bien fini, qu'il à un bon look, et qu'il  est  très pratique à utiliser et a "enfiler". <br/>Ils conviennent à tout types de travail (intérieur comme extérieur) ( personnellement, je m'en sert pour l'extérieur) et sont très facile à laver et à  entretenir. <br/>Néanmoins, je pense qu'il  devrait y avoir une taille pour les grands chevaux (environ 1.80). <br/>En effet, sur mon cheval (selle français d'1.75) les sratch sont un peu juste....<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camillle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il protege super bien  et sont facile a nettoyer</point_positif>
<point_negatif>il se raye facilement et ne seche pas vite</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter les guetres et les protege boulets et j'en suis tres contente psk il protege bien et se lave facilement mais ne seche pas vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Protection, facile à poser, nettoyage</point_positif>
<point_negatif>Comme les guêtres se rayent et longues à sécher</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Je les aies achetés avec les guêtres, je suis satisfaite! Ils protègent bien, sont assez simples à nettoyer mais se rayent un peu et sont assez long à sécher! Mais c'est un bon produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tiphaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout, sauf 1 !</point_positif>
<point_negatif>C'est rayable !</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Ces protège boulet sont vraiment très bien ! Le seul point négatif c'est qu'ils sont rayables !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gaëlle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protègent efficacement</point_positif>
<point_negatif>la plus grande taille reste quand même trop petite</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Ces protèges-boulets offrent une protecion relativement efficaces, mais en ce qui concerne mon cheval (SF, 1.73 m) , la plus grande taille est un peu juste malgré l'élasique. Bon produit tout de même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trébon PB bien rembourer</point_positif>
<point_negatif>se raye vite</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>trés bon protège boulets bien rembourer mais se raye trés vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Presque tout</point_positif>
<point_negatif>Se raye, poussière</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>J'ai ces protège-boulets depuis pas longtemps et je suis très satisfaite! Cependant, ils se rayent vite et de la poussière s'incruste et est difficile à s'enlever... A part ça, superbe produit, je recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Domy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthétique, confort du cheval, résistance, prix</point_positif>
<point_negatif>Se rayent vite mais sinon, rien à dire !</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces protège-boulets avec les guêtres de même modèle et franchement je ne suis pas déçue ! Ils sont beaux, confortables pour ma jument sensible, et très protecteurs. Seulement, ils se rayent un peu vite. Mais la protection et la résistance sont plus importants ! Je les recommande vivement à tout le monde, en plus, ils ne sont vraiment pas chers, et ils s'accordent avec toutes les couleurs !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cloé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout ! sauf</point_positif>
<point_negatif>sauf qu elle se rayent un peu</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>sa fait longtemps que je l ais est et elles sont très bien mais se rayent un peu mais bon !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
