<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fanny</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Odeur, texture, facilité d'application</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Super produit ! Il a fait des miracles sur les pieds très secs et cassants de mon cheval. <br/>Il a une odeur très agréable et s'applique facilement. <br/>Il dure longtemps, j'ai acheté le pot il y a un an et demi et il m'en reste encore un peu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la texture, l'odeur, la penetrabilité</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>excellent produit, on en mangerait, agit très rapidement et de façon visible sur la corne des pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lolo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout , genial au top du top</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Quand je revient de randonner avec ma jument elle a les pied tres tres sec et cassant. Le produit et geniale sa lui fait de tres beau pied ,nourris et entretenus ...Le premier produit que je trouve NATUREL et pas avec de la graisse annimal !!!!!!!! je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Texture, odeur</point_positif>
<point_negatif>le pot et le couvercle cassant...</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Odeur tres agreable, on en mangerait !<br/>Texture souple mm en temperature negative, on utilise moins de produit et mon pot à duré 2 fois plus longtps !! <br/>Meme s'il est cher à l'achat, à la fin, on s'y retrouve !<br/>Mon loulou qui a la corne tres cassante à desormais de tres beaux pieds !!<br/>C'est un excelent produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Réel effet sur le pied</point_positif>
<point_negatif>Prix exorbitant</point_negatif>
<date>17/01/2012</date>
<commentaire>Un excellent produit, je m'en suis servie pour mon cheval qui suite a quelques soucis avait eu la corne très fragilisée, et c'est le seul onguent qui a fait des miracles! la corne repousse, est plus solide, un plus bel aspect général.<br/><br/>Au placard biotine et autre produits pour ma part!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne cicatrisation amelioration de la corne</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Repare en profondeur le pied et regenere vraiment le pied.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>helene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pénètre rapidement super odeur renforce la corne</point_positif>
<point_negatif>aucun si ce n'est le prix ^^</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>excellent produit qui a complétement restauré la corne des sabots de mon trotteur  complétement laissé à l'abandon par son ancien proprio.<br/>Super produit à adopter rapidement!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne odeur , pénétration rapidement , pied souple</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>vraiment un produit agréable à utiliser , sent très bon et pénètre rapidement dans la paroie , laisse un pied souple et brillant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>répare bien</point_positif>
<point_negatif>très liquide</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>b</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Composition, perméabilité, odeur</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>22/07/2011</date>
<commentaire>Avec la sécheresse, les sabot de mon cheval étaient très secs notamment au niveau du bourrelet périoplique qui commençait à s'effriter. Après une semaine d'application le bourrelet a un très bel aspect souple et lisse. Après 1 mois la couche protectrice du périople fait plus de 3 cm. Entière satisfaction pour ce produit, malgré son prix un peu élevé.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
