<liste_avis>
<avis>
<auteur>anonyme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>pas de rangement</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>Ce peigne est tres facile a utiliser et il permet de desepaissir la criniere rapidement cependant avec une boite de rangement se serai encore mieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MoiAnonyme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Efficace ,rapide.</point_positif>
<point_negatif>Aucun rangement (coupant) ,cher pour ce que c'est.</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>Le peigne est efficace mais devrait posséder un rangement ou un plastique de protection.<br/>Il est quand même cher pour ce qu'il est ,et se casse facilement si on ne fait pas attention en marchant dessus ! <br/>Un panel de couleur serait également le bienvenue. ( rien que pour mieux le voir dans notre boîte..)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très utile et très facile d'emploi</point_positif>
<point_negatif>coupant et pas de rangement</point_negatif>
<date>02/04/2012</date>
<commentaire>produit génial a condition de bien lire et respecter la notice sinon a crinière peut vite se transformer en cauchemar <br/>par contre c'est très coupant et dans la caisse a brosse sa m'arive de me couper il faudrait peut être mettre un étui plus approprié que le petit sac en plastique avec le noeud papillon !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Elle démêle très bien ! Elle déssépaissit bien</point_positif>
<point_negatif>fragile et incroyablement chère !!</point_negatif>
<date>12/12/2011</date>
<commentaire>démèle tres bien , enlève tres bien l'épaisseur et coiffe bien les crins ! mais au bout de 3 mois j'ai du le changé et puis le prix je ne vous en parle même pas ...<br/>Il faudrait que ce soit plus accessible au niveau du prix ! je le reccommande mais gare à la casse !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Elle enlève très bien l'épaisseur .</point_positif>
<point_negatif>Elle est un peu fragile et trop chère .</point_negatif>
<date>20/08/2011</date>
<commentaire>Super ! Mais ses pics se cassent assez facilement et je la trouve un peu chère !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très efficace. Bien lire le mode d'emploi</point_positif>
<point_negatif>trop fragile.</point_negatif>
<date>27/06/2010</date>
<commentaire>Le concept est excellent, j'ai dû en acheter deux en deux mois, mauvaise qualité de fabrication. Indispensable pour les crinières trop épaisses.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
