<liste_avis>
<avis>
<auteur>Axelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il est super !</point_positif>
<point_negatif>Aucun en particulier</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Je suis très contente de ce mors, ma jument l'a très bien accepté. Au début, je l'a montait en mors Pessoa à l'obstacle (elle m'embarquait devant les barres) et en mors à aiguilles en dressage. Maintenant, elle ne m'embarque plus sur les barres. En dressage je l'a remets en mors à aiguilles et elle répond super bien ! J'ai toujours ce contact avec la bouche . Après, cela dépend des chevaux . Croyez-en mon expérience !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon caoutchouc bonne prise de main sur le cheval</point_positif>
<point_negatif>Diffcile a nettoyer</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>C'est un bon mors grâce a lui  ma jument ne m'embarque plus en balade mais a cause du mors elle a du mal a se remettre au trot le mors est assez difficile a nettoyer. Ce qui est bien c'est que grâce a ce mors mes deux chevaux se placent .<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélusine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon mors</point_positif>
<point_negatif>la barre du mors s'est déssoudée des montants</point_negatif>
<date>16/03/2012</date>
<commentaire>Ce pelham est un très bon mors pour des chevaux a fort tempérament qui ont besoin d'être canalisés; il permet de renforcer l'action de la main du cavalier. En revanche le caoutchouc cache une soudure approximative; mon mors s'est brisé en pleine séance ce qui aurait pu blesser mon cheval et me mettre en danger vu que je n'avais plus aucun contrôle! =) Ça faisait 4 ans que je l'avais. Je recommande donc plutôt un pelham sans caoutchouc aux cavaliers intéressés!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CS</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>élégant</point_positif>
<point_negatif>trop cher,dur a nettoyer</point_negatif>
<date>26/07/2011</date>
<commentaire>j'ai se mors depuis 1 mois pour ma ponette taille D.Il est très bien pour pour un poney difficile a diriger.<br/>Cependant,il cher et dur a nettoyer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adeline cheval</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon caoutchouc</point_positif>
<point_negatif>un peu cher</point_negatif>
<date>30/03/2011</date>
<commentaire>Le caoutchouc est très bon, ne blesse pas  fatigant pour mettre des rondelles</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
