<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cloé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très ésthétique.</point_positif>
<point_negatif>Manque une fermeture éclair.</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Je ne me serre pas de se sac pour mes affaires de pansage, mais pour y mettre mon tapis pour éviter qu'il soit par terre au centre équestre.Il tient très bien, mais il manque une fermeture éclair pour fermé le sac, au cas où il soit découvert et que la pluie s'infiltre dans le sac. En tout cas, les fleurs sont très ésthétique, un très beau décor. Je recommande ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Saliha</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit et pratique à ranger .</point_positif>
<point_negatif>Manque clair d'un fermeture .</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Ce sac est très pratique .<br/>J'y ai rangé tout mon matériel de pansage sans problème .<br/><br/>Une amie à moi l'a utilisé en tant que sac à bombe et c'est aussi la bonne taille .<br/>Ce sac manque cruellement d'une fermeture !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jolie</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>Je l'ai achetée il n'y à pas longtemps, je souhaitais m'en servir de sac de pansage  mais,<br/>1 il ne se ferme pas ( a moindre de le plier ! ), donc tout les poils, la poussière ...  est en contact avec mon matériel ( fillet, licol, protection de cso ... ) <br/>2 il n'est pas PETIT, comme Fouganza le prétend !<br/><br/>je suis tout de m^me satisfaite de ce produit et le conseille vivement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elow`diie <3</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas chère ; intérrésent :)</point_positif>
<point_negatif>euh ... :(</point_negatif>
<date>07/01/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter ce petit sac pour pouvoir y ranger mais nombres paquets de friandises (^^) ! Il est très résistant & peu contenir assez de choses =) J'en est un deuxième ou je range mon couteau de chaleur & mais brosse oster ( qui m'ont couter cher ! ) ! Très pratique car  on peut le ranger dans la boite de pansage ( celle de 30 L. marron (L) j`m ) ; m'encombre pas pour autant & laisse de la place ! En plus il est très beau est esthétique =) Recommandation de ce produit =) Action - Recommandation :</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique et discret .</point_positif>
<point_negatif>se renverse souvent et fait tous tombé .</point_negatif>
<date>30/06/2011</date>
<commentaire>je l'ai acheter a un prix très correcte et je l'utilise pour y ranger mon materièl de pansage ... puis j'ai eu besoin d'en acheter 2 autre pour y metre mes protections ,bandes de polos et cloches et mes affaires pour les concours...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas trop grand</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>content de l'avoir acheté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est trés grand et sa s'est pratique</point_positif>
<point_negatif>la lance est un peu trop longue.</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>il faudrer les faire de plusieure couleurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Laure</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>lavable, solide, aéré</point_positif>
<point_negatif>Impossible de fermer le sac</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Ma fille utilise ce sac pour mettre ses protections, cloches sales après chaque reprise. Ainsi cela n'est pas mélangé avec le reste des affaires!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Océane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, discret</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/11/2010</date>
<commentaire>J'ai acheté ce petit sac, fait pour ranger les affaires de pansage en temps normal , mais moi je l'utilise pour transporter mon filet en concours. Très partique, de bonne taille, couleur assez discrete. Je le conseil pour y ranger des choses, mais c'est vrai que le manque de fermeture en haut est un petit soucis si le sac se renverse (tout tombe)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix , design</point_positif>
<point_negatif>Sangle trop fine</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Une sangle un peu plus large et ce serait parfait.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
