<liste_avis>
<avis>
<auteur>fessel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>graisse bien</point_positif>
<point_negatif>l'embout c'est separer du manche</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>voila j ai reçut se pinceau en cadeau qui en lui meme et super pratique grace au capuchon et a leur poils qui etal bien la graisse mais  voila un jour un voulent l utiliser la parti poil est rester dans le capuchon donc du coup je me retrouve juste avec le manche! quel dommage ! veriffier bien en magasin quand vous le prenner de le prendre de part et d autre et de tirer dessu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-flore</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bouchon</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>très pratique et tous reste propre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Pinceau très pratique avec son capuchon. En revanche le prix est exorbitant! Payé 3,95€ dans mon decathlon. Ca ne reste que du plastique et 4€ pour un pinceau, ça fait mal, si le prix reste ainsi, c'est sur je n'utiliserais plus que les pinceaux de peinture qui traine dans mon garage!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Pourri au bout de la première utilisation</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>Ce pinceau est peu cher, le  capuchon est pratique et est une bonne idée. Il est pratique, "marche" bien,  étale bien la graisse. <br/>Après la première et seule utilisation, je l'ai nettoyé une fois à mon centre et une autre fois chez moi. Pourtant, à ma grande surprise, un mois après, lorsque j'ai repris mon pinceau, j'ai découvert à ma grande surprise qu'il était pourri... A 2e95 l'utilisation, ça fait quand même cher !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur><3</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Graisse  bien.</point_positif>
<point_negatif>Ses poils se torde dans le capuchon......</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Ce peinceau est bien, étale bien, petit, pratique..Mais..Seul point négatif ; Ses poils se torde VITE très VITE ! Après une utilisation,on remet le peinceau dans son capuchon.Puis on le ressord..ET LA !! Catastrophe ! Les poils tout tordu ! Heureusement j'ai trouvé une solution. Mettre un élastique,chouchou..Ensuite le peinceau petit et facile a remettre dans son capuchon. <br/>Voilà ! J'éspère que celà vous auras servi !<br/>Bye-Bye !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Petit prix, qualité</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>J'ai ce pinceau à graisse et il est génial ! Pas un poil de parti, le capuchon est bien, il isole le pinceau en le laissant facile à retirer, c'est top. Je recommande ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il est génial. Dur longtemps</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour à tous, <br/>Tous le monde  ne va pas être d'accord. Mon pinceau je l'ai depuis 2 ans et il n'est pas cassé pas un poil partie ou coicée dans le capuchon !!!!! Je ne l'ai changé pas une fois !!!! Il dur si on n'en prend soin !!!! Je l'utilise 1x/par semaine !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>/</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien.</point_positif>
<point_negatif>Tout.</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Ce pinceau est vraiment de très mauvaise qualité. Serte, le prix est correcte, mais il ne faut pas abuser ! Au bout d'une utilisation, la tête du pinceau se casse ! En 1 ans, c'est le 12 ième que je rachète !<br/>Produit qui laisse vraiment à désirer !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>margaux</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas cher si ça tiens au long terme</point_positif>
<point_negatif>le bout reste dans le capuchon</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>ça fait des années et des années que les cavaliers, propriétaires ect achète ces pinceaux, tout le monde sait qu'ils restent bloqué et c'est, ça arrive a tout le monde, fatalement, alors c'est jeté, de l'argent pour rien, de la pollution pour rien. Qu'attendez vous pour réagir ? Une meillleures colle je ne sais pas...  ou alors vous laissez comme ça pour qu'on en rachète encore et encore....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>est très bien à la première utilisation</point_positif>
<point_negatif>le pinceau reste bloqué dans le bouchon</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>le pinceau reste bloqué dans le bouchon, se casse, bref finit à la poubelle même pas un mois après l'avoir acheté</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
