<liste_avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaude,belle coupe,cache cou super,zip pratique</point_positif>
<point_negatif>en capuche, ouverture laisse passer le froid</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Tres bonne polaire a utiliser surtout en fonction cache cou. tres pratique pour l'équitation car ne gêne pas (souple) et facile a quitter et capuche peut aussi se mettre sur la bombe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>candice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud pratique transformation capuchécharpe facile</point_positif>
<point_negatif>la capuche pourrait être plus grande</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>La capuche/écharpe est très pratique (évite d’être serrer avec une écharpe), la polaire remplit bien sa fonction et le vêtement descend assez bas pour ne pas avoir le ventre a l'air. Seule la capuche ne vient pas assez sur le devant de la tête. En somme, j'en suis assez satisfaite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, pratique, chaude. Un look sympa.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>Testé en rando et en carrière, j'ai appréciée la capuche transformable en cache nez, pratique en cas de temps froid, en début de séance quand le corps n'est pas échauffé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très chaude sa capuche qui devient un super col</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Cette veste est superbe. Elle tiens bien chaud<br/>Belle coupe et ce que j'ai adoré c'est sa capuche qui donne un col. Moi qui n'aime pas les écharpes ou pour l'équitation je préfère pas en mettre le col couvre bien le cou.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la veste est chaud</point_positif>
<point_negatif>elle ne colle pas trop au cou</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Je ne regret pas d'avoir commandé la veste polaire car elle est très chaude, on est bien dedans. Je la recommanderai bien a ce qui voudrai l'acheter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENCE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La capuche pouvant faire office de cache col</point_positif>
<point_negatif>Pas assez épais pour l'hiver</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pouvant s'adapter aux besoins du moment.<br/>Idéal pour les journées d'automne !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapport qualité/prix bon, excellent en tt point</point_positif>
<point_negatif>manque de coloris</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Très satisfaisant, plusieurs veste dans le même genre déjà acquises</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>natacha</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>capuche 2 en 1 evite de monter avec une echarpe</point_positif>
<point_negatif>manque de coloris aimerais d'autres couleurs</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>vetement confortable, chaud et agréable à porter aussi bien dans la pratique de l'équitation que pour une ballade en foret.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Célya</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très chaude et agréable</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>très pratique pour monter à cheval sans être gêné par plusieurs couches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la coupe</point_positif>
<point_negatif>ma taille n'était pas dispo en avant 3 mois</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Pourquoi vendre des produits s'ils ne sont disponibles qu'en XXL ???</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
