<liste_avis>
<avis>
<auteur>rebecca</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tien bien en place</point_positif>
<point_negatif>trop longue en hauteur</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>bonne qualité et bon prix <br/>solide <br/>je la verrais plus épaisse donc plus chaude</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ne tourne pas</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>J'ai deux couvertures comme sa et j'en suis super contente ,elle taille juste un peut petite mais rien de grave.C'est un joli modéle <br/>je la recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jolie et bien fixe sur le cheval</point_positif>
<point_negatif>Taille un peu petit</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Super chemise à l'arrivée du froid à l'automne et sous-couverture pendant l'hiver :) Elle a autant de courroies que les couvertures classiques (pas toujours le cas pour les simples "polaires", même de marque), donc super maintien.<br/><br/>Utilisée comme séchante elle est bien efficace.<br/><br/>Seul défaut, en taille habituelle, mon cheval a le bout des fesses à l'air. Fort heureusement, rien de bien problématique!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Katia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, bien taillée, chaude et esthétique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>c doux</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>cette couverture est excellente je l'a recommande aux chevaux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maëlys</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TOUT !</point_positif>
<point_negatif>Elle se sallie vite</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Bonjour, j'ai acheter cette couverture pour ma jument et elle lui vas très bien. Elle lui tient chaud mais pas trop, elle est très confortable et ne s'abîme vraiment pas vite... ELLE EST SUPER ! Le seul point négatif est que ma jument (comme d'autre chevaux) adore se rouler dans sa paille, et comme la couverture est en polaire, elle retient: les poussières, la paille etc....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SERVANE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne qualité;très résistante</point_positif>
<point_negatif>il faudrai faire plus de choix en couleur</point_negatif>
<date>03/03/2012</date>
<commentaire>très bonne résistance de la  couverture ;;bonne qualité de polaire en épaisseur (solide) résiste bien au lavage; jolie broderie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa composition et ses nombreuses attaches</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/02/2012</date>
<commentaire>-chemise polaire résistante et très jolie (couleur, broderie)<br/>-de nombreuses attaches qui font qu'elle reste bien en place<br/>-chaude<br/>-bien taillée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dambrine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon couverture assez chaute qui remplie son role</point_positif>
<point_negatif>Pas assez solide a mon gout</point_negatif>
<date>03/02/2012</date>
<commentaire>Bon couverture assez chaude pour un cheval en mi saison voir debut d'hiver . Je la met sous un autre couverture quand il fait trop froid et c'est parfait . Mais après elle n'est pas très solide couture qui se détache déchirure etc ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>erik</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur super</point_positif>
<point_negatif>peluche très facilement</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>,</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
