<liste_avis>
<avis>
<auteur>ELISABETH</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le scratch d'attache sur le devant</point_positif>
<point_negatif>l'attache arrière</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Cette chemise polaire a 2 utilisations pour mon cheval. La 1ère après le travail lorsqu'il est un peu humide.Quand il retourne au prè le cheval est bien sec. Pour le 2nde utilisation, je lui met cette chemise sous l'imper 200 lors de grand froid ou par temps de neige. La seule chose que je regrette c'est l'éternelle "ficelle" en guise d'attache à l'arrière. Ce n'est pas pratique du tout. J'aurais vu comme à l'avant un scratch, plus rapide, plus simple et plus propre. seul point négatif. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sèche rapidement</point_positif>
<point_negatif>manque d'attache</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Cette couverture est vraiment SUPER ! cela fait 1 an que je l'ai et elle est en parfaite état. elle taille très bien au niveau du garrot ce qui permet un bon confort au cheval. je lui met cette couverture avec un sur sangle et elle ne bouge pas.Rapport qualité/ prix TOP !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix / Matière / Facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas en place</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Super polaire par contre attache au poitrail à revoir car la polaire tourne très facile et l'anneau de l'attache tourne également sur lui même, les coins de cet anneau pouvant ensuite blesser le cheval. A part ça, rien à redire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>séchante, tient bien</point_positif>
<point_negatif>manque des attaches ventrales.</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>J'ai toute une panoplie de polar 200, je m'en sers très souvent ! Très efficace pour faire sécher les chevaux (en prévoir 2 pour un cheval bien mouillé), pour avoir une petite couvrante au boxe l'hiver ou en doublure pour une couverture moins chaude. Cependant ça reste une polar, donc pas solide, les miennes ont toutes cassé au poitrail après quelques nuits... Pour l'utilisation que j'en ai, ce n'est pas plus gênant que ça...<br/>L'ancien modèle avec courroie ventrales tenaient quand même mieux...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, qualité</point_positif>
<point_negatif>manque des attaches ventrales</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Super polaire, elle tient bien chaud je la met en dessous de mes grosses couvertures l'hiver. <br/>Le prix est top pour les petits budget. <br/>Cependant il manque les attaches ventrales qui permetteraient une meilleure tenu car si on la met seule elle tourne! Mais vu le prix on va pas se plaindre!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>tourne legerement</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>bonjour j'ai trouver une tequenique je mes cette couverture a ma jument et comme elle tourne je lui attache avec deux ceinture entourer de je ne sais plus quoi pour eviter de la couper<br/><br/>JE LA RECOMMANDE FORTEMENT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaude et legere</point_positif>
<point_negatif>Pas de sangle ventrale</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Acheté en 2012 (hiver très froid) n'a pas bougé au lavage.Couvre bien le ventre ( achetée en 135 , jument de 1,40 m).J'ai complète  avec une sûr sangle élastique à 9,90 euros.Tient bien meme si la jument se roule dans son box.i</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>je suis désure car aucune chemise decatlon écurie ne sont en taille shetland et il n'y a pas de sangle désu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>liloue</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>j'ai cette polaire depuis plus de 2 ans et son état n'a pas changé, bien taillée, elle ne tourne pas même si elle n'a pas d'attache ventrale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Cette chemise est super pour faire secher mon poney. Si je dois lui laisser quelques heure au box, je lui ajoute une petite sangle élastique et c'est parfait.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
