<liste_avis>
<avis>
<auteur>STL</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à enfiler  résistant   Protége parfaitement</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>Je l'utilise sur mes chevaux depuis 2 ans et je n'ai jamais eu de problèmes... Excellent rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>troudi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon produit qui évite de blesser les chevaux</point_positif>
<point_negatif>Faire attention aux garrots des chevaux</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Faire attention aux garrots de chevaux car sa peut les blesser , et ils deviennent imontable , ce qui est arriver dans mon club.Mais sinon très bon produit .Je vous conseille de ne pas le serai du tout .....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille parfaite, tres pratique</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit, taille parfaite mon cheval<br/>je recommande ce produit, car il est impeccable et à un prix abordable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Aide au maintien du pansement</point_positif>
<point_negatif>Corriger le glissement de la fermeture de la sangl</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>Suite à une chutte mon cheval s'est bléssé à l'épaule et au poitrail. Cet article m'ayant été preté m'a beaucoup aide dans le maintien des pansements;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à mettre, reste en place</point_positif>
<point_negatif>manque la taille 1, pour les poneys</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>c'est bon produit, il évite vraiment l'irritation du poils, mais il manque la taille 1!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille, qualité</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise pour un poney D (la plus petite taille) et ça lui va très bien (j'avais peur que ça soit grand). Les zones sans poils repoussent donc la protection est efficace.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>je le mets à mon cheval depuis Début décembre</point_positif>
<point_negatif>les coutures lâchent et taille un peu grand</point_negatif>
<date>23/02/2012</date>
<commentaire>- prix intéressant<br/>- pratique et plutôt solide (sauf coutures)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ne blesse pas,reste en place grace à la sangle</point_positif>
<point_negatif>sangle non réglable</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>je l'ai depuis 3 ou 4 ans, il est sur mes chevaux tous les jours, aucun n'a bléssé (d'ailleurs je ne vois pas comment c'est possible)<br/>de plus c'est le moins cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ema</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Son prix, sa résistance, il ne blesse pas</point_positif>
<point_negatif>on ne peut pas regler la sangle</point_negatif>
<date>09/12/2011</date>
<commentaire>Cela fait une année que je l'ai, mon cheval qui vit au près l'a porté de novembre a Mars, 24h/24, il n'a jamais blessé.<br/>Je vais pouvoir le réutiliser cette année, il est encore en excellent état.<br/>Seul bémol, on ne peut pas régler la sangle, j'ai un très grand cheval de 1m77, j'ai dû prendre la plus grande taille, ça lui va très bien au niveau du poitrail et de l'encolure par contre elle flotte au niveau des épaules, coupe à revoir...<br/>Sinon je ne regrette pas du tout mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gregnic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>blesse</point_negatif>
<date>14/11/2011</date>
<commentaire>mon cheval et celui d'une amie ont bléssé avec au niveau de l'encolure donc pas top</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
