<liste_avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>facile et rapide à mettre</point_positif>
<point_negatif>sa ne tient pas du tout</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>j'ai 2 chevaux un avec une queue épaisse et l'autre toute fine que se soit l'un ou l'autre le protège queue glisse au bout de 10 minutes pourtant un cheval ne bouge pas du tout au transport et c'est exactement pareil que l'autre qui ne tient pas en place le scratch n'est pas terrible  très déçue j'ai vu qu'on pouvait les ramener j'espère qu'on me rembourse ou un avoir .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MAGALI</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>NEANT</point_positif>
<point_negatif>PROTEGE QUEUE NE TIENT PAS</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Ce protège queue ne tient pas pendant le transport.<br/>J'ai eu l'occasion de l'essayer à 3 reprises, je l'ai trouvé par terre à chaque fois.<br/>Le concept est bien, le prix attractif mais notre cheval n'est pas protégé !<br/>Conclusion : je ne l'utiliserai plus.<br/><br/>Magali<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas du tout !</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>C'est simple il tient seulement 5 secondes sur la queue de ma jument et même attaché avec une sursangle je l'ai retrouvé par terre dans le van !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Censé tenir sans surfaix...</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas en place.</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Je l'ai essayé à plusieurs reprises sur deux types de chevaux différents, poney D et cheval à chaque fois idem : lors du transport les chevaux perdent le protège queue. Même bien serré celui-ci ne tient pas! Je vais donc être obliger d'en acheter un autre...<br/><br/>A éviter absolument!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>??</point_positif>
<point_negatif>craquelle, velcro pas assez large</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>déçue.... le néoprène est tout craquelé alors que je l'ai acheté il n'y a pas 3 mois (et utilisé 2 fois !!)  en plus la bande velcro n'est pas assez large donc ne s'adapte pas aux chevaux qui ont la queue "épaisse"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephanie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>Il glisse et ne tient pas un trajet de 25 minutes</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>J'ai pu l'emmener en concours dès vendredi ! Apparemment bien fixé (ie.serré, on tire dessus et il tiens) je l'ai retrouvé par terre en sortant du van. Samedi 2em essai (on le fixe on vérifie qu'il tient) et une fois arrivés sur le lieu du concours plus de protège queue. Par chance sur le chemin du retour un accompagnant c’est arrêté pour le ramasser au bord de la route. Dimanche (3em essai) il est retombé hors du van et personne ne la retrouvé. PS: Mon cheval ne se frotte pas et voyage bien!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laure-Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tient bien en place</point_positif>
<point_negatif>"s'effrite" un peu avec un cheval qui se frote</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>J'ai ce protège queue depuis plus d'un an et il est de tous les concours. Une fois bien réglé je n'ai pas eu de problème de "descente". Il est vrai que ma jument ne se frotte pas, mais je l'ai prêté à une amie qui avait un cheval qui par contre se frotte énormément et elle n'a pas eu de souci. Il m'est juste revenu un peu abimé au niveau du rebord de l’abattant supérieur mais vu la bestiole ça ne m'étonne pas.<br/>Bref un bon produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas cher</point_positif>
<point_negatif>Inutile puisqu'il descend</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>Ce protège-queue ne tient pas en place si le cheval se frotte, il descend et ne remplit donc pas sa fonction de "protéger la queue".</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>évite les sangles, tient bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/10/2011</date>
<commentaire>Je l'ai utilisé 2 fois pour des trajets d'environ 45min, je n'ai eut aucun problème, il n'a absolument pas bougé et mon cheval a toujours toute sa queue. L'antidérapant évite une sangle supplémentaire.<br/>Il est facile à mettre et à nettoyer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Floriane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ne glisse pas, le prix</point_positif>
<point_negatif>Pas assez de couleurs</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Super bien! Ne glisse pas et conviens très bien à ma jument qui à une queue très épaisse. De plus il est très facile à laver</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
