<liste_avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous rien adire de ce produit</point_positif>
<point_negatif>ne pas donner le meme parfum tousle temps</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>point positif: il est tres gros,sans bon et me ture tres longtemps sur mon cheval.mais pas sur tous les chevaux je presise.<br/><br/>point negatif:ne pas donner a chaque fois le meme parfum car sinon le cheval n'en voudra plus moi j'alterne un foi serise,une fois pomme et une fois carrote.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marsu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sent bon, mon cheval de 3 ans s'éclate avec !!</point_positif>
<point_negatif>très dur de sortir la recharge de l'emballage !</point_negatif>
<date>17/02/2012</date>
<commentaire>c'est un bon produit, j'ai installer le mien aujourd'hui, et mon jeune cheval en rafolle déjà !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>sent bon; est aimé par tout les cheveux et poneys</point_positif>
<point_negatif>Dur très peu de temps dans le boxe; limité</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>il ne faut pas le laisser dans le boxe, il vaut mieux le tenir et laisser le cheval le lécher car même avec le support likit les chevaux arrivent à le manger en peu de temps.. Ce qui est un inconvénient. Il faudrai que la consistance de cette pierre soit plus dure afin que le cheval n'arrive pas a le croquer. Je le recommande malgrès tout !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>mon cheval adore</point_positif>
<point_negatif>trop rapide a manger pour le prix</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>il faudrai les faire plus resistant et plus lent a fondre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ingrid</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TrèS gouteux pour les chevaux</point_positif>
<point_negatif>Les recharges sont un peu cher</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Très contente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>gout très apprécié par la jument</point_positif>
<point_negatif>difficile à saisir pour la jument-</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>le bonbon a été autant mangé par ma fille que par la jument.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nelly</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>appétant et pas de gaspillage</point_positif>
<point_negatif>très vite consommé et un peu cher</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>c'est un peu chèr étant donné qu'un cheval va le déguster en même pas une journée.<br/>donc 4.90€ est un peu élevé pour une friandise qui se consomme rapidement.<br/>car sa brise l'ennui certe mais vu que l'on ne peu pas en donné tous les jour vu le prix.le reste du temps le cheval s'ennui quand meme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fiona</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon aspect et bonne odeur</point_positif>
<point_negatif>Le gout ne plait pas à tous les chevaux</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Un bon produit au goût novateur.<br/>Seul l'emballage gâche un peu le plaisir: en effet il est difficile d'extirper le Likit du plastique qui l'entoure (sous obliger de casser le produit).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Mes chevaux adorent et sent bon</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/08/2010</date>
<commentaire>L'odeur donne vraiment envie d'en manger, mes chevaux en rafolent, suite au commentaire précédent j'ai essayer et je le trouve effectivement très pratique pour le transport. Dure 2 ou 3 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>occupe vrément bien le cheval</point_positif>
<point_negatif>s'utilise beaucoup trop vite</point_negatif>
<date>20/02/2010</date>
<commentaire>c'est un produit génial, ma jument adore mais au bout de 10 min elle en est déja a la moitié !<br/>sinon bien car pratique pour le transport pour l'occuper</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
