<liste_avis>
<avis>
<auteur>Charlène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super démélant super brillant</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>je le recommande. je le vaporise sur mon cheval une fois lavé et une fois sec son poil est doux, brillant, facile d'entretien ensuite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne efficacité - faible consommation</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>excellent produit. utilisé avec la brosse à crinière vendue sur le site,la crinière et la queue de ma jument ont retrouvé un bel aspect en quelques minutes. très efficace avec peu de produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>06/05/2012</date>
<commentaire>Il est très efficace! Il faut en mettre peu donc il dur assez longtemps, et il rend souple les crins! Après, on peut dire que les queue de nos chevaux sont vraiment bien démêlés et que sa brille! :D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vero</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Crins soyeux et effet longue durée</point_positif>
<point_negatif>conditionnement qui fuit</point_negatif>
<date>29/08/2010</date>
<commentaire>Attention de ne pas en vaporiser n'importe où !!! Super glissant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEANNE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PRATIQUE COLLE PAS TIENT LONGTEMPS</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>JE SUIS SATISFAITE DE CE PRODUIT<br/>MA JUMENT A DE GROS CRINS ET EPAIS<br/>JE PEUX LES DEMELER FACILEMENT <br/>CELA BRILLE LEGEREMENT ET CELA RESTE LONTEMPS<br/>POUR MOI TOUS SES CITERES SONT IMPORTANT<br/>IL FAUDRAIT UN PETIT VAPORISATEUR SOLIDE POUR EMMENER EN LONGUE RANDONNEE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valerie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficacité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>C'est un bon produit; il agit rapidement. je l'utilise aussi pour démeller les poils de mon chien et il est très  efficace.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le volume</point_positif>
<point_negatif>Pas de bec verseur</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Très pratique pour ne pas à avoir à acheter plusieurs petite bouteille pour les gros consommateurs de démêlant, avant je l'économisais, maintenant je n'hésite plus à en mettre un petit peu tous les jours ou tous les 2/3 jours.<br/>Cependant un bec verseur serai le bienvenue car on en renverse un peu partout. Et pourquoi pas proposer un vaporisateur, ou proposer un lot avec une bouteille petit format, car là on est obligé d'acheter les deux çà fait au moins du démêlant pour plus d'un an !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurore</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son prix et son efficacité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Après avoir testé de nombreux produits, plus ou moins chers, celui-ci repond à mes attentes : efficace et pas cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>démêle vite et facilement,économies grâce au bidon</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>produit parfait, il démêle vraiment les crins très facilement et rapidement<br/>le fait d'avoir cette recharge en bidon est vraiment économique<br/>que du bon, je recommande ce produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laplusgrandefandeMichaelJackson</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fait briller les crins et démélage facile.</point_positif>
<point_negatif>rien.</point_negatif>
<date>05/07/2010</date>
<commentaire>Il est assez bien mais j'ai une autre recette de démêlant qui est bien meilleure:<br/>Mettez un fond de démêlant pour humain, et remplissez le reste avec de l'eau.<br/>Après, tout dépend de la taille de votre bouteille.<br/>Voila au revoir!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
