<liste_avis>
<avis>
<auteur>Maëva</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mon âne l'adore</point_positif>
<point_negatif>suport pas solide</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>mon âne adore ce produit mais hier je l'ai acheté et je lui ai mis dans son abris le lendemain matin je vais le voir et surprise le support complètement déchiqueté et plus un morceau du produit mais sinon cela fait une bonne récompense.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marieke</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les choix de parfum et le coté attrayant du bonbon</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Bonne récompense pour un cheval et le support likit permet au cheval de ce divertir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lauraine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mes chevaux adorent  !!!</point_positif>
<point_negatif>Mon cheval âgé de 3 ans le mange en 30 minutes !</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>mon poney le mange rapidement !!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>pas atrayant pour le cheval</point_negatif>
<date>17/10/2011</date>
<commentaire>malheureusement, ma jument qui"adoreeeee" les pommes, refuse d'y toucher, j'ai essayé avec d'autres chevaux mais ils n'y touchent pas... un peu déçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>?</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super aimer!</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>15/10/2011</date>
<commentaire>C'est incroyable comme les chevaux aiment ce produit. Ils aiment beaucoup, mais a ne pas leur laisser trop lontemps pour risque de ne retrouver que le support!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patricia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le poney semble apprécié le gout de la pomme</point_positif>
<point_negatif>le produit est trop facilement "croquable"</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>le poney croque trop facilement le produit, se serait bien que la texture soit un peu plus solide afin qu'il ne puisse pas le croquer.<br/>Peut-etre comme une pierre à sel mais gout pomme !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres pratique et ce garde facilement</point_positif>
<point_negatif>pas assez de variétés différentes  pomme ou cerise</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>tres bon produit permet ainsi de faire consommé des sels minéraux facilement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maelys</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'ai bien aimer que sa ses bien sa me fais plaisir</point_positif>
<point_negatif>il laiche beucoup est apres il a envie de trotter.</point_negatif>
<date>23/08/2010</date>
<commentaire>ses bien safais du bien pour le cheval et j'en n'est plein mon cheval se régal essayez vous verai ses bien il le laiche et apres il est calme parcequ'il ses que je lui on donne apres etre monter ou apres qu'il galoppe prenez en je vous le des ses tres bien surtout pour le cheval vous aviez pas encore que sa lui fais du bien maintenant vous le savez prenez le juste pour votre cheval esayer je vous dis.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
