<liste_avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>COULEUR TRES JOLIES contrairement à ce qui se fait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>L'intérêt pédagogique de ces renes n'est plus à démontrer : c'est EXCELLENT.<br/><br/>La qualité est également excellente.<br/><br/>Enfin, et les COULEURS SONT TRES JOLIES (contrairement à ce qui se faisait avant et qui se fait ailleurs ;))<br/>Ces rênes s'associe très bien avec un filet "classique" ou avec un très joli filet !<br/><br/>Je recommande à 200 % !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hélène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les couleurs, le grip</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>rênes aux couleurs sympas qui permettent à ma fille de 7 ans de visualiser la longueurs de ses rênes. De plus elles sont en caoutchoux ce qui est plus agréable que le tissu et les couleurs pastelles ne dénote pas trop sur le poney.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Magnifiques couleurs</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Il y a de ça quelques mois maintenant j'ai adopté mon premier poney et lui fait entièrement une garde robe, j'ai donc plusieurs équipement rien que pour lui et j'en ai un entièrement coloré de couleurs pastels, ce produit était se qu'il me fallait pour compléter cet ensemble que je trouve magnifique !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Couleur bien placée, tiennes bien en mains.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Je suis très contente de ces rènes, les couleurs sont originales j'aime beaucoup et les emplacement des couleurs correspondes bien à l'endroit ou nous devont placer nos mains !! Je recommande !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SYLVIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne adhérence, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Excellent produit pour le prix payé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>perrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiens bien en mains</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>je conseille ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les couleurs</point_positif>
<point_negatif>différentes longueures</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>J'ai pu constater, lors de l'achat des rênes d'initiation, qu'il y avait des longueurs différentes. Il faut donc faire attention en choisissant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthétique</point_positif>
<point_negatif>décolore</point_negatif>
<date>23/06/2012</date>
<commentaire>Ses rênes sont vraiment magnifiques et c'est se qu'il m'a poussé à les acheter pour mes deux filles qu'y ont chacune leur poney et que j'ai inscrite en club pour leur apprendre la monte classique avec des poneys qu'elles connaissent déjà et leur équipement à elle, leur ensemble est magnifiquement coloré et les rênes vont très bien pour l’esthétique mais par contre, comme une autre personne l'a dit, les rênes colore les mains après avoir transpiré se qui est assez dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>après avoir fait un cour avec ses rêne-ci mais mains était tout plein de couleur parce que j'avais transpiré . <br/>dons pas super rêne !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>Tres bien pour savoir placer ses main sans trop tirer !<br/><br/>Moi qui suis débutante adores se produit !<br/><br/>Je le recommande :D</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
