<liste_avis>
<avis>
<auteur>Monthioux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simples, pas d'entretien</point_positif>
<point_negatif>un peu longue</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>la matière permet d'y faire des noeuds, très pratique pour une utilisation pour enrêner un cheval longé.<br/>Le système permet de les utiliser même sur des sangles sans anneaux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sevryne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'attache a la sangle qui peux etre mit sur toute</point_positif>
<point_negatif>trop longue, se mélange aux rênes, traine au sol</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>trop longue, on est obligé de faire un noeud tester sur plusieurs chevaux de taille differente,  quelque cm en moin et le produit serai parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laureen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, bien taillé pour cheval de taille normale</point_positif>
<point_negatif>Fait des noeuds et s'emmele dans les renes</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Chouette produit pas cher, bien taillé pour un cheval de taille "normale", c'est à dire que pour un poney on est obligé de faire des noeuds (pas forcément faciles à défaire après),  et pour un grand cheval cela peut être juste s'il a une bonne encolure bien longue. Sinon le produit est solide. Par contre cette matière "sangle" a tendance à coller aux rênes et à s'emmeler dedans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun... produit de trop basse qualité</point_positif>
<point_negatif>Trop léger, blessant, pas de repère</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>J'ai fait bcp de kilomètres avant hier pour acheter les rênes allemandes "cuir et cordelette", malheureusement je ne les ai pas trouvées dans les 2 magasins que j'ai visités. Dans le second magasin j'ai donc décidé d'acheter ce modèle et franchement je regrette... Si décathlon me les reprend alors je commanderai l'autre modèle... Ces rênes allemandes sont blessantes, trop fines et légères, il manque un repère (la boucle qui rattache les 2 rênes allemandes sert généralement de repère de symétrie)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Voisi,</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pas chère, bien pour apprendre a monter en RA</point_positif>
<point_negatif>Beaucoup..!</point_negatif>
<date>18/12/2011</date>
<commentaire>J'ai acheter ces rênes car les miennes des Eric navet on cassées.. En vitesse j'ai était en réacheter, magasin le plus près etait decathlon, je l'aies prend mais arrivée sur mon poney, OUTCH! Elles sont très dure a regler car elles sont très petites a mon gout. De plus la matières n'est pas très agréable et abime beaucoup les gants (mes Rockels sont morts! u_u ) Je les trouve bien quand même car sa permet de garder son cheval rond, mais au travail pour s'en servir en tant que rênes normal, dure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souple, maniable, léger, agréable.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>03/08/2011</date>
<commentaire>Un bon rapport qualité prix, ces rênes allemandes valent leur prix, elles sont bien, facile d'entretien, simple, bref j'en suis ravie!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>priscilla</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse des rênes, prix, longueur</point_positif>
<point_negatif>anneaux au milieu des rênes</point_negatif>
<date>19/07/2011</date>
<commentaire>Un très bon produit pour commencer à apprendre à monter en rênes allemandes car elles sont très souples et faciles de prise en mains.<br/>Par contre les 2 anneaux situés dans le milieu ne servent à rien et se bloquent parfois dans le mors (du coup je les ai coupés).<br/>Longueur parfaite pour ma jument d'1m65, peut convenir à des chevaux plus grands si présence d'un anneau d'attache sur la sangle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alv</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher! pratique</point_positif>
<point_negatif>dur a regler</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>tres bon produit,et pas cher pour une fois!<br/>par contre manque des crans sur les rennes pour voir si elle sont reglees a la meme taille,c'est ce qui me gene...  avec ca elles seraient parfaites!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Astrid</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Garde bien la tête basse</point_positif>
<point_negatif>Fais trèèèèèèèèèès mal aux mains</point_negatif>
<date>06/07/2011</date>
<commentaire>Super !<br/>Juste qu'il faut mettre de très très bons gants, parce que personnellement, je me suis arrachée les doigts..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très résistante</point_positif>
<point_negatif>trop d'anneaux d'attache</point_negatif>
<date>02/07/2011</date>
<commentaire>Sa fait maintenant 2 ans que je les ai achetés, je les utilisent très souvent et elles sont toujours en bonne état. Par contre il y a juste un peu trop d'anneaux d'attache qui block quelque fois au niveau du mors.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
