<liste_avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>esthétiques, agréables au toucher</point_positif>
<point_negatif>la "colle" fond</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>très agréables au début- si elles sont bien entretenues pour assouplir le cuir; mais petit à petit la "colle" liant le cuir au grip commence à suinter, pour finalement couler- et faire des dégâts sur les vêtements etc- et sur les poils du cheval....! Imaginez des traces noires et collantes, type goudron....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthetique, pratique</point_positif>
<point_negatif>coutures</point_negatif>
<date>08/02/2012</date>
<commentaire>J'adore ces rênes je les recommande, le froid a fait casser la boucle coter mors. Je les utilise tous les jours depuis 1 ans et je n'hésite pas à les rcommandé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, Esthétique, Qualité...</point_positif>
<point_negatif>Aucun actuellement</point_negatif>
<date>20/12/2011</date>
<commentaire>Un excellent rapport qualité prix!<br/> <br/>Des rênes plutôt souples (ne pas hésiter à huiler une à deux fois avant première utilisation), très esthétique grâce au grip que d'un côté (d'où leur nom hunter). Elles ne glissent pas, les arrêtoirs changeants.<br/> <br/>En bref, je recommande ces rênes!  <br/> <br/>Mieux vaut mettre parfois un peu plus cher et avoir une qualité telle que celle ci, plutôt que des ampoules aux doigts pour avoir économiser quelques euros (que vous mettez plus tard  dans des gants!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emily</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthetique, confort, prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/07/2011</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité-prix, pas trop epaisses, mais qui ne glissent pas, tout en gardant un coté esthetique... j'adore!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jolies, arrêtoirs de martingales</point_positif>
<point_negatif>Boucles difficiles à fermer</point_negatif>
<date>08/12/2010</date>
<commentaire>Rênes avec un bon rapport qualité / prix. Joli dessin/couture (originales). Agréables à utiliser. Par contre, difficiles à boucler sur le mors à cause des 2 épaisseurs de cuirs à ce niveau là.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cuir doux</point_positif>
<point_negatif>fait mal au mal au doigt</point_negatif>
<date>24/10/2010</date>
<commentaire>pas mal mais c'est dommage que elle va se mal au main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le grip les arrêtoirs de martingale</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>06/10/2010</date>
<commentaire>Il faudrait des couleurs autres que noir et chocolat il faudrait new-market</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Longues, et agréables en main</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Je dit ca pour celui qui s'appelle eric et qui laisse des commentaires avant de se renseigner!!!<br/>Il y a deux styles d'accroches possibles sur les rênes: <br/>- à crochets<br/>- à trou (attache simple)^^<br/>Celle- ci sont à crochets donc l'accroche est vers l'intérieur (crochets vers la tête du cheval)<br/><br/>Pour ceux qui ne sont pas au courant: il n'y a pas de risque de blessure... a part si vous vous amusez a frotter le crochets sur  le cheval = )<br/><br/><br/>A bientot et laisser des commentaires vous aussi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort du cuir. ne glisse pas même plein de sueur</point_positif>
<point_negatif>rênes un peu épaisses</point_negatif>
<date>25/07/2010</date>
<commentaire>pour l'entrainement quotidien .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la souplesse du cuire  et l'aspet  du produit</point_positif>
<point_negatif>le montage</point_negatif>
<date>21/07/2010</date>
<commentaire>si on veut monter les renes comme il ce doit,  avec les attaches sur le mors, vers l'exterieur, le renfort en caoutchou anti-derapent  ce retrouve du mauvais côté des rénes.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
