<liste_avis>
<avis>
<auteur>lea</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super renes</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>J'adore ces renes, très souple et durent dans le temps.Prix raisonable ! Je les conseilles vivement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elles ne glissent pas des mains</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Je suis vraiment tres satisfaite des renes! Elles tiennent vraiment bien aux main, elles ne glissent pas du tout. Souple, agréable dans la main. Vraiment rien a dire!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Orianne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>beau</point_positif>
<point_negatif>fond avec soleil</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>bonjour je monte a un centre équestre et j'avais c'est rêne ,nous avons fait saut et avec le soleil elle me fonder dans les main mes mains étais devenue toutes noirs!!! je ne le recommande pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>E*</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les arrêtoirs, le prix, la souplesse, le grip</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant aucuns</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>J'ai été acheter ce produit hier parce que mon cheval a casser mes rênes précédentes, dans l'ensemble je suis satisfaite car décathlon a pris en compte le fait que les anciennes rênes était très raide, la le caoutchouc est assez souple le cuirs est aussi souple mais reste de basse qualité mais pour le prix cela reste tout à fait correcte. Ayant plusieurs fois été déçu par décathlon je reste contente de mon achat maintenant il faut voir comment elles tiennent dans le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cloé</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Ne glisse pas</point_positif>
<point_negatif>Le caoutchouc fond !</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit il y a moins d'un ans, et je ne vous le RECOMMANDE PAS !!  En effet, le caoutchouc m'a fondu entre les mains et je me suis retrouvé les gants collé aux rênes !! Sincèrement passé votre chemin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Salomé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agripante, résistante, douce à la main, arretoirs</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>Rênes pratiques, peu d'entretient, convient parfaitement en CSO, Cross, et randonnée. En dressage les rênes sont large, mais il reste tout de même une finesse pas toujours présent avec d'autres rênes.<br/><br/>Avec les chevaux ayant tendance a arracher les rênes, prévoirs des gants en obstacle et CSO.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tiennent bien en main, esthétiques.</point_positif>
<point_negatif>Sont peu maniables au début</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Ces rênes tiennent bien dans les mains, ne glissent pas. Au début, quand mon prof m'a demandé de faire un noeud aux rênes je n'ai pas pu... Mais bon ça c'est pas trop grave ! Je vous les conseille vivement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anais</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>un peu trop large (2cm)</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Très bonne paire de renes, resistantes, ayant deux paires de renes de Fouganza je ne suis pas décu, apar pour la dernière paire qui est un peu large (2cm) comparé à une autre paire que j'ai acheter avant (1.6cm). mais très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>satelite</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rênes sympa et ne glissent pas</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>17/02/2012</date>
<commentaire>rênes sympa et ne glissent pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anais</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUUUUT (et pour le bridon aussi !!!)</point_positif>
<point_negatif>Rien !!!</point_negatif>
<date>31/01/2012</date>
<commentaire>Bonjour c'était pour savoir si quand on faisait l'entretient du cuir, on devait nettoyer  au savon glycériné et a la graisse la partie en grip des renes ???? Merci de la reponse !<br/>Et sinon, ses rênes sont vraiment les meilleures, elles ne sont pas cheres en plus, elle ne glissent pas, je les a-do-rent !!! Ainsi que le bridon essen !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
