<liste_avis>
<avis>
<auteur>justine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>alliance cuir/corde</point_positif>
<point_negatif>manque de souplesse du cuir</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>achat plutôt satisfaisant, un peu grand pour des petits chevaux, le manque de souplesse semble se régler avec un bon graissage... reste à voir sur la durée mais pour le moment contente de mon achat, le produit répond à mes attentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>taille adaptée et prix attractif</point_positif>
<point_negatif>qualité du cuir</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>j'avoue que je ne suis pas une grande fan des produits d'équitation décathlon mais pour ces rênes allemandes je dis bravo !!! taille parfaite pour chevaux 160/170, prix très abordable, il n'y a que la qualité du cuir qui me pose question... mais pour un usage occasionnel et compte tenu du prix, je suis très satisfaite de mon achat !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>MOUSQUETONS, BOUCLE, CORDE : ULTRA PRATIQUE</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>ULTRA PRATIQUE !<br/>Les mousquetons permettent une utilisation facile dans tous les triangles, avec possibilité de changer facilement en cours de travail sans dessangler...etc.<br/>La boucle des rênes permet un réglage aisé en longe et un démontage du filet sans avoir à passer toutes la longueur des rênes par le mors.<br/>Les cordes sont aussi plus douces et esthétiques.<br/>UTILISATION PRATIQUE ET AGREABLE A LA LONGE COMME A CHEVAL.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>dure dans le temps, esthétique, cuir/corde</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Un très bon produit a recommandé, je les possède depuis plus de 6 ans elles n'ont pas bougées malgré un traitement pas toujours des plus sympathiques!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fleur</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Style</point_positif>
<point_negatif>Couture cuir/corde qui fatigue</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>Très bon enrênement qui dure et résiste bien, intempéries, nettoyage pas toujours régulier, rangement en boule au fond de la boîte de pansage... Bref, très bon produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Josephine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agit bien</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Je trouve ces rêne allemande très bien et comparée au autres commentaire il agit bien et elle ne sont pas trop coutre ni trop long  et elle muscle bien les chevaux j'ai remarque que au bout de une semaine ma jument c'était beaucoup plus muscle et concentre je recommande c'est rêne allemande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anais</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le style</point_positif>
<point_negatif>le point d'attache de sangle  et les rênes</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>Bonjour ,<br/>normalement  pour des  rênes allemandes on les attachent souvent   sur les côtes de la sangle moi meme dans mon centre equestre on les attaches sur les côtés mais pour ces rênes là les attaches ne sont pas les memes de deux côtés ? pourquoi ? <br/>Je trouve que les rênes en cuir lisse ne sont pas tres adaptés car quand il pleut les rênes glisses et c'est assez desagreables . <br/>Voila sinon c'est un bon produit de qualite et  abordable avec son petit prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix, étroitesse des rênes, longueur totale</point_positif>
<point_negatif>rapport longueur cuir/corde</point_negatif>
<date>18/08/2011</date>
<commentaire>Bien qu'ayant pris la bonne taille (cheval) et utilisé sur une jument de taille normale sans abus, je me suis retrouvé avec la jonction cuir/corde dans les mains, ce qui ne m'est pas arrivé avec un autre modèle, également cuir/corde, que l'on m'a prêté. Conclusion : trop de corde, pas assez de cuir. J'ai malheureusement dû le rapporter en magasin. Dommage parce que le modèle me plaisait bien sinon : bonne longueur des rênes, cuir étroit, coulissement aisé, ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bérénice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa résiste</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>je m'en sert a tous les concour avec ma jument <br/>il est super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité excellente pour une utilisation intensive</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/11/2010</date>
<commentaire>Je les utilises très souvent et je trouve qu'elles ont une tenue très résistante. Leurs deux jeux d'attaches pour la sangle est très pratique. Les rênes à la tenue sont très agréable (cuir). La corde qui les relient est très résistante aux frottements dans le mors.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
