<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son ergonomie, sa simplicité, sa couleur</point_positif>
<point_negatif>on cherche encore</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Toute la famille l'utilise, sans limite d'âge.<br/>il est très efficace, dès qu'on l'utilise correctement. Et, il nous évite de perdre du temps.. <br/>Il se range facilement, on le repère rapidement grace à sa belle couleur.<br/>Il y en a même qui profite pour s'amuser, alors qu'a&vant c'était la corvée d'enlever en toute sécurité ses bottes d'équitation, ou de jardinage.<br/>On espère qu'il résistera assez longtemps, car il est utilisé tous les jours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce retire-botte est j'en suis très ravie, il est pratique, idéale et je met moins de 5 sec. pour enlever mes bottes ! Je le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne Onyme</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien du tout</point_positif>
<point_negatif>du mal à retirer les bottes, le plastique se plie</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Bonjour !<br/>J'ai dû me tromper dans l’utilisation car tous les avis ici sont positifs. quoi que je fasse le plastique se plie, même si je tire en arrière, et pas en haut. La plus petite des ouvertures est trop petite, alors que je fais du 39/40. <br/>Peut-être que je l'utilise mal, mais pour moi c'est un mauvais produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>priscillia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique, facile à nettoyer</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>Plus besoin de me salir les mains pour retirer les bottes de cheval de ma fille. elle peut enfin le faire seule. Il sert aussi à toute la famille pour ôter tous types de chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VALERIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ludique, facile à utiliser, couleur fun</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>produit ludique, très facile d'utilisation, mes enfants ne ralent plus pour retirer leurs bottes.<br/>Toutefois, son système à bascule le transforme rapidement en jouet pour les enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'ai vraiment tout aimé</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/04/2012</date>
<commentaire>J'aime beaucoup ce produit très pratique et en plus facile a ranger ...En faite j'adore ce produits acheter le c'est très pratiques !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PLUS BESOIN DE SE FAIRE MAL AU DOS</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Ma fille est très contente et moi également car je n'ai plus besoin de l'aider à retirer ses bottes d'équitation et de me faire mal au dos. Je trouve ça super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Permet d'enlever les bottes sans difficulté.</point_positif>
<point_negatif>Prend un peu de place à ranger</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Fini de devoir s'accrocher à tout ce qu'on trouve pour enlever ses bottes ! Et en plus plus besoin de se salir en tenant ses bottes pour les enlever. Facile pour les enfans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher et pratique</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>produit pratique, intelligent avec des couleurs sympa, et en plus à un prix intéressant. et en plus, j'ai confiance et j'aime les produits décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claudine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique pour enlever les bottes d'équitation</point_positif>
<point_negatif>ouverture trop large pour pointure inf à 35</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>il faudrait une ouverture moins large pour enlever les bottes de petite pointure (inféreure à 35) car le talon a du mal à s'accrocher, sinon le produit est quand même bien pratique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
