<liste_avis>
<avis>
<auteur>lolita</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>n'abime pas la bombe</point_positif>
<point_negatif>il est très très salissant</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>salissant je retrouve plein de foin d'herbe ... sur le sac et je n'arive pas a les retirer mais par contre il protège bien ma bombe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ornella</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très Pratique</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>Se cas est vraiment très pratique. Comme ça au lieu de mettre ma bombe avec mon matériel de pansage (Sur tout avec le cur-pied et le pinceau à graisse qui sont très sale) le sac protège ma bombe des salissures et c'est aussi plus hygiénique. Bon sauf que moi il est gris et pas noir (je le trouve plus joli en gris que en noir).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Orianne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>j'adore il est très jolie est en plus il est très bien se  sac  pour la bombe car il est ni trop petit  trop grand</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bien pensé !</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>Fouganza a toujours de bonnes idées pour le cavalier, ce sac est bien pratique pour y ranger son casque mais peut aussi servir à y mettre du matériel de pansage ou un vêtement. Je m'en sers même pour y mettre mon appareil photo car il est doux et protège bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elea</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau/pas cher/pratique</point_positif>
<point_negatif>accroche paille et foin/non imperméable</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>ce sac a bombe est super pratique surtout quand on a une bombe qui se raye facilement.il accroche un peu le foin mais il se passe facilement a la machine.pas très cher et beau!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Doux, pratique, beau, etc...</point_positif>
<point_negatif>accroche la saleté, à ne pas laisser sous la pluie</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>C'est un super sac à casque qui me sert beaucoup! Il est beau et très pratique! Cependant, la paille, la foin, la poussière et autres saletés s'y accrochent... En plus, il suffit qu'il reste en extérieur sous une pluie et je le retrouve tout imbibé d'eau... A part ces points négatifs, il est génial et je le recommande à TOUT le monde! ;-D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>☺</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>A part le point négatif, tout est bien. ;)</point_positif>
<point_negatif>Accroche la paille, foin...</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Ce sac noir pour bombe est très bien, il est assez simple mais esthétique, pratique, bon rapport qualité prix. Je l'utilise pas vraiment pour la bombe que je prend toujours à la main, mais plutôt pour les tapis et c'est très pratique.<br/>Le seul défaut, c'est qu'il accroche le foin, la paille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hannah</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres beau</point_positif>
<point_negatif>accroche les saletées</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>il est tres bien mais il accroche les saletés faite quelque chose !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alicia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUS</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>Il est super ça fait 5 ans que je l'ai et franchement il n'a rien du tous !!!! Je vous le recommande !! ( Moi j'avais celui marron =) )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascaline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est beau,pratique et non salissent</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>il est trés pratique pour emmener ma bombe .<br/>Je le CONSEIL fortement .(en plus en noir ,il n'est pas  salissent )<br/>bisous à tous !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
