<liste_avis>
<avis>
<auteur>ingrid</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>beau</point_positif>
<point_negatif>trop petit</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>J'ai 2 selles, une 16 pouces et une 18 pouces. La 16 pouces rentre dedans en forçant. Vraiment dommage. Il aurait fallu faire l'arrière du sac plus large.... la 18 pouces ne passe... PAS DU TOUT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CAROLE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau, épais, protège bien</point_positif>
<point_negatif>pas facile d'y insérer la selle lorsqu'on est seul</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Je viens de l'acheter, donc je ne peux pas juger à long terme, mais je suis ravie pour le moment.<br/>Ma selle de cheval de trait Wintec XL rentre parfaitement à l’intérieur et elle est vraiment bien protégée!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne finitions, pratique, astucieux</point_positif>
<point_negatif>Devrait prévoir des tailles,</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Un peu juste pour ma selle c'est dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ingrid</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>qualité, pratique,</point_positif>
<point_negatif>trop petit pour ma selle de CSO BATES</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>acheté ce jour, je suis assez déçu car mes selles ne passent pas dedans, la première est une selle de dressage, bon je me fesait à l'idée que sa ne passerait peut-etre pas pour ma selle de dressage avec ses long quartiers, par contre grosse déception pour ma seconde selle de CSO qui elle ne passe pas dutout. Pourtant c'est une selle classique de cso, en 17 pouces... alors faites attention a ne pas vous faire avoir ... dommage car le produit répondait parfaitement à mes attentes !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monthioux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection, transport facilité, aération</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Très bon produit qui protège très bien la selle et facilite son tranport (sac à dos). <br/>Il faudrais proposer plusieurs tailles car de nombreuses selles ne peuvent pas y tenir; nottament les selles de dressage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lalou.</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Protège bien, Tient bien a place.</point_positif>
<point_negatif>Pas facile a mettre...</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Je suis a la fois heureuse et deçu de ce produit...<br/><br/>Il protège tres bien ma selle, mais il est pas pratique a poser il faut être a deux ou sinon sa prend du temps.<br/>Il faut aussi une selle qui a la bonne taille sinon...<br/>Dommage qu'il n'existe pas pour les selles de dressage quand même !!!<br/><br/>Sinon a part je vous recommande fortement ce produit si vous êtes un peu patient !!! =)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique et solide</point_positif>
<point_negatif>Trop petit</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Ce sac à selle et très pratique et solide mais malheureusement, il ne convient plus à ma nouvelle selle qui est une 17,5 d'obstacle: il est trop petit pour les quartiers de ma selle. <br/>Je le recommande toutefois pour toute selle mixte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Protège, bretelles pratiques</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Convient de justesse à une wintec 17,5 pouces mixte. <br/>Permet d'éviter des allers retours incessants jusqu'à la sellerie puisque la selle sur le dos nous permet de porter plus de choses !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>va parfaitement pour selle 17.5 + sangle+ ...</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>je mets tout dedans. fermetures pratiques. portage en sac à dos génial</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les bretelles</point_positif>
<point_negatif>Pas fait pour selle dressage standard</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Une selle de dressage ne rentre pas, on ne peut pas fermer les fermetures..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
