<liste_avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grands volumes, confortable, etanche</point_positif>
<point_negatif>pas trouve</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Peu etre petit ou grands, pleins de rangements, tres confortable, il suis nos mouvements, aucun regret, je m en sers meme pour voyager. Une bombe rentre tres facilement a l interieur, vetement aussi. bref parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beaucoup de rangement</point_positif>
<point_negatif>assez encombrant</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>très joli sac avec pleins de rangement !<br/>un peu cher pour se que c'est !<br/>je le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathilde</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande poche</point_positif>
<point_negatif>un peu trop chère</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>je les acheter pour avoir moin de chose a <br/>trance porter est il est génial je pe mlaitre ma bombe + mon démélan+ma cravache+bombom+ papier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thanh-Lan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grand, Spacieux</point_positif>
<point_negatif>J'een vois pas trop...</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Déjà, ma mère l'a acheté. En Suite, je l'apportais souvent au club. Puis je m'en suis acheter un.<br/>Ce que j'aime dans ce sac a dos, c'est qu'il est spacieux, et qu'a l'interieur on peut y renger pas mal de chose. Moi j'y mets, ma tenue, ma bombe, mon portable, mon cheval non je plaisante. J'y mets aussi : Paquets de Mouchoires et mes bonbons. J'adoree ce sac. (y) Je le conseille amplement, ce sac, on a pas mieux !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibault</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>capacité de rangement et confort</point_positif>
<point_negatif>modèle trop féminin !</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Un super sac de rangement (grande capacité) adaptable aux besoins ! Très confortable et de grande qualité ! Sont gros défaut réside dans l'esthétique un peut trop féminin !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Capacité de contenant, multiples poches</point_positif>
<point_negatif>Une poche sur le devant pour les papiers.</point_negatif>
<date>28/12/2011</date>
<commentaire>Excellent sac de transport du matériel. J'y range 8 brosses + 1 cure pied + 1 licol + 1 longe + 1 bridon + 1 bombe + 1 démaillant + bonbon + papier + lampe torche.<br/>Vraiment pratique pour qui n'a pas de voiture et qui veut facilement tout transporter. Je fais un long parcours à pied pour aller dans mon centre équestre (en + du métro) et il n'y a rien à dire.<br/>Ces nombreuses poches sont surprenantes.<br/>La petite poche pour les papiers sur le côté est bien mais je l'aurais préféré sur le devant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La multitude de poches.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Maintenant reste à acheter le grand sac a roulettes pour le transport de tout le matériel complet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>REBOURS</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande contenance, nombreuses poches, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>grande contenance, nombreuses poches, bretelles confortables, résistant : idéal pour toute sortie en pleine nature</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NATHALIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TS COMPACT ET ON PEUT METTRE TTES LES AFAIRE DEDAN</point_positif>
<point_negatif>IL FAUDRAIT EN NOIR</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>TRES SATISFAIT RAPPORT QUALITE PRIS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sac léger, pratique grace à ses nombreuses poches.</point_positif>
<point_negatif>Impossible de rentrer la cravache ds le trou prévu</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Sac pratique et léger. Seul bémol, il est impossible de faire rentrer la cravache dans le trou prévu.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
