<liste_avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>large il a un bandoulière</point_positif>
<point_negatif>pas asser grand</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>il très pratique avec sa bandoulière réglable j'ai assé de place pour mes 3 bridonmais pas pour le dernier , je le recommande a tout le monte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protège bien</point_positif>
<point_negatif>Pas assez grand</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Permet le rangement de mes deux bridons, d'un mors et des rênes allemandes. Cependant il faudrait prévoir d'agrandir le sac, pour pouvoir ranger plus de choses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coralie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>impermeable    les 2 poches   coloris</point_positif>
<point_negatif>pas assez larges et long</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>j'adore se sac regrette pas mon achat<br/>un petit peu plus long et larges aurai etait mieux<br/>coloris sympa assorti a toute la game<br/>je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ju</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne protection, deux compartiments</point_positif>
<point_negatif>Pas assez large</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Ce sac est intéressant car suffisamment grand pour y ranger, dans mon cas, un bridon large, un collier de chasse, quatre paires de rennes et un mors de rechange. Les scratchs sont également suffisamment grands.<br/>Cependant, si l'idée d'avoir deux compartiments est bonne, ceux-ci sont trop étroits et écrasent et abiment la muserolle et le frontal de mon bridon, même quand je n'y met rien d'autre. Je ne m'en sers donc plus que pour de courts transports, dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laureen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique et imperméable.</point_positif>
<point_negatif>Fixation petite et sac pas assez long</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Le concept est bien mais la lanière pour fixer les filets et autres cuirs peut être petite pour certains filets. Sinon le gros point négatif c'est que le sac n'est pas assez long donc au fond du sac les cuirs se retrouvent pliés ce qui est dommage car cela les abîme. Sinon le produit est très qualiteux et j'adore m'en servir pour aller en concours ca protège quand même les affaires et on a la place de mettre collier de chasse et autres affaires</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SEPARATION INTERIEURE</point_positif>
<point_negatif>PAS ENCORE DECU</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la forme, l'ance pour le mettre sur l'épaule,</point_positif>
<point_negatif>un peu trop "court" pour mon filet</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>rapport qualité prix au top.<br/>Coloris sympas et assortie au reste de la gamme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>deux poches différente</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Le sac à bridon est bien pensé mais il faut arranger la taille, le sac n'est pas assez large, il plit le frontal et la muserole. <br/>L'idée des deux poches est bien, je m'en sers pour stocké mon bridon et mon licol de concours. <br/><br/>La poignet a l'exterieur du sac est pratique pour pendre le sac, et le fait qu'il soit imperméable est très pratique quand on prend l'eau en concours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pour transporter filet et licol</point_positif>
<point_negatif>les attaches sont trop courte</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>tres pratique meme si l'attache est un peu courte et que le licol et le filet se detache tout seul.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>angélique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>nombre de compartiment, et scratche intérieur</point_positif>
<point_negatif>la pochette de devant aurait du etre plus grande</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>tres bon produit pratique pour mettre filet, renne, licol.... la pochette de devant est assez utile.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
