<liste_avis>
<avis>
<auteur>annie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas de gaspillage, et pratique pour mettre le foin</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>28/02/2011</date>
<commentaire>une fixation à la base du sac serait un +, le sac tourne sur lui même durant le transport.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>monique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger solide maniable antigaspi = idéal</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>après avoir essayé un ratelier à foin et autre filet à foin j'utilise avec bonheur votre sac à foin dans l'abri de ma ponette et j'en suis très satisfaite car il y a peu ou pas de perte de foin par terre,  la large ouverture permet un remplissage facile et ce sac est très solide; par ailleurs le fond aéré permet l'évacuation éventuelle des poussières pouvant incommoder mon animal.Je recommande donc ce produit pour la randonnée et également au box</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à remplir - Moins de foin par terre</point_positif>
<point_negatif>Doit être fixé pour ne pas que l'ouverture tourne</point_negatif>
<date>12/08/2010</date>
<commentaire>Produit globalement  intéressant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Praticté de remplissage et d'utilisation.</point_positif>
<point_negatif>Le prix:plus cher que le traditionnel filet à foin</point_negatif>
<date>25/07/2010</date>
<commentaire>Pratique autant à l'écurie qu'en concours.<br/>Le textile du sac est adapté au trempage du foin en cas de besoin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>titi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>mon cheval ne met plus de foin partout dans le box</point_positif>
<point_negatif>fragilité</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>mon cheval ne met plus de foin partout dans le box et mange en prenant une boucher à la fois en prenant son temps.bon produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>remplissage pratique, bonne contenance.</point_positif>
<point_negatif>orifice inutile, les chevaux mangent par le dessus</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Perrine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très pratique</point_positif>
<point_negatif>Usure rapide</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Facile pour mettre le foin. Avec un usage régulier le sac s'abime très rapidement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lousie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique à remplir</point_positif>
<point_negatif>vers la fin le cheval a du mal a attraper le foin</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>c'est tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>plus pratique pour mettre le foin que les filets</point_positif>
<point_negatif>pas encore assez solide pour ma jument !!!</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>sac à foin très pratique et costaud (sauf pour cheval destructeur !!!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>le sac tourne</point_negatif>
<date>02/05/2010</date>
<commentaire>Pas pratique du tout, et cher pour ce que c'est, il a l'air trés bien et solide, le problème c'est que le sac tourne et le cheval ne peut plus attrapper son foin !<br/>Peut être faudrait-il une deuxième ouverture.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
