<liste_avis>
<avis>
<auteur>Angélique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Étanchéité, contenance, différentes attaches</point_positif>
<point_negatif>attaches en plastiques</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>C'est un très bon produit. Super pratique et contenance grande et solide.<br/>Les deux points négatifs sont les attaches de sangles qui sont en plastiques et qui ont cédées au premier accrochage avec un arbre. Je les ai remplacé par un mousqueton ovale. <br/>Et les mousquetons pour accrocher sur la selle qui sont un peu grand et fait que les sacoches glissent de la matelassure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alba</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Points d'attache</point_positif>
<point_negatif>Trop petite, impossible d'y mettre une gourde</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>Entièrement d'accord avec François, je regrette les anciens modèles bien grands, on pouvait y attacher des choses au-dessus et de la place pour deux gourdes. Sur les nouvelles, ça a disparu. ou alors vous ne fréquentez pas les vrais randonneurs qui partent plus de deux jours en rando... Sûrement du made in China...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>impermeable: rabat, en cuir spatieux et esthetique</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>je recomande ce produit qui est tres pratique et de tres bon rapport qualite prix! le produit peut etre un peu difficile a installer(tout depend du modele de votre selle) verifiez bien avant d'acheter ce produit que votre selle comporte des anneaux ! le contraire risquerai d'etre ennuyeux !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix .. Sacoche facile à fixer à la selle.</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour une journée de randonna.<br/>Aspect sympa..évidemment c'est moins beau que le cuir, mais ça le fait et surtout c'est étanche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>elisabeth</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les coutures ont tenu</point_positif>
<point_negatif>pas de poche plate sur le rabat pour la carte.</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>bravo pr les coutures (la dernière fois les coutures avaient laché à la deuxième semaine) /sur le côté il faut une poche pour la gourde, indépendante du reste<br/>une poche plate pour la carte<br/>des scratches plus fort pour s'accrocher aux sanglons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>l'ajout de 2 mousquetons de fixation au dessus de</point_positif>
<point_negatif>beaucoup du reste des sacoches</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>bonjour,<br/>je suis professionnelle du tourisme équestre, et j'organise régulièrement des randonnées sur plusieurs jours. J'utilise les sacoches de l'année dernière, que je recommandais à tous. Je regrette l'ancienne fixation, le T de croupière permet de fixer à toutes les selles, les sacoches + épaisses, la poche isotherme, la séparation amovible à scratch à l'intérieur... le seul + du nouveau modèle: les mousquetons rajoutés au dessus des sacoches... Refaites nous l'ancien modèle s'il vous plait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Françoise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien imperméable, légères, attaches nombreuses</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant, pas de ponts négatifs</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>je fais beaucoup de randonnée à cheval, pour l'instant je suis satisfaite, mais il sera intéressant de voir le produit dans un an...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Estétique, grandes, tiens bien sur le cheval</point_positif>
<point_negatif>fermeture, position, sangles, prix, couleur</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>- La partie tissu qui ferme la sacoche n'est pas assez grande, du coup elle ne ferme pas totalement et on peux perdre des choses.<br/> - dans mon cas les sacoches passent sous la selle.<br/> - les "sangles" pour mettre une veste sont mal positionnées et devraient pouvoir s'ouvrir afin de poser et sangler les affaires au lieu de devoir les glisser dedans.<br/><br/>Sinon je pense que c'est un très bon produit dont je suis très contente ^^ et pour l'imperméabilité je n'ai pas encore pu tester donc je ne sais p</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fany</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>contenance satisfaisante, système d'attache ++</point_positif>
<point_negatif>à voir dans le temps....</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>très satisfaite du produit, je pense en acheter d'autres pour le club.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Enora</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>On peut l'enlèver quand on veut</point_positif>
<point_negatif>Cest pas explique comment ça se met</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>C'est super pratique<br/><br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
