<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son anneau pour enrenement, et son petit motif !</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Cette sangle s'adapte a tout les chevaux que j'ai monter: <br/>-gros poney.<br/>-petit cheval .<br/>-grand cheval .<br/><br/>Cette sangle est très résistante et s'adapte a tout type de selle (Forestier ,Wintec , CWD...) mon cheval n'a jamais été gêner par cette sangle elle est SUPER ! ! ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laura</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>0 - elle est jolie</point_positif>
<point_negatif>elle a blessee mon cheval</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>Je deconseille cette sangle, je possède une selle Romeo depuis à peu près 6mois, je n'ai pas eu de problemes, et il y a 3jours, j'ai acheté la sangle pour avoir l'ensemble complet. Ben elle a déjà réussit a blesser mon Loulou, il a une magnifique gonfle au niveau du passage de sangle ( les gonfles sont des grosses boules !!!!), je suis vraiment très déçue !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les élastiques, la finition</point_positif>
<point_negatif>La forme</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>La sangle est bien, les élastiques sont pratiques mais le seul problème réside sur la forme de la sangle qui j'ai remarquée à déjà blesser plusieurs fois ma jument. C'est un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monthioux</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthétique; anatomique, double elastique, cuir bon</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>j'utilise cette sangle depuis plus d'un an. Rien a redire, j'en suis totalement satisfaite. Le cuir est très bon, pas de variation de teinte. Les doubles elastiques permettent un sanglage en douceur. Bonne découpe des antérieurs.<br/>A quand un modèle bavette et pour les sanglages bas ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Que du bon</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>Cette sangle est tout simplement parfaite : jolie, bon cuir, élastique de réglage. Un très bon produit Fouganza, je n'ai pas trouvé mieux ailleurs !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité/prix !</point_positif>
<point_negatif>Arrache les poils !</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette sangle Roméo marron depuis maintenant plus d'1 ans.<br/>Après chaque utilisation, j'ai pu remarquer que la sangle arrachait les poils à son passage. Je ne sangle pourtant jamais à fond.. Cela n'est rien de bien méchant heureusement !<br/>Le cuir et la résistance sont très convainquant pour son prix, la forme anatomique donne une certaine stabilité à la selle. <br/>Je la recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eléonore</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Esthétisme</point_positif>
<point_negatif>Blesse le cheval, élastiques "dur"</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheter en même temps que ma selle roméo dont je suis très satisfaite ! <br/>Par contre je n'ai pas du tout le même avis sur la sangle. Elle a blessé ma jument à plusieurs reprises au niveaux du passage de sangle. Arrachant les poils et créant des plaies à vif. J'ai essayé de mettre un protège sangle en plus mais le résultat a étais le même. Elle a 1 an j'ai dû l'utiliser 4 fois elle est comme neuve mais impossible de l'utiliser ! Je suis très dessus !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clémence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétique, prix, élastique très souple,...</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Cette sangle est vraiment très bien et confortable, avant mon cheval n'aimais pas ce faire sangler (j'avais une sangle sans élastique) mais depuis que j'ai cette sangle il ce laisse très bien sangler. Je recommande à tous le monde cette sangle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maeva</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cuir très beau et de bon elastique</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>Plein de gens dans mon club l'ont. Cette sangle est très bien et pour le prix elle en vaut vraiment la peine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alex</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>Ma jument a fait une énorme gonfle a la première utilisation du à une allergie a l'un des composants, méfiez vous!!!!! Moi ça m'a couté une consultation véto et des cachets pour me dire que la sangle est de très mauvaise qualitée!!!!! je suis très contrariée et compte bien aller me la faire rembourser cette semaine!!!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
