<liste_avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité d'entretien</point_positif>
<point_negatif>Solidité</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Je possède deux sangles de ce modèle. Je pratique 2 fois par semaine minimum, et en moins d'un an, l'une de mes sangles a commencé à se déchirer. Elle est donc à présent déchirée jusqu'au niveau de l'élastique. Ma seconde sangle est très peu utilisée, mais c'est la même chose, elle commence à se déchirer. Je suis déçue ! Mis à part ce problème, elle est facile d'entretien (un point non négligeable quand on monte dans une carrière trempée), son prix est très abordable, les élastiques pratiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Orianne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>très bonne selle  mais il faut faire très attention a la sangle  car elle est elastique du coup il faut faire attention a la taille que l'on prend sinon elle est très belle et un coup d'éponge est elle est propre je la recommande!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margaux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile de sanglé ,le confort de la sangle</point_positif>
<point_negatif>N'existe pas en Maron taille 105</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Cette sangle est super!! <br/>Facile d'entretien , confortable, possède des élastiques très souple.<br/>Dommage que cette sangle n'existe pas en marron taille 105...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Claude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix attractif</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il n'y ait pas d'anneau pour les enrêne</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>comme quoi un tout petit détail peut dégrader la qualité d'un produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Je possède cette sangle depuis bientôt 5 ans et elle est dans un état parfait ! Facile d'entretien, n'a jamais blessée ma jument, très bon rapport qualité prix, matière confortable pour les chevaux et aussi le coté pratique des élastiques!<br/>Je recommande vivement ce produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ophélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>Les attaches rouilles !</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfaite de ces sangles ( au total j'en ai acheter 3) elles ne blessent pas le cheval , ne s'habime pas , ne demande pas beaucoup de nettoyage juste un coup d'eau ! la sangle parfaite ! Mais ! Il y a toujours un "mais" , les attaches rouilles !!! La dernière que j'ai acheter , c'est a dire la fin du mois dernièr , j'ai utilisée la sangle le week end dernier a la fin de ma balade ,elle commence dejà a rouillée ! Dommage !Cependant sa durée de vie n'est pas comparable, je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Mon cheval bléssait au passage de sangle avec sa sangle anatomique cuir, même avec un foureau en mouton! <br/>Et cette sangle a résolue mon problème même plus d'échauffement, pourtant mon cheval est très près du sang, et a une peau très fine.<br/>Je conseille vivement cette sangle pour le confort du cheval et le maintient de la selle (celle-ci reste bien en place sans comprimer le ventre du cheval grace à ses élastiques) s'adapte à tous type de cheval.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nolwenn</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>L'anneau pour l'enrênement, ne blesse pas</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>Cette sangle est géniale, elle a un anneau pour l'enrênement, elle est élastique, ne blesse pas au passage de sangle , existe en beaucoup de tailles, et mon poney qui est très sensible au passage de sangle l'a complètement adoptée. Je vous recommande fortement ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélina</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUT! Elle est élastique, amortie bien, GENIAL!</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Cette sangle elle est genial, je l'ai achetée et fait mon premier essaie hier, ce qui est bien avec c'est qu'elle est élastique, c'est très pratique !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistance, entretien, confortable pour le cheval</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Je recommande vivement cette sangle, au niveau rapport qualité / prix elle est extra ! Cela fait plusieurs années que je l'ai et elle ne s'abime pas du tout, avec un entretien régulier (très facile d'ailleurs) elle reste comme neuve. Son épaisseur et sa texture ne blesse pas du tout le cheval.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
