<liste_avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>se casse trop vite</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>J'ai donné de l'eau à ma jument pendant l'hiver et le lendemain le seau été cassé je ne sait pas se qu'il s'est passé ma jument n'a pas put  joué dedans avec sa patte car il fait trop froid... Je ne recommande pas ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout se quil peut contenir</point_positif>
<point_negatif>se déforme très vite</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>très pratique quand on a plusieur chevaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>flora</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les ances</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>la couleur est un peu flashi mais sinon se n'est pas mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie genevieve</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>la solidité</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>pour un seau rempli à moitié, la anse a cassé le lendemain de l'achat. J'étais en concours et du coup je ne l'ai pas ramené car ça m'a exaspéré!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très utile il fait abreuvoir,mangeoire,rangement..</point_positif>
<point_negatif>la couleur peu effrayer un jeune cheval</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>dommage qu'il n'y est pas d'autre couleur mais excellent produit pas chère il sert pour les chevaux, cochon d'inde, vache... en gros pas que pour les chevaux en plus il est de très bonne qualité ne se casse pas facilement <br/>JE LE RECOMMANDE FORTEMENT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il et très souple</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Se seau et très pratique car moi j'ai des cochons dinde et je vais chercher du foin a la ferme et je leur donne je m'ai aussi de l'eau pour mes chevaux dedant<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande taille, solide</point_positif>
<point_negatif>--</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>je l'utilise en concours, pour mettre mon "bazar" : grand taille et plusieurs couleurs dispo, très pratique, utili et solide !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout !</point_positif>
<point_negatif>Rien !</point_negatif>
<date>10/08/2011</date>
<commentaire>Je conseille vivement ce seau qu'importe son utilisation ! Moi perso je m'en sers pour mettre le foin dans un pré et ma jument peut très bien le croquer sur les bords ce n'est pas grave du tout ! ;)<br/>Je pensais au début que la taille serait trop grande mais en fait le bac correspond parfaitement à une ration pour ma jument :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>°°°°°°...</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple, pratique, bonne taille</point_positif>
<point_negatif>rien sauf le manque de couleur : important ! :)</point_negatif>
<date>12/07/2011</date>
<commentaire>il est géniale pour amené l'eau à ma jument il est facile à porter et elle ne peux pas le renverser cette coquine!!! je le conseille. mais il faut absolument des nouvelles couleurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>adam</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique pour l'eau des chevaux</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>je suis très satisfaite de se produit !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
