<liste_avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Manque d'appétance</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>La pierre est depuis 3 semaines dans le pré de ma jument, elle l'a reniflé une fois et ne l'a plus approché ! Et pourtant elle est habituée au sel pur ... N'y aurait il pas un soucis dans la confection du produit ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Appétant</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>Lorsque je l'ai installé dans le pré, les juments ceux sont jetées dessus et l'ont dévorée. A ce train là je pense qu'elle ne va pas faire long feu et, qu'elles devaient être sacrément en carence les bibiches. Je la rachèterai sans problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Margot</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>dure longtemps</point_positif>
<point_negatif>pas accessible dans tous les magasin decathlon</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Ma jument s'en fiche elle léchouille tout type de sel, il est aussi pratique avec son trou au milieu je l'attache avec une ficelle a foin, mais n'est pas accessible dans tous les magasins decathlon ce qui fait que je ne peux pas toujours l'acheter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>appétant, ils adorent!</point_positif>
<point_negatif>Elles sont terminées très rapidement.</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Il serait bien de commercialiser le format 10 kg, d'autant plus que vous vendez déjà les supports adaptés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lilia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elle facile a placé</point_positif>
<point_negatif>rien du tous</point_negatif>
<date>20/08/2011</date>
<commentaire>Cette pierre de sel est tres facile a placé j ai meme acheté son support.Sa fait 4 mois que mon âne et mon cheval l ont ils ne l ont pas encore finis.Le prix est tres bien pour se produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très  appétissant pour mes chevaux</point_positif>
<point_negatif>tros petit</point_negatif>
<date>17/08/2011</date>
<commentaire>tros petit j'ai deus chevaux en trois jour il on tout mangé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charlotte</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Manque "d'appétence"</point_negatif>
<date>03/08/2011</date>
<commentaire>Je pensais faire une affaire en l'achetant jusqu'au moment ou je me suis rendue compte que la pierre croupissait sur le mur du box de ma jument, même mis dans le pré, elle n'y touche pas, la pierre n'est pas très appétissante, je tapperai dans la gamme supérieur de chez décathlon la prochaine fois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>14/02/2011</date>
<commentaire>rien a dire excellent produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AlllEEExAAAnnDDrrAA</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Que la forme carré qui n'est pas vraiment pratique</point_negatif>
<date>28/11/2010</date>
<commentaire>Vraiment top je le recommende mais sa forme carré est un peu emcombrent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>abi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/08/2010</date>
<commentaire>se sel et super dans mon pres y a 2 pouliniere plus leur poulains ainsi qu'un jeune etalon et ma pouliche ! franchement  des que je l'ai mie il se sont jeter dessus ils l'adore je vous la conseille vraiment</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
