<liste_avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne position du cavalier</point_positif>
<point_negatif>manque un taquet arrière, défaut de fabrication</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>C'est une bonne selle de CSO avec un prix abordable. J'ai pu passer mon BP JEPS avec en CSO et en cross mais petit défault de fabrication, un rivet est partie sur le petit quartier coté droit, j'ai donc ramener la selle et l'ai échanger sur la seconde selle ce même rivet est partie en quelques utilisations. bien la huiler et la graisser pour assouplir le cuir. Une fois l'arcon "cassé" c'est que du bonheur, même en promenade. Manque peut être un taquet arrière pour une meilleur position de jambe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cuir de bonne qualité, assise confortable</point_positif>
<point_negatif>R.A.S.</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>J'utilise cette selle sur mon poney pottok qui a très peu de garrot et qui a une morphologie assez ronde. J'avais peur que cette selle tourne et ne lui soit pas adapté. De plus, j'avais vu dans différents avis qu'elle tournait. J'ai été agréablement surprise de voir que ce n'était pas le cas, car fixé avec un collier de chasse, elle ne bouge pas d'un poil.<br/>L'assise est très confortable et donne une bonne position au cavalier. Je la recommande vivement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>charlene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>selle super pour le cso et balade</point_positif>
<point_negatif>pas super pour le dressage et elle est glissante</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Cette selle est super pour tout sauf le dressage car les gambes sont trop mises en avant . Elle est un peu chère mais s'adapte très bien a la personne et au cheval !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>margot</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>siège et position de la jambe</point_positif>
<point_negatif>ouverture de garrot</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>Selle plutôt agréable de part le confort de son siège et la position qu'elle donne à la jambe. Malgré cela, je regrette que celle ci n'ai pas un taquet arrière pour fixer un peu plus la jambe, et surtout que son ouverture de garrot ne soit pas modifiable (ne convient pas à un poney à garrot un peu large) ou que plusieurs ouvertures ne soit pas disponible à la vente. Dommage pour cette selle qui reste un bon rapport qualité prix mais dont l'usage sera limité aux montures aux garrots "classiques"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>margot</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>belle confortable</point_positif>
<point_negatif>glisse et grinsse au début</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>très belle selle grinsse un peu et glisse au début et ne convient pas vraiment pour le cross parce qu'ils ni a pas de taquets arrière autrement très belle selle de cso et dressage !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité-prix</point_positif>
<point_negatif>Prends vite les traces de pluie</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Cette selle est super mais elle glisse un peu au début. Sinon je trouve que le cuir est de trés bonne qualité et pour une selle de ce modèle le prix est bien par rapport a la qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alicia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous.mais surtout la couleur la couleur .</point_positif>
<point_negatif>rien puisque elle est super</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>elle est super convient a tous les chevaux elle va avec mes deux emsemble dont un marron et orange est un blanc mrine rouge est noire je la recommende enormement bravo a lequipe !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alizee</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthétique et confortable</point_positif>
<point_negatif>marque assez vite et glisse a la 1ere utilisation</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>J'ai ce produit depuis quelques semaines, il est très jolie et extrêmement confortable !!! De plus ces surpiqures blanches sont très jolie et donne de l'esthétique à cette selle remarquable, j'ai été très surprise de la qualité. pour les points négatif, il faut très bien la protéger car le cuir marque vite, et elle glisse a la première utilisation mais après graissage, des la seconde utilisation, pour ma part, elle ne glissée plus !! TRÈS bon produit !!!! je recommande fortement !!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>selle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétique, prix, siège confortable</point_positif>
<point_negatif>trop glissante</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>très bonne selle, très esthétique mais je trouve qu'elle glisse. Peut -être parce que elle est neuve ? que dois je faire en attendant ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anonyme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pour le moment, tout</point_positif>
<point_negatif>Rien pour l'instant</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour/bonsoir !<br/><br/>Cette selle est juste extra. J'ai attendu 1 an avant de pouvoir l'avoir et je ne regrette en rien mon attente.<br/>Je l'ai essayé pour la première fois mercredi sur une jument de bonne corpulence avec un garrot un peu saillant et bien elle était parfaite.<br/>Juste quelques conseils:<br/>- Vérifiez la taille de la selle sur un morceau de cuir qui est sur les sanglons<br/>- Huilez avant et après la première utilisation (24H avant maxi)<br/><br/>Merci Fouganza et stop les préjugés ;)<br/>Testez-là</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
