<liste_avis>
<avis>
<auteur>josianne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le couteau d'etriviere et gris il es tres joli</point_positif>
<point_negatif>tous sauf le couteau d'etriviere</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>j ai poser la selle sur le cheval je me suis assis desus et elle c et deformer comme de la pate a modeler  moi qui fait 100 kg c est tres etrange et elle et pa confortable pour mes fesse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lady</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable.....</point_positif>
<point_negatif>ne s'adapte pas aux shetlands         !</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Cette selle est très confortable , mais le seul inconvénien est qu'elle ne s'adapte pas aux shetland et aux poneys.....<br/>Cette selle est très belle, mais coute un peu cher .....<br/>Comme j'ai un shetland que je dresse , je ne pourrais pas l'adapter , mais ce serait bien que décathlon créent une selle de dressage pour poneys et shetlands . merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véro</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, qualité du cuir et son poids</point_positif>
<point_negatif>les couteaux non refermables et raides</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Très heureuse de l'acquisition de cette selle de dressage, j'apprécie son confort, elle favorise une très bonne assise et un bon placement des jambes . Seul petit défaut à mon goût : les couteaux un peu raides pour la mise en place des étrivières !<br/>Sinon elle est très jolie, qualité du cuir excellent, elle est très légère agréable pour le cheval et pour son transport...en fait elle est super ! Je la recommanderai sans problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien molle donc  confortable</point_positif>
<point_negatif>Pas de collorie</point_negatif>
<date>21/03/2012</date>
<commentaire>J'ai cette selle depuis peux et elle bien mais elle ne dois surtout pas être mit en saut! je vous prévient cela l'abime!<br/>Sinon, elle et bien molle et nos fesse rentre bien dans le cuir ce qui nous permet d'avoir un assiette bien puissant, et surout, elle position très très bien les jambes!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>em-uni-quen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable belle qualité de cuir</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/06/2011</date>
<commentaire>Sa fait 8 - 9 ans que je monte et cette selle je lai de puis cinq ans il y a quelque partis dabimés mais bon jen prenais pas baucoup soin et pi jai 3 chevaux/poney  un qui sappelait emma ,univert,et quennette mon petit shetland  jai mon galop 7 je vien de lavoir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout!</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Elle est vraiment géniale, cuir d'excellente qualité, très esthétique, assise parfaite.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurelie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Elle est super</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/10/2010</date>
<commentaire>Je trouve qu' avec cette selle je ne glisse pas tandis qu'avec les autres je glisses, surtout quand je fait de l'obstacle elle est vraiment bien.En plus elle est très facile à laver et elle dure longtemp.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mon cheval je t'aime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout est bien</point_positif>
<point_negatif>y a rien</point_negatif>
<date>13/07/2010</date>
<commentaire>Une super selle qui tient le choc. J'améne mon cheval dans son box le temps de prendre une brosse il s'est roulé et ma selle n'a rien eu trés facile a laver avec une brosse dure super selle de dressage !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>zie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>07/07/2010</date>
<commentaire>cette selle est vraiment très bonne pour toute sorte de travails : saut d'obstacle , randonné , dressage c'est vraiment la meilleurs selle...!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
