<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sanpat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort , souplesse du cuir .....</point_positif>
<point_negatif>Étrier fragile , sangle ventrale</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>Voila maintenant 6 mois que je l'ai acheté ,j'ai casse 2 étrier , le bois de ceux ci sont trop fragile , mais décathlon les as prit en garantie , sinon la sangle ventrale est pas très aprecie par mon cheval donc j'ai fais faire une reprise par un bourrelier pour être en 1seul point . Mais je la conseille , je monte environ 5 heures par semaine sans problème .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Son style</point_positif>
<point_negatif>Attache avant</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette selle le 31/10/12 à Décathlon. Ne sachant pas comment la sangle avant pouvait aller, j'ai demandé à une personne du rayon le principe. Lors de la première monte la sangle c'est défaite et j'ai manqué chuté. Je suis retourné chez Décathlon pour régler le problème. Réponse de l'enseigne, le fabricant nous envoi une sangle modifiée. A ce jour, je n'ai toujours rien pour attacher la selle convenablement et en toute sécurité. Cette selle est toujours en vente avec l'ancienne sangle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le confort ...</point_positif>
<point_negatif>La couleur, le cuire</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter cette selle le samedi 22 septembre 2012 je l'ai nettoyée et graisser je suis montée 3 fois et j'ai déjà de grosse marque d'usure de frottements.... La selle est jolie mais la sa gâche tout !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Temps pour qu'elle se fasse</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prYix. Très confortable et très jolie. Il faut être patient pour quelle se fasse bien au dos du cheval, mais sa vau le coup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caro</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, facile d'entrtien</point_positif>
<point_negatif>sangle</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Cette selle est géniale ! C'est la sangle qui est trop grande ce qui rend le réglage un peu difficile, de plus elle a légèrement bléssée ma jument je prévois de la changer contre une en néoprene !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mélodie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Très belle selle.</point_positif>
<point_negatif>Tourne de trop !</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>J'étais ravie de l'achat de cette selle, elle est vraiment magnifique mais voilà cela s'arrête là ! L'arrière de la selle n'épouse pas du tout le dos du cheval ce qui fait qu'elle tourne ! Une horreur, j'ai éviter la chute plusieurs fois... Vraiment dommage. Heureusement Décathlon à bien voulu me la reprendre et me rembourser... <br/><br/>J'espère un jour voir une selle aussi jolie mais de meilleure qualité et avec un arçon quarter ce serais vraiment parfait !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwenoline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable,complète, bien rembourrer</point_positif>
<point_negatif>j'ai du prévoir de changer de sangle trop grande.</point_negatif>
<date>19/12/2011</date>
<commentaire>je trouve cette selle génial, j'ai eu un peur peur car c'est ma première selle que j’achète neuve sans l’essayer à ma jument qui est compliquer pour trouver une selle bien pour elle mais elle est super confortable, bien rembourrer pour le dos du cheval et elle est surtout complète, avec sangle arrière et sangle avant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>aucunaucun</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/07/2011</date>
<commentaire>elle est super je monte en wester et sette selle est super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/06/2011</date>
<commentaire>mon père  a cette selle et je la trouve tres confortable c'est une tres belle selle western je la recommande</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
