<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>superbe,</point_positif>
<point_negatif>il y'en a que en marron :/</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Cette selle est superbe ! Après vous dites que vos chevaux ont des problèmes. Mais ce n'est pas forcement la faute de la selle.<br/>Pour ceux qui cherchent une selle je vous la conseille. A mon club on en a plein des comme celles-ci. A bientôt.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emma</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Belle,légère,ect</point_positif>
<point_negatif>Elle n'existe quand noir</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Cette selle est vraiment bien ,et trop belle mais en marron ca aurait etait beaucoup mieu.Elle est tres confortable est en plus elle est equiper</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, esthétisme, prix et légèreté</point_positif>
<point_negatif>Finitions, cuir "carton" et les étriers</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>J'ai été agréablement surprise en recevant ma selle, car celle-ci est très jolie et parfaite pour les petits budget.<br/>La taille 17.5 convient très bien à mon cheval qui toise 1m62.<br/>L'assise est très confortable, et le siège creux est un atout pour moi.<br/><br/>Les - : La qualité du cuir qui est un peu "carton" (Mais vu le prix ça me parait normal), les finitions (Dommage que les quartiers n'ais pas de coutures pour finir les arrondis) et les étriers en plastique que je vais m'emprésser de changer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très confortable</point_positif>
<point_negatif>Entretien du cuir</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>je monte avec cette selle depuis 3 mois. elle est super confortable et très jolie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>camille</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les taquets avant et arriere</point_positif>
<point_negatif>les contre sanglons trop court</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Le troussequin nous renvoie vers l'avant lorsque l'on est en équilibre 2 points et demi, le siege est trop creux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très légère</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>très bonne selle, légère donc facile pour le transport, elle est très confortable et jolie. Je me suis très vite adapté à cette nouvelle selle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a entrtenir et elle est confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>une selle tout confort en mise en selle comme en saut d obstacle et surtout facile a entretenir et a transporter<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Taquet et entretien facile</point_positif>
<point_negatif>Marque facilement</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix, confortable pour la balade et les taquets avant et arrière garde la jambe à sa place très polyvalente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>camille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la présence de taquets avant et arrière</point_positif>
<point_negatif>en équilibre elle nous renvoi vers l'avant</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>ne degaroter pas asse pour les chevaux un garrot assez ressortant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lola</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>selle parfaite tres confortable et belle</point_positif>
<point_negatif>elle n'existe pas en marron</point_negatif>
<date>02/06/2012</date>
<commentaire>selle parfaite mais n'existe pas en marron enfin j'en ai pas vu</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
