<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'antidérapant fonctionne très bien</point_positif>
<point_negatif>souvent difficile à placer sur l'étrier</point_negatif>
<date>25/07/2010</date>
<commentaire>Grâce au système anti dérapant les semelles permettent un meilleur placement du pied sur l'étrier ce qui favorise l'immobilité du mollet et empêche de trop "enfoncer" les pieds dans l'étrier.<br/>Cependant les semelles sont souvent difficiles à enfiler sur l'étrier (j'ai souvent renoncé d'ailleurs).<br/>Pourquoi ne pas colorer les semelles? Le noir attirerait pas mal de cavaliers et des couleurs plus fun intéresseraient le jeune public.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Semelles larges et confortables.</point_positif>
<point_negatif>Pas très faciles à enlever des étriers!...</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Produit basique de très bonne qualité et à un prix très abordable (comme tous les basiques de Décathlon!)...appréciable quand on les oublie sur les étriers et qu'il faut en racheter! Un peu difficiles à enlever, ce qui justifie mon 4 et pas un 5!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide,facile a installer</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Après avoir utilisé des semelles compensées (peu pratiques a l'obstacle) j'ai décidé de revenir à des semells classiques et je ne le regrette pas.De plus,je fait confiance à la marque Fougenza que je trouve très fiable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CECILIA</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas chère</point_positif>
<point_negatif>difficile à mettre sur l 'étrier</point_negatif>
<date>13/05/2010</date>
<commentaire>retravailler la forme pour que cela soit plus façile à mettre et pourquoi avoir deux modéles différents peut etre dans la couleur pour bien différencier les 120 et 110.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTOPHE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ameliore considerablement l' adherence du pied</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/05/2010</date>
<commentaire>changement radical de tenue du pied car les miens etaient totalement usés !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/11/2009</date>
<commentaire>Très bonne qualité, toujours aussi antidérapant au bout de 2 ans, pas de déchirure, vraiment rien a redire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clarisse</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Anti-dérapance, lavage, pose</point_positif>
<point_negatif>Usure, prix</point_negatif>
<date>22/11/2008</date>
<commentaire>Rien à dire mis à part qu'elles s'usent plutôt rapidement ... Prix élevé par rapport à d'autres marques !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
