<liste_avis>
<avis>
<auteur>jennifer</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mon cheval est étincellent avec ce shampooing</point_positif>
<point_negatif>le nouveau shampooing</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>j'ai un cheval blanc et lorsque je lave avec le shampooing violet il est étincellent maintenant que le shampooing a changé mon cheval n'est pas autant étincellent et je n'aime pas du tout la consistance ni l'efficacité de ce produit et ce serait génial si fouganza pouvait nous remettre l'ancien produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le violet était super bien</point_positif>
<point_negatif>Le nouveau (gris) est super nul</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>Le shampoing qu'on voit sur l'image était extra , mais pour x raisons ils ont changés la compo et le nouveau est beaucoup moins efficace , il n'enlève pas toutes les tâches d'urines même en laissant agir . Je suis vraiment déçue qu'ils ont changés , l'ancien n'avait aucun défauts .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>abslument rien</point_negatif>
<date>14/01/2012</date>
<commentaire>j'ai une ponette grise qui est en box (=beaucoup de tache) est ce shampoing est une réelle solution  plus aucune tache,donc je l'utilise avant mes concours  =ponette ravisentr  et sans tache d'urine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son efficacité et son prix</point_positif>
<point_negatif>Rien !!!!</point_negatif>
<date>20/09/2011</date>
<commentaire>Je recommande très vivement ce shampoing? Une amie l'a acheté.  J'ai lavé mon cheval pie noir mis avec beaucoup de blanc et des fanons jaunis. J'ai laissé agir le shampoing 15min avant de rincer. <br/><br/>Vraiment très très efficace, on voit le cheval devenir blanc au fur et à mesure.<br/><br/>Je vais très vite m'en acheter un.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>j'dit pas ;)</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout !!! :)</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>25/08/2011</date>
<commentaire>Tout ce qui ont des chevaux connaisent les inconvénients : ILS SE SALISSENT VITE ;) !! Donc j'ai acheté ce produit qui fait des merveilles! Je mets du shampoing et un peu d'eau dans un seau et je nettoie la robe. Je fait aussi la queu et la criniere !! LE RESULTAT EST IMMEDIAT !! En plus ce qui est top c'est qu'il y en a grande quantité ! Si vous l'acheter vous serrez éppater !<br/>Par contre je laisse sécher ma jument avant de la remettre au pré sinon elle se roule dans la poussière ! Achetez-le !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>economique</point_positif>
<point_negatif>grande bouteille</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>en un capuchon diluer avec de l'eau on ses laver son cheval sans probleme malheureusement vu le temps en belgique on peut pas laver tres souvent son cheval. <br/>Ce sont des grandes bouteilles qui prennent beaucoup de place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nath</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon produit</point_positif>
<point_negatif>seche trop vite</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>tres bon produit mais quand on applique le produits il faut tous de suite faire mousser sinon celui peut avoir des taches</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>un shampooing efficace</point_positif>
<point_negatif>La couleur du shampooing qui peut surprendre</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>bon rapport qualité / prix et surtout efficace sur les chevaux gris</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il dejaunit les robes</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>trés bon produit la robe est brillante et déjaunit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien blanchissant</point_positif>
<point_negatif>un peu épais</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Essayé sur les crins d'un haflinger un peu jaunis, bon resultat, sûrement meilleur en l'utilisant régulièrement, bon raport qualité prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
