<liste_avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le siège en gel par lui meme est formidable</point_positif>
<point_negatif>l'élastique fixant l'alfagel se casse</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>je suis vraiment déçue car cela ne fait que 4 mois que j'ai achetée ce sur selle en gel et j'ai dus le ramener en magasin car l'élastique à cassé quel dommage car ceci mis à part c'est un très bon produit, mais je pense que la fixation à la selle n'est pas suffisante, un modèle se fixant aux matelassures serait plus efficace et aurait une meilleur tenue pour indication je monte 4 à 5 fois par semaine.<br/>Je vais en recommander un car j'en ai vraiment besoin en espérant qu'il ne casse pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>éva</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>on se croirait dans un fauteuil!</point_positif>
<point_negatif>s'épluche...</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté d'occasion et je les essayer en cours, il s'est éplucher sur mon pantalong... Mais ce n'est pas grâve car c'est tellement confortable que j'ai vite oublié!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Colette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue sur la selle, ne se déforme pas</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>25/05/2012</date>
<commentaire>je possède ce tapis depuis des années , et il n'a absolument pas bougé! je le conseille surtout si vous avez l'habitude de monter un cheval pas confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>CONFORT</point_positif>
<point_negatif>NE RESISTE PAS - SE DEFORME VITE</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>L'alfagel ne résiste pas et se déforme très vite au bout de 6 mois d'achat - je ne le conseille pas du tout - rien à voir avec un même produit d'une autre marque très connue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clèèm</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort impeccable</point_positif>
<point_negatif>pas de problème genial</point_negatif>
<date>10/12/2010</date>
<commentaire>très bon produit génial les scratch tienne bien et il tien bien en place</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, s'accorde bien avec la selle</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>l'alfagel est très confortable, j'ai fait une rando de 4jours avec minimum 5h de cheval par jour et aucun mal de fesses. Je le conseil vraiment. Le mauvais côté est le prix mais c'est un investissement!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nani</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, Ne bouge pas</point_positif>
<point_negatif>Prix élevé</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Je possède ce dessus de selle depuis quelques années déjà et j'en suis très satisfaite.<br/>C'est d'un confort non négligeable, surtout en balade, et de plus s'il est fixé correctement il ne bouge pas et l'élastique ne s'est jamais détendu.<br/>Par contre les petites "ailettes" sur le côté auraient tendance à être un peu trop justes niveau taille.<br/>Le prix reste également élevé, c'est dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à installer,ne bouge pas et confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun,si ce n'est peut être le prix</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Super contente de mon achat,4 jours de rando avec(8h à cheval par jour)sur une vieille selle peu confortable,ce dessus de selle alfagel lui à redonner une seconde jeunesse,que du plaisir pour l'utilisation,installer en 2 secondes,il ne bouge pas du tout,et ne craint pas la pluie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ingrid</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>Ne tient pas en place/prix élevé</point_negatif>
<date>30/04/2010</date>
<commentaire>Produit très confortable mais il faudrait revoir la fixation, comme cela a déjà été dit j'ai eu le même soucis avec le mien: l'élastique qui se détend. En plus, il faut sans cesse le remettre en place car il glisse et s'adapte mal à la selle ( la mienne à l'époque était une GP 300).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres confortable en balade</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>11/01/2010</date>
<commentaire>je ne m'en séparerais jamais .....</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
