<liste_avis>
<avis>
<auteur>helene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficacité</point_positif>
<point_negatif>peu être trop liquide</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>Ce produit est TOP !! je l'ai appliqué sur mon cheval ayant attrapé des crevasses au pré et cela à était super ! plus de crevasse au bout d'une semaine, malgrès des antibiotiques qui n'avais pas marchés ! j'ai était très agréablement suprise par ce produits qui me sembler être une smple "pâte d'eau" <br/>des efforts reste peux être à faire sur sa texture trop liquide je trouve.<br/><br/>merci fouganza !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix, l'efficacité</point_positif>
<point_negatif>Le conditionnement, la texture</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Crème qui fonctionne plutôt bien mais elle est un peu trop liquide à mon goût. Il faut vraiment bien masser pour qu'elle adhère bien aux pâturons. Le conditionnement n'est pas très pratique en termes d'hygiène. mais je recommande tout de même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>non efficace</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Je n'ai vu aucune amélioration avec ce produit, il ne tient pas, trop liquide il est difficile de l'appliquer et de le faire "pénétrer" dans la peau fragile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace</point_positif>
<point_negatif>non antiseptique</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Très bon produit qui fait effet dès les premiers jours à condition d'en appliquer une bonne couche avec un pinceau c'est l’idéal et tous les jours voire 2 fois par jour. En revanche, ne limite pas la propagation des plaies. J'ai du passer à peut près 6 pots avant de le combiner avec un antiseptique et c'est seulement à se moment là que les plaies ont arrêté de s’attendre.<br/>Dommage que le pot ne soit pas plus grand.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix interressant</point_positif>
<point_negatif>Trop liquide, ne tient pas à la plaie.</point_negatif>
<date>20/10/2011</date>
<commentaire>Sans doute efficace pr un cheval au box mais sur mes 2 juments au pré cela n'a eu aucun effet voir meme ca s'est agravé... Jusqu'a saigner.... Sans doute parce que le produit est trop liquide et protege donc tres peu la plaie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jenny</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super efficace</point_positif>
<point_negatif>conditionnement pas très hygiènique</point_negatif>
<date>01/05/2011</date>
<commentaire>je recommande ce soin qui est vraiment top dès le lendemain j'ai vu une amélioration alors que l'ancien traitement (du veto) ne faisait rien !! en 3 jours presque plus rien les croûtes tombent toutes seules et une cicatrisation a battre des records !<br/>en bref : JE L'ADORE !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>efficace</point_positif>
<point_negatif>conditionnement peu pratique</point_negatif>
<date>02/02/2011</date>
<commentaire>Efficace sur crevasses et croûtes. Bien masser pour une meilleure efficacité. Ne pas lésiner sur la quantité appliquée. Un conditionnement en tube serait plus hygiénique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alix</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le conditionnement!</point_positif>
<point_negatif>la texture trop liquide</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>dans l ensemble c est un bon produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lalouette</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>produit vraiment trés efficace</point_positif>
<point_negatif>un peut liquide,avec un pinceau il s'applique bien</point_negatif>
<date>05/08/2010</date>
<commentaire>un produit qui est trés bien il a reparé les crevasses de mon cheval au niveau du paturon en 5 jours en l'applican 1 fois par jours certe il est un peut liquide mais il va trés bien a étaler avec un pinceau rond type pinceau pour faire les pieds du cheval.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mélanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas cher et efficace</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/06/2010</date>
<commentaire>creme tres efficace contre les crevasses et la gale de boue ! en prévention ou traitement. Excellent rapport qualité/prix.<br/>je recommande vivement !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
