<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Adaptée à la pratique de l'équitation</point_positif>
<point_negatif>Manque de choix de tailles</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>Je suis du même avis que Françoise, je suis extrêment déçue de ne pas trouver plus de choix dans la taille du tour de dos et du bonnet!! Faisant du 85D voir E, je n'arrive pas à trouver une brassière permettant un bon maintien!<br/>Il n'y a déjà pas trop le choix en modèle, donc si vous restreingnez les tailles...<br/>Pensez-vous créer un autre modèle, ou même reprendre celui-ci qui à l'air d'assurer un excellent maintien, mais en améliorant la qualité du zip et en mettant à disposition + de tailles?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintien-matière agréable</point_positif>
<point_negatif>frottements sous l'aisselle</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Après des années de pratique de l'équitation et de la course à pied avec différentes marques, c'est Z-Bra qui l'emporte pour le maintien, et le confort (contrairement à d'autres brassières, n'écrase pas complètement la poitrine pour la maintenir). La matière, les larges bretelles et la large bande sous poitrinaire la rendent agréable à porter. Mais attention à bien placer la doublure sous la fermeture éclaire, sinon elle vous blesse! et à bien plaquer la tirette de celle-ci, sinon elle descend!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zaz</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le confort</point_positif>
<point_negatif>fermeture tres mauvaise</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>J'ai été contrainte de rapporter cet article au magasin car bien qu'il soit à la bonne taille, la fermeture s'ouvre constamment et ne tient pas en haut. cela est donc tres genant. Pour le prix du produit j'ai été extremement déçue de la qualité de l'attache. Je me suis renseignée auprès de personnes ayant achetées le meme modele et je ne suis pas la seule à rencontrer ce soucis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellent maintien</point_positif>
<point_negatif>La fermeture éclair</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Ce soutien gorge est d'un excellent maintien pour courir et faire de l'équitation. Je regrette seulement le manque de fixité de la fermeture éclair.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gladys</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la matière</point_positif>
<point_negatif>la fermeture éclair de devant</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>pour le prix, je m'attendais à un produit irréprochable, or comme l'ont constaté les autres, la fermerture de devant s'ouvre facilement en plein effort ou non et le soutien ne tient plus que grâce au crochet. Sinon la matière est parfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à mettre & bon soutien</point_positif>
<point_negatif>s'il est porté longtemps, il blesse...</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>J'ai apprécié le confort qu'il  donne au vu de ma poitrine assez importante. En revanche le zip s'il est mis " à la va vite"  il descend au fur et à mesure. <br/>Par ailleurs, l'ayant portée des heures et des heures, je peux dire qu'il arrive à nous blesser au niveau des épaules...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chousty</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super maintien, pratique, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>une fois la bonne taille trouvée, c'est une seconde peau. super bien maintenue, en restant très à l'aise, on l'oublie...c'est un vrai chausson pour la poitrine. Dos très agréable, bretelles larges ne cisaillent pas les épaules. jamais trouvé mieux! et la fermeture devant, trop pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres bon maintien</point_positif>
<point_negatif>Fermeture de devant ne tient pas tres bien</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Bonne tenue dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francoise</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>cet article m'a été recommandé par une amie</point_positif>
<point_negatif>pas assez de choix dans les tailles de bonnets</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>seul modèle de soutien gorge pour equitation, mais pas de taille disponible pour les poitrines 90E ou même F. Très déçue car tous les accessoires et vêtements pour l'équitation sont de très bonne qualité et à des prix abordables pour les amateurs. tous mes équipements viennent de "Décathlon" ainsi que ceux de ma petite fille.<br/>Salutations</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
