<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marie-Charlotte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté</point_positif>
<point_negatif>Pas la plus résistante</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Excellente couverture!<br/><br/>Il s'agit de la première couverture molletonnée que j'ai achetée à mon cheval non tondu. Avec une polaire dessous pour les grands froids, elle lui a très bien convenu chaque hiver, et sa légèreté est vraiment appréciable (confort cheval & facilité d'utilisation ++)<br/><br/>Son seul défaut est son tissu très fin et fragile. Un coup de dents (soit de lui-même soit d'un autre cheval) ou frottement malheureux et voilà le tissu troué. Mais elle est "suturée" et protège toujours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ne se déchire pas, ne tourne pas un bon maintient</point_positif>
<point_negatif>Je n'en vois pas ...</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Franchement, cette couverture est vraiment bien. Mon cheval a vraiment chaud. Je l'utilise aussi pour l'extérieur et il y aucun soucis. Elle ne se déchire pas ne tourne pas et a aussi u bon maintient. Je recommande vraiment se produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistante</point_positif>
<point_negatif>sangle courte pour poney rond</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit malgré les sangles ventrales qui sont un peu courtes pour nos poneys un peu ronds, je regrette qu'il n'y ait pas de pli d'aisance sur ce modèle sinon satifaite du produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>pas de taille cheval</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>cette couverture est parfait mais il n'y a pas de taille cheval <br/><br/>je la recommande pour les proprietaire de schetland ou de poney</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légère</point_positif>
<point_negatif>Sangles ventrales taille shetland à revoir!</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>Cette couverture est bien taillée dans l'ensemble et convient en taille pour un shetland et un poney B. Malheureusement les sangles ventrales sont trop justes! Même au maximum de la longueur il n'est pas possible de les croiser! Il faudrait ajouter environ 20 cm aux sangles pour que les poneys soient à l'aise.<br/>Petite précision: mes poneys sont bien portants mais pas gros!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Assez résistante</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>Bonne couverture à la fois pratique et résistante.<br/><br/>J'ai du recoudre une fois la première couche de tissus, mais sinon elle a très bien tenu l’hiver dernier, avec un cheval mis en paddock presque tous les jours qui se roulait, galoper, etc, avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthétique</point_positif>
<point_negatif>tissu fragile</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>une couverture esthétique mais attention si vous avez plusieurs chevaux ou si vous avez des clotures avec du fil barbelé ou des bouts de piquets qui sont en chou fleur ou meme un abri pas protéger tout autour car elle sera toute craquée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tanya</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pas trop cher, ne tourne pas, belle et tien chaud♥</point_positif>
<point_negatif>Pas de colories.</point_negatif>
<date>04/02/2012</date>
<commentaire>Franchement j'adore cette couverture, mon poney d'un mètre trente cinq qui a un énorme poil d'hiver, a une fâcheuse tendance a transpiré avec n'importe quelle couverture ou chemise ... Mais j'ai trouver celle ci ! Asser fine, mais qui arrive a bien tenir la chaleur du cheval / poney ! J'ai acheter en plus un couverture polaire ou coup ou il aurait froid avec celle la :) <br/>Je la recommande LARGEMENT !!<br/>Pas beaucoup de colorie, mais celle la est très jolie quand même!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lauriane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>idéal</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/01/2012</date>
<commentaire>Je trouve que cette couverture est idéal, car elle est facile à nettoyer. Elle se range aussi très facilement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très légère</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>Sa légèreté la rend très agréable pour le cheval, tout en le gardant très bien au chaud.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
