<liste_avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanche, pratique a cheval</point_positif>
<point_negatif>taille petit et la double fermeture</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>Ayant mes chevaux au pré, je patauge par tous les temps dans l'herbe ou la gadoue. Ce surpantalon m'est très utile en hiver à enfiler par dessus mes habits de travail. Mais également pour monter à cheval sur de longues périodes (ballade de 2heures voir plus).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège très bien</point_positif>
<point_negatif>taille petit .scratch bas de jambe peu pratiques..</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>acheté au départ pour des randos quads très très humides et boueuses dans nos régions , je suis restée sèche !! j'avais juste mis un peu de déperlant dessus mais perso , je suis très satisfaite . à quand les grandes tailles , car mon mari est jaloux !! or comme taille très petit , il relève du double XL plus dispo malheureusement .. alors si vous avez un nouveau produit , je suis preneuse , faites moi le savoir !  merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>protège les jambes</point_positif>
<point_negatif>n'est pas étanche aux coutures</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>je suis monté avec sous une pluie assez forte il faut le dire mais pas non plus un déluge et juste pour 1h.<br/>En 15 minutes j'avais l'entrejambes complètement trempée !!! De plus le frottement du pantalon + la pluie on abimé ma selle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facile à enfiler et à faire sécher</point_positif>
<point_negatif>Taille petit, essayage obligatoire, velcros en bas</point_negatif>
<date>16/09/2012</date>
<commentaire>Utilisation...A moto ! Il est bien pratique à enfiler mais son gros défaut est la présence de velcros sur le bas des jambes. Ceci porte atteinte à l'étanchéité. Une fermeture tout du long aurait été plus pratique surtout si elle ouvrait totalement le pantalon. En effet la fermeture de celui-ci s'ouvre dans les 2 sens ce qui est moins judicieux.<br/>Ce pantalon est quand même pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Protège le pantalon de concours des salissures</point_positif>
<point_negatif>On ne peut l'ôter en étant à cheval</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>En effet, en concours, notammment sous la pluie, on serait content de pouvoir le porter lors de la détente, et de le défaire juste avant d'entrer en piste, mais impossible! vu que c'est une fermeture double sens, il y a toujours un point qui lie les 2 bords. Ce "défaut" ne serait pas difficile à ôter, en utilisant une fermeture éclair simple...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>La coupe, facilité pour le mettre mais...</point_positif>
<point_negatif>n'est ABSOLUMENT PAS IMPERMEABLE !!</point_negatif>
<date>16/04/2012</date>
<commentaire>En sortie en TREC hier, sous la pluie, j'avais acheté ce produit... Habituellement fidèle défenseur de la marque, là, je suis attérée : j'étais TOTALEMEN TREMPEE dès les 30 premières minutes !! Et j'ai dû restée à cheval 3h30 ! Imaginez dans quelle état ! C'est SCANDALEUX ! Et cela n'est pas un défaut de mon pantalon puisque les personnes ayant le même que moi hier ont TOUS eu le même désagrément (qui est même plus qu'un désagrément à ce stade). C'est HONTEUX !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>madames M</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très facile a en filet</point_positif>
<point_negatif>PAS IMPERMÉABLE DU TOUS !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</point_negatif>
<date>21/02/2012</date>
<commentaire>je mens attendez   plus de la qualité par le  prix  .<br/>mais on peut le mètres  pour les concours pour cacher nôtres pantalons blanc pour qui soi encore blanc des con monte ! mais pour se qui veule que l imperméable ne l acheter pas vous serez dessus .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aloha</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>fermetures de chaque coté</point_positif>
<point_negatif>le prix, la qualité, la taille</point_negatif>
<date>06/12/2011</date>
<commentaire>j'ai acheté ce pantalon la semaine dernière. Je ne l'ai porté qu'une seule fois par temps de pluie, absolument pas imperméable !!!!!!!!! la pluie passe a travers... compte tenu du prix, je m'attendais à beaucoup mieux. De plus, la vendeuse m'a indiqué qu'il fallait prendre la meme taille que les pantalons classiques, mais ca taille plus petit ! j'ai discuté avec une cavalière, elle en est très déçue également.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathilde</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>mise en place facile</point_positif>
<point_negatif>pas imperméable !!!!!!!!!!</point_negatif>
<date>21/06/2011</date>
<commentaire>Après une épreuve de deux heures sous la pluie en extérieur, pantalon et sous vetements trempés ! Il ne remplit pas son role</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mallory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à enfiler grace aux scratchs et fermetures</point_positif>
<point_negatif>absence de renforts aux mollets</point_negatif>
<date>24/10/2010</date>
<commentaire>Pantalon très pratique et facile d'utilisation.<br/>Grandes poches sur l'avant.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
