<liste_avis>
<avis>
<auteur>juju</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agreable a porter,chaud l'hiver</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>je trouve que se sweat est chaud pour l'hiver,agreable, franchement je trouve pas trop grand chose a dire sur se sweat il est joli, beau motif.TRES RECOMMANDER !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Jolie, agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>Manches trop courtes</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Veste que j'ai apprécié dès le premier regard,<br/>J'ai pris la taille au dessus de ce que je porte d'habitude, mais les manches restaient quand même trop courtes. <br/>C'est le seul point négatif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cloé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Il est assez chaud, et il est beau aussi.</point_positif>
<point_negatif>Euuh.Peut être les manches sont un peu trop courte</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Ce sweat est excellent à cheval. :)<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maryne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très beau, bien chaud</point_positif>
<point_negatif>manches trop petite</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>j'ai reçu ce sweat mais j'ai du le ramener en magasin pour me faire rembourser car les manches étaient beaucoup trop petite même en prenant une taille au dessus, je suis déçu car il est vraiment très beau et bien chaud. Je le recommande mais pas au personne ayant de grand bras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolie agréable pratique</point_positif>
<point_negatif>manches baucoup trop courtes</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>très jolie veste, passe partout même en ville, chaude mais répirante top <br/>mais taille très mal à causes des manches, <br/>je porte du M j'ai du prendre du L et les manches sont encore trop courtes des que je tends les bras il manque 5/7cm donc pas top à cheval <br/>du coup en ayant du prendre une taille au dessus de ma taille la veste est un peu grande au corp, un peu plus cintré aurait étais mieux <br/><br/>revoir la longueur des mnches afin de respecter les tailles et de ne pas avoir "les poignés à l'air</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Greg</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable, confortable, beau design</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>Très beau sweat de chez fouganza . Il a un beau design . Mais il faut faire attention aux tailles ! normalement je porte du L et je l'ai acheté en XXL . Résiste bien au lavage sans trop rétrécir . Je le recommande .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très agréable a porter aussi bien hiver que été</point_positif>
<point_negatif>Aucun points négatifs</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>C'est un sweat très agréable a poter, hiver comme été on se sent toujours bien dedans ! A l'équitation il n'est pas gênant quand il fait chaud ou froid ce qui donne un point positif pour ce sweat. Le prix est raisonnable et convient au sweat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable</point_positif>
<point_negatif>pas très chaud pour l'hiver</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>je le conseille pour l'été</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>scribe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>joil, chaud, pratique et confortable</point_positif>
<point_negatif>rétrécit un peu au lavage, prévoir grand</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>joli et pratique il peut se porter aussi bien pour l'équitation qu'en ville.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>Manches trop courtes</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>C'est dommage puisque ce sweat n'est pas trop cher, il est très agréable à porter il est top sauf les manches!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
