<liste_avis>
<avis>
<auteur>cindy</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Tapis en forme joli et pas cher</point_positif>
<point_negatif>Dégarrote très mal et passant mal mis</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Ce tapis est mal taillé, si on dégarrote on ne peux plus mettre les passants, et l'arriere des quartiers de la selle se retrouvent en contact direct avec le cheval, si on ne met pas les passants le tapis recule. Et il me semble assez impensable de mettre les passants et de se satisfaire de ne pas dégarroter en contre partie... Bref je suis très décue. (A part pour le côté esthétique à premiere vue).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>la forme un peu juste pour les selles de dressage</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>pratique et discret, les coutures et la couleur tiennent bien dans le temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>que ce soit un scratch au niveau de la sangle</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>ce tapis est trop beau , j ai craquee dessus ce tapis est parfait pour l obstacle est je le mettrait pour mes compet de CSO !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>germain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout le tapi est très beaux</point_positif>
<point_negatif>aucun poits négatif</point_negatif>
<date>14/03/2012</date>
<commentaire>belle couleur trés belle forme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien pour la pratique du hunter</point_positif>
<point_negatif>Velcro qui ne tient pas sur le long terme</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Tapis fin qui permet l'utilisation d'un amortisseur de dos.<br/>Seul vrai bémol : j'ai dû recoudre les zones en velcro afin que celles-ci ne se détachent pas et que le tapis ne glisse pas. Avec une utilisation intensive (4 fois par semaine), le velcro ne tient plus et la sangle ne reste pas en place.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tanya</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau, pratique, fin</point_positif>
<point_negatif>Plus de coloris, plus de choix</point_negatif>
<date>01/01/2012</date>
<commentaire>Bonjour j'aime beaucoup les tapis de selle en forme, mais il devrait y avoir plus de coloris, et plus de choix d'épaisseur, comme vendre les tapis de selle en forme mais avec amortisseur intégré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maeva</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>se sallis peu vite</point_positif>
<point_negatif>deficil a degaroter</point_negatif>
<date>13/11/2011</date>
<commentaire>quand on selle et qu'ont m'est le tapis il est dificile a degaroter et si on le fait, certain partie de la selle touchent la peau du cheval <br/>il faudrait qu'il y ai aussi + de colorie mais sinon il se lave facilement et ne se sallis pas vite</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
