<liste_avis>
<avis>
<auteur>Mag</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>épais,  facile a nettoyer, couleur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>tres satisfaite de ce tapis,  tres joli,resistant et épais, facile a nettoyer, je le recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Epais pour protéger le dos du poney</point_positif>
<point_negatif>parfait ;)</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Très bon produit !<br/><br/>J'aime l'épaisseur, l'antidérapant, les passant à scratch, la couleur (pas évident de trouver un joli turquoise à assorir à la panoplie).<br/><br/>Je l'ai fait personnalisé avec le prénom de ma fille : et voilà, elle est heureuse, la classe !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alizee</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthétique, resistant et facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>sali vite</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>je recommande ce produit, qui est très jolie et tres resistant meme si il salit vite, hop un tout en machine a laver et ces regler, sa fait 1 ou 2 ans que je l'ai et il est toujours niquel !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>J'ai ce tapis depuis quelques mois et pour l'instant rien ne ma déssus je suis vraiment trés contente de ce tapis, il est parfait !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lilou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau et épais</point_positif>
<point_negatif>Rien pour l'instant ne me déçois</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>J'aime beaucoup ce tapis en plus il épais du coup on a pas besoin d'amortisseur .<br/>Et en plus je l'ai essayé sur ma jument qui est grande il lui allait,et après je l'ai essayé sur un poney il lui allait aussi!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maëva</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleur, épaisseur</point_positif>
<point_negatif>le marron se détint après plusieurs lavages</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>super tapis ça va faire 2 ans que je l'ai et il n'a pas bougé vraiment super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>oceane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>génial</point_positif>
<point_negatif>se salit vite</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>trés beau tapis mais vite salissant!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Oups.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistant et beau.</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>J'ai ce tapis en noir,il est vraiment magnifique.<br/>Il n'est vraiment pas cher par rapport à sa qualité. On peut le mettre aussi bien à des poneys qu'a des chevaux,il est très confortable. Il y a un petit plus pour la selle et l'amortisseur : il y a des antidérapants . Je conseille vivement ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>justine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau solide pas cher</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>ce tapis est parfait. il est beau, solide, vraiment pas cher pour la qualité en plus il est dégaroté.<br/>decathlon font vraiment de supers produits pas besoin de se ruiner dans des marques à des prix exubérants..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Héloïse</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne taille, bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>J'ai commandé le tapis marron et beige à l'intérieur. Malheureusement j'ai recu un tapis différent, un marron foncé avec bordures bleu.<br/>Malgré ca, le tapis est magnifique et de très bonne qualité ! Il est de bonne taille pour les chevaux. J'en suis contente !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
