<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Clairement le prix, la couleur noire</point_positif>
<point_negatif>rien à redire</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Tapis utilisé de façon très régulière, tient très bien au lavage (autant les coutures que la couleur).<br/>permet d'avoir de tourner sur un grand nombre de tapis (en avoir toujours un propre sous la selle) sans se ruiner</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>pas d'autres couleurs</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>ce tapis est vraiment peu cher, je l'ai acheter quand j'ai commencer et il est très bien malgré qu'il soit un peut difficile à laver. c'est dommage qu'il ne soit pas en d'autre coloris.<br/>Mais sinon, facile a dé-garroter très bien...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ève</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La couleur est magnifique pas cher du tout</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Excellent produit , il se plie facilement dans le  sac . Bel couleur , ne porte pas chaud au poney et s'est bien pour le poney en été parce qu il est fin   et ne coûte pas  cher super  !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maiwenn</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>De très bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Aucune</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>De très bonne qualité  facile à le plie fin ne pas chaud au poney pendant c est exercice en ete</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>noémie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il n'est pas encombrent sur le cheval</point_positif>
<point_negatif>il n'est pas assez épai</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>j'ador ce tapis car il est beau , pas cher et puis il dois pas tenir chaud à l'animal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léna</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger, simple , beaux.................... pas cher</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>Ce tapis est facile a dégarotté, il est léger, simple et pas cher! c'est en effet dommage qu'il ne sois qu'en un seul coloris et qu'en une seul taille (FS) .. J'ai acheté se tapis pour mon double-Poney, mais le tapis lui vas tres bien.. j'avais essité entre un double poney et un cheval.. j'ai pris cheval.. Donc n'esiter pas sur le choix de la taille! xD Bisous a tous !=)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laureen</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fin</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce tapis quand il fait très chaud, car il est très fin et il sèche très rapidement. Il 'ma été très utile à la fin de cet hiver lorsque mon cheval a perdu ses poils, un tapis à 10 euros permet d'éviter de remplir de poils des tapis plus chers. Je ne vois aucun point négatif à ce tapis il a tout pour plaire pour une utilisation non intensive cependant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix et la légèreté</point_positif>
<point_negatif>le manque de plusieurs tailles et de coloris</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>Ce tapis est tout simplement génial !!!<br/>Il ne tourne pas, léger et le prix est tout simplement génial.<br/>Ce que je regrette un peu c'est qu'il n'existe qu'en 1 colori (noir) et qu'il n'existe qu'en une taille (FS)<br/>Sinon, je n'ai rien à dire.<br/>Je conseille ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>matiere facile d'entretien et confortable</point_positif>
<point_negatif>les coutures des attaches me font un peu peur</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Produi Parfait et pris aussi jadore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nerad</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>vraiment génial!!!!!!!!!!!!!!!!!!!trés leger!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! parfait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
