<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anaïs</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Excellent rapport qualité/prix. Look sympa.</point_positif>
<point_negatif>Mousse qui se tasse. Tissu supérieur trop fragile.</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité / prix. Pas trop épais, mais dense. Le sympatex est super.<br/>Mais après un été à randonner, le tissu de dessus est fragile (les branches finissent par l'arracher) et la mousse amortissante est tassée.<br/>Vraiment dommage que la longévité ne soit pas meilleure.<br/>Alors pour une utilisation occasionnelle, pas quotidienne.<br/>Idée = le même avec des sacoches intégrées ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angélique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Repisrabilité Densité Rapport Qualité Prix</point_positif>
<point_negatif>que 2 coloris</point_negatif>
<date>28/09/2012</date>
<commentaire>Ideale pour le dos de votre cheval pour la ballade, je le quitte plus des que je sors en balade !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>grande taille</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>très bon produit, je suis professionnelle du tourisme équestre, et je le recommande fortement, les sacoches ne posent plus du tout sur le cheval, et les passants permettent un bon maintien. idéal aussi pour les chevaux qui transpirent... reste à pouvoir le décliner en plusieurs coloris?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés amortissant, léger , sacoche pose dessus</point_positif>
<point_negatif>le cheval transpire peut-être un peu plus</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>très bon tapis pour randonneur mais aussi pour petite balade car très amortissant, la selle ne bouge pas et le confort du cavalier s'en ressent; les sacoches reposent sur le tapis et non plus sur la peau du cheval donc moins de frottements et de risque de blessures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grande taille. Interieur neoprene. Amortisseur</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Un vrai tapis de rando grande taille -parfait pour selle Freemax-<br/>Doublure néoprène très pratique pour l'été (vs tapis mouton) : séchage rapide, nettoyage brosse+éponge <br/>Amortisseur épais qui évite la superposition des couches. <br/>Passant de sangle très bas idéal pour selle monoquartier et bon maintien du tapis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>respirant et grand</point_positif>
<point_negatif>couleur?</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Ce tapis est suffisamment grand (pour mes chevaux) pour que les sacoches reposent dessus, pour que la sangle passe par dessus, il dégarrote bien, il est épais et amortit bien et il est respirant : ne reste pas mouillé! trés bon produit, à voir comment il va vieillir...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, taille OK pour sacoches,entretien facile</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant longévité?</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>dimensions, séchage, qualité</point_positif>
<point_negatif>recule un peu (mais limité avec fixation sangle)</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>impeccable après plusieurs utilisations "tout terrain" et avec sacoches. <br/>remarque ajouter  des pattes à l'avant pour fixer à la selle et limiter encore le recul. et peut être des coloris plus clairs car l'été ça "cogne" !!<br/>j'en ai commandé un autre pour  mon second cheval !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angélique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>A tout d'une grande, se positionne bien, épaisseur</point_positif>
<point_negatif>Glisse</point_negatif>
<date>11/06/2012</date>
<commentaire>J'ai effectué 4 jours de rando avec et c'est tip top. Séchage rapide fait qu'on peut desseller le cheval pendant les poses. Se positionne bien sur le dos du cheval et protège bien celui-ci aussi bien au niveau de sacoche qu'au niveau des fontes. Seul hic a tendance à reculer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magnus</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Facilité d'entretien</point_positif>
<point_negatif>Tendance à glisser</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>Le tapis est renforcé, ce qui permet un amorti bienvenu pour le dos du cheval. <br/>La matière respirante est assez efficace mais rend le tapis glissant sous la selle. Le passage de sangle ne permet pas d'utiliser une sangle western, souvent utilisée sur les selle de randonnée.<br/>On aimerait savoir sur le site que le produit est fabriqué en Chine, afin d'acheter en conscience...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
