<liste_avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Epais, ne glisse pas</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Ce tapis est génial : Il ne glisse pas, s'adapte au dos du cheval, il est épais. Je l'ai en blanc (salissant biensûr mais si on le nettoie après chaque utilisation, il revient très bien). C'est un très bon rapport qualité prix ! Je vous le conseille fortement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guess</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>il est confortable est ne glisse pas</point_positif>
<point_negatif>pas assez aiper</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>bonjours,je trouve que ce tapis est super mais pas assez aiper c'est a dire que dans mon club on a le choix soit on prend un tapis tres aiper sans amortisseur soit l'inverse mes pas aiper et quand je veux sangler c'est galere.apres il y a 2 ans les tapis normaux ne couter pas chere 10  euros 95 ces le pris du tapis rouge que j'ai acheter et comme parasare je vois ce tapis pour moi ces un peux de l'arnaque parce que la mousse va sens lever sinon il est tres bien je ne le recomende pas tent que sa</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magaly</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Résistant, se nettoie facilement (machine)</point_positif>
<point_negatif>Sa taille</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>J'ai été très surprise de sa longueur pour un tapis de dressage, il est de la même taille que la version mixte que j'ai acheté quelques mois auparavent !! Avec 5 cm de plus il aurait été parfait, c'est dommage ....<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>découpe garrot, épaisseur tapis</point_positif>
<point_negatif>manque de longueur</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité-prix pour ce produit. Découpe garantissant confort du cheval. Idem pour l'épaisseur. Par contre, manque 3cm de longueur pour grands chevaux de dressage (1.75 à 1.85m) + manque un peu de velcro aux passants ; j'ai du les faire coudre sur tous mes tapis pour qu'ils ne s'ouvrent pas car les sangles de dressage sont plutôt larges. Très bonne résistance à la sueur. Très bonne tenue des couleurs au lavage à 30° cycle laine. Une valeur sûre. J'utilise ce modèle pour mes 3 chvx.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mylène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Pas asser de couleurs</point_negatif>
<date>19/11/2011</date>
<commentaire>Je trouve ce tapis très bien il va parfaitement à mon cheval la selle ne bouge pas ni le tapis d'ailleurs je trouve ce tapis vraiment bien .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Selle reste bien en place grace au dessus du tapis</point_positif>
<point_negatif>Eté transpiration  / inscription dressage dessus</point_negatif>
<date>10/07/2011</date>
<commentaire>Vous devriez envisager un modèle anti-transpiration sans amortisseur incorporé (le modèle courant avec amortisseur et trou aération du dos est efficace pour la transpiration mais n'est pas adapté au dos de mon cheval qui a un garot très prononcé).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le blanc du tapis, le confort...</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/01/2011</date>
<commentaire>très esthétique, confortable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Amortis bien, bon rapport qualité.</point_positif>
<point_negatif>Pas trop de couleur.</point_negatif>
<date>14/12/2010</date>
<commentaire>Très bon produit, il amortit bien, il y a un bon rapport qualité prix.<br/>Le hic, c'est que il y a pas trop de colories, dommage il n'éxiste pas en mixte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiens bien en place, permet de libérer la ligne do</point_positif>
<point_negatif>couleur, pas assez long pour selle de dressage</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>1 bon produit, enfin un tapis qui tient bien en place et qui permet de libérer la ligne du dos du cheval. + de couleurs serait sympa notamment pour l'été quand il fait chaud. Le seul défaut, les quartiers ne sont pas assez longs et quand ma jument transpire le cuir de la selle est directement en contact. Si je "dégarrote" bien et que je positionne le tapis "collé" à ma selle : en fin de travail il n'a pas bougé, par contre cette façon de le positionner fait que les quartiers sont trop petits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>coralie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les passants pour la sangle à scratch, la découpe</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>rapport qualité prix très honorable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
