<liste_avis>
<avis>
<auteur>Iok</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grandes poches, très pratiques</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>J'ai l'ancien modèle (vert). Je l'utilise régulièrement depuis plus de 4 ans en balades, randos (car tapis long et pratique, mais j'utilise des vraies sacoches) et TREC (même compét' niveau international). Tout le matériel obligatoire tient sans problème dedans, et je n'ai jamais rien perdu, même au galop (velcros vraiment très bons). Poches grandes et pratiques.<br/>Vraiment très bon rapport qualité-prix, si le produit actuel aussi bien que l'ancien, je le recommande sans hésitation!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chloé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est pratique</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>il est pratique ,il a plusieurs attaches mais il n'y a pas assez de coloris</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>un peu fin</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Très pratique pour des petites balades à la journée.La taille des sacoches n'est pas ridicule comme sur d'autres modèles.<br/>Par contre le tapis et un peu fin , les anneaux de fixation on tendance à passer sous la selle , des velcros sur les sangles d'attache aux contre sanglons et de passage de sangle permettraient de seller et desseller plus confortablement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maria</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les poches</point_positif>
<point_negatif>l'épaiseur</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>J'ai fait un rando avec il etait bon seul l 'épaiseur ma posé problème mais avec un amortiseur cela s'arrange.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>béa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne taille de tapis, bonne taille des sacoches</point_positif>
<point_negatif>épaisseur du tapis, un seul coloris</point_negatif>
<date>12/11/2011</date>
<commentaire>Suffit pour une rando d'une journée. Boucles utiles pour attacher une veste. A fait l'unanimité dans mon groupe de randonneurs, tous veulent le même!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poches</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>j'ai l'ancien model,  bien sympa et pour le nombre de commentaires sur l'épaisseur, je dirais ca dpd de la selle, si la selle a déjà des matelassures et srtt qu'elle est adaptée ca convient très bien, les amortisseurs c'est pire que mieux parfois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ghyslaine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>GRAND TAPIS QUI COUVRE BIEN;</point_positif>
<point_negatif>MANQUE DE COULEUR ET FERMETURE SACOCHE</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>TAPIS TRES PRATIQUE MAIS PAR CONTRE LA FERMETURE DES SACOCHES NE PAS SATISFAISANTE; LE VELCRO NE PERMET PAS DE GARDER LE RABAT FERME ET VOUS RISQUEZ DE PERDRE DES ELEMENTS SURTOUT QUAND ON GALOPE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie-sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa grandeur, la grandeur des sacoches</point_positif>
<point_negatif>l'épaisseur et les anneaux</point_negatif>
<date>14/05/2011</date>
<commentaire>Tapis très pratique de par sa grandeur (rare dans trouver des aussi grands vers chez moi), les sacoches sont très pratiques et grandes. Ce qui me gène c'est son épaisseur, je rajoute un amortisseur mais ça ne fait pas tout et les 2 anneaux derrières que j'ai enlevé car avec une selle à tendance trek 18" les anneaux étaient presque dessous donc blessant pour le cheval. Sinon j'en suis très satisfaite car solide cela fait plus d'un an que je l'utilise 2 à 4 fois par semaine et il n'a pas bougé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>edwige</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la contenance des sacoches, les anneaux</point_positif>
<point_negatif>l'épaisseur, pas le choix de couleur</point_negatif>
<date>11/04/2011</date>
<commentaire>Tapis tres pratique pour une rando d'une journée mais faut prevoir un amortisseur car tapis assez fin malheureusement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TAILLE DES POCHES, Velcro efficace, solidité</point_positif>
<point_negatif>manque un peu d'épaisseur</point_negatif>
<date>17/02/2011</date>
<commentaire>bon tapis de ballade à la journée, résiste bien = le mien a 3.5 ans et il est toujours en état  (je monte env 1fois par semaine avec) seul bémol il manque un peu d'épaisseur pour amortir un peu !<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
