<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lola</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son esthétique</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce tapis car il était beau et il est très bien pour le cheval beaucoup de coloris moi j'ai choisit le coloris rouge car c'était le seul dans mon magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fiona</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Résistance & Couleur</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Tapis super, il va super bien a mon cheval bais ! <br/>Tapis Flash très belle couleur est très bonne qualités. Je le recommande fortement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Amélie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétique + Confort</point_positif>
<point_negatif>Glisse</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>Ce tapis est vraiment génial, ça ne fait pas longtemps que je l'ai, mais je le trouve parfait : il est magnifique, confortable, souple, facile à laver, et contrairement à d'autres, je trouve qu'il sèche très vite ! <br/>Le seul soucis, c'est qu'il recule, malgré le fait qu'on passe la sangle dans les passants du tapis, mais ça ne m'arrive pas souvent. <br/><br/>En gros, je suis comblée, je ne conseil fortement, et je pense acheter toute la collection HRC, et Jump !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eymerie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ce tapis est beau et il est comme un petit amortis</point_positif>
<point_negatif>On a du mal a enlever les poils sur le cote abeill</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Ce tapis est très chique et beau , il a plusieurs colorie, Il est très épais est  il amortie . Le seul problème c'est que c'est difficile d'enlever les poils sur le cotes abeille et que la selle glisse du tapis mais il faut juste savoir le mettre enfin il y a un truc .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>camille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres belle couleur, et motif, nid d'abeille</point_positif>
<point_negatif>recule, ne seche pas vite</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>tapis super dans l'ensemble, le rouge est beau et pas trop agressif et le gris perle est magnifique, dommage il manque juste des passant anti recul ! mais sinon je le recommande vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fafa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres jolie s'adapte a la robe de tous les chevaux</point_positif>
<point_negatif>Vite sale et recule tout le temps =/</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Tres jolie tapis je m'en sert 3 fois par semaine et il n'est toujours pas abimé depuis 6 mois que je l'ai. Mais il recule tous le temps je suis obligée de descendre 2 fois au moins pendant mon cour pour réavancer ma selle !! Sinon il est bien mais se salit vite et les poils sont très difficile a enlever dans le nid d'abeille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Monthioux</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>nid d'abeille, esthétique travaillée, prix</point_positif>
<point_negatif>tissus un peu fragile</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>J'ai 3 tapis de ce modèle (marron clair, chocolat et bordeaux). Ils sont vraiment très bien et à un prix très compétitif. Vous avez fait de nets efforts depuis plus d'un an sur l'esthétisme et la technicité de vos produits et nous vous en remercions !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La couleur passe partout , le logo est top !</point_positif>
<point_negatif>Les poils s'incrustent dans le nid d'abeilles</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>Je l'adore , il a la classe en plus il est confortable ! :D<br/>  Franchement , je le recommande a 100 % !!  ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile pour le transport car facile a plier</point_positif>
<point_negatif>se salit très très vite!</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Je suis monté avec pendant quelques semaines ( monte deux fois par semaines) et il était tellement sale que je l'ai lavé et quand je l'ai sorti de la machine le drapeau s'était effacer et pourtant très beau tapis.<br/>Conclusion: je suis très déçue par la qualité mais j'ai adoré le motif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quick.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistant,couleur,broderie,nid d'abeille ;)</point_positif>
<point_negatif>vite sale :(</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Super tapis je l'utilise 1 fois pas semaine</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
