<liste_avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ne gene pas du tout le cheval</point_positif>
<point_negatif>Un peu délictate à poser</point_negatif>
<date>25/05/2012</date>
<commentaire>Ces protections sont extrêmement pratiques lorsque son cheval ne supporte pas les protections hautes, elles sont très simple d'utilisation et apportent une large protection tout ca pour la modique somme de 20€ !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laure-Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tient bien en place</point_positif>
<point_negatif>S'abîme en cas de gros frottement</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>J'ai ces protections depuis plusieurs années et je les utilise régulièrement pour mes sorties en concours. Elle ne bouge pas quand elles sont correctement réglées, ma jument ne bougeant pas vraiment dans le van elle n'ont subi aucun dommage. Mais je les ai prêté à une amie pour le transport d'un cheval plus remuant et elles me sont revenu un peu abimé (le tissu avait "peluché").</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anonyme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La tenue, le prix...</point_positif>
<point_negatif>Le choix des coloris</point_negatif>
<date>23/03/2012</date>
<commentaire>Ces protections sont géniales car mon cheval qui ne supportent pas les protections montantes, il porte très bien celle-ci, et le pric est très abordable ! Sa ne fais pas très longtemps que je les ai, a voir après de nombreuses utilisations si la qualité est toujours là.. Le seule point "négatif" c'est le manque de coloris disponible : pour ma part je les aurais préféré en Marron/Beige plutot que Noir/Gris.. Mais c'est quand même un très bon achat !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elles ne bougent pas</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>19/01/2012</date>
<commentaire>C'est protection de transport sont génial car moi qui part en concours tout les dimanches avec ma ponette de sport elle qui n'aiment pas les protection trop montantes et qui a le dons pour les enlever ce produit est génial il n'est pas trop chères et donc j'ai enfin trouver des protection qui ne sont pas montantes et ne s'enlèvent pas seule</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Trés bonne protection des membres</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>25/12/2011</date>
<commentaire>Trés bonnes protections des membres. Mais attention cependant a ceux qui veulent que les jarrets soient protégés car ce n'est pas le cas. Ne glissent pas du tout, se fixent facilement. Entretien facile, passent a la machine sans souci. Je tiens a signaler qu'une de mes juments est calme pendant le transport mais que l'autre est plus nerveuse (tape beaucoup des pieds) et je n'ai pas eu de problème avec les protections. Excellent achat!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix abordable</point_positif>
<point_negatif>Ne protège pas les jarrets</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>Aucun soucis au niveau des antérieurs, par contren les jarrets ne sont pas protégés. A utiliser pour de petits parcours en van.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, taille ajustable, protege bien</point_positif>
<point_negatif>coloris</point_negatif>
<date>19/11/2010</date>
<commentaire>Ma jument a tendance a bouger dans le van, pas de soucis avec ces protections + cloches ! contrairement aux protections hautes, elles ne glissent pas. (2H30 de trajets, sans qu'elles ne bougent !) <br/>Je n'en ai pas une utilisation régulière, (1 fois par mois grand maxi...) et elles conviennent très bien ! <br/>A voir si utilisée plus souvent, la résistance. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très facile à mettre en place</point_positif>
<point_negatif>pas de choix de couleur...</point_negatif>
<date>20/07/2010</date>
<commentaire>Idéal pour des chevaux pas très coopératifs, ou dans mon cas, pour le transport de mon poulain. Ne remplace pas des bandes de transport et flanelles au niveau de la tenue, mais ça tient quand même suffisamment bien en place. Idéal pour des trajets court (1 heure), ou plus pour des chevaux qui ne bougent pas trop. Pour le prix, largement satisfaite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix, elles sont faciles à mettre</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>16/07/2010</date>
<commentaire>on n'a certe pas le choix de la couleur, mais depuis 3 ans que je les utilises pour des transport j'usqu'à 2 heures, je n'ai jamais eu aucun souci, elles protègent très bien,mais je reconsaile de mettre des cloches pour protèger les glomes.<br/><br/>Pour 19;90€ les 4 c'est un très bon rapport qualité prix.<br/><br/>Je les recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les velcros qui permettent de bien ajuster</point_positif>
<point_negatif>le revêtement extérieur pas assez solide</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>le rembourrage est suffisant, elles sont faciles à mettre grâce aux velcros larges et longs mais elles ont eu un accro sur le revêtement extérieur après quelques utilisations (il serait donc judicieux d'améliorer sa résistance).<br/>Mais cela reste d'un rapport qualité/prix correcte.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
