<liste_avis>
<avis>
<auteur>Amy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Cheval décontracté,bien encadré,qui ne tire plus !</point_positif>
<point_negatif>La simple-brisure</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>Ce mors est LE mors par excellence !<br/>Admis à toutes les disciplines ( sauf dressage de compétition )il est parfait autant pour le travail à la maison que pour les concours,les balades,la course... Très utile pour la longe,le travail à pied,ainsi que pour les chevaux ayant ds problèmes de direction / décontraction et les jeunes chevaux. Il ne pince pas les commissures,et a en plus un côté esthétique !<br/>Le point à améliorer serait d'avoir le même en double-brisure,à trois rouleaux,dont un au mili</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robinet</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau et bien</point_positif>
<point_negatif>Euh ...</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>il est vraiment très bien je l'utilise pour ma jument de 4 ans elle est très décontractée mais elle peine pour les transitions.Je l'aivais prèté a une amie qui a un chval de 4 ans aussi et il s'est vraiment bien débrouillé en saut (d'habitude elle a les droit à un tour de rodéo). donc s'adapte surtout aux jeunes chevaux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clarine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>décontraction et direction</point_positif>
<point_negatif>les rouleaux se bloquent très facilement</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>le verdun à rouleau est très bien puisqu'il a une bonne action sur la direction du cheval, les cuivres sont aussi un point fort, ma jument joue beaucoup avec mais les rouleau se bloquent très vite. J'avais acheté le même en sellerie 10euro plus cher mais il était de bien meilleure qualité et je n'avais pas eu de problème. le verdun a rouleau c'est bien mais il manque de qualité chez décathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>So</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Qualité/Prix</point_negatif>
<date>09/02/2012</date>
<commentaire>L'esthétique est plutôt pas mal, il aide un peu pour la direction, mais niveau cuivre, il ne doit pas y en avoir assez; je monte 2 poneys, un jeune pas dressé & un de 10 ans qui est raide, se décontracte trèèèèès difficilement... Ni l'un ni l'autre ne se sont amusés avec les rouleaux, je n'ai pas vraiment vu de changement par rapport à mon mors à olive plein en inox... pour le peu que je l'ai utilisé, avant d'me faire voler ce mors avec mon filet Roméo havane, qu'on ne trouve d'ailleurs plus...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louka</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rouleaux de cuivre</point_positif>
<point_negatif>grince parfois</point_negatif>
<date>08/02/2012</date>
<commentaire>je l'utilise avec ma jeune jument , elle jou avec les anneaux et on a vraiment un bon contact sur la bouche <br/>elle est aussi plus concentré sur le travail <br/>parfait pour les jeunes chevaux !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Décontracte bien le cheval, qui joue avec.</point_positif>
<point_negatif>Malheureusement, un rouleau s'est bloqué.</point_negatif>
<date>18/12/2011</date>
<commentaire>J'utilise ce mors depuis 6 mois sur ma jument, qui a une bouche assez sensible mais qui avait tendance à contrer l'action de la main en s'appuyant sur le mors. Depuis, elle a commencé à saliver, se décontracter dans sa bouche, son encolure et donc son dos, qui s'est musclé. <br/>Petit défaut : s'il n'est pas bien lavé après le travail, les rouleaux se bloquent, mais en laissant dans de l'eau tiède tout rentre dans l'ordre.<br/>Malheureusement, un rouleau s'est bloqué, impossible de le débloquer ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau, aide a mettre en place le cheval</point_positif>
<point_negatif>il grince parfois</point_negatif>
<date>20/10/2011</date>
<commentaire>C'est un très bon mors, je l'utilise pour un pur sang arabe qui est toujours tendu dans sa bouche mais ce mors le décontracte et le met sur la main.<br/>Parfois il se met a grincer mais ce n'est pas très génant...<br/>Je recommande vraiment ce produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Décontracte bien le cheval</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>25/09/2011</date>
<commentaire>Ce mors est vraiment bien, la jument que je monte se concentre mieux sur le travail avec ce mors il détracte beaucoup, je le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Les anneaux</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>08/08/2011</date>
<commentaire>La Ponette dont je m'occupe a ce mors depuis très longtemps, il tient le coup & elle ne peut pas s'empêcher de jouer Ave les anneaux ! Il se lave très bien et elle l'adore ! Je le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien pour les chevaux supportant l'acier</point_positif>
<point_negatif>Les rouleaux se bloquent de temps en temps</point_negatif>
<date>16/06/2011</date>
<commentaire>J'utilise ce mors sur une trotteuse de 11 ans qui ne se posait pas sur la main, avec ce mors elle s'est décontractée et est enfin venue chercher le contact. Je connais quelques chevaux pour qui sa a facilité le travail<br/>Je recommande ce mors même si des fois les rouleaux se bloquent mais si à chaque fin de séance le mors est nettoyé comme il le devrait sa ne pose pas de soucis sinon il suffit juste de le laisser tremper dans de l'eau claire et tout se remet en place !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
