<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emma</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Élégante et esthétique</point_positif>
<point_negatif>Les boutons sont entrainement FRAGILE !!!!!!!!!!!!</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Je suis cavalière de club 2 en concours complet et au bout du 3eme concours, 2 des boutons se sont arrachés, j'ai put les récupérer et les recoudres. Sinon c'est un très bon produit à prix, tout de même, abordable.<br/>Je vous recommande ce produit, mais faîtes attention aux boutons.<br/>Cordialement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Axele</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Veste</point_positif>
<point_negatif>Mal tailler / pas assez de taille</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>Je voulais cette veste, car je commence les CCE, donc besoin d'avoir une bonne présentation.<br/>Cette veste me plaiser beaucoup, je suis allée l'essayer en magasin, malheureusement elles sont trop petites pour les femmes fortes ! J'ai même essayer chez les hommes et c'est pareil...<br/>Il faudrait revoir les tailles !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alison</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétisme, liberté de mouvements, confortable</point_positif>
<point_negatif>Un peu large au niveau des épaules et des bras!</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Super veste de concours! Sa qualité est excellente, elle est très confortable, on se sent libre dedans!<br/>Sur moi la taille 36 me convient, sauf que je ne suis pas très épaisse des bras, du coup ça fait un peu "large", malheureusement la taille 34 avait des manches trop courtes pour moi, mais c'est vraiment pas dramatique ^^<br/><br/>Je la recommande à tout le monde!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CELINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bien taillé, élégante, féminine, simple</point_positif>
<point_negatif>j'ai perdu 3 boutons dès le 1er concours</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Je suis ravi de mon achat je trouve cette veste très bien taillé, simple et élégante et le rapport qualité prix est juste top. bien joué fouganza</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>odile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>jolie veste</point_positif>
<point_negatif>il ni a pas plus que 44 c domage</point_negatif>
<date>06/04/2012</date>
<commentaire>dommage qu'il ni est pas au dessus de 44 car les femme forte ne peuvent pas predre cette veste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Orianne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elle ne prend pas l'eau</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/03/2012</date>
<commentaire>superbe veste qui ne prend pas je la conseiillleeee</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agathe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne matière, agréable !</point_positif>
<point_negatif>Épaules trop larges..</point_negatif>
<date>20/12/2011</date>
<commentaire>Super veste, je l'ai utilisée pour un concours de dressage, elle ne gêne absolument pas, mais les épaules sont un peu larges..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Justine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>cette veste de concours est vraiment trop bien ! elle est trop belle trop confortable, elle ne gêne absolument pas et est super classe ! en plus pour le prix faut pas se priver !<br/>je recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eva</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthetique coupe...</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/12/2011</date>
<commentaire>cette veste est superbe et pour moi qui fait du dressage en compétition je suis tout simplement ravie de cette veste!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>esthétique, confortable</point_positif>
<point_negatif>la taille !</point_negatif>
<date>08/08/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté cette veste pour sortir en concours, j'ai eu un bébé ensuite et je n'ai pas réussi a perdre les kilos de grossesse. Ayant trouvé cette veste superbe, j'ai voulu la racheter en plus grande, mais il n'y avais plus ma taille !!! Obligée d'aller voir chez les hommes :(  , Sinon elle est bien.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
