<liste_avis>
<avis>
<auteur>gwennole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la coupe,et le prix</point_positif>
<point_negatif>très gros soucis au niveau des boutons ? COUTURE</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>si les coutures des boutons s'améliorent ,je recommanderais cette veste mais très decu perte d'un bouton après deux portage de veste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PERRIN</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Jolie</point_positif>
<point_negatif>Ca s'arrête au 44</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Comme d'habitude si on est un peu enrobée ou bien si l'on a les épaules larges, on ne peut pas s'habiller chez vous. Vous ne proposez AUCUNE veste de concours pour FEMME en 46 ou 48. C'est quand même malheureux... Plus ça va moins on peut venir s'équiper chez vous. Déception...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clotilde</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>legere et agreable a porter, imperméable</point_positif>
<point_negatif>les boutons ne sont pas tres solides</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>la veste est mal taillée mais elle est joli et pas tres cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>belle coupe beau colori</point_positif>
<point_negatif>prix un peu eleve</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>Se lave bien en machine, le repassage est quasi inutile ( lavage a 30)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amandine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien taillée, belle qualité de tissus</point_positif>
<point_negatif>Boutons à resserer comme tous les articles...</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>J'avais commandé la même veste en noir (Même taille) aucune comparaison! la noire était mal taillée, la matière de moins bonne qualité...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur, prix</point_positif>
<point_negatif>s'arrête au 44</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>et les femmes rondes, elles n'ont pas le droit de faire de compétitions? ou alors il faut se ruiner en faisant du sur mesure?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eudoxie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRIX, COULEUR,</point_positif>
<point_negatif>CINTRAGE BOF</point_negatif>
<date>15/05/2011</date>
<commentaire>TRES BELLE VESTE AVEC UNE COULEUR ORIGINALE, MANQUE UN PEU CINTRAGE MAIS LA TENUE EST QD MEME TRES CORRECTE, PERSO ELLE ME SERT PR LA COMPETITION REGULIERE ET C'EST L'IDEALE !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurore</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tissu agréable, bonne aisance, bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>devrait etre plus cintree, se repasse mal</point_negatif>
<date>20/02/2011</date>
<commentaire>très belle veste pour un prix très correct.<br/>Je recommande pour ceux qui ne veulent pas se ruiner.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
