<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lou-Ann</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthetique!</point_positif>
<point_negatif>Couleurs, boutons!</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Cette veste est esthetique mais c'est dommage quelle n'existe pas en marron etant donné que c'est ma couleur de concours ou meme bleu marine!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La forme, la coupe, le design, la couleur...</point_positif>
<point_negatif>Les boutons qui partent !</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette veste pour faire mes premiers concours, et les boutons sont partis juste après mon passage... Je ne le recommande pas, prenez une autre marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la coupe, le tissu</point_positif>
<point_negatif>les boutons !!!</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté la veste pour ma fille qui lui plaisait enormement. Premier concours, sur les 4 boutons de départ, il n'en reste plus que 2. Et sur le chemin du retour, encore 1 en moins. Je suis retourné à Decathlon, ou la vendeuse m'a dit que les boutons se perdaient facilement et que malheureusement elle n'en avait plus !!! Je suis déçu car il va falloir que je rachéte des boutons dans le meme style et tous les changer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thais</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ca couleur</point_positif>
<point_negatif>rien du tout</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>J'aime beaucoup ce produit, il est très chique je l'adord !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Orianne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trops belle, resistant a la pluie..</point_positif>
<point_negatif>BOUTON</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>bonjour j'ai acheter cette veste elle est manifique et elle resiste a la pluie mes les bouton se découp a force de les mettre et les re défaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>B</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>veste bien coupée et elegante</point_positif>
<point_negatif>les boutons</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Dans l'ensemble cette veste est un très bon produit. Bonnes finition et bien coupée. Rendre les boutons réversibles est une bonne idée ce qui permet à la veste d'être mixte. Mais le système est fragile et peu pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gofray</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très jolie veste et confortable</point_positif>
<point_negatif>bouton trop fragiles!!!!!</point_negatif>
<date>10/02/2012</date>
<commentaire>J'ai  utilisée cette chemise dans plusieurs concours ,elle est confortable mais les boutons sont très fragiles!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la coupe</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludivine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres jolie, tres bien taillée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>je l'ai offert a ma fille pour ses premiers concours elle est très élégante pas de raison de s'en priver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chloé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Belle;cintrée;pas cher</point_positif>
<point_negatif>Boutons</point_negatif>
<date>27/04/2011</date>
<commentaire>Cette veste est super belle ; cintrée ; pas cher et élégante <br/>Mais j'ai déja perdu plusieurs boutons en déscendant du cheval mais je les ai retrouvés et recousus !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
