<liste_avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>rigidite</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>fait un cross de 8 km a eu des ampoules deriere et devant et gagner deux de doigt de pied tout bleu eu mal au pied pendant 3 jours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>confort</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>Oui c'est un modèle peu cher, malgré tout je trouve que le compromis entre "rigidité" (pour l'accroche sur terrain gras) et confort est perfectible.<br/>Je conseillerais d'aller vers un modèle basique (type débutant) pour courir les cross</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas chères</point_positif>
<point_negatif>Inconfortable, donne des ampoules, pas étanches</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>J'ai disputé un cross ce matin (8000 m) avec ces chaussures et je le regrette !<br/>Elles ne sont pas agréables à porter et m'ont donné des débuts d'ampoules à 2 endroits : le dessus des des orteils et la talon. Qui plus est, le parcours comportait de longs passages sur de l'herbe mouillée, et j'ai fini avec les chaussettes très mouillées, l'imperméabilité n'étant pas non plus le point fort de ces chaussures. verdict sans appel , je vais m'en acheter d'autres ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>Semelle fendue</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Je sors aujourd'hui ma paire de pointes pour préparer la nouvelle saison de cross et je découvre la semelle fendue sur toute la largeur au niveau des pointes sur un pied et un début de fente sur l'autre pied</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fangio</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Semelle fissurée</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>Chaussures changées au bout de 1 semaine car la semelle c'est cassée à plusieurs endroits sur toute la largeur. Et maintenant c'est pareil avec la nouvelle paire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Athlète</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>J'ai fais 3 cross avec ses chaussures et la semelle s'est fissurée.<br/>Je suis retourné au magasin pour changer les chaussures et trois cross plus tard la semelle se re fissure...<br/>n'acheter pas ses points...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hermann</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Accroche</point_positif>
<point_negatif>Ampoules</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai acheté l'année dernière des AT Cross (Ref:8153124 ) KALENJI, et comme plusieurs coureurs j'ai des ampoules après chaque course ...<br/>J'ai essayé plusieurs techniques (pansements, doubles peaux, crème, strap ...) rien n'y fait !!!<br/>Avez-vous une solution ???<br/>Merci.<br/>Cordialement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>souplesse de la semelle suffisante</point_positif>
<point_negatif>rigidité de l'extérieur,semelle avant trop étroite</point_negatif>
<date>03/12/2011</date>
<commentaire>sans doute la différence avec la chaussure de route qui est un vrai chausson. le pied est trop comprimé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Les chausssures sont belles</point_positif>
<point_negatif>Le noir des chaussures ternis e deviens gris.</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>La vendeuse m'a très mal conseillée j'ai demander des chaussures pour l'athlétisme on m'as donné des pointes pour du cross.<br/>Les chaussures sont très mal taillées (ou j'ai des pieds bizarres) car j'ai du prendre du 41 alors que je fais du 38,5. Et comme il n'y avait rien d'autre en rayon et que cet achat était urgent j'ai du prendre ces chaussures malencontreusement.<br/>En conclusion je ne suis pas satisfaite de ces chaussures. Surtout que je trouve que je les ait payée chère.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Phgilippe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bonne accroche semble résistante</point_positif>
<point_negatif>Ampoules aux talons à chaque utilisation</point_negatif>
<date>17/11/2011</date>
<commentaire>malgré plusieurs tentatives, j'ai renoncé à les utiliser.Les ampoules au talons apparaissent à chaque fois Je ne suis pas le seul dans ce cas.Je suis à la recherche de nouvelles chaussures de cross</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
