<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lisa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise amorti et la gamme de couleur</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Je suis en minime et j'ai ces chausures je trouve le prix très bon mais je fais du triple saut et du saut en longueur et j'ai mal à la plante de pied e la cheville même avec une semelle. Par contre pour le sprint elle sont pas mal car elles sont assez souples. Je la conseille aux débutants, elles sont bien pour commencez</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La légèreté dans le mouvement , agréable aux pieds</point_positif>
<point_negatif>l'imperméabilité</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>il faudrait amélioré l'imperméabilité du produit ainsi qu'une plus grande gamme couleur..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>liliane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>lacet glissant toile tres fragile</point_negatif>
<date>27/01/2012</date>
<commentaire>je m'en sert en temps que minime et les trouve bien adaptées à la piste , 50 M 100M 1000M ASAUT TRIPLE SAUT MAIS POUR LES CROSS elles sont un peu trop fragile ,j'ai du les faire recoudre mais je les conseille quand meme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tmet</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortble</point_positif>
<point_negatif>plaque bleu</point_negatif>
<date>21/01/2012</date>
<commentaire>bonjour a tous je pense que c'est chaussures (pointes) sont très confortable est bonne pour les haies et sprint mais que la plaque bleu n'ait pas assez renforcer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MOI</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la souplesse de la chaussure</point_positif>
<point_negatif>lacets très glissants</point_negatif>
<date>15/01/2012</date>
<commentaire>Chaussures très souples je suis minimes en athlé et elles sont très bien pour les compétition  je ne suis vraiment pas décu je vous les conseille en + elles ne sont pas très cheres !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le rapport qualité prix, ideal piste et sol mou.</point_positif>
<point_negatif>les inserts qui ce sont arrachés</point_negatif>
<date>22/12/2011</date>
<commentaire>j ai attaqué ma saison de cross, chaussure legere, j y est rajouté une semelle suplementaire car les ampoules non pas tardées. j ai abimé un insert car je cour sur sol caillouteux,( je pese 64kg) chaussure changé par decathlon, le vendeur ma dit que c etait la derniere fois car elle ne sont pas prevu pour. donc nouvelles paires et nouvelles fois insert enfoncé dans la chaussure.bref je fini la saison comme ca .ca ira pour mon niveau</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Amorti</point_negatif>
<date>04/12/2011</date>
<commentaire>Pas trop de choix dans les magasins</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sac</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable ; résistante ,rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>look, laçets glisants;</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Ces pointes sont très confortables ,même pour la compétition (triple-saut et 1000m ) dommage que le look ne sois pas terrible .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>liliane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legereté raport qulité prix</point_positif>
<point_negatif>resistance</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>il suffit de faire quelques pas sur du bitume pour rejoindre la piste et les pointes se lisse ou se decroche mais comme toute les autres marques  elle sont plutot faites pour des enfants et pas pour l'intensif mais sinon elle sont très bien pour mes deux enfant pratiquant de l'athle en benjamin ils en sont ravis le prix est bon marché mais bien plus cher  quand meme bien plus qu'il y a quelques années.en restant dans le positif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laure</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>nada</point_negatif>
<date>18/07/2011</date>
<commentaire>J'utilise ces pointes en entrainements et en compétition et je n'ai rien de particulier à signaler... Un bon double nœud pour lutter contre les lacets glissants et c'est c'est parti!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
