<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bénédicte</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ceinture large</point_positif>
<point_negatif>bidon de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>Le bidon se coupe à la base du goulot. Plusieurs personnes autour de moi ont rencontré le même problème. Et impossible de racheter le bidon seul. Résultat : ceinture au placard ! Dommage !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger et suffisant en automne hiver</point_positif>
<point_negatif>Gôut de plastique et embout qui verrouille mal</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Même après plusieurs utilisations le gôut de plastique est persistant.Très Désagréable .<br/>L'embout se verrouille de moins en moins bien et en buvant il n'arrête pas de se refermer .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>fixation et contenance</point_positif>
<point_negatif>Balancement lors des course à pied</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>J'avais prévu de coupler ce bidon avec la ceinture 2 bidons Kalenji, mais ce n'était pas une bonne idée : trop de balancement en trail. Convient mieux en complément gourde sur sangle sac à dos pour la randonnée. Bonne fixation, bonne contenance néanmoins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>L'attache velcro pince efficace</point_positif>
<point_negatif>Le velcro  et le bouchon (qui ferme mal)</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>La système de pince velcro autour de la ceinture est efficace. Le bidon tient bien. La courbure inverse ne sert à rien. Le velcro est un peu large pour ma ceinture Kalenji et la partie rigide me gratte le corps (gênant sur les longues distances). Le verrouillage du  bouchon de mon bidon fonctionnait mal. Au final j'ai ramené le produit en magasin. Je préfère largement les petits bidons 115ML que je couds sur ma ceinture Kalenji: Utile, pratique et confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>contenance, confort à l'usage en course</point_positif>
<point_negatif>embout bouchon qui ne tient pas en position ouvert</point_negatif>
<date>20/03/2012</date>
<commentaire>bon produit pour la course à pied, plus pratique que les bidons classiques cylindriques car plus près du corps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne capacité, crochet d'attache  préhensible</point_positif>
<point_negatif>trop bas dans la saccoche</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>possibilité de le passer d'une ceinture à l'autre, top</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christina</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la facilitté d'ouverture, l'étanchéité du bouchon</point_positif>
<point_negatif>la languette élastique pas très pratique</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>j'ai aimé la modularité de la ceinture<br/>par contre les petites gourdes sont trop petites</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne quantité</point_positif>
<point_negatif>fragile au niveau du serrage</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>dommage que la goude ne se vend pas seule</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne prise en main, contenance, pratique.</point_positif>
<point_negatif>bouchon qui se referme, casse au niveau du goulot</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>dommage qu'il casse si vite, car ensuite il fuit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ahmed</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>attache, maintien de la bouteille</point_positif>
<point_negatif>passant de ceinture trop large.</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Juste un point gênant, le passant de la ceinture est trop large. Qui fait pendant le footing, un balancement de haut en bas qui provoque un bruit du « velcro qui frotte » à la longue très désagréable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
