<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Praticité, Contenance, On l'oublie !,</point_positif>
<point_negatif>Hermétisme</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Ultra pratique si, comme moi, vous avez besoin de vous hydrater abondamment et régulièrement. Ce produit fait maintenant partie de mes sorties dès qu'elle avoisinent ou dépassent 10 km<br/><br/>Toujours à portée de main, cela permet de boire régulièrement par petites gorgées. Le produit n'est pas trop lourd. Il s'oublie complètement lors de la pratique grâce notamment à La "poignée" fournie avec : nul besoin de le serrer dans la main.<br/><br/>Seul point négatif : il n'est pas toujours très hermétique<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne qualité de la ceinture de maintien</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise qualité du bidon</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>Le bidon fuit lors de chaque sortie. Retour du produit en magasin. A se demander s'il a été testé avant production en série... Vu tous les commentaires sur les fuites, il est clair que non.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, plastique souple, poche à clé</point_positif>
<point_negatif>étanchéïté</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>J'ai testé plusieurs fois ce bidon lors de sortie d'entrainement ou sur de long parcours pas de génes particulière pour le maintien.<br/>Poche trop petite pour mettre carte de voiture mais bien pour 1 clé<br/>le plastique étant souple, il peux y avoir quelques pb de fuite sur le pas de vis du bouchon mais ça reste un excellent compromis pour ne pas avoir de bidon qui balllote dans une ceinture<br/>Malgré l'utilisation de poudre dans l'eau , pas d'odeur résiduelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHAKANAG</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Réserve d'eau disponible</point_positif>
<point_negatif>Frottement sur le t shirt et le pantalon</point_negatif>
<date>02/04/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce bidon pour les randonnées (y compris l'été dernier pendant 10 jours en itinérance). Ca me permets d'avoir une réserve d'eau à portée de main sans avoir besoin d'enlever le sac à dos.<br/>Le dispositif est léger et pratique; on peut même remplacer le bidon par une petite bouteille en plastique.<br/>Seul défaut, le harnais qui tient la bouteille frotte sur les vêtements et en particulier le t shirt et une partir du pantalon (usure visible).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique et efficace</point_positif>
<point_negatif>Monopolise 1 main bien sûr</point_negatif>
<date>12/12/2011</date>
<commentaire>J'ai choisi ce produit par peur des ceintures qui ballottent et des gourdes qui se perdent éventuellement. <br/>Je ne le regrette pas après mon premier run de 23km : pratique et rapidement oubliée. Je suis surpris que cela n'ai pas été une grosse prise de tête pendant la course :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nico</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>leger, simple</point_positif>
<point_negatif>fixation pas assez ferme</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>fixé à la sangle du sac à dos la gourde bouge bcp trop et gêne pour courir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elsa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ergonomie, légèreté, maniabilité</point_positif>
<point_negatif>Bidon qui a fuit au bout de quelques sorties</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Très pratique mais néanmoins fragile, malgré des conditions d'utilisations normales. Il est dommage qu'un produit aussi aisé à emmener avec soi en course à pied soit aussi fragile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>irritation sur les doigts intérieur dans le hanse</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>J'ai retourner ce produit car je ne suis pas satisfait à cause du frottement dans la hanse. Irritation aux doigts. Ce frottement est gênant et douloureux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Systeme d accroché astucieux</point_positif>
<point_negatif>Qualite du bidon qui fuit</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>J ai gardé le système d accroche et pris un autre bidon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Continuez!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
