<liste_avis>
<avis>
<auteur>micheline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>AISANCE, CONFORTABLE, MAINTIEN.</point_positif>
<point_negatif>RIEN A EN REDIRE</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>1er jour de footing avec, c'est la première fois que j'achète cette marque et je suis entièrement satisfaite. j'ai couru sans avoir mal à ma poitrine au bout de quelques km d'habitude. <br/>je vais juste m'en presser d'en prendre une autre!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintien, matière</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Tres bonne brassiere de sport, ayant une assez forte poitrine et pratiquant du sport en salle tres regulierement, il correspond entierement à mes attentes !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dodo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bon maintiens et tres confortable !</point_positif>
<point_negatif>peut etre la durée de vie</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Pratiquant régulièrement du running et ayant une forte poitrine, ce produit m'assure un confort et un maintien irreprochable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Katy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Maintien, "rembourrage" pour petits bonnets</point_positif>
<point_negatif>look, difficile à enfiler, couleurs pas fun</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette brassière pour courir par temps chaud. Sur le maintien, rien à dire. C'est relativement confortable et ça fait une jolie silhouette. Par contre comme toutes les brassières c'est difficle à enfiler, et par sa structure mousse j'ai un doute sur sa longévité. De plus, la forme du produit est un peu loupée : c'est un peu court sous la poitrine pour être porté tout seul  ( je me sentais un peu déshabillée quand meme ) , et un peu trop carapace pour être porté avec un tshirt.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valérie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>CONFORTABLE,</point_positif>
<point_negatif>BONNET PAS ASSEZ PROFONDS</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>Faisant un 85 D, les bonnets ne sont pas assez profonds. Dommage car la matière est douce et agréable à porter. Suggestion, faire des bonnets un peu plus profond.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Judet</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Super maintien et doux</point_positif>
<point_negatif>trop serré</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Dommage qu'il n'éxiste pas en XL.  J'ai une tour de poitrine de 103 cm et L  me serre trop.  N'oubliez pas les coureuse forte.  Il y'en a aussi des gens qui font du sport pour perdre du poids.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-therese</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintient, très confortable, agréable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>je suis très contente de ce soutien gorge, je me sens si bien que je vais m'en acheter un deuxième.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>C</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon maintient</point_positif>
<point_negatif>trop serré même si nous prenons notre taille</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>J'ai été très déçue par ce produit.. Il est en plus assez difficile à enfiler , serre beaucoup trop, maintient bien, mais il est trop serré, même si on prend notre taille habituelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Line</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres agréable à porter, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>Je doute sur sa durée de vie</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Je fais du fitness et de la danse 5h00 par semaine. J'ai acheté la brassière et le soutien gorge et j'ai été agréablement surpris par ses produits...<br/>Agréable à porter, Bon maintien, Absorbe bien la transpiration.<br/><br/>Parcontre, je doute de leur durée de vie... A voir...<br/>Mais je le conseille vivement...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NATHALIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il a un maintien excellent</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>très bon qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
