<liste_avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Transpiration/ Humidité</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>j'ai reussi à mettre mon Nexus 4 (écran 4,7) avec sa coque qui est très fine. <br/>Sous la manche du t-shirt, on voit le brassard qui dépasse légèrement.<br/><br/>Niveau entretien: je le lave à la main avec du savon de marseille. Je ne sais pas si c'est qui y a de mieux a faire! mais je ne me vois pas, ne pas le laver.<br/><br/>Faudrait qu'il y est une doublure dans ce brassard pour la transpiration et l'humidité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix / Qualité</point_positif>
<point_negatif>Humidité nocive au smatphone</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Bien que réticent aux produits avec velcro, cela fait maintenant 6/7 mois que je l'utilise et ça tient le coup, bien fixé le brassard ne bouge pas testé sur 1/2 marathon.<br/>cependant il a selon moi 1 point à REVOIR :<br/>L'humidité : fortement déconseillé de le mettre directement sur la peau car la matière en contact absorbe vraiment la transpiration. La surface extérieure étant résistante à l'eau votre brassard garde une condensation nuisible au portable.<br/>Je recommande l'achat mais avec vigilance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tactile toujours dispo, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>non adapté aux derniers smartphones / étanchéité</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Je l ai depuis 8 mois, et avec mon 1er smartphone, nickel....sauf l'étanchéité contre la transpiration qui devrait être amélioré !!!<br/>Je change de téléphone, et là, celui ci rentre toujours (tout juste) dans le brassard, mais impossible de pouvoir utiliser toutes les fonctions en CAP, car la fenêtre transparente est trop petite est coupée en biais aux extrémités !!!!<br/>Le même brassard avec une plus grande fenêtre transparente tactile et une meilleure étanchéité du néoprene et là, ce serait le TO</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation et sa praticité</point_positif>
<point_negatif>Rien ne ma déçu</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Brassard utile pour glisser son téléphone, son ipod tout en faisant notre sport.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Wakirun</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>- pas cher, taille Ok pour iPhone 5</point_positif>
<point_negatif>- permeable, velcro peu adapté aux petits biceps.</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Rapport qualité prix imbattable, mais l'humidité dans la sacoche à cause de la transpiration est rédhibitoire si vous avez un smartphone (j'ai mis une couche de plastique en plus et un mouchoir en papier pour absorber l'humidité, mais c'est du bricolage). De plus, en ayant un biceps plutôt fin (mais quand même normal pour une fille), le velcro s'accroche difficilement. Dommage, peu de chose et c'était un très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple, fonctionnel et pas cher</point_positif>
<point_negatif>générateur d'humidité, attention aux gros biscotos</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Produit assez pratique mais avec un gros defaut qui est la buée crée. Pour ma part, je m'en sert pour mettre mes clés donc l'humidité ne me derange pas. Par contre, attention au pratiquant de musculation, les gros biscottos seront un peu serré et juste en taille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas cher, joli, fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>détrempé rapidement</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>confier un smartphone à ce brassard pour courir est une très mauvaise mauvaise idée, il s'imprègne de la transpiration comme une éponge et finit par le détremper.<br/>A réserver à des activités moins transpirantes...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le design</point_positif>
<point_negatif>Inadapté pour une fonction GPS</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Le produit est très bien pour utiliser un smartphone en mode musique. Mais à déconseiller pour les applis GPS type runtastic. Comme d'autres commentaires, je constate que la fonction GPS fonctionne très bien lorsque j'ai mon IPhone 4S à la main et, en revanche, elle disfonctionne complètement lorque mon IPhone est dans le brassard. <br/>Donc, à déconseiller pour une utilisation type runtastic ou runkeeper pour le suivi du parcours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien, bonne lisibilité</point_positif>
<point_negatif>retient trop l-humidité</point_negatif>
<date>28/09/2012</date>
<commentaire>je m'en sers en course à pied et en vélo. Tres bon produit : seul inconvénient fini par conserver l-humidité sur longues distances ou lorsqu'il pleut légèrement ce qui fini par perturbé le fonctionnement des tactiles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>Reception GPS brouillée</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>Il semblerait que la matière de la housse brouille la reception du signal GPS.<br/>Je l'ai essayé avec un Samsung GalaxyS+. <br/>Le smartphone à la main, la trace GPS est nickel. Avec la housse la trace est très aléatoire. Impossible de faire des stats sur temps et distance avec endomondo par exemple.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
