<liste_avis>
<avis>
<auteur>Claudy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petit prix, mais donne l'essentiel</point_positif>
<point_negatif>bracelet un peu court</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>cela fait 4 fois que je m'en sert, dont une fois, sous la pluie et pour le moment, je n'ai pas à m'en plaindre; donne l'essentiel d'une montre cardio, avec un résumé de la sortie dans le mode "DATA".<br/>Se connecte de suite à la ceinture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALAIN</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne visualisation</point_positif>
<point_negatif>très mauvais démarrage pour la partie "cardio"</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté un Kalengi 300 coded en avril ; de très grosses difficultés pour le démarrage qui n'intervient qu'au bout de 10 à 15 minutes d'effort, et pourtant je "mouille" les électrodes !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeremie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité, bonne cardio...</point_positif>
<point_negatif>chronomètre</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit, pour l'instant pas de probleme pour les BPM.<br/>Par contre le fonctionnement du chronomètre reste moyen. Sans le cardio il met longtemps a être opérationnel. On peut utiliser un chronometre dans d'autres circonstances que en cardio...!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Simple</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Montre simple d'utilisation, meme si elle n'est pas en francais. Dommage que la vitre se raye facilement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix, possibilité de remplacement.</point_positif>
<point_negatif>Fiabilité.</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Décathlon m'affirme avoir aucun problème de retour avec ce modèle, pourtant je l'ai déjà changé trois fois et il ne fonctionne toujours pas. Le 1er marquait des fréquences aberrantes supérieures à 240, le 2è a pris l'eau (la montre), et le 3è ne détecte aucun signal... pourtant j'humidifie bien le capteur... je suis très déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Efficace pour coureur très occasionnel</point_positif>
<point_negatif>pas simple d'utilisation, chrono inadapté</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>Gros pb sur le chrono lorsque l'on ne porte pas la cardio. le chrono met environ 20 secondes à s'afficher, c'est très très génant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>taille inadaptée</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce cardio, mais le bracelet est tellement court que même au dernier cran cela me serre le poignet.<br/>Du coup c'est ma femme qui l'utilise.<br/>J'ai testé le modèle 400 c'est pareil !<br/>Alors que mon ancien (un décathlon simple non codé, c'est pour ça que je change), il reste 3 crans sur le bracelet !<br/>Ils font quoi chez décathlon ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>lisible utilisation simple</point_positif>
<point_negatif>aucune fiabilité</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>acheté le 5/10/2012 :bip de zone de travail qui ne fonctionne plus et le gros point noir de ce cardio;fiabilité des resultats:freq card fantaisistes :210.223.230.270  bpm ,(test  de terrain 185bpm)freq card a l'echauffement au petit tot superieure a la freq card lors de seances rapide au seuil ou lors de seances de fractionnés donc aucune confiance en ce produit pour realiser des seances pou un programme d'entrainement serieux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bertrand</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>beaucoup de fonctions utiles</point_positif>
<point_negatif>perd le signal facilement, chrono trop petit</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>3ème montre au bout 1 an utilisation et toujours le meme probleme de perte de signal cardio</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>solide materiellement parlant</point_positif>
<point_negatif>electronique aléatoire et gourmand</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Souci de fiabilité à usage quotidien, très gourmand en pile, la fabrication est cependant robuste mais l'electronique fragile<br/>J'en suis à la 2eme pris en garantie bien sur mais je suis pas le seul du club dans ce cas là.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
