<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Les nombreuses fonctions</point_positif>
<point_negatif>Alerte sonore si faible qu'elle est inaudible</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>En courant, j'étais en permanence contraint de garder un oeil sur l'appareil car l'alarme sonore était inaudible.<br/>Le personnel (fort sympathique) de Décathlon ayant pu constater cela, ils ont gentiment accepté de me reprendre ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Belle montre ergonomique et à l'affichage clair</point_positif>
<point_negatif>J'ai acheté le GPS il marche mal!</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>un peu déçu du GPS qui va avec. La synchro se fait mal ou pas du tout et impossible de voir le parcours. dommage! ce genre d'info est difficile à obtenir avant l'achat du produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henri</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Affichage bon</point_positif>
<point_negatif>Verre en plastique sensible aux rayures.</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Polar FT 7 acheté en remplacement d'un Polar F6 en panne.<br/>La determination de la zone d'effort ne me semble pas fiable.<br/>Je regrette le vieux F6.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapide, simple à comprendre, très fonctionnel</point_positif>
<point_negatif>Une seule fonction a l'écran</point_negatif>
<date>12/12/2010</date>
<commentaire>Très bon produit car je viens de démarrer la course à pied et c'est mon premier cardio. Il facile d'accès module de la montre en français, ultra simple à régler. Le petit plus qui lui manque c'est qu'on n'a pas la fréquence et les calories perdues en même temps. tout est séparé mais bon ça évite d'avoir le nez sur sa montre aussi.<br/>En plus, je l'ai eu à 79.95 au lieu de 99,...mal étiqueté en magasin !!! alors je suis ravie !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hubert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>L'affichage avec les fréquences objectifs</point_positif>
<point_negatif>Taille des affichages, pas affichage mixte</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>Par rapport au produit précédent de la même marque que j'utilisais, je regrette la taille plus petite des affichages et l'absence d'affichage double (fréquence + 1 autre paramètre comme les calories)<br/>Sinon, les zones cibles évolutives sont intéressantes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Verbrugghe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Qualité de finition</point_positif>
<point_negatif>Pertes de connexions frequentes</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Ce produit est de qualite avec diverses options pratiques, je regrette simplement des pertes de connexions durant le footing</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
