<liste_avis>
<avis>
<auteur>Oliv</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Boutons un peu durs</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>La bonne surprise de ce produit: je cours en salle sur des tapis de course de marque Cybex, qui captent les données de la ceinture et les prennent en compte -</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Fiabilité, prix</point_positif>
<point_negatif>Pour une femme... sa taille ?</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Débutante en sport, ce produit me rend service pour progresser en cardio. J'ai pu vérifier la fiabilité des informations qu'elle affiche grâce à un tapis de course... pas de différence. Je la recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctions, prix</point_positif>
<point_negatif>qualité du bracelet</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>En renouvellement d'un ancien modèle, j'ai été agréablement surpris par les nouvelles fonctions caloriques et graisses : un excellent point.<br/>Le capteur thoracique est lui aussi nouveau et plus confortable que l'ancien surtout pour ceux qui ont des pectoraux développés.<br/>Par contre, le bracelet est épouvantable : trop petit et surtout beaucoup trop rigide, c'est une galère à porter. Les anciens modèles en résine étaient beaucoup plus agréable. C'est dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>L'esthétique qui me l'a fait acheter</point_positif>
<point_negatif>En panne</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit lors d'un passage en France, je réside à l'Ile Maurice.<br/>A très bien fonctionné pendant un mois, à raison de trois entrainements par semaine,  à part l'élastique qui rapidement s'est mis à friser, pas de problème.<br/>Puis l'écran s'est éteint. J'ai donc fait changer la pile, l'écran a réapparu quelques instants pour disparaitre à nouveau, cette fois définitivement. Que puis je faire? Y a-t-il une manipulation pour refaire fonctionner cet appareil? <br/>Merci DVR!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>appareil offrant les fonctions essentielles.</point_positif>
<point_negatif>Bracelet trop court</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Appareil de base mais suffisant pour ceux qui ne sont pas accros aux fonctions détaillées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation, écran très lisible</point_positif>
<point_negatif>non codé</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>très contente de mon achat. je dois absolument surveillé mon cardio et malheureusement je capte aussi celui des autres! à part changer de produit je ne vois comment faire!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne fonctionne pas</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>ne fonctionne pas, écran noir, achat d'une nouvelle pile, mais le résultat est le même !!!!! donc repartir pour se la faire changer donc la montre revient cher ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pei</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ca suffi</point_positif>
<point_negatif>pas tres precis</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>pour mes plans de marathon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>écran trés lisible</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>je pense que trop de personne critique au bout d un peu plus d an an la montre a eu quelque souci de connexion , je me suis rendu au magasin (aulnoy lez valenciennes ) une dame a testé les piles et me la changé sans fair d'histoire et avec une grande gentillesse je recommande ce produit et souligne le sérieux de decathlon sur ce point mon avis sur eux change dans le bon sens</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steph</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>jolie montre...</point_positif>
<point_negatif>peu fiable</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Je règle les différents paramètres, utilise le cardio et reinitialise le tout comme indiqué dans la notice et là, c'est le drame : plus rien ne s'affiche!  Pour un problème similaire, Decath avait déjà procédé à un échange standard.<br/>Soit cette montre n'est pas fiable, soit c'est moi qui fais n'importe quoi. Je n'ose pas la rapporter à nouveau à Decathlon.<br/>Quelqu'un aurait-il rencontré le problème et saurait m'aider ? Merci d'avance<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
