<liste_avis>
<avis>
<auteur>J-Louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ce cardio est précis et répond à mes attentes</point_positif>
<point_negatif>Faux: notice qui ne corespond pas à la montre</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Bon cardio  est pas cher , il est possible de compléter son achat par un 1 petit enregistreur Cardio Connect.<br/>J'ai fait le choix de ce cardio car il y avait d'après la notice une alarme sonore quand les limites supérieures et inf sont atteintes!<br/>Après plusieurs lectures je constate QU'IL N'Y A PAS d' ALARME SONORE! M'en vais de ce pas au magasin Décathlon, c'est tromper le client !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucb51</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le cardio fonctionne même dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>la montre est hs au bout de 2 ans</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>le cardio fonctionne bien même lors d'une apnée de 3min40 à 20m de fond dans la fosse de plongée de Chartres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fiable</point_positif>
<point_negatif>ergonomie</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>produit fiable mais il est dommage que l'on ne puisse pas voir ses pulsations en même temps que l'heure. Il est fastidieux de regler l'alarme pour les pulsations: on ne peut faire défiler les chiffres que vers l'avant et non vers l'arrière. Mais pour le prix il est Top.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Pour commencer en running il me suffit largement. Pas d'interférence avec mon Ipod + (nike+running). Quand aux valeurs annoncées, elles me semblent un peu élevées, surtout en FMC..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francois</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>simplissime, montre confortable</point_positif>
<point_negatif>imprécision patente</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>Montre cardio légère, pas chère, simple et sympa. Quasiment aucune fonction évoluée, mais ce n'est pas ce qu'on lui demande à ce prix. Utilisation enfantine.<br/>EN REVANCHE il est anormal de vendre un cardio (qui ne fait d'ailleurs QUE ça) qui donne des résultats aussi faux. Je possède une Polar RS300X depuis peu, il a fallu que je révise mon corps et mes zones de FC. Le cardio Décathlon donne +5-10 puls/min (en particulier sur la FC max), sans doute par manque de lissage du signal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jessica</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple, fiable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/10/2012</date>
<commentaire>Il s'agit là pour moi d'un produit nécessaire lorsqu'on début le running (ou une autre activité sportive nécessitant une rigueur et un suivi cardio). <br/><br/>Cela a complètement changé ma manière de courir, je sais ou j'en suis, les programmes d'entrainements peuvent à présent se personnaliser... le top!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport Qualité / Prix</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce produit de manière régulière en VTT (2 sorties par semaine) et j'en suis entièrement satisfait. Les fonctions restent simples, mais pour le prix d'une 2CV, il ne faut pas s'attendre à avoir une Rolls. Produit a recommander pour débutant ou usage occasionnel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mikel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a manipuler pas de prise de téte</point_positif>
<point_negatif>bracelet un peu juste mais rien de grave</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>je l'utilise avec le sac de frappe et pour les footing et tout va bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, simplicité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>couleur qui est parti en 2 mois</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Une montre abordable, au design sympa et très simple pour débuter avec la cardio. En revanche, je l'ai acheté avec le contour noir, et malheureusement le contour est devenu bleu en moins de deux mois! donc à utiliser avec précaution si vous voulez la garder comme neuve.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cd</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, Efficacité</point_positif>
<point_negatif>Bague Bracelet Fragile</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Utilisation depuis deux ans Vélo et Course à pied<br/>Très bon produit - M'a permis de savoir gérer l'effort et de ne pas "m'emballer" !<br/>Penser à bien mouiller le capteur et tout va bien !<br/>Ca a changé ma pratique du sport - Ne pas hésiter. <br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
