<liste_avis>
<avis>
<auteur>SEBASTIEN</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Cardio précis, footpod aussi une fois calibré</point_positif>
<point_negatif>pas de programmation de séance possible</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Lors de l' export des séances, et ce de manière régulière, les valeurs exportées sont érronées... du style 16734 km au lieu de 11, avec 70 heures de séance au lieu de 1h15...<br/>C' est assez agaçant et je pense qu' il faudrait remédier à ce problème qui ne doit pas être isolé.<br/>Le vendeur m' avait conseillé cette montre niveau prix comparée à une Garmin équivalente... je n' aurais peut-être pas du...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>multi mode</point_positif>
<point_negatif>bracelet et largeur de la montre</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>comment transfère-t-on les données sur le PC?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Je suis très satisfait de ce produit</point_positif>
<point_negatif>Pas de point négatif</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfait de ce produit, une prise en main très simple.<br/>Aucun problème lors de la mise en route.<br/>Un rapport qualité prix plus qu'attrayant.<br/>Je l'ai déjà utilisé plusieurs fois, et l'utilisation est très pratique.<br/>Donc n'hésitez pas!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Fonction training</point_positif>
<point_negatif>Qualité de fabrication, durée de vie de la pile</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Au bout d'un an je suis très déçu de ce produit. Si le grand écran et la fonction coach peuvent séduire, la mauvaise qualité de fabrication (petite languette bleue décollée au bout d'un mois et bouton qui ne marche plus au bout d'un an) et la durée de vie des piles (en moyenne deux mois) on vite fait de décevoir.<br/>C'est mon deuxième cardi Domyos et ma deuxième déception.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jimmy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>le son???</point_negatif>
<date>22/07/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acquérir cette montre, elle est facile à prendre en main pour quelqu'un comme moi qui utilise ce genre de produit pour la première fois. Auriez vous cependant la possibilité de m'indiquer comment mets on le son??? J'ai beau mettre "tout" dans les réglages bips, rien y fait. Aucun son ne sort même quand je règle l'alarme. Merci de me venir en aide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvester</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prise en main facile et très compréhensible</point_positif>
<point_negatif>peu de mémoire</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>aprés 2 mois d'utilisation, super satisfait et je la recommande. rapport qualité prix et vaut largement une gamme au-dessus et aucun souci a dire aujourd'hui.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prise en main</point_positif>
<point_negatif>Pour l'instant : Pas grand chose</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Je l'ai achetée ce soir. Premiers contacts : les réglages. <br/>Tout est ok ! Simple d'utilisation.<br/>Maintenant, je vais attendre la semaine prochaine pour la tester en grandeur nature sur un tapis !!!! <br/>Pour ceux qui cherche la lumière sur la montre : elle y est !<br/>Il suffit d'appuyer longtemps sur le bouton sur le côté gauche de la montre !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tous sauf la pile</point_positif>
<point_negatif>La pile</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>Bonjour après 9 jours de possession de cette montre cardio et de son accéléromètre et après 2 jours d'utilisation, le cadran de la montre m'indique que la pile est a changé. Je me rends donc chez decathlon qui teste la pile est se rend compte qu'elle est en charge optimale. Seul solution pour moi échange standard du produit.<br/>J’espère que ce problème ne se reproduira pas dans les prochaines semaines.<br/>Produit a recommander si cette panne ne revient pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>éfficacité, largeur lecture de l'écran</point_positif>
<point_negatif>prix de la clé, éclairage, autonomie pile</point_negatif>
<date>05/05/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Ayant acheté cette montre il y a deux semaines je suis entièrement satisfait de ce produit jusqu'a ce que la pile me lache en plein entrainement je ne pensai pas devoir la changer avant longtemps... (pourtant en mode éco énergie).<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple et lisible</point_positif>
<point_negatif>Chrono et cardio ne fonctionnent pas ensembles</point_negatif>
<date>27/03/2012</date>
<commentaire>Pas d'activité 30/30 préprogrammée et obligation de stopper l'activité libre pour basculer sur le chrono à rebour pour faire sa séance 30/30. On ne peut donc pas l'enregistrer, ni consulter le cardio pendant la séance !!! NUL !!! Si quelqu'un a une solution ???<br/>Tout le reste est au top !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
