<liste_avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Des sauts au niveau pulsation, de 100 à 200 ????</point_negatif>
<date>29/07/2011</date>
<commentaire>en possession depuis 2 ans et 2 mois et déjà en panne. Pour le prix qu'il coutait (119.90€), je suis tres déçu. Pendant le running il faisait souvent des sauts de fréquence, passant de 110 à 200; de ce fait la moyenne était faussée. J'en avais acheté un, d'une autre marque en Allemagne pour 40€  qui avait tenu 5 ans et que j'ai malheureusement cassé lors d'une chute à VTT.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Toute les fonctionnalités de base, confortable.</point_positif>
<point_negatif>l'espect un peu "fragile"</point_negatif>
<date>19/03/2011</date>
<commentaire>Un systéme fiable, codé -ce qui permet de courir à plusieurs-.<br/>Pour mon usage (une petite course d'une heure le matin et deux séances de frac par semaine) il est parfait et permet de me surveiller sans avoir le nez rivet sur la montre. De plus la ceinture pectorale est assez confortable ( je mets un gel pour electrodes avant utilisation plutot que d'humidifier).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Nombre de donées-Ceinture wearlink.</point_positif>
<point_negatif>pour le moment aucun</point_negatif>
<date>20/12/2010</date>
<commentaire>Produit simple d'utilisation. Ceinture wearlink super confortable (par rapport à la T31). Pas d'info superflus. Bref bon achat pour celui ou celle qui cherche un bon cardio. En plus super prix en ce moment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Les contacteurs rouillent vite.</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>18 mois d'utilisation et déjà en panne. Pour plus de 100 euros, on s'attend à plus de fiabilité. Produit décevant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Montre</point_positif>
<point_negatif>Les capteurs de la ceinture HS moins d'1 an d'utis</point_negatif>
<date>20/11/2010</date>
<commentaire>Achat de 2 cardio, meme problème sur le second, les capteurs ne rentrent pas dans la garantie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>c'est du bon matériel</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouver</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>très bon produit, aucun regret pour le moment, marche très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>nean</point_positif>
<point_negatif>bracelet est un peu cour</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>bien dans son ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Précision</point_positif>
<point_negatif>synchro, logo</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Très bon produit, très précis et très complet.<br/>Seul regret, pour une synchro avec l'ordinateur, il faut un modèle bien plus cher.<br/>La fonction logo ne sert à rien et le logiciel n'existe pas pour MAC.<br/>Je recommande tout de même largement ce produit, qui dans mon cas de débutant en CAP me permet de mieux écouter mon corp et courir à la bonne allure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres complet et precis si teste fait sur piste</point_positif>
<point_negatif>dommage que la plate forme satellite soit option</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Globalement ce cardio multi trainner est un appareil indispensable pour toute et tout coureur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon pour les entrainements</point_positif>
<point_negatif>étanchéité  / pouvoir analyser sa séance sur ordi</point_negatif>
<date>28/09/2010</date>
<commentaire>Normalement étanchéité 50 m / un descente de cour d'eau et la vitre avec une condensation et goute d'eau à l'intérieur impossible de pouvoir voir l'écran.<br/>Pouvoir analyser sa séance sur ordi pour un budget équivalent.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
