<liste_avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facilité d'utilisation, timer pour fractionné</point_positif>
<point_negatif>difficulté pour capter la FC : ceinture inutilisab</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>la fonction cardio affiche "no signal" malgré changement des piles !! inutilisable !!! fonctions timer et chrono utile pour l'entrainement !! dommage que la fonction cardio présente autant de défaut de fonctionnement car le rapport qualité/prix aurait été excellent !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le produit et pourvoir enregistrer les information</point_positif>
<point_negatif>ne calcule pas bien la FC lors du premier 1/4 heur</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>N'arrive pas à calculer correctement la FC lors du premier 1/4 d'heure de course (FC détectées 195, 240, 280 etc...) ayant 58 ans je ne pense pas arriver à ce rythme. Il semblerait que cela se stabilise au bout du 1/4 d'heure, mais comme j'enregistre mes activités avec cardio connect, les résultats sont faussés. J'ai déjà changé une première fois la montre, mais le problème persiste. Pourtant je mets un gel spécifique sur les capteurs de la ceinture. Je vais demander le remboursement du matériel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon design</point_positif>
<point_negatif>Manque l'accès rapide à un chrono sans ceinture FC</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Je n'ai pas trouvé l'accès rapide à un chrono sans port de la ceinture FC et avec un affichage du temps plus gros.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple d utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>en velo je ne l utilise qu en cardio. me donne entiere satisfaction</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun problème pendant 3 mois</point_positif>
<point_negatif>cardio n'a fonctionné que 3 mois</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>la fonction cardio ne fonctionne plus depuis 2 mois:   " no signal"<br/>malgré vérification de la pile (toutes les autres fonctions marchent)<br/>et bonne mise en place/humidification de la ceinture à électrodes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>chrono, compte à rebours, alarme</point_positif>
<point_negatif>bracelet un poil trop petit</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>plus de signal cardio au bout de 8 mois. Échanger le 01/09/2012</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctionne très bien, aucun problème pour capter</point_positif>
<point_negatif>blessures à cause du frottement de la ceinture</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>La montre est efficace et suffisante pour mon usage : je ne m'en sers que du cardio et du chrono et je cours trois fois par semaine (30km/semaine).<br/>Contrairement à beaucoup d'autres avis, je n'ai jamais eu aucun problème pour capter la ceinture.<br/>Le seul désagrément : la ceinture est très inconfortable pour moi et j'ai des blessures dues au frottement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Options, Simplicité</point_positif>
<point_negatif>Cardiofréquencemètre inutilisable</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Le cardio a fonctionné deux fois. Rien à faire pour qu'il remarche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>La fonction timer qui aide à faire du fractioné</point_positif>
<point_negatif>La FC qui capte pas toujours</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Montre simple d'utilisation. J'adore la fonction timer qui aide à faire du fractionné simplement.<br/>Le point noir reste la fiabilité de la FC, j'ai beau humidifié les électrodes, il arrive que la FC affiche 0 pendant un bon moment, et des fois à l'effort d'un seul coup la FC est perdu. C'est dommage car sinon ça serait parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Natacha</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Codé, ceinture souple, idéale pour petits poignets</point_positif>
<point_negatif>Pas de GPS/géolocalisation (mais à ce prix,normal)</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>Je me suis achetée cette montre pour améliorer mon endurance et notamment envisager un entrainement plus sérieux en running. Certes, elle n'a rien à voir avec une Garmin/Polar, mais pour une reprise, pour un débutant, ou simplement pour mieux courir, elle suffit amplement, les autres montres "plus" intéressantes étant déjà réservées à de la course à visée compétition, et étant 5 fois plus chères. Bien sûr, avec la progression, les autres montres avec GPS (type Garmin/Polar) sont meilleures.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
