<liste_avis>
<avis>
<auteur>J-Louis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix modique pour une info cardio intéressante</point_positif>
<point_negatif>a vous de deviner où trouver l'info (sur internet)</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>1) pas possible d'effacer la mémoire de ce petit appareil.<br/>J'ai parfaitement suivi les instructions et durant plus de 5 essais.<br/>J'ai écrasé plusieurs fois la touche de réinitialisation: Résultats négatifs.<br/>2) A vous de deviner où trouver le logiciel pour le transfert sur votre PC et le détail des instructions d'utilisation car la notice est franchement trop succincte.<br/>Bilan petit appareil pas cher est bien utile mais Help! Help! comment faire pour effacer la mémoire de mon Cardio Connect</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple efficace suffisant pour un prix bas</point_positif>
<point_negatif>Rien ?</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Le prix, le logiciel, la facilité d'utilisation, tout m'a surpris agréablement sur ce produit. Si on est pas un accro aux fonctions hyper pointues, c'est un produit que je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>excellente connexion avec le cardio Kalenji CW300</point_positif>
<point_negatif>logiciel Geonaute Software (voir commentaire)</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>impossible de transférer les fichiers sur excel (comme le fait le freeware "Velogiciel")</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>bip de deconnexion et indicateur de charge precis</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Apres deux petites sorties en vtt, plusieurs points qui a mon avis sont a parfaire.<br/><br/>Le premier, pas d'indication sonore lors d'une deconnexion ; il y a juste la diode qui nous previent de sa mais le but n'etant pas d'oublier cet apareil pendant nos sorties ? Je me vois mal devoir regarder si il est encore connecter pendant que je roule.<br/>Deuxième point, un indicateur du niveau de pile serait un gros plus.<br/><br/>A tester avec une ceinture plus haut de gamme car c'est peu être elle qui se déconnec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>NA</point_positif>
<point_negatif>Ne marche pas, pas de SAV digne de ce nom.</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit par correspondance et après avoir passé plusieurs heures sur internet pour comprendre ce qui ne fonctionné pas. Le service Géonaute me dit de passer au magasin pour l'échange.<br/>Je n'ai plus la boite d'origine et rien ne me garantie que cette fois le produit fonctionnera.<br/>J'ai payé des frais de port onereux (6,99€ !!) et au final je dois me deplacer en personne !<br/><br/>Alors si vous voulez évitez de vous déplacer n'achetez rien en ligne de trop "compliqué"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERIC</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>COMPACT</point_positif>
<point_negatif>COMMENT EFFACER LA MEMOIRE ??</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>C'est un produit compact et facile d'utilisation. Gros bémol : COMMENT EFFACER LA MEMOIRE ?? J'ai essayé dix fois par la procédure expliquée par le logiciel (et qui ne figure pas dans la notice écrite) rien ne s'efface !!! Je suis revenu au magasin : le vendeur l'a manipulé, et m'a proposé une solution : l'échange !!! Revenu chez moi, j'ai recommencé la procédure : rien ne s'efface même en réinitialisant !!! AU SECOURS !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Allan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Petit, passe partout, fais son boulot</point_positif>
<point_negatif>Rien pour le moment</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>Remplis parfaitement bien la fonction pour laquelle je l'ai choisit :<br/>Compenser l'absence d'enregistreur sur mon Kalenji CW 100<br/>Pour un débutant en running, je le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas mal pour sportif occasionnel</point_positif>
<point_negatif>n'est pas compatible avec Mac</point_negatif>
<date>08/06/2012</date>
<commentaire>Bonjour <br/>Existe t'il un programme pour mac ou un moyen de visionner mes séance sur Mac, si oui faite le moi savoir, si non se produit n'est pas compétitif par rapport a son prix. Merci de me répondre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon produit complémentaire aux simples montres.</point_positif>
<point_negatif>Pas compatible MAC.</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>C'est un bon produit complémentaire pour les cardio fréquencemètre sans connexion à un ordinateur.<br/>Très dommage que ce ne soit pas compatible MAC à notre époque.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>content</point_positif>
<point_negatif>le stress de ça fonctionnne ou pas</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>ça a prit une heure pour installer le logiciel sur windows ...<br/>j'attend la version 10.4 mac lol<br/>sinon , satisfait après un essai nul , cela a fonctionnais ...<br/>tjs pas compris comment effacer la memoire lol</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
