<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, ergonomie</point_positif>
<point_negatif>Source lumineuse pas assez puissante éblouissement</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Produit très correct pour un premier jet. Quelques points à améliorer :<br/>-	Eclairage direct de la rétine par les deux leds sous visière : mettre une bavette pour protéger la rétine. Je l’ai maquetté la visibilité en est nettement amélioré<br/>-	Source lumineuse pas assez puissante. <br/>-	Manque lumière rouge à l’arrière<br/>Pas de problème d’étanchéité constatés malgré quelques « douches » (vive la Normandie !)<br/><br/>Produit qui peut être plus fortement valorisé si défauts ci-dessus corrigés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>titiégrominé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>originalité, éventuelle utilité</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il n'y ait pas plusieurs coloris</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>-</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rolland</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne intégration</point_positif>
<point_negatif>A voir avec les lunettes de vue ?</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Avec deux leds rouge clignotante sur l'arrière ce serait parfait !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédérique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Idéale pour être vue</point_positif>
<point_negatif>un peu juste si pas d'éclairage public.</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Excellent produit pour des sorties de nuit urbaines, pour voir et être vue mais par contre un peu juste pour courir de nuit sur une zone totalement obscure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>acosta</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>on est bien vue</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>je peux courrir de nuit sans risque de tomber et je suis bien vue des voitures....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté, confort</point_positif>
<point_negatif>comment faire pour laver la casquette ?</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour, le concept est séduisant. J'avais déja une casquette éclairante pour le bricolage et lorsque j'ai vu la casquette à Décathlon pour le running, j'ai trouvé cela intéressant : en effet, une frontale écalire bien mais devient incorfortable au bout de 10 Km. La casquette éclairante permet de pallier l'inconfort...mais par contre, la partie électrique n'est pas démontable....comment fait on pour laver la casquette ? C'est pourtant un des équipements qui subit le plus la transpiration....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>3 en 1. casquette, lampe, visible/securite + leger</point_positif>
<point_negatif>Aucun, les piles resiste bein a 0 degres, lavage ?</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Le Week dernier elle m’a permis de finir un trail 2h00 dont 45 mn. dans l’obscurité. N’éclaire pas autant qu’une lampe frontale, mais suffisant en dépannage. Parfait sur route ou chemin carrossables. En revanche en forêt, les chevilles ont souffert du fait que l’on voit parfois mal les irrégularités du terrain (sentiers forestiers/de montagne). Gros avantage, sur route la casquette nous signale de très loin pour les automobilistes. De fait,  je l'ai toujours dans mon sac au cas ou ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très pratique pour les sorties semi-nocturne</point_positif>
<point_negatif>Le nettoyage de la casquette</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Casquette conforme à mes besoins, il faut juste trouver une solution pour le lavage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valery</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sport nocturne</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>bon produit qui permet de courir le soir avec l'automne qui arrive c'est pas mal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>excellant concept</point_positif>
<point_negatif>interrupteur trop fragile</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>défaillant au bout de plusieurs utilisations , actuellemnt je déconseille l'achat , c'est dommage car j'ai été trés séduit par le concept</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
