<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Legere respirante  et efficace et peu salissante</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Protege idéalement du soleil mais de la pluie aussi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raymond</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La matière légère pour l'été</point_positif>
<point_negatif>Le pare-nuque se décroche parfois top facilement</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour protéger la tête et la nuque lors de randonnée estivale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique  leger  bien  ventiler</point_positif>
<point_negatif>helas leger  quand  on  le  perd  on le sens pas</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>je  reprendrer   ce   produit  car  j ai  perdu   cette  casquette  au  montegu   il  y   a  1 ,  mois<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, bonne protection</point_positif>
<point_negatif>attache pr le réglage tour de tête, peu fiable</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>très bonne casquette, bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, respirabilité, look</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfait de mon achat, le voile sur la casquette permet de bien protéger la nuque et les oreilles des coups de soleil. Les micro trous d'aération permettent une bonne évacuation de la transpiration. <br/>Et comme le voile est fixé par velcro, on peut l'enlever pour ne pas avoir l'air d'un extra terrestre ! <br/><br/>Par contre, cette casquette est difficile à trouver en magasin, ai-je réussi à obtenir l'un des rares exemplaires ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'aeration est top, look sympa</point_positif>
<point_negatif>trop grande</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Bonne aeration, je n'ai pas eu trop chaud avec. et le look est sympa.<br/>Par contre je trouve la casquette super grande. j'ai été obligé de serrer l'attache à fond. Peut être y a t'il plusieurs tailles ?<br/>C'est la première fois que cela m'arrive.<br/>Sinon, bonne casquette pour un prix très sympa.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère et efficace</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Casquette légère qui offre une très bonne protection même sous le brulant soleil de la réunion</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne aération et maintien</point_positif>
<point_negatif>voile nuque un peu court et scratch trop petit</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère, aérée, nuque amovible</point_positif>
<point_negatif>Réglage tour de tête rigide</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Très agréable à porter, bonne visière, légère et bien aérée pour une bonne protection solaire et chaleur. Le tissu nuque ne tient pas chaud et est amovible.<br/>Par contre, la casquette glisse sur les cheveux et a tendance à remonter ou à s'envoler!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le tissu qui protege la nuque</point_positif>
<point_negatif>tissu ne descend pas assez dans la nuque</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>Tres bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
