<liste_avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Beaucoup de poches, possibilité de porter 1L</point_positif>
<point_negatif>Ceinture trop longue, les bras tapent les  bidons</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit mais cette ceinture n'est pas faite pour les minces ou les maigres (qui sont pourtant nombreux parmi les coureurs).<br/>Si vous êtes mince, la boucle de la ceinture sera trop longue et vos bras viendront taper les bidons (qui sont inclinés). Il aurait fallu coudre les poches porte-bidons à la verticale et non pas de façon inclinée et proposer ce modèle en 2 tailles: M et XL. En attedant, je porte ma ceinture avec les bidons devant!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ne ballote pas et ergonomique</point_positif>
<point_negatif>Poche arrière qui se dézipe</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>J'avais déjà posté un commentaire positif sur cette ceinture mais je n'avais pas encore participé à un trail accidenté de 30km et 1150m D+. Dès que le terrain devient bien cassant la ceinture tourne en permanence sur elle même et pire les fermetures éclairs de la poche arrière s'enlève tous les km.<br/>Il aurait été intéressant de mettre les fermetures de haut en bas et non de bas en haut. La ceinture est parfaite pour du petit trail pas trop dur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ceinture très confortable et très pratique</point_positif>
<point_negatif>Ceinture trop souple quand chargée à bloc</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Ceinture très confortable mais l'elastique est trop<br/>souple( la ceinture glisse )  quand on charge un maximum 2 bidons plein,<br/>barres  céreales ,tubes , etc...La possibilité d'enlever<br/>les sacoches bidon est très pratique, on peux aussi<br/>rajouter des petits bidons grace au velcro de la ceinture,<br/>c'est polyvalent. Je l'utilise assez souvent à cause<br/>de son confort et son coté pratique,sauf pour<br/>le très lourd portage et c'est dommage pour une<br/>ceinture de portage lourd.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la stabilite des bidons dans l`etui</point_positif>
<point_negatif>poche trop peitie devant</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>faire des poches plus grande devant pour pouvoir mettre plus produit de recuperation sur les longues distance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne  resistance -pas de gêne sur longues séances</point_positif>
<point_negatif>attache- boucle velcro peu pratique</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>convient bien -résiste bien-  poches  suffisantes  pour  des courses  ou trails courts( gels , clés , portable)  -bidons  faciles  à  attraper  en courant.<br/>utilisé sans pb entrainements + 3 trails</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien</point_positif>
<point_negatif>La grande poche nécessite de porter les 2 bidons</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Bon maintien grâce à la ceinture large.<br/>Plusieurs poches facile d'accès en course.<br/>Nécessite un peu d'usage pour réussir à ranger le bidon facilement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tenue à la taille, aérée, rangement</point_positif>
<point_negatif>pochette arrière un peu petite peu être</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>prévoir une pochette arrière plus grande pour la veste d'appoint</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raphael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stable + nbx rangements</point_positif>
<point_negatif>ne convient pas aux minces</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>ne convient pas aux minces, sinon à force de serrer la ceinture, les bidons finissent sous les coudes dans l'effort</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nono</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne sensation,solidité,précision.</point_positif>
<point_negatif>Stabilité,poid,aération,volume.</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Bon dans son ensemble,pour ma part,il m'aura servi qu'une partie d'un trail,car je me suis bléssé. Je pense qu'il y a une marge de progression.<br/>Cordialement.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
