<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poche suffisamment grande pour un téléphone</point_positif>
<point_negatif>RAS pour le moment</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Cela faisait longtemps que je souhaitais acquérir une ceinture: au moins pour le téléphone et surtout pour les cles, mouchoirs...Sachant que les textiles running offrent des minis poches en général. Celle-çi est idéale: on peut y schratcher différentes formes de gourdes, de différentes capacités. Rien à dire: elle est géniale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les 2 poches, 1 ou plusieurs bidons.</point_positif>
<point_negatif>bouchons des bidons</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Ceinture de courte et longue distance avec la possibilité de mettre 1 ou plusieurs bidons, 2 poches pour nourriture, clés ou smartphone.<br/>Les bouchons des bidons ne sont pas commodes pour boire en courant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VIRGINIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>acheté car les 2 pochettes fermées sont très pratiques. Dans la plus grande on peut y mettre un smartphone de grande taille et dans l'autre votre clef.. en plus matière qui n'est pas en tissus donc idéal par temps de pluie... VIVE DECATH</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Baptiste</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Taille bidon et donc poids réparti</point_positif>
<point_negatif>Scratch qui ne tiennent pas</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Multiples bidons perdus, le pire est sous forte pluie.<br/>Je confirme les autres avis sur le sujet, courir avec les bidons dans les mains... A ne plus jamais refaire.<br/>Suis passé depuis sur bidons fixés avec élastiques  TOP.<br/>Malheureusement pas en gamme chez Decath.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Répartition du poids autour de la taille</point_positif>
<point_negatif>Bidons peuvent géner et surtout tombent souvent</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Je suis vraiment déçue par ce produit à l'usage. Outre l'esthétique pas géniale, j'ai eu du mal à trouver une place idéale pour les bidons (sans être génée dans les mouvements des bras). Après avoir perdu un certain nombre de bidons sans m'en rendre compte, j'ai dû en racheter. Récemment, en faisant très attention à bien les fixer, en les surveillant en permanence pendant l'entrainement, j'en ai récupéré un par terre : couvert de terre et de feuilles, j'ai dû le garder à la main.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>William</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>poches pratiques et ceinture confortable</point_positif>
<point_negatif>bidons qui tombent</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Les bidons tombent régulièrement en se déscratchant (en plus le bruit des scratch est désagréable). Obligé de faire demi-tour pour ramasser et surtout finir la course avec 4 bidons dans les mains.... J'hésite à essayer les bidons plus gros (peut-être mieux fixés) ou à acheter une autre ceinture avec gros bidon sans scratch. Très décu surtout vu le prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cecile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Lourde et bouge trop pendant la course</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>IL faut bcp bouger pour acceder aux bidons. La ceinture saute pendant la course. Les bouchons sont difficiles à ouvrir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CORALIE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les 4 fioles et enfin 2 poches avec fermetures</point_positif>
<point_negatif>je n'ai tjs pas réussi à accrocher un dossard</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>la nouvelle ceinture plus large tient vraiment très très chaud même quand il fait frais (testée sous la pluie et le frais en Juin) pas agréable et contrairement à l'ancien modèle elle  n'arrête pas de bouger et de remonter - de plus je n'ai toujours pas trouvé en magasin la gourde de 260ml que l'on peut accrocher donc je continue à utiliser une gourde "basic" je la remettrais cet hiver mais je suis moyennement satisfaite- ps : essayée aussi par canicule dimanche elle bouge aussi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pouvoir se ravitailler en course</point_positif>
<point_negatif>il faut un temps d'adaptation</point_negatif>
<date>23/06/2012</date>
<commentaire>Ceinture tres pratique, je l'utilise pour mes sorties longue le week end (20 km) , Il faut un temps d'adaptation , pour s'habituer au poids de la ceinture avec tout les bidons remplis , mais au bout de quelques sorties elle se fait oublier.<br/><br/>Merci decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DOMINIQUE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>possibilité de boire par petites gorgées</point_positif>
<point_negatif>pas la possibilité de scratcher un bidon plus gros</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>je mets la poche derrière, les trois bidons devant et deux sur le côté gauche.  pour que la ceinture ne tourne pas je mets cinq épingles pinçantes (ce qui tient les chemises)<br/>le scratch tient bien après deux ans<br/>j'aimerais pouvoir fixer un  bidon plus gros pour plus d'eau car sur une course longue je manque d'eau</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
