<liste_avis>
<avis>
<auteur>nobru</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix Fonctionnement Maintien</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Marche parfaitement avec mon GARMIN Foretrex 401 <br/>La ceinture tien parfaitement et d'un tel confort qu'elle ce fait oublier<br/>reste à voir la fiabilité dans le temps me pour l'instant je suis ravi<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>connection ant+ ultra rapide</point_positif>
<point_negatif>pas pour l'instant</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>cette ceinture est reconnue quasiment instantanement par mon garmin edge500 et fonctionne reglage trés pratique de la sangle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>probleme de connection</point_negatif>
<date>10/08/2012</date>
<commentaire>Je dispose de ce produit et d'un Samsung Galaxy S2 je n'arrive pas connecté les deux appareil pour détecter ma fréquence cardiaque si quelqu’un peut m'aider je le remercie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>compatibilite ant+</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>fonctionne parfaitement avec un sony xperia s. le petit plus est la compatibilité avec les ceintures polar un peu plus confortables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ant+, Confort, Precision, Ergonomie</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Compatible avec mon téléphone Sony Xperia Arc par protocole Ant+, avec affichage de la FC dans les applications de sport compatibles. Détection très rapide par le téléphone. Utilisable en même temps sur mon téléphone et sur le compteur de vélo  Btwin count14+.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Menu, touches, fonctions, précision, soft en ligne</point_positif>
<point_negatif>Pas codé, pas de progression du calage satellites</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Le calage sat est normalement laborieux, mais en l'absence de suivi de la progression, on ne se rend pas compte si on est mal placé pour le caler ou si tout se passe normalement. Lecture cardiaque impossible pendant une compétition. Brouillé par les autres cardio ? Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ergonomie, compatibilité avec garmin</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>selon vendeur decathlon, ce produit n'etait pas compatible avec une montre gps garmin. C'est faux il fonctionne a la parfection avec ma forerunner 405. Reconnaissance en une fraction de seconde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité ; prix ; sensibilité ; ANT+ ; confort</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité/prix, la ceinture se règle et se place facilement, pas désagréable à porter, pas de "bips" comme avec la ceinture non codée, connection ANT+ - relié à Endomondo sur mon smartphone sans autres accessoires, la connection est fiable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lionel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et facilité de mise en place</point_positif>
<point_negatif>bien humidifier les capteurs en fonctionnement</point_negatif>
<date>08/03/2012</date>
<commentaire>produit acheté en alternative d'une ceinture GARMIN pour un DAKOTA 20. La ceinture est reconnue en 20 secondes et fonctionne correctement. Très pratique le système de mise en place par boutons pressions. Et cerise sur le gateau, 2 fois moins chère que le produit GARMIN. Confort au top grâce à la matiere textile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Max</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ergonomie. Connexion ANT+. Comfort.</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit et rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
