<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, facile à enfiler, visibilité de nuit</point_positif>
<point_negatif>bandes réfléchissantes s'usent rapidement</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>Bon produit pour la CAP mais il faut faire attention à son pliage pour éviter l'usure prématurée des bandes réfléchissantes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>efficace</point_positif>
<point_negatif>manque un zip pour enfilage plus facile</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>un zip serait le bien venu car pas facile de l'enfiler sur les vêtements d'hivers</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gilet sans fermeture</point_positif>
<point_negatif>ouvertures bras un peu petites</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Utilisé pour la course à pied, chasuble agréable car pas de fermeture, mais les ouvertures autour des bras mériteraient d'être un peu plus grandes pour pouvoir l'enlever plus facilement et faciliter l'utilisation avec un pull plus épais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>visibilité , confort, respirabilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>indispensable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien réflechissant, lavage facile</point_positif>
<point_negatif>Trop moulant peut-être au dessus d'une veste</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Un bon maillot réfléchissant qui ne bouge pas trop pendant la course mais par contre qui peut un peu trop serrer par dessus plusieurs couches de vêtements. Il est en outre facile à laver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Visibilité et confort</point_positif>
<point_negatif>un peu difficile à mettre sur d'autres vêtements</point_negatif>
<date>05/12/2010</date>
<commentaire>Parfois difficile à mettre sur d'autres vêtements(froid...) sinon, rien à redire Je ne l'ai pas encore lavé et j'espère qu'il résistera aux affres du temps et des épreuves</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable a porté ,aucune gêne</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/12/2010</date>
<commentaire>trés bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Voyant et léger</point_positif>
<point_negatif>Pas de choix de coloris.Pas d'ouverture frontale</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>Ce produit gagnerait à être proposé avec plus de choix de couleur. <br/>De plus, il serait beaucoup plus pratique à mettre si une ouverture frontale zippée était ajoutée.<br/>Il serait également souhaitable d'ajouter deux bandes verticales dans le dos. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leonardi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son coté chasuble</point_positif>
<point_negatif>taille trop juste avec les vetements</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tient au corps sans serrer en une seule pièce</point_positif>
<point_negatif>Un certain poids mais garanti sa durabilité?</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Ne restreint pas les couches de vêtements mais ne flotte pas non plus lors du port d'un simple T shirt. Un matériaux plus léger ou plus compressible (pour le transport en valise) aurait été appréciable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
