<liste_avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, légère</point_positif>
<point_negatif>première sortie dure sous la semelle</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>produit satisfaisant, bon rapport qualité/prix. encore 2 ou 3 sorties sur 10 kms pour voir si la chaussure s'assouplie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la légèreté, la couleur</point_positif>
<point_negatif>frottements au niveau de la plante des pieds</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>confort intérieur de la chaussure gauche supérieure à celui de la chaussure droite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>a provoqué une tendinite du tendon d'achille</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>en plus elle glisse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon amorti</point_positif>
<point_negatif>Lacets trop courts !</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Obligée de serrer les lacets pour faire la rosette mais les chaussures sont ainsi trop serrées. j'ai essayé de prendre les lacets de mes anciennes chaussures mais ils sont aussi trop courts. Je ne sais pas si il existe des lacets + longs, sinon je vais essayer de ne pas passer le lacet dans tous les orifices, mais c'est dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>helene</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>l'esthétique</point_positif>
<point_negatif>amorti</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>au premier essai, douleurs aux extérieurs des genous idem au deuxième essai donc rendu car cela ne me fait pas cela avec la marque oacis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marcel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Mon pied est très bien dedans</point_positif>
<point_negatif>R.A.S.</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Je voulais une paire de chaussure pour sport en salle et activité pluridisciplinaire: course sur tapis, rameur, musculation et gym....ect..... J'ai, au travers de ce produit trouvé ce que je recherchais à un prix très confortable. Pour votre info, mon épouse et moi faison beaucoup de sport et l'ensemble de nos équipements proviennent de chez vous. Dplus, nous apprécions votre suivi et vos informations régulières par mail.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHANGEA</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, bon maintien, agréable, légère</point_positif>
<point_negatif>risque de perforation en bout de chaussure</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Bon produit avec un bon rapport qualité/prix. Elle correspond à ce que je recherche en moyenne distance. Le look est sympa ce qui ne gate rien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne marie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légére</point_positif>
<point_negatif>la semelle ! échauffement à l'avant du pied.</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>manque de maintient à l'avant du pied .les lacets glissent mal. bruit au pliage du pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mymy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Pas assez de coloris</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Bonne chaussure pour courrir 2x 30 minn par semaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable, bon amorti</point_positif>
<point_negatif>aucun à mon sens</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>j'utilise ce produit depuis maintenant un mois sur 11 kms, sprint et tapis de course. elles sont légères avec un bon amorti. j'aime beaucoup le design aussi !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
