<liste_avis>
<avis>
<auteur>Estelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté, confort, bonne semelle</point_positif>
<point_negatif>manque d'imperméabilité</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit par temps sec, bien pour marche et balades. <br/>Attention au manque d'imperméabilité par temps humide !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne Lise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Pas assez adhérent</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>un peu déçue par l'adhérence des semelles sur tes terrains boue ux, ou avec des gravillons glissant sous la chaussure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréables, solides, couleurs sympa</point_positif>
<point_negatif>Quelques fils qui s'effilochent</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>Chaussures portées pour la première pendant 15 jours avec différentes randos, aucune cloque, aucun chauffement! Légères et pratiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bao</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>design</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Très bien pour les balades en plein air mais pas très esthétique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dodogre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très confortables, discrètes, prix</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Achetées en soldes, c'est un bon produit ! J'en suis très contente pour les balades. Pas décue par Salomon, comme toujours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>monique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, confort</point_positif>
<point_negatif>lacets</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>satisfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Flo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>manque de dynamisme trop vite mouillée</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>De bonne chaussures de marche pour un terrain pas trop accidenté avec des conditions de sécheresse totale. J'ai pourtant mis de l'imperméabilisant spécial à chaque sortie mais trois minutes dans l'herbe et l'intérieur est trempe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>agnès</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>amorti, aucune ampoule bonne adhèrence lègèreté</point_positif>
<point_negatif>n'est pas imperméable</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>je les utilise pour la marche sportive tout terrain 10 à 15 km semaine aucune ampoule très légères, bon amorti et pas d'échauffement pour un prix correct.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanessa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légères, confortables et solides, belles couleurs</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>salomon est une super marque, j'avais déjà des chaussures de rando de cette marque et celles-ci sont géniales !! je cours sur des cailloux et je ne les sens pas du tout, j'y suis comme dans des chaussons. Mon conjoint a pris les versions hommes  également, bref aucune mauvaises surprises avec salomon ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Idéal pour le sport ou pour tous les jours</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Je suis très bien dans ces chaussures.Je ne transpire pas avec et j'ai un bon amortie. Ces chaussures sont parfaites aussi bien pour faire de la petite marche, du sport en salle ou à utiliser tous les jours (en ville ou à la campagne). J'espère qu'elles dureront de nombreuses années car je suis vraiment bien dedans et je ne souhaite pas en changer de nouveau.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
