<liste_avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son confort, légères</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Je les ai mise pour la première fois pour une randonnée de 12 kms pas une seule ampoule! je cours regulièrement dans des chemins plus ou moins caillouteux et elles sont toujours aussi confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaussures légères et aérées confortables de suite</point_positif>
<point_negatif>Il manque un peu de soutien à la cheville.</point_negatif>
<date>22/10/2010</date>
<commentaire>De très bonnes chaussures de marche, quelquesoit le terrain.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Féminin, belles couleurs, efficace.</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>15/10/2010</date>
<commentaire>Parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laura</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adhérence, confort, pour tout type de temps</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Thérèse</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sa coupe, sa couleur, son confort sur tout type de</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Très facile à enfiler, par contre les lacets se défont facilement. Le confort en terrain caillouteux est exceptionnel. Et excellent rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai ressenti aucun</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>La premiere fois que je l'ai mises ,j'ai fait une rando,ou l'on marchait sur des cailloux et ou l' on grimpait à des echelles de fer contre les parois etc...,plus de 5h.Les jours suivant toujours super.On peut les acheter en toute confiance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>l'accroche du terrain et l'amorti</point_positif>
<point_negatif>système de laçage, stabilité, la tenue du pied</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Je m'entraine tous les week end en moyenne montagne pour les marches longues et les courses moyennes de montagne. Ce produit ne correspond pas à mon avis à la pratique de courses et trails en montagne (ce qui était indiqué sur l'affichage). Les lacets se délaçent (l'ancien système était meilleur), du coup mon pied n'est pas bien tenu (je fais des ampoules), dans les descentes je ne suis pas sécurisée car elles sont trop hautes pas assez large. Je préférais les anciennes Quechua!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaussure résistante et legere</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>Pas constaté à ce jour</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Je porte ces chaussures chaque fois que je fais du sport aussi bien de la petite randonnée, de la Via Ferrata, du footing.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>helene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>polyvalence, très confortable</point_positif>
<point_negatif>anti dérapant</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
