<liste_avis>
<avis>
<auteur>Florie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le design, la couleur et l'attache rapide</point_positif>
<point_negatif>Le manque de flexibilité de la semelle</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheté cette paire dans l'idée d'avoir une paire de baskets assez légère pour pratiquer le fitness sur praticable présentant déjà un amorti. Légèrement déçue par le produit, peu de flexibilité des chaussures, l'impression d'avoir des "blocs" au pied et les pieds qui chauffent beaucoup plus qu'à l'habitude; douleur dans le mollet que je n'ai pas habituellement non plus. Chaussures plus pour la balade que le sport de ce type.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souples, légères</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Ces baskets sont pratiques par leur attache velcro, souples, légères en un mot GENIALES. Je pratique la zumba, cardio, muscu et j'ai trouvé dans ces baskets une aisance. Pour l'instant rien à redire. Je les recommanderais sans aucun soucis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très confortable pour la marche</point_positif>
<point_negatif>les couleurs, avant existaient en tout noir.</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Difficile à utiliser en ville avec les semelles flashy, dommage! A quand un retour à du tout noir?? il en faut pour tous les gouts et en ville,( à un certain, âge), la couleur ça le fait moins…</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Legèreté, straps solides, bonne tenue du pied</point_positif>
<point_negatif>Manque d'amortissements supplémentaires</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>J'ai acheté cette paire de running shoes hier pour me remettre à la course à pied, et bénéficier des nouvelles technologies (dont le poids) par rapport à mes vieilles baskets. J'ai été emballée par leur design, la couleur noir/fushia, la légèreté et pied bien tenu. Moi qui suis plutôt sujette aux ampoules post-running, ça a été plutôt limité hier, je dois dire! Je ne sais pas si je les pourrai les prendre pour une compétition, mais en tt cas, pour un running x2/semaine, je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françoise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super legere</point_positif>
<point_negatif>la semelle de couleur</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>pratque pour la marche.mais en ville avec un pantalon,les semelles de couleurs passent mal.avant elles etaient toutes noires.a quand une nouvelle collection.merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JENNIFER</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aéré - légereté</point_positif>
<point_negatif>amorti très insuffisant- affaissement semelle</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures de running il y a un mois.<br/>Je cours entre 30 et 45 min 2 fois/semaine.<br/>Au début,ces chaussures m'ont apporté de bonnes sensations. Puis de fortes douleurs sont apparus au niveau des chevilles tirant même jusqu'au bas des genoux. En changeant de chaussures (suite conseil médecin sportif) ces douleurs ont disparu. J'ai constaté également un affaissement de la semelle au talon après seulement 1 mois d'utilisation!!! Je ne les conseille pas,même pour les débutantes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>mal sur le dessus pas pour les "coup" de pied fort</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Très jolies mais très déçue à cause de cet inconfort de bande élastique trop peu élastique... au final très inconfortables et in-mettables !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légère, aérée</point_positif>
<point_negatif>pas assez d'amorti même 30mn</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette paire pour débuter la course à pied, il est indiqué 45mn, c'était donc à mon niveau, je cours 30 mn 2 fois par semaine actuellement. Au bout de quelques courses, douleurs aux tibias, car elles n'ont pas assez d'amortis. Je pensais faire 1 an avec, le temps de m’améliorer finalement, je vais devoir au bout de 2 mois investir dans une autre paire. On m'a répondu qu'elles n’étaient pas défectueuses mais pas adaptées à ma course. Je ne suis pas la seule apparemment à être déçue !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>feriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>comfortable</point_positif>
<point_negatif>blanc  ce lave difficilement meme en machine</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>j'ai pas regretter mon achat sauf pour le choix le la couleur  rose avec une autre couleur moins salissante avec du gris ou bleu foncer je c pas merci a vous</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté, confort</point_positif>
<point_negatif>Amorti</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai acheté ces chaussures il y a quelques mois et malgré de bonnes sensations aux début, j'ai rapidement constaté l’apparition de douleurs violentes aux genoux (jusqu'à perdre mon appui) sur une utilisation en courses rapide (40min/10km). Après un changement de chaussures et différents essais de cadences et de surfaces, je pense que les Eliofeet sont la cause de ce désagrément. Je les recommande pour un usage jogging lent sur petites distances mais pas à allure soutenue<br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
