<liste_avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables, adaptées à ma morphologie</point_positif>
<point_negatif>lacets</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Dès le départ j'ai dû remplacer le système de laçage automatique par les lacets traditionnels: mon coup de pied passait difficilement avec le laçage automatique, qui ne laisse pas assez de place en position ouverte.<br/>Les lacets traditionnels tiennent bien, mais après 390km de course avec, ils viennent de lâcher. Et je constate avec effarement qu'il va être très difficile de trouver des lacets de remplacement étant donné le petit diamètre des trous dans lesquels il doit passer.<br/>Sinon ok.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>genevieve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaussant, confort, accroche, tenue du pied</point_positif>
<point_negatif>lacets fragiles et difficiles à remplacer</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>très satisfaite du confort et du chaussant, ce qui est rare, avez vous une solution à me proposer pour les lacets (ceux de remplacements montrent déjà des signe de faiblesse) je voudrais utiliser ces chaussures en étant sûre de ne pas rester en rade et je suis prête à payer pour des lacets fins et solides type Kevlar (comme S------ ) j'ai essayé de bricoler mais ce n'est pas satisfaisant...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean jacques</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légères</point_positif>
<point_negatif>provoquant des ampoules au niveau du talon</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>je suis un habitué de chaussures de Trail de la marque, mais le dernier modèle m'a occasionné des ampoules au niveau  intérieur des talons. ainsi  qu'au petit doigt de pied.<br/>je n'ai fait que 30km avec les dites chaussures.j'ai restitué les dites chaussures au magasin, après un échange. je pense que la semelle en est la cause (à voir)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort, accroche, amorti</point_positif>
<point_negatif>Lacets</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Bonne chaussure, mais lacets pas au point, cassés au bout de 5 sorties. Remplacés par l'autre paire fournie, mais trop fins et lisses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Accroche, confort, design</point_positif>
<point_negatif>fiabilité</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Deux mois d'utilisation, 250 km parcourus dont un trail de 70 km la sangle de stabilité coté intérieur du pied est sectionnée sur l'une et commence sur l'autre. C'est dommage ce manque de fiabilté car la chaussure est confortable, accroche bien sur tous types de terrain, a un rebond qui permet des relances plus que satisfaisantes. La paire m'a été remboursée dans mon magasin (chapeau) mais je suis frustré car il n'est plus possible d'avoir le produit, je vais devoir aller vers une autre marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le confort de la chaussure</point_positif>
<point_negatif>Les lacets</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Aprés environ  200 km d'utilisation, je trouve ces chaussures trés confortables et légères. Par contre les lacets d'origine ont trés vite été coupés, et je préfère le serrage d'origine plutôt que le laçage traditionnel.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, dérouler du pied</point_positif>
<point_negatif>Lacets fragiles, fragilité de la grille de serrage</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Malgré ces petits problèmes, c'est une chaussure très confortable, dont il faudra ôter la semelle intérieure (trop absorbante à l'eau).<br/>La trame qui englobe le pied est elle aussi sensible à la torsion et arrive à se couper. Utiliser sur deux ultra de 120km sans aucun problème, pour peu que l'on customise la bête !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ACCROCHE, LEGERETE, RAPIDITE DU SYSTEME LACETS</point_positif>
<point_negatif>DECHIREE EXTERIEURE, ATTACHE LACETS TROP DURE</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Globalement bonnes shoes de trail. Bon compromis avec un bon esthétique. Toutefois, 2 points négatifs à relever : l'attache des lacets est dure, reste parfois coincée et surtout après seulement 5 mois d'utilisation une partie extérieure de la chaussure est déchirée (côté intérieur du pied).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon amorti, bon confort</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie des lacets</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Le système de laçage est à revoir, bien qu'efficace (très), la durée de vie est bien trop faible...<br/>Les lacets de base ont lâché au bout de quelques semaines et quelques mois sur ma paire. Certes des lacets "classiques" sont fournis en rechange mais ils ne sont pas bien plus résistants, j'en ai cassé un le weekend dernier. Mes chaussures ont 6-8 mois et je vais changer de lacets pour la seconde fois...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>John</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien</point_positif>
<point_negatif>Lacet qui casse</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>j'ai courru +/- 100 km avec ces chaussures, bon amorti, bon maintien du pied, seul gros défaut les lacets qui cassent.<br/>Je constate que je ne suis pas le seul à avoir eu ce problème, quel est la solution pour que ces lacets ne cassent plus?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
