<liste_avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>RAS tant qu'ils fonctionnent</point_positif>
<point_negatif>durée de vie</point_negatif>
<date>02/05/2012</date>
<commentaire>4 chronomètres ont rendu l'âme l'un après l'autre, lors du changement de pile et après seulement 3 ans d'utilisation non intensive en indoor.<br/><br/>Après changement de pile : bip en continu et affichage bloqué.<br/><br/>J'espère que les 15 autres que je possède n’auront pas le même problème dans les prochaines semaines.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les fonctions</point_positif>
<point_negatif>bip inaudible/absent, pas de clic sur les boutons</point_negatif>
<date>27/01/2012</date>
<commentaire>J'ai malheureusement perdu mon géonaute 500 que j'avais depuis 7 ou 8 ans et il est décevant que pour la même gamme (500) la nouvelle version soit moins efficace... Avec une nouvelle gamme, nous sommes en droit d'attendre des améliorations : il n'y a plus de bip au start ou au stop. Ceux du timer et du pacer sont inaudibles ! Les fonctions de ce chrono en font un bon outil pour un entraineur ou un enseignant mais à quoi servent-elles s'il faut regarder l'écran plutôt que ses élèves !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séverine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Touches, Ecran.</point_positif>
<point_negatif>Mémoire et Remise à Zéro</point_negatif>
<date>17/10/2011</date>
<commentaire>Mémoire insuffisante : En natation où il faut prendre les temps intermédiaires tous les 50m (la mémoire étant de 10), il est donc impossible de le faire pour les courses supérieures à 500m.<br/>Remise à Zéro : Assez compliquée quand on est en mode recall (relecture des temps intermédiaires)... j'ai mis du temps à comprendre (Manuel d'utilisation pas assez détaillé)<br/>Manque le BIP pour les départs et stops !<br/>Malgré tout cela reste un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la couleur, les fonctions, simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>sonnerie du timer presque inaudible, fragilité</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>J'ai fini par acheter le modèle supérieur qui a l'inconvénient d'être gris dontb la programmation timer est assez difficile.<br/>Facilité d'échange au magasin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Geneviève</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Nombre de fonctions  important, 8 tps chronométrés</point_positif>
<point_negatif>Pas de bip au déclenchement des touches (chrono)</point_negatif>
<date>23/11/2010</date>
<commentaire>Chrono robuste, avec la possibilité de changer les piles soi-même (pas possible sur les anciens modèles pour faire valoir la garantie, et personnel Décathlon peu compétent pour cette manip). Dommage que le bip au déclenchement du chrono ... ne soit pas possible (seulement pour le modèle 700).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>simple à utiliser</point_positif>
<point_negatif>pas de bip,mémoire trop juste</point_negatif>
<date>16/11/2010</date>
<commentaire>chrono bon pour une personne qui débute sur du fractionné mais trop juste pour des athlète "performant"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coloris, utilisation, système de la sangle</point_positif>
<point_negatif>Manuel d'instructions pas très clair</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Rien de plus...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualité de fabrication, fonctionnement simple</point_positif>
<point_negatif>Sonnerie un peu faible</point_negatif>
<date>20/05/2010</date>
<commentaire>C'est un bon produit, bien conçu, dommage que la sonnerie soit un peu faible (surtout à l'extérieur).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THIERRY</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>sonnerie trop faible dans le timer</point_negatif>
<date>28/01/2010</date>
<commentaire>par rapport au geo 700 que j'avais auparavant, la sonnerie du timer lors des changements est trop faible. Par contre, sur le 700, on pouvait trop facilement passer d'un temps a un autre dans le timer (en appuyant un peu trop ) et cela etait ennuyeux si on ne s'en apercevait pas pendant l'effort . C'est pourquoi j'ai opté pour le 500 qui ne posséde qu'une seule programation a la fois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ensemble du produit</point_positif>
<point_negatif>Sonnerie trop faible difficile àentendre en action</point_negatif>
<date>27/01/2010</date>
<commentaire>mis a part la sonnerie trop faible le produit est parfait et très fonctionnel</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
