<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Yves</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je ne sais pas</point_positif>
<point_negatif>absolument pas fiable</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>Acheté il y a 1 mois pour une utilisation soutenue (chronométrage officiel natation) , le moins que l'on puisse dire c'est qu'il n'est pas fiable. Boutons très durs, déclenchements hasardeux. Vu le prix, rajouter un peu plus et acheter un chronomètre d'une marque spécialisée dans le domaine se révèle un très bon investissement.<br/>Passez votre chemin !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRIST</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucuns</point_positif>
<point_negatif>Compliqué, bugs, remise à zero penible</point_negatif>
<date>12/01/2012</date>
<commentaire>Un premier chronomètre acheté est ramené au sav, problème de bouton de remise à zéro impossible, puis un deuxième ramené (bugs), programmation difficile, mode séance inexploitable, remise à zéro pénible...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>je n'en vois pas</point_positif>
<point_negatif>remise a zéro beaucoup trop longue!!! Trop cher</point_negatif>
<date>06/01/2012</date>
<commentaire>je l'ai acheté pour entrainer en natation et je ne m'en sers absolument pas car pas pratique du tout. Un TRES TRES mauvais produit!!! Remboursez!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dany</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>TIens bien en main. Lisibilité des temps</point_positif>
<point_negatif>trop lent. 3s pour une remise à zéro.</point_negatif>
<date>12/10/2011</date>
<commentaire>Chronomètre bien pensé côté design et facile à utiliser, il est quasi inutilisable en compétition de natation, les temps de remise à zéro le pénalisant fortement (les enchainements de séries rende le temps de RAZ important).<br/>Préférez les chronos stopwatch dans ce cas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andré</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les différents modes</point_positif>
<point_negatif>réaction des touches du haut tros lentes</point_negatif>
<date>10/09/2011</date>
<commentaire>le temps de réation des touches est trop lent. pour moi qui suis entraineur la précision est obligatoires, malheureusement cet outil me déçois beaucoup et n'est oas à la hauteur de ce qu'attend une personne entrainant et faisant du sport</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>armand</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>exellent chrono</point_positif>
<point_negatif>pour chaque programmation il faut la notice</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>exellent pour faire du fractionné, le bip est un peu faible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Nombre de memoires pour les temps intermédiaires.</point_positif>
<point_negatif>Remise à zéro mémoires</point_negatif>
<date>05/06/2011</date>
<commentaire>La lisibilité est bonne. Je trouve que les touches réagissent bien (nécessaire pour la précision ).<br/>Par contre remise à zéro des temps intermédiaires trop laborieuse quand on est pressé et que la lumière ambiante fait défaut. C'est son gros point faible pour moi qui l'utilise au bord des bassins en natation et sur piste d'athlé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Différents programmes du timer</point_positif>
<point_negatif>Remise à 0 du chrono</point_negatif>
<date>02/06/2011</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fonctions très complètes</point_positif>
<point_negatif>manipulation complexe - bips faibles en extérieurs</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>Ce chrono est un très bon produit, c'est un outil très complet et utile pour tout coach et entraineur sportif. Tout y est : Chrono, Séance de fractionné avec programmation (temps de pause, d'installation, de travail sur un nombre de tours préalblement définis)... Mais la remise à zéro du chronomètre est laborieuse ainsi que le réglage des programme de travail. Les bips programmés dans le mode timer n'ont pas un niveau sonore très élévés.<br/>Ce produit reste cependant un excellent outils.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la mémorisation des temps enregistrés</point_positif>
<point_negatif>la remise à zéro du chrono nécessite 3 secondes</point_negatif>
<date>07/12/2010</date>
<commentaire>j'utilise essentiellement la fonction chrono. la remise à zéro du chrono nécessite d'appuyer 3 secondes. C'est trop long.<br/>Quand je fais faire des séries de sprints sur 20 ou 30 m à 30 jeunes, il faut que çà s'enchaine plus vite.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
