<liste_avis>
<avis>
<auteur>albert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit bon marché</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>je me sers du chronomètre comme montre,j'ai eu un mal fou pour le régler en lisant la notice qui est fournie avec cela est beaucoup plus facile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>S</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>fonction chrono</point_positif>
<point_negatif>le réveil qui fait biper le chrono en permanence</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>Lorsque je programme le réveil, le chronomètre se met à biper toutes les minutes... et rien n'est indiqué dans la notice pour régler un tel problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CONRAD</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>BON PRODUIT</point_positif>
<point_negatif>PLUS AUCUN</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>J'avais laissé un sentiment mitigé dans mon avis sur ce chrono. En cause, un bip qui retentissé toutes les heures et rien dans la notice pour régler cela. <br/>Le problême est maintenant réglé grace à un mél de l'équipe GEONAUTE. Je suis un peu une buse sur le coup :(<br/>N'hésitez plus; pour 9.95 € il me satisfait pleinement pour tous mes entrainements sur piste et il est discret quand on sait le programmer:)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Conrad</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne prise en main et trés léger.</point_positif>
<point_negatif>bip qui retentit toutes les heures.</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>Un chrono peu chère mais qui ne vaut pas plus en regard de la concurrence. Je l'ai choisi pour son écran trés lisible et son petit prix.<br/>Les réglages ont simples.  Un gros défaut; un bip se fait entendre toutes les heures! A planquer sous les serviettes, au fond d'un placard, en dehors des séances d'entrainement. ce n'est pas un manque de connaissance de ma part pour la programmation. <br/>Acheté la semaine dernière, je le rapporte ce week-end. Le sav  pourra peut-être apporter une solution</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>meissa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le chronometre</point_positif>
<point_negatif>sw kalendji 100</point_negatif>
<date>10/03/2012</date>
<commentaire>bin tre bon produi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facile d utilisation</point_positif>
<point_negatif>bip toutes les heures et impossible d enlever ca</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>bon chronometre simple d utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Momo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Assez bon fonctionnement!</point_positif>
<point_negatif>Très fragile, manque un compte a rebours!</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Acheté en début d'année 2012, ce chrono a toujours bien fonctionner, et puis le 26 février 2012, en courant un cross, un bouton a droite s'est détaché, malheureusement je m'en suis aperçu qu'a l'arrivée. Que faire?? Une amélioration sur l'appareil. Bref, je suis déçu de ce chrono et je le déconseille!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>monique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pour entrainer les jeunes , il est leger et pratiq</point_positif>
<point_negatif>la ficelles inutile cette fixation , pas pratique</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>le stylo ne tient pas trop, bonne idee pas adpatéd</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple, efficace</point_positif>
<point_negatif>pas recensé</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>appareil simple d'utilisation pour rythmer nos entrainements defooting</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix , ergonomie,intuitif</point_positif>
<point_negatif>jusqu'ici aucun</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>très bon produit rapport qualité/prix,</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
