<liste_avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille S correspond bien à ma silhouette</point_positif>
<point_negatif>Pas eu l'occasion de le porter suffisament</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Acheté en Octobre pour prévoir la mi-saison, je n'ai pas trop eu l'occasion de le porter, mais suffisament pour apprécier la taille S qui me va bien et la respirabilité. Il ne tient pas assez chaud pour les basses températures et tient trop chaud au-delà de 13°. A porter plutôt à la sortie de l'hiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tient chaud</point_positif>
<point_negatif>maintien mal l'entrejambe</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>maintient mal l'entrejambe mais tient chaud en hiver</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Herve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud :leger:confortable</point_positif>
<point_negatif>une poche plus grande avec fermeture serait bien</point_negatif>
<date>26/12/2011</date>
<commentaire>bon produit.je pratique mes 10 kms par jours.colland léger a porter,je lui reproche de ne pas avoir une poche plus grande.y mettre un portable par exemple y est difficile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RUNNIG10KM</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légereté,souple.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/12/2011</date>
<commentaire>très bon collant pour le jogging/running,bonne tenue,garde une bonne température a l'intérieur par temp froid.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintien efficacité douceur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/09/2011</date>
<commentaire>je pratique 40km par semaine et  fait du saut j'en suis satisfait il a les options esperé  pour le  prix simple sobre je le conseille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légerté,remplit bien ses fonctions</point_positif>
<point_negatif>une poche pour portable ( a prévoir )</point_negatif>
<date>03/04/2011</date>
<commentaire>je pratique le course a pied soit 10 km journalier,j'en suis trés satisfait.je l'ai essayé au ski autant dire que pour la pratique ski de fond j'ai eu une aisance totale de mes mouvements et apport de la chaleur. je le recomande fortement ( je ne suis pas frileux)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, pratique pour l'hiver en sous-vêtement</point_positif>
<point_negatif>tendance à glisser au niveau des mollets</point_negatif>
<date>06/01/2011</date>
<commentaire>Ce collant est utilisable pour la course à pied en mi-saison , mais ce collant est également très pratique comme simple sous-vêtement en hiver, pour lutter contre le froid. Personnellement je porte ce collant , pour la course à pied en automne et au printemps et sous mes jeans en hiver. Il est vrai qu'une petite adaptation au niveau des mollets améliorerai ce produit (étant un peu trop large à ce niveau).Très confortable car pas de zip au niveau des chevilles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud, élastique,poche interne, sobre,</point_positif>
<point_negatif>serrage ceintue avec une ficelle :/</point_negatif>
<date>16/10/2010</date>
<commentaire>Débutant en course à pieds, et toujours en short en mi octobre je trouvais le fond de l'air un peu frais...<br/>J'ai pris ce produit après un essayage rapide en cabine, et je dois dire que c'est exactement ce dont j'avais besoin.<br/>Chaud, élastique et top du top à une poche pour les clefs !!!<br/>Royal.<br/>Excellent rapport qualité prix, d'autant plus pour un débutant.<br/>Merci décath'</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marcel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>qualité prix</point_positif>
<point_negatif>A tendance à se détendre.</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Pas un grand produit, rempli juste sa fonction. Son prix est à la hauteur de ces qualités.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j adore</point_positif>
<point_negatif>non disponible au Canada :-(</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>J'adore les prix et la qualité que vous offrez, dommage que vos produits ne soyent pas disponibles au Canada!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
