<liste_avis>
<avis>
<auteur>Blandine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son épaisseur / course en hiver</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Mon fils l'adore !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bien chaud</point_positif>
<point_negatif>long</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Collant que j'ai acheté pour mes enfants qui font du foot par tous les temps. Avec ce collant, ils n'ont pas froid. Le seul hic c'est qu'il est trop long alors que mes enfants sont grands pour leur âge.Mais je préfère un trop long à un collant trop court!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chchhchch</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Idéal pour l'hiver</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>25/06/2012</date>
<commentaire>Collant de running chaud et très agréable à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Berengere</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CHAUD, PRIX ET ENTRETIEN</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>22/01/2012</date>
<commentaire>Produit utilisé pour le running par une adulte car petit gabari ; pantalon vraiment excellent, tiens vraiment CHAUD car très frileuse, resistant, entretient très facile, coloris passe partout... Un produit à recommander vivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>son rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté cet article pour mon fils de 7 ans qui pratique le football, il en est ravi et le produit est vraiment très bien adapté aux mauvaises conditions climatiques. Mon fils revient du sport sans se plaindre d'avoir eu froid. Je le recommande plus que vivement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud le froid ne traverse pas</point_positif>
<point_negatif>rien du tout</point_negatif>
<date>24/10/2011</date>
<commentaire>mes enfants font du foot et en hiver c'est excellent le froid ne traverse pas du tout  .je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa matière et sa facilité de lavage et séchage</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>06/03/2011</date>
<commentaire>ce collants est bien chaud et de bonne qualité, bien taillé, bien ajusté je l'utilise pour mes enfants qui font du cyclisme le top bravo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Epais, chaud et robuste</point_positif>
<point_negatif>Impossible à enfiler (talon)</point_negatif>
<date>27/02/2011</date>
<commentaire>Produit de bonne qualité équivalent à un modèle adulte et sans équivalent qualité/prix chez la concurrence.<br/><br/>Malheureusement il y a un défaut rédhibitoire : la couture du bas du collant est beaucoup trop serrée, n'a pas de fermeture éclair et n'est pas élastique. Mon fils de 11 ans (pourtant très fin) n'arrive pas à enfiler les modèles 12 et 14 ans qui bloquent entre le cou de pied et le talon (il manque 2 à 3 cm).<br/><br/>Retour en magasin obligatoire sans aucun autre modèle en remplacement :-(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud et résistant</point_positif>
<point_negatif>le prix un peu cher</point_negatif>
<date>25/02/2011</date>
<commentaire>bon produit apprécié par grands froids pour le foot et le ski</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, qualité et chaleur</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Très bien addapté pour les enfants qui font de la course une activité régulière : confortable, résistant et agréable à porter</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
