<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>éfficacité , look</point_positif>
<point_negatif>manque une p'tite poche clé et i phone</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>très bon produit a prix très sympa , ont se sen bien dedans pas de gène dans les mouvement ,  look sympa avec les liserets  vert , juste une suggestion une petite poche pour y loger son iphone et la clé de voiture ça évite de les garder a la main ,( oui je sais courir avec son i phone c'est pas top mais c'est cool d' enregistrer sa sortie avec l'application PGS ) sinon top produit , sportivement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tres bon</point_positif>
<point_negatif>Demande un peu savoir faire pour l'enfilage</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Tres agreable a porter, bonne compression, teint chaud ce qui surprend vu son epaisseur. Demande effectivement un peu de technique pour l'enfilage. N'a pas de poches contrairement au Kapteren. Teste sur distances  sur 8 km 20km  et 30km, O.K. Nous sommes quelques uns a courir, nous l'adoptons les uns apres les autres ou nous l'offrons en cadeau d'anniversaire aux autres coureurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurelien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le look et la compression</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>09/03/2012</date>
<commentaire>très joli avec ses bandes vertes fluo, la compression cuisse mollet est parfaite ce qui nécessite un certain temps "d'enfilage".<br/>Très satisfait, à conseiller !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DAVRAINVILLE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PASSE PARTOUT</point_positif>
<point_negatif>PLUS DE BANDES VERTES !??</point_negatif>
<date>25/01/2012</date>
<commentaire>C'est le troisième que j’achète et j'aime ce produit .<br/>Petit bémol, les collants sont tout noirs maintenant il n'y a plus les petites bandes vertes, dommage ça leurs donnait un look...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>respirant, bien coupé, compression musculaire</point_positif>
<point_negatif>temps a enfiler cause compression</point_negatif>
<date>27/12/2011</date>
<commentaire>tient la dragée haute par rapport a des collants de marques reconnues.tout simplement le meilleur de mon armoire.<br/>n a pas bougé apres des dizaines de lavages</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>coupe  ajustée pour sportif affuté, gainant léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Pour un effet plus compressif, prendre une taille en dessous. Idéal pour la compétition, car léger et tissage serré(peu de coutures et plates) qui lui permet d'être utilisé par temps froid. Pourrait être amélioré en le traitant au téflon ou autre déperlant pour la pluie ou ruisseau a traverser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortable, bon maintient des muscles</point_positif>
<point_negatif>Un peu dur à enfiler</point_negatif>
<date>13/10/2011</date>
<commentaire>Une fois en place, ce collant est très agréable à porter, et ne descend pas comme l'ancienne version.<br/>Attention, il taille petit. J'ai du prendre du S (ma taille normale) car il n'y avait plus de M. Donc très très moulant, limite transparent... attention à vos sous-vetement....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, moulant, pas de gêne aux coutures</point_positif>
<point_negatif>Un peu dur à enfiler, peu résistant sur les raids</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Excellent produit léger et très confortable, un peu dur à enfiler et qui malheureusement n'est pas trop résistant sur les raids engagés (déchirure), mais son prix lui pardonne tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elasticite maintien</point_positif>
<point_negatif>pAs de problème particulier</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Produit répondant au besoin et conforme a mes attentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Etienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon maintient, sechage rapide, résistant</point_positif>
<point_negatif>un zip en bas de jambe aurait été apprécié</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>idéal pour la rando, la course à pied et même le VTT</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
