<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le rapport qualité prix, il est jolie et agréable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>il correspond tout a fait à mes attentes plutôt sympa et agréable à porter, j'hésite maintenant à acheter le short du même model.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>BONNE COMPRESSION, FIN, CHAUD</point_positif>
<point_negatif>NEANT</point_negatif>
<date>16/11/2011</date>
<commentaire>Très agréable à porter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien, agréable à porter, résistant.</point_positif>
<point_negatif>Pt être une aération derrière les genoux à prévoir</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>Bon produit, utilisé en raid, bonne résistance malgré une dernière chute à VTT, n'a subit aucun dégât (ce qui n’a pas été le cas de mon genoux). Tiens bien en place, bref je ne vois pas trop de points à améliorer si ce n'est peut être de prévoir un tissus différent pour permettre une aération derrière les genoux. Le manque de poche n'est pas spécialement gênant vu que je l'utilise toujours avec un sac ou une ceinture porte bidon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>C'est un corsaire</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise conception des points de pression</point_negatif>
<date>10/09/2011</date>
<commentaire>Il presse fortement derrière les genoux ce qui est extrèmement désagréable et dans mon cas, je l'ai mis une fois et je ne le remettrait plus, je ne peux pas courir avec !! le sang circule mal au niveau de l'articulation des genoux (derriere) . Donc déconseillé pour la course</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Etienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent maintient, bonne compression, solidité</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé ...</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>à quand d'autres modèles avec le même tissu, même coupe mais avec d'autres coloris ???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tissu bien fini, coupe bien ajustée</point_positif>
<point_negatif>manque une poche à clé dans le creux du dos</point_negatif>
<date>08/02/2011</date>
<commentaire>bon produit en général mais pas testé dans la durée !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue - confort - bien taillé</point_positif>
<point_negatif>manque une poche pour les clefs</point_negatif>
<date>11/01/2011</date>
<commentaire>Je me suis rarement senti aussi bien dans un collant - On ne peut pas à proprement parler de compression, mais le maintien est excellent. Par contre prendre une taille au dessus, je fais du L et le XL me va comme un gant. Il manque néanmoins une petite poche pour mettre ses clefs. Un collant parfait pour le running et les trails !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Biene</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter, bon maintien des muscles</point_positif>
<point_negatif>manque de poches</point_negatif>
<date>26/10/2010</date>
<commentaire>Sur la plupart des vêtements, il manque des poches pour emporter des gels ou barres ou tout simplement des clés. Il serait vraiment super si vous pouviez prévoir plus de fonctionnalités de poches dans les vêtements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien et bon confort grace au strech</point_positif>
<point_negatif>manque une  poche pour mettre les clefs de voiture</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>bon produit même s'il est difficile en magasin d'identifier les produits homme et femme (mélangé sur même picot)<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere contention,confort.prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>manque une petite poche</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>très bon produit pour le trail .<br/>une petite ventilation derrière les genoux serait bienvenue (il fait parfois chaud )<br/>la légère contention des cuisses apporte un plus lors de longues épreuves.<br/>le look est aussi sympa</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
