<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et Prix</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Corsaire très agréable à porter presque comme une seconde peau!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carmen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté séchage couleur résistancelavage chaud</point_positif>
<point_negatif>un peu fin</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>il faudrait faire le même en plus épais mais à la même longueur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>belle coupe, anti transpirant</point_positif>
<point_negatif>il manque une VRAIE poche</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>très contente de cet achat, il reste bien en place, même après plusieurs lavages aucun souci<br/>dommage que la poche ne soit pas plus grande et ne ferme pas on ne peut rien emporter!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Annie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>S'ADAPTE AVEC TOUT</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté pour commencer tout doucement la course à pieds, et premier essai, parfait. près du corps et on est vraiment libre de ses mouvements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>beatrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>soutien bien, respirant, léger</point_positif>
<point_negatif>a retrecis au premier lavage</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>a laver a froid,  dommage il m'allait parfaitement en xs !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>liliane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, couleur,pratique</point_positif>
<point_negatif>elastiquité</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>Ce corsaire est bien la couleur s'accorde tres bien avec n'importe quelle vetement. Le moins c'est que apres m'etre blessée j'avais remonté vers le haut du genoux le corsaire et il ne s'est pas bien remis en place il reste encore un peu large. Je recommande se produit. Car les soucis sont tout de meme rare.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clelia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>choix divers</point_positif>
<point_negatif>pas assez de taille disponible en magasin</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>J'étais obligé de prendre du S' alors que ma taille actuelle est M'.<br/>je ressemble a un saucisson. Je me camoufle avec des grand t-shirt.<br/>en espérant que les tailles seront disponible la prochaine fois que je viendrais au magasin. se n'est pas la 1er fois que sa m'arrive' chez vous. sinon assez satisfaite niveau accessoires.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté, maintien, souplesse du tissu, aération</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/04/2012</date>
<commentaire>Ce corsaire offre un très bon maintien, est très respirant et élimine la transpiration à la perfection (non, je n'exagère pas, pour moi, c'est le cas, mon corsaire n'est jamais humide, contrairement à mes pantalongs/courts de fitness) ! Que du bonheur ! Et en plus (ce qui n'est pas négligeable), ce corsaire est très esthétique et met bien en valeur il paraît ! ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Perrine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la coupe et la sensation de bien etre</point_positif>
<point_negatif>TRANSPARENT  :-s</point_negatif>
<date>31/03/2012</date>
<commentaire>Produit trés bien pour la course par temps chaud, mais franchement en plein soleil c'est comme si on courrait en sous vetements impressionant comme c'est transparent :-(<br/>Perso j'aurais préféré payer un peu + cher et que le produit soit de meilleur qualité !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très léger, une seconde peau, liberté de mouvement</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>13/01/2012</date>
<commentaire>très agréable, il s'adapte parfaitement à la morphologie et s'oublie très vite comme une seconde peau. Bien qu'il soit réservé par temps chaud, je l'utilise au dessus de 7°C et c'est parfait. je ne peux plus m'en passer pour aller courir<br/>très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
