<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bobby</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ne bouge pas au dessus des mollets</point_positif>
<point_negatif>s'ajute mal a l'entre jambe</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>J'ai utilise ce produit une fois et j'ai sans cesse été oblige de rajuster l'entre-jambe qui se baissait. La couture est beaucoup trop grande a mon gout ce qui m'obligeais à la rabaisser pour ne pas être gêne. Je pense que mon principal problème est que j'ai de grosse cuisse (pratiquant haltero) et que donc j'ai du mal a ajuster l'entre jambe. Sinon le reste est très bien!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>js</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le maintient (compressif) est très bon</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>je trouve ce pdoduit super, dommage qu'il ne soit plus dispo en version longue...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look sympas</point_positif>
<point_negatif>entre jambe mal taillée, compression moyenne</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Je ne suis pas à l'aise dedans.<br/>Il monte trés haut et la ceinture plastifiée est peu agréable.<br/>La compression est moyenne  et l'entre jambe s'ajuste mal.<br/>Bonne évacuation de la transpiration, sèche vite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>technicité, design</point_positif>
<point_negatif>coutures</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Très intéressé par se produit pour la pratique de l'athlétisme, lors de l'essayage je me suis retrouvé gêné par les coutures au dessus du genou devant et derrière qui me serraient trop.<br/>La taille est bonne, une taille au dessus ne permettrait pas la compression, et je n'ai pas des cuisses sur dimensionnés.<br/>Les coutures ne semblent pas élastiques malheureusement.<br/>Par conséquent je n'ai pas acheté le produit.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Noël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue / maintien.Agréable durant l'effort.</point_positif>
<point_negatif>La ceinture élastique épaisse / grossière.</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Très bonne tenue du produit. Confortable pendant l'effort.<br/>Un point à améliorer est la ceinture élastique. Celle ci est très grossière et le contact avec la peau, même si on l'oublie vite n'est pas des plus agréables.<br/>Bon maintien des muscles lors de l'effort et bonne compression.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>maintien musculaire, look</point_positif>
<point_negatif>glisse à la taille</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Suite au premier achat, je suis retourné en magasin pour prendre la taille supérieure car trop de difficultés à enfiler au niveau des cuisses. Avec la taille supérieure, le corsaire glisse vers le bas au niveau de la taille et de l'entrejambe si on ne le porte pas à même la peau. Impossible donc de rentrer le maillot dans le corsaire...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très agréable l'été, super maintien/support/look</point_positif>
<point_negatif>Légère gêne en course si mal ajusté initialement</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>N'étant pas initialement fan du look "corsaire", j'apprécie cependant l'aspect moderne et technique de celui-ci. C'est un très bon produit, confortable et agréable même s'il fait très chaud. Il offre un excellent maintien, une fois bien enfilé (bien le remonter pour qu'il soit ajusté "partout").</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable à porter - Semble efficace</point_positif>
<point_negatif>Monte trop haut - Visibilité de nuit</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>On s'habitue très vite à ce corsaire. Agréable à porter même si, étonnamment, il monte trop haut (jusqu'au ventre, alors que j'ai choisi la bonne taille !).<br/>Il semble efficace du point de vue musculaire (mais difficile d'être affirmatif là dessus).<br/>Excellent rapport qualité prix.<br/>La visibilité de nuit me paraît limite cependant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté du tissu, position impeccable coutures</point_positif>
<point_negatif>Sensations de démangeaisons par moments?</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Même par temps de chaleur, un produit très adapté à la pratique de la course à pied</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>erwan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe, sensation, chaleur, décoration..</point_positif>
<point_negatif>Juste un peu cher !!!</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Modèle adapté a la pratique, bonne coupe et chaleur tempérée. Sympa dans son désign et sa couleur. Bonne sensation d'ajustement avec le corps. Peut etre juste dix euros trop cher !!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
