<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas pu tester</point_positif>
<point_negatif>Fragilité ou défaut de fabrication</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter un cuissard lond et un corsaire du même type et de la même taille. j'ai essayé sans souci le cuissard long, et coupé les étiquettes, en mettant le corsaire, la couture située à l'entre jambes s'est ouverte sur 10-15 cm. Lamentable, et ce n'est pas un pb de taille puisque le cuissard long de même taille me corrrespond parfaitement. Je suis extrémement déçu, certes ce n'est pas trop cher, mais peu rassurant : Je conseille de ne pas utiliser sans sous vétement !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tang</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poche arrière - aérations</point_positif>
<point_negatif>longueur - visibilité de nuit</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>J'avais au part avant le modèle Kanergy pendant plusieurs années mais ne le retrouvant plus dans la gamme j'ai du changer pour celui-ci.<br/>Je trouve un réel handicap par sa longueur. En effet, le bas arrive au niveau du galbe du molet ce qui cré un point de pression de l'elastique et induit une douleur/gène musculaire.<br/>En revanche la poche arrière est un réel plus. A dupliquer sur les autres modèles et je retourne au KIanergy</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Très bien pour un débutant comme moi. La poche à clé est anecdotique et la poche arrière pour portable me sert surtout pour emporter de la monnaie pour le pain (au retour le matin).<br/>Messieurs Décathlon, aujourd'hui une clé de voiture fait la taille d'un portable et mon portable fait la taille d'un portefeuille ! lol</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>qualite/prix , agreable a porter, bonne contention</point_positif>
<point_negatif>un peu serre aux plis des genoux</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>bon produit mais pas de note maximale pour le point negatif énuméré ci dessus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sur-couche à l'entre-jambe</point_positif>
<point_negatif>un peu dur a enfiler</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, aéré, poches, matière</point_positif>
<point_negatif>la poche intérieure trop petite</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Produit idéal, deux poches une intérieure à rabat et l'autre sur l'arrière à fermeture éclair.<br/>Confortable et bien conçu, aération entre les jambes est vraiment bien vue !<br/>Produit que je recommande sans hésitation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>rien a redire sur ce corsaire, tres confortable a l'effort, respirant, et super pratique la petite poche derriere!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>rien a dire..excellent produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>agréable à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look et bien coupé</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
