<liste_avis>
<avis>
<auteur>CORINNE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>COUPE VENT</point_positif>
<point_negatif>Le fait qu'il ne soit absolument pas impermeable</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>Acheté pour courir par temps de pluie, je me suis retrouvé trempée jusque sous le t-shirt en moins de 10 min !!!!<br/>L'étiquette et  l'intitulé de l'article le dise "protection contre la pluie", c'est carrément de la publicité mensongère.<br/>Même avec un simple sweat j'aurais été moins trempée : là non seulement j'étais trempée en quelques minutes de pluie seulement, mais en plus le tissu trempé collait à mes bras, résultat, gelée en 5 min !! Très mécontente !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fella</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légére pratique la capuche se décroche, les poches</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>je suis ravie de mon achat, je l'utilise en complément de mon polaire en hiver, un bon coupe vent.ou simplement sous un t shirt quand les beaux jours sont là, lorsqu'on court à la "fraîche"la capuche se décroche, les poches se ferment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>je l'utilise pour mon jogging, il est parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, les poches latérales</point_positif>
<point_negatif>pas d'élastiques au poignets et à la taille</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>coupe vent efficace par vent léger,facile à enlever en cours de sortie et peu génant autour de la taille, manque un système de resserage aux poignets et à la taille pour éviter le passage de l'air.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Genevieve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger et bien isolant du vent</point_positif>
<point_negatif>Absolument pas imperméable</point_negatif>
<date>16/04/2012</date>
<commentaire>Très bien en demi saison mais aucune protextion contre la pluie !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne aisance pour courir et léger</point_positif>
<point_negatif>un peu court</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Il peut se porter par tous les temps et à chaque saison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanessa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit bien coupé, capuche qui tient au vent</point_positif>
<point_negatif>pas assez résistant au froid</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>idéal pour courrir au printemps avec un léger vent mais pas en hiver car ne coupe pas le froid.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>correspond à ce que j'attends</point_positif>
<point_negatif>pas de poche</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Bon produit,efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il est respirant, il protège bien du vent</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Je suis ravie de ce coupe-vent!<br/>Je l'ai essayé par des températures négatives, il m'a entièrement satisfaite!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très léger, ne laisse pas passer l'eau</point_positif>
<point_negatif>pas de cordon pour la capuche qui s'enlève vite</point_negatif>
<date>03/01/2012</date>
<commentaire>permet de mettre un polaire dessous sans avoir à prendre une taille au dessus</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
