<liste_avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité/prix, confortable</point_positif>
<point_negatif>pas assez de choix de couleur et blanc salissant</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Pour l'instant utilisation en salle, donc voir à l'usage en extérieur. <br/>Il serait intéressant d'avoir plus de choix de couleur de chaussure, car je ne les aurait pas prises en blanc.<br/>Sinon bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère, souple, maintien bien le pied et joli!</point_positif>
<point_negatif>Ne sais pas si la chuassure se lave en machine</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Ma fille a gagné le cross de son école avec! Et mon fils est arrivé 4ème! Le prix est très intéressant pour notre famille nombreuse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>edouard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legeres</point_positif>
<point_negatif>aeration</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>pour un usage modere , ne pas oublier de les faire aerer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>Confort très moyen entretien très difficile</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Semelles intérieures de qualité très moyenne. Ne convient que pour une pratique du sport très irrégulière. Le pied est mal aéré. C'est le type de chaussures  de sport qui vieillissent mal et dont on  sépare vite et avec plaisir parce qu'elles polluent vos penderies et autres placards.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tiffanie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>CONFORTABLE ETJOLIE</point_positif>
<point_negatif>elle s'use trop vite,ne resiste pas longtemps</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>j'achète régulièrement des kalenji a mon fils et se modèle n'est pas mon meilleur achat.trop fragile par rapport au reste de la gamme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>viviane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort,air</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Mon fils adore ces chaussures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon amorti  + souplesse</point_positif>
<point_negatif>salissant</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>adapté à la majorité des sports scolaires<br/>très bonnes chaussures de salle de sport<br/>souples et semelles avec bon amorti</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ISABELLE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple, légère et confortable</point_positif>
<point_negatif>non uimperméable,</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Une basket qui reste confortable, d'une souplesse et d'ne légéreté pour n'importe quels sports( marche, course à pied, vélo).<br/>Je la recommande fortement à tout public, cela fait la 2ème année que je l'achète à mon fils pour le sport.<br/><br/>Je suis satisfaite de ce produit. Un très rapport/qualité/prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
