<liste_avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortables et légères, bien aérées</point_positif>
<point_negatif>Semelle un peu trop souple, tissu fragile</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>Usage pas trop intensif recommandé, chaussures un peu fragiles mais hyper confortables. Le tissu finit par se déchirer sur les cotés extérieurs au niveau des orteils.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>oscar</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>tissu au niveau des petits doigts trop fragile</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>je les ai achetées  il y a peu de temps et elles sont déjà mortes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yoann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne réspiration, pas de douleur, très bon prix</point_positif>
<point_negatif>designe un peu négliger</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>Vraiment un très bon produit, le pied est très bien maintenu, on ne sent absolument pas les différents à-coup de la route, et il y a une très bonne respiration de la chaussure. Je conseille vraiment se produit aux personnes adepte au running et a la preparation sportive . ( Le prix vaut largement le produit)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>legere effectivement</point_positif>
<point_negatif>Amorti vraiment mauvais</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Suite à un tournoi de badminton avec ces chaussures, je me retrouve depuis 4 mois avec une douleur continue au talon qui m'a conduit a aller consulter hier. Le medecin ne sait pas ce qui se passe.<br/>Je déconseille fortement ces chaussures pour les sports avec impacts répétés surtout pour les gros gabarits comme moi 1m80 90kg.<br/>En gros, elles sont bonnes pour le vélo, le yoga, la pêche et l'équitation...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, légères, look, aérées, prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Pour le prix elles sont nickelles, j'en ai un usage quotidien et je n'ai rien à leur reprocher. Je les recommandes fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix , confort</point_positif>
<point_negatif>usure semelle, ordeur désagréable</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>lorsque un ami à acheté ces mêmes chaussures que moi, j'étais alors persuadé que les problèmes ne venaient pas de moi.<br/>forte odeur désagréable.<br/>usure prématuré semelle intérieur et extérieur (pas de course)<br/>voute plantaire desséché et abimé (résolu en achetant des semelles)<br/><br/>dommage....je n'en rachèterait pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>diare</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellente</point_positif>
<point_negatif>normale</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>a oui cote sportif elle sont magnifique t'as impretion que c'est les chaussure qui te dit de faire les pas vos produit moi personnellement je le trouve vraiment magnifique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix , look , légères , souples , aérés</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>05/04/2012</date>
<commentaire>Je les portes 04h30 au quotidien ,du lundi au vendredi ,fait 5 kms de marche  quotidienne + 1h de vélo  et tapis de marche et superbe produit !<br/><br/>Good job Kalenji !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortabilité, design</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>30/03/2012</date>
<commentaire>de bonnes chaussures confortables un bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>son prix</point_positif>
<point_negatif>L'amorti au niveau du talon n'est pas centré</point_negatif>
<date>08/03/2012</date>
<commentaire>Une connaissance m'a conseillé de prendre des Kalengi pour du running (30 à 45 min maxi par sortie). Malheureusement j'ai mal choisi, j'ai eue quelques frayeurs aux niveau de la stabilité de l'amorti de la chaussure. depuis je les utilises en salle pour du cardio et autres, mais là non plus elles ne sont pas convaincante.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
