<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Esthétique (aspect inutile pour courir)</point_positif>
<point_negatif>Pas d'amorti - Semelle mal concue - Inutilisable !</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Cette achat date de début 2012. J'ai été très déçu par cette chaussure qui ne tient malheureusement pas la distance. J'ai l'impression d'avoir comme une cale en bois sous le talon du pied droit (uniquement) après une quarantaine de minutes de course. J'ai essayé un changement de semelles. Rien à faire... Et après 3 mois d'utilisation, seule solution :  racheter une paire chez un autre équipementier. Autant je suis satisfait par les vêtements Kalenji, autant j'éviterai désormais les chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix, la légèreté</point_positif>
<point_negatif>la semelle qui part en lambeau après 15 sorties</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>très déçu par ces chaussures: après une dizaine de sorties, je constate une usure très asymétrique des semelles :toute la partie noire de la semelle gauche part en lambeaux, elle s'effrite et j'arrive bientôt sur la mousse d'amorti.<br/>mauvaise qualité des matériaux ? défaut de fabrication ?<br/>en tout cas cela n'encourage pas a acheter kalenji...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bryan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le bon maintient du pieds</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Pas trop conseiller pour courir plus de 2 heures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, maintien, amorti !</point_positif>
<point_negatif>Salissante</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité / prix <br/>Idéal comme 2eme paire ou pour débuter le running</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PATRICE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>AMORTI</point_positif>
<point_negatif>NEANT</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>CHAUSSURES QUI POUR MOINS DE 50.00 EUROS OFFRENT UN CONFORT AINSI QU UN AMORTI TRÈS SATISFAISANTS POUR DES COUREURS SUR TERRAINS STABLES - J EN SUIS TRÈS SATISFAIT ET LES RECOMMANDE POUR CEUX RECHERCHANT DES CHAUSSURES CONFORTABLES ET FIABLES A LA FOIS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gerard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaussure solide</point_positif>
<point_negatif>Talon trop ferme</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>en complément de mon avis du 15/07...<br/>A la relecture de de ce dernier, j'ai vu qu'il prêtait à confusion.. <br/><br/>L'amorti n'est pas insuffisant, dans le sens qu'il serait trop mou, mais au contraire bien trop DUR..<br/>D'où une limitation sur les durées de sortie, pour prévenir tout traumatisme articulaire ou tendineux..<br/><br/>Donc à utiliser en connaissance de cause..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>LE CHOIX DES COLORIS FLUOS ET DU STYLE CLASSIQUE</point_positif>
<point_negatif>J'espérais un meilleur rapport qualité- prix.</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Les capacités d'absorption des chocs ne sont pas celles que j'attendais de chaussures à ce prix. Pour un coureur lourd, il faudra encore augmenter son budget...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JACQUES</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legerete</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>produit correct par rapport au prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>pas</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>tres confortable, et tres bonne respiration des pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Switt</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréable au pieds</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Semelle lavable produit excellent...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
