<liste_avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse</point_positif>
<point_negatif>,</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère au pied.</point_positif>
<point_negatif>Les scratchs de fermeture sont un peu courts.</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Suffisant pour un enfant qui pratique un peu de sport.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanessa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tiens bien le pied et maintien la cheville</point_positif>
<point_negatif>la languette qui tourne</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour les débuts en athletisme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kerjouan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaussure souple</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualite prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design souple</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>pas décu ma fille adore et ces tennis sont deux fois moins cheres que les marques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rob</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très robustes</point_positif>
<point_negatif>Scrash un poil court</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>C 'est la seconde paire que j'achète pour ma petite furie et je peux certifier qu'elle galope, elle freine avec l'avant de la chaussure car les tricycles n'ont pas de freins à l'école !!! 1ère paire un peu abimée sur le devant mais normal quand meme et la 2ème toujours impects , je les passe à la machine, elle sèche naturellement, oui c'est blanc et salissant mais bon un enfant doit pouvoir bouger sinon il y a les bottes !!! Voilà Maman ravie pour le prix et petite Rose aussi pour la légèreté.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Flexible et leger</point_positif>
<point_negatif>Ca  salit trop vite</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Tres bonne qualite,il faut l'essayer .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>très salissant</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Les couleurs sont sympas pour une petite fille, mais les velcros ne tiennent pas beaucoup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Auré</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Assez  souple, facile a mettre pour l'enfant</point_positif>
<point_negatif>Les scratch trop court</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Paires de basket sympa, facile a mettre pour l'enfant, legere mais par contre les scratch sont trop court. on les collent  tout juste de l'autre coté. Ma fille a le pieds fin, je pense que l'enfant qui a le pieds fort ne peux pas attacher la chaussure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JessicA</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Baskets souples, légères, liberté mouvement</point_positif>
<point_negatif>pas assez de choix pour le coloris</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Baskets dans lesquelles ma fille se sent très à l'aise pour faire du sport.<br/>L'avant du pied n'est pas serré contrairement à d'autres baskets de marques, les scratchs sont très pratiques lorsque l'enfant ne sait pas encore faire ses lacets il peut tout de même être autonome.<br/>Basket qui donne une liberté de mouvement au pied et de plus elles sont très légères.<br/>Je recommande à d'autres parents.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
