<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nadege</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix le look</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>Je reprend le jogging après plusieurs années d arrêt ,je ne voulait pas mettre trop chère dans une paire de chaussure  au depart. Très agréablement surprise je ne peut que vivement recommander ce produit,légères et confortables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphaëlle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super pour sportif petit budget+ élégantes</point_positif>
<point_negatif>la maille filet agréable sur sol sec uniquement...</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Mes baskets précédentes me comprimaient le pied,j'ai trouvé celles ci chez D4 et pour mes séances de jogging hebdo sont super confortables, j'ai été agréablement surprise du rapport qualité/prix.<br/>Tout à fait conformes aux conseils d'usage du vendeur càd pour des entraînements courts de 30 min/1h sur route elles sont cependant moins efficaces pour les chevilles sur chemins rocailleux...Mais c'est pas ce qu'on leur demande!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lydia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, légèreté, prix mini, poiture conforme</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>parfait pour mon jogging quotidien, amorti bien les bosses ou pierres. Ravie de mon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LEGERETE ET SOUPLESSE - PRIX COMPETITIF</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>COULEURS PLUS VARIEES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, esthétique</point_positif>
<point_negatif>prend l'eau si marche sur herbe le matin</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>achat valable si en promo, j'ai apprécié leur légèreté, leur esthétique, mais j'ai pris l'eau lors d'une marche nordique<br/>sur herbe le matin. A utiliser plutôt sur terrain sec....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Doudou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Respirabilité, légèreté</point_positif>
<point_negatif>Souplesse de la semelle</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces basket pour ma séance de sport au lycée, ainsi que pour quelque fois ou je fais du footing. J'avoue me sentir vraiment bien dans ces chaussures, et je sent passer l'air à travers les petits trous sur le devant ce qui me permet de ne pas trop transpirer ! De plus, l'extérieur de la chaussure est sobre, avec une pointe de couleur ce qui la rends plutôt jolie ! <br/><br/>Malheureusement, la semelle est trop rigide et lorsqu'elles sont neuves, il faut s'y faire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amélia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très légère</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>très pratique , elles sont légères et confortables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>agathe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légereté</point_positif>
<point_negatif>maintient cheville</point_negatif>
<date>31/05/2012</date>
<commentaire>cette chaussure en plus d'etre élégante est agréable à la course, petit moins le maintient de cheville mais elle est conseillée pour la route donc elle ne ment pas à ses promesses</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>qualité - amorti</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Pour me remettre à courir avant l'été, j'ai investi un prix moyen dans une paire Kalenji mais au bout de quelques séances, j'ai attrapé mal aux genoux.<br/>J'ai finalement acheté une nouvelle paire...et j'ai mis le prix...cela se passe nettement mieux, surtout au niveau de l'amorti.<br/>Je les garde finalement pour faire du fitness...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Elles sont très confortables et jolie</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>Je les adore, légère, confortables, très bien pour commencer ou reprendre le sport. Le seul hic, c'est que malheureusement, j'ai les pieds plats du coup au bout de quelques KM, ça me tire en dessous du pieds, je suis obligée de faire une pause. mais ça c'est de ma faute il me faut tout simplement des semelles adaptés!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
