<liste_avis>
<avis>
<auteur>sunny 33</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>légèreté et souplesse de la chaussure</point_positif>
<point_negatif>montage de la semelle intérieure trés mal fait</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Je viens juste d'acheter cette chaussure la souplesse et légèreté ont décidé mon choix.Vu le prix je croyais que c'était de qualité.Je les ai porté 1h ai eu des crampes sous la voute plantaire la semelle est trés mal collée et monte sur le coté intérieur de la chaussure ce qui provoque un mauvais appui du pied et provoque les crampes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agnes</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort, respiration, esthétique</point_positif>
<point_negatif>Oeillets</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Très déçue par la qualité : après 2mois 1/2 d'utilisation à raison de 2h par semaine seulement. Deux œillets de la chaussure gauche ont lâchés. Résultat = le pied n'est plus tenu puisque plus rien ne permet de passer le lacet. Compte tenu du prix je m'attendais à plus de solidité surtout pour une utilisation plus que modérée. Je pense ramener le produit au magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>La semelle s'est décollée au bout de 3 semaines</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Je suis déçue par le produit qui est pour moi d'une qualité très très mauvaise par rapport au pris 50 €. La semelle s'est décollée sur plus d'1/3 du dessous de la chaussure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marilyne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>que 2 modèles dispo en magasin</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>3 mois que j'ai décidé de me lancer dans la course à pieds. Je m’entraîne 2 fois par semaine. Le 1er mois je courais avec des chaussures pas adaptées. Je mets donc celles-ci depuis 2 mois. Pour l'usure je ne sais pas encore mais en tout cas elles sont confortables, tiennent le pied, respirent... un seul bémol, je chausse du 41,5-42, j'ai donc pris du 43 et dans le rayon femmes en magasin il n'existait que 2 modèles en 43 donc le choix a été vite fait et c'est dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>rien du tout pour le moment</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Je viens de commencer la course à pieds et pour débuter je ne voulais pas acheter des baskets trop chères au cas où la course à pieds ne me plairait pas. Je ne suis pas du tout déçue par cet achat, elles sont très confortables et ne me font pas du tout mal aux pieds. De plus j'ai eu de très bons conseils de la part du vendeur qui a su me conseiller sur la taille à prendre (40 au lieu de mon 38 habituel). Du coup je les conseille pour des débutantes comme moi !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>lorsque j'ai marché longtemps, j'ai un point douloureux sur le pied droit au niveau du gros orteil.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandy</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>modèles de grandes tailles</point_positif>
<point_negatif>pas de chaussures de running en grandes tailles 44</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>je mesure 1,83 et chausse du 44 , je trouves dommage de devoir aller dans le rayon homme pour trouver des baskets pour faire du sport, pas très féminine. il serait bien comme pour les ballerines de les commander  par le net meme s'il n'y a que quelque modèle pour faire son choix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>myriam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agreable a porter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>pas encore assez porter pour donner un jugement sur l'usure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aéré, colorée</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>à l'aise<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>VALERY</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et légèreté</point_positif>
<point_negatif>couleur noire</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Très agréable pour une pratique régulière mais pas intensive. Très bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
