<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas chere</point_positif>
<point_negatif>douleur chevilles</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures pour commencer la course a pied il y a 4 mois a peut pres.au bout de 4 ou 5 sorties je me blesse a la cheville (entorse) Je me dit "pas de chance" mais apres une réeducation et du repos j'ai toujours des douleurs dans cette cheville et cela commence a la 2ème aussi<br/>je pense achté de nouvelles chaussures mais avec plus d'amortis chose que celle ci n'ont pas  a mon sens <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confort au début</point_positif>
<point_negatif>Le confort n'a pas duré</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussures il y a un peu plus d'un mois pour me mettre à courir.<br/>Au début pas de soucis, très confortable et l'amorti se faisait bien sentir.<br/>Depuis 2 ou 3 séances j'ai par contre l'impression de courir avec des planches de bois à la place des semelles, surtout pour la chaussure gauche, l'amorti ne se fait plus sentir, je commences à avoir quelques douleurs d'ailleurs.<br/>Toujours utilisé pour des courses d'un maximum de 30minutes et sur chemin.<br/>Je songes à un échange.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>talon amortisseur, lassets faciles à mettre</point_positif>
<point_negatif>manque d'appui sur devant de la semelle</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>bon produit pour commencer ou reprendre la course, les sensations sont bonnes pour un parcours entre 40 et 50 minutes, attention à la fréquence d'utilisation (3 fois et plus par semaine), l'appui sur le devant de la semelle durcit et peut entrainer une raideur musculaire...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vivien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, resistante.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>bien adaptée pour les petit parcours d'échauffement pour l'atlhétisme; et pour les exercices sur piste.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BONNE ADHERENCE</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>SANS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le design</point_positif>
<point_negatif>inconfortable</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>la chaussure ne s est pas adapter a mon pied me creant des ampoules sur les talons, je les est donné et acheté une autre paire de chaussure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GUICHARDON</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LEGERE, COULEUR, FORME, PRIX</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Idéale pour tous les jours ou pour la pratique de sport occasionelle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétique, et maintien</point_positif>
<point_negatif>Amorti sur route</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>J'ai commencé le running depuis deux mois.<br/>Les chaussures sont très confortables, mais je commence a avoir mal au périoste. Je cours pour l'instant essentiellement sur route.<br/>Je pense que les douleurs proviennent plutôt de ma fréquence de course trop importante pour mon niveau, et du fait que je cours 95% du temps sur bitume.<br/>Très bon produit, et excellent rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTOPHE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CONFORT</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>NE PAS UTILISER POUR UN SPORT DE RÉFLEXES, TENNIS DE TABLE POUR MA PART.<br/>POUR LES AUTRES UTILISATIONS, JE RECOMMANDE CET ACHAT</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
