<liste_avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super amorti, très resistante</point_positif>
<point_negatif>sincèrement j'en vois peu : un peu cher !!</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Je ne regrette pas d'avoir acheter cette paire de chaussure : le vendeur m'a garanti un super amorti moi qui a une tendinite à la cheville droite.<br/>aussi convient à mes pieds un peu large ...<br/>La douleur s'est estompé et ne progresse plus...<br/>donc : chaussure confortable,très résistante<br/>je vais acheter ma seconde paire très prochainement : je n'ai aucune envie de changer de marque...<br/>Continuer comme ça Kalenji et svp n'augmenter pas les prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort général</point_positif>
<point_negatif>intérieur plat</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>l'ennui avec les avis, c'est qu'on ne devrait les laisser qu'après avoir essayé la chaussure sur des dizaines de kilomètres. Ou plus. C'est-à-dire quand sort le modèle suivant. Pour celui-là, testé en parallèle d'une paire de NIke vomero et d'une autre Kalenji, je ne peux pas me défaire de l'impression de courir avec une semelle pour pied plat. Une douleur sous le pied apparaît (à droite) que je n'ai pas, ou pas si prégnante, avec le modèle Nike. Curieux. Pb d'ergonomie, à améliorer ? il semble.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse, amorti</point_positif>
<point_negatif>plastiques extérieurs, effet nylon cheap</point_negatif>
<date>24/10/2012</date>
<commentaire>de mieux en mieux kalenji ! J'ai abandonné les marques plus chères depuis 3 ans. Je cours 3 X hebdo, 50 mn, 10 km. Peut-être le maintien à l'arrière du pied pourrait-il être un peu plus marqué. Mais sinon cette chaussure est une vraie limousine, taillée pour enquiller les km en toute quiétude, bien amortie, souple, très agréable sur le fond, et solide : trrrès recommandée. Le prix augmente d'année en année, attention tt de même !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix,confortable</point_positif>
<point_negatif>Gros problème sous le talon gauche</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Je cours 30 minutes 5 fois par semaine.Mes anciennes chaussures n étaient pas de bonne qualité,j'ai donc décidé d'acheter celle la suite aux conseils d'un vendeur.Or avec ces chaussures,j'ai une douleur constante au talon arrière gauche est ce normal?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JMarc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et tenue de pied</point_positif>
<point_negatif>après 5/6mois, on sent le sol (amorti)</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>J ai utilisé 3paires d EKIDEN  - les 3 ont duré 5/6mois. Je coure 3x 10 à 15kms par semaine.voir plus qques fois ..pèse 76kgs..Donc bonnes chaussures, bon maintien et pas de Pb particulier... Le blanc jauni un  peu, en fin de carrière avais mal aux genoux le lendemain..mais elle avait déjà plus de 600kms sur différents sols..Donc à mon sens très bonne chaussure..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort (pendant un an), légèreté, amorti</point_positif>
<point_negatif>mousse déjà tassé et bout du pied qui touche</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Très satisfait de ces chaussures pendant la première année <br/>Mais lors de mes dernières sorties, j'ai constaté que ces chaussures de taille 42, qui m'allaient parfaitement l'année qui a suivi mon achat, me blessent maintenant le bout des pieds. La seule explication que je trouve c'est que la mousse à l'avant de la chaussure s'est tassé. Si les chaussures Kalenji se déforment aussi vite, mieux vaut rester dans les autres marques !!! Je suis un peu dégouté d'avoir investi pour si peu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ben</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Les Couleurs</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Très bonne chaussure pour courir et un manque d'esthétisme quand même...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>un coloris</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>bon produit rapport qualite prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort ,maintien , design , les lacets</point_positif>
<point_negatif>Rien mais je n'ai pas bcp d'expérience !</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Chaussures agréables et confortables en utilisation mixte (bitume et plage ) sur des sorties moyennes de 10à 15 km.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, relance</point_positif>
<point_negatif>Semelle un peu fine</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Chaussures très confortables. J'ai fait plus de 500 km de jogging en 10 mois.Elles sont justes un peu salies et encore en très bon état. Pour les remplacer, j'ai essayé une autre marque plus chères, elles sont déjà reparties chez Decathlon (aucun confort). J'ai racheté une autre paire de Ekiden comfort. PS je cours toujours avec les anciennes.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
