<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, Esthétique, Solidité, Légèreté</point_positif>
<point_negatif>Flexibilité</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>J'ai été séduit par ces chaussures dès l'essayage et après une bonne dizaine de séances j'en suis toujours aussi impressionné. La chaussure est légère et vraiment très confortable. Je les trouve assez jolies pour des chaussures de running. J'ai été séduit notamment pour leur largeur (la plupart des chaussures Kalenji sont très serrées au milieu du pied), celles-ci sont parfaitement adaptés à des pieds larges. Mini bémol; peu adaptées au sprint de fin de séance (flexibilité de la semelle).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>José</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Look, légèreté, prix</point_positif>
<point_negatif>Confort</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>La première chose qui m'a séduit, c'est le look : elles sont belles et disponibles en de nombreux coloris.<br/>Le deuxième point fort, c'est la légèreté, ce qui en fait une chaussure agréable pour les sorties d'environ 1h et les séances rapides.<br/>La bonne surprise : le prix. A 59€, pour moi le prix est top et elle n'a pas de concurrent dans cette gamme.<br/>Petit bémol, la semelle de propreté d'origine est très confortable mais l'on perd ce confort quand on doit la remplacer par une semelle orthopédiq</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CMaintien du pied, bon amorti</point_positif>
<point_negatif>Faible pour coureur de + de 80kg</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté une paire il y a deux semaines , fais 20km avec et je me les suis fait rembourser , avec regret. la chaussure est belle, bien finie , confortable ( ce n'est que mon avis :-) ) mesurant 1,88 pour 82kg, je trouve que l'amorti n'est pas suffisant et c'est vraiment dommage car  ces chaussures m'ont vraiment  plus! Et  je les recommanderais mais pour coureurs léger, en dessous de 75kg.<br/>Je ne met que 4 sur 5 car après il faut les essayer dans la durée, chose que je n'ai pas pu faire.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
