<liste_avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique facile a ouvrir aport glucidique correct</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>tester sur sortie 2 heures et plus a l'entrainement, ce n'est pas un produit miracle mais évite efficacement le coup de pompe si correctement utiliser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Peut-être un effet placébo?</point_positif>
<point_negatif>Pas d'effet, goût cola pas top</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Je suis un ultrafondu. Je fais régulièrement des sorties de 24km. J'ai testé ce produit sur une sortie de 100km, ne pouvant pas faire Millau cette année, je le fais de mon côté! Première surprise sur le produit: Le premier tube était vide! Damned! J'ai utilisé un gel au 50ème et au 70ème et je n'ai pas ressenti d'effet, j'en ai ch** tout autant!. A noter que j'ai couru sous une excessive châleur: lors de la canicule de ce week-end (18 Août 2012). C'est la première fois que j'essayai le gel: bof!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la qualité  Décat ..rapport qual/prix +++</point_positif>
<point_negatif>le goût coca VRAIMENT dégeu ...</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>Est ce que je dois développer ??? <br/>Malgré la qualité du produit , je ne me vois pas en racheter , enfin pas au goût COCA  . Je ne pense pas être particulièrement difficile , mais ça passe pas ..même en compétition  ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>trop liquide, mauvais gout de coca</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>bon prix mais produit un peu trop liquide et le gout coca est à améliorer...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>non pateux</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>tres bon avec le parfum coca dommage que a decatlon flers il ny en a pas!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>je n'ai pas ressenti le bienfait attendu</point_positif>
<point_negatif>j'en reviens toujours à ce goût pas super agréable</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>ce genre de produit je le préfère au citron ou fruit rouge au coca sans plus mais ça c'est mon appréciation personnelle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fodil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à consommer , pratique , donne de l'énergie</point_positif>
<point_negatif>comme tous les gels coule dans la poche</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>assez satisfait du produit je ne consomme que ça en cas de perte énergétique lors de mes sorties vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gout / pratique / énergétique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Bon au gout. Plus facile à avaler que d'autres marques (moins pâteux). Donne un bon coup de fouet lors de courses de plus d'1 heure (prise à 1h / 1h30 / 1h45). Effet placebo? :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>aucune differnce</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>mauvais produit,aucune differnce avant ou apres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Fluidité, prix</point_positif>
<point_negatif>Un peu amère, fluidité aussi.</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>rendre le produit plus liquide est en soi une bonne idée, le problème est qu'il l'est un peu trop. J'ai failli vomir en course après que le gel ait "arrosé" le fond de la gorge après avoir appuyé sur le flacon pour boire vite. A voir aussi si la fluidité n'altère pas la concentration et donc l'énergie fournie. Le gout est aussi assez amère je trouve, ce qui altère le goût.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
