<liste_avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la matière active</point_positif>
<point_negatif>le conditionnement</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>pas pratique d'utilisation en course.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Edwige</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>goût, utilisation pratique et gourmande</point_positif>
<point_negatif>je ne vois pas l'effet escompté</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>La première fois j'ai suivit les conseils de la vendeuse, à savoir la dissolution dans mon shaker. Au bout d'une heure, toujours pas dissout. Mauvais mode d'emploi, voir pas de mode d'emploi du tout. Pas d'effet énergisant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>effet positif rapide et digestion très facile -</point_positif>
<point_negatif>son action est assez courte 10 à 15 minutes maxi</point_negatif>
<date>08/02/2011</date>
<commentaire>isostar tablets m'accompagne depuis de nombreuses années dans toutes mes sorties supérieures à 1 h 30 et bien sûr sur les compétitions marathon et semi marathon. Entre-temps j'ai testé des produits similaires mais je n'ai pas retrouvé la même efficacité. Ma crainte c'est la rupture de stock (d'ailleurs vérifiée chez Décathlon à plusieurs reprises).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joseph</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficacité, taille réduite</point_positif>
<point_negatif>Pas de points vraiment négatifs</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Très bonne digestibilité -  produit facilement manipulable dans des conditions "ordinaires" - goût agréable - emballage sobre : on est (heureusement!) loin de certaines petites "dosettes" et de la gabegie de matériaux utilisés pour conditionner les quelques petits grammes de produit énergétique! Il est temps de mettre fin à ce monstrueux gaspillage qui "crève" notre planète... Donc bravo Isostar pour l'emballage de ces tablettes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>goût très sympa</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il n'existe qu'un seul parfum</point_negatif>
<date>05/12/2010</date>
<commentaire>On sent rapidement les effets de la prise avant et pendant la course</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sans</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>26/11/2010</date>
<commentaire>domage, il y a quelques années, on trouvait de la dextrose en tube. c'était tres pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à conserver et à transporter lors de sortie</point_positif>
<point_negatif>Peut étre le manque de parfum</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>Je consomme régulierement les tablettes Isostar car je les trouve pratique à transporter car en short je n'ais pas de poche et donc facilement gluisable dans la ceinture et le plus le coup de fouet qu'elles me donnent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace, gout agréable, petit format</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai pas trouvé</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Il m'a été très utile pour les randonnées que j'ai faites en Equateur. Il m'a stimulé rapidement et efficacement me permettant d'arriver au bout. Il a aussi été apprécié par mes amis randonneurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon gout</point_positif>
<point_negatif>forme carrée pas très adaptée</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>-</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coincé dans la bouche de facon a sucer tranquille</point_positif>
<point_negatif>a voir plus tard</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>je vais eeayer sur marathon a voir<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
