<liste_avis>
<avis>
<auteur>chrisbass</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>affichage du cardio,vitesse distance simultanée</point_positif>
<point_negatif>prix,précision altimètre, inutilité des calories</point_negatif>
<date>22/09/2012</date>
<commentaire>je suis très content du produit, beaucoup se plaigne de la décharge, j'avais le même souci au début mais en fait dans le livret il est expliquer que l'on peut éteindre sa montre(appuie long sur light) du coup je l'utilise tous les jours(environ 7 a 8h par semaine) je la recharge une fois tous les 15 jours et quand je l'utilise pas je l'éteint</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité d'utilisation, poids</point_positif>
<point_negatif>il faut surveiller la batterie</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>ne supporte visiblement pas la décharge.<br/>c'est la seconde fois qu'elle tombe en panne.<br/>heureusement, la garantie 2 ans veille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le GPS qui donne la distance et la vitesse moy.</point_positif>
<point_negatif>la chargement batterie et la ceinture trop gde</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>Je ne peux plus m'en passer !! m'a fait réellement progresser grâce à  la vitesse indiquée et la distance parcourue !!! Par contre le système pour la charger n'est pas optimum, bien éteindre la montre à chaque fois sinon elle se décharge très vite !!! la recherche GPS est parfois longue et la ceinture n'est pas adaptée au gabarit féminin !!!  dommage sur la version rose ! je fais un 36 et la ceinture est bcp trop large pour moi !!! je vais être obligée de faire resserrer l'élastique..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>KARINE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Top les 2 premières années</point_positif>
<point_negatif>Satellite</point_negatif>
<date>07/05/2012</date>
<commentaire>Tres bon fonctionnement pendant 2 ans mais aujourd hui elle ne trouve plus du tout le satellite ou parfois au bout de 45 minutes!!! Du coup elle ne me sert plus que de cardiofrequencemetre...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité prix  facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>vitesse max</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>Pas grand chose à redire,très bon rapport qualité prix..<br/>Le seul hic , c'est la vitesse max qui est totalement fantaisiste comme le faisait remarquer boris..<br/>Autre petit souci,mon frère possédant exactement le même garmin que moi,nous avons constaté,lors de sorties communes, quelques différences de distances parcourues. Si quelqu'un a une explication?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cricri</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Signal trouvé en moins de 30s</point_positif>
<point_negatif>Signal perdu en moins de 4mn</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>§J'ai testé aujourd'hui ma montre GPS Forerunner 110F j'ai perdu le signal satellite au bout de 500m soit moins de 4mn lorsque j'ai traversé une zone boisée, j'espérais retrouvé le signal par la suite  en pleine campagne mais au bout d'une heure de course rien. faut-il stopper le chrono et rechercher le satellite ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Boris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple, GPS se connecte rapidement</point_positif>
<point_negatif>vitesse max erronée, transfert parfois difficile</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>très bon produit, simple, malgré la notice une peu succinte. Bien penser à eteindre la montre après chaque utilisation sinon il n'y a pas plus de battere au bout de quelques heures (touche light). Le GPS se connecte en -1 mn si vous êtes en exterieur. Par contre la vitesse max est erronée, j'ai appelé garmin qui m'a fait un reset qui n'a servit a rien, mais il s'agit d'un defaut de conception car tous les 110 sont ainsi. Transfert parfois difficile des données car usb non reconnu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>GPS - BONNE LISIBILITE - RECHARGE BATTERIE SECTEUR</point_positif>
<point_negatif>DUREE UTILISATION BATTERIE (GPS)</point_negatif>
<date>29/03/2012</date>
<commentaire>Montre de marque à prix interressant suffisante pour coureur régulier. Batterie se décharge vite (3 sorties de 01 h 30). Le plus interressant c l'affichage du temps au kilo en temps réels. Signal d'un BIP pour chaque kilo d'effectuer  avec l'affichage du temps au kilo. Montre facile d'utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>la</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>multisport sauf natation</point_positif>
<point_negatif>notice pas explicite !</point_negatif>
<date>11/03/2012</date>
<commentaire>Superbe montre , nous donne l'essentiel Vitesse ,distance parcouru ,temps et cardio .Tous les km parcouru,,un bip sonore nous donne un récapitulatif .<br/>Heureusement que le site internet explique bien avec des vidéos pour la mise en route lors de l'exercice.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facillité d'utilisation , fiabilité , convivialité</point_positif>
<point_negatif>Des petits détails. ...</point_negatif>
<date>11/01/2012</date>
<commentaire>Dommage qu'on ne puisse en même temps visualiser temps de course et fréquence cardiaque : cela oblige à chaque fois à appuyer sur un bouton. La saisie du satellite est un peu plus longue qu'annoncée. Enfin, les calories dépensées ne s'affichent pas : peut-être faut-il mettre à jour le logiciel ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
