<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Conseil vendeur + Captage du satellite immédiat</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Très bon produit, très bon conseil en rayon par le vendeur !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francois-xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Utilite, autonomie, ergonimieb</point_positif>
<point_negatif>Rien pour le moment</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Bon début avec ce produit, je ne suis pas déçu, les premières sorties ont été bien analysées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Signal GPS très efficace, léger, ergonomie poignet</point_positif>
<point_negatif>Affichage, pas intuitif, logiciel fournis</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Je regrette mon ancien Onemove 700 qui était d'une simplicité sans équivalent que je ne retrouve pas dans cet appareil beaucoup plus cher. L'affichage est ridicule, la compréhension du système est mal aisée. Et j'espère ne pas rencontrer les problèmes évoqués par d'autres utilisateurs.<br/>Le onemove 700 voyait ses données importées dans une carte google map intégrée. Ici il faut télécharger google heart pour visualiser son parcour et les graphiques sont incompréhensibles. GROS BOF.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Idéal pour l’entraînement ou la balade</point_positif>
<point_negatif>Un peu cher par rapport aux fonctions</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Un bon compagnon pour le running ou la balade. Ensuite on visualise sur l'ordi le parcours et les infos (kilomètrage, allure, temps parcouru...). Mais il est un peu cher par rapport aux fonctionnalités qui restent basiques. La pince pour le recharger ou le connecter à l'ordi n'est pas facile à mettre en place. L'autonomie est un peu faible pour les grandes randonnées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Wilfrid</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>autonomie, Garmin connect,</point_positif>
<point_negatif>Fiabilité cardio, précision GPS</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Le cardio m'annonce des 250p/min en course à pied mais fonctionne bien en cyclisme. J'ai essayé tout les serrages de la ceinture et l'humidité. Peut-être devrais je courir sans balancer les bras. Le site Garmin connect est un plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-charles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>logiciel garmin - facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>étanchéité et autonomie si utilisation intensive</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>bon produit un peu cher, le seul probléme réside dans l'étanchéité, la buée empêche de consulter la montre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look, fonctions, facile, localisation gps</point_positif>
<point_negatif>autonomie si utilisation intensive, cable pince</point_negatif>
<date>17/08/2012</date>
<commentaire>Je me mets sérieusement à la cap après une période loisir et cette montre est un super outil de travail pour mon niveau. Je peux comprendre mon comportement lors de l'effort. Et cela avec simplicité. Son look est discret et évite d'être un robocop ...Le site garmin est super. A recommander !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien</point_positif>
<point_negatif>probleme technique</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>bonne autonomie, je cours de temps a autre pendant 6 h, (autonomie 8h) mon soucis et la buée qui se forme sur la montre et le cardio qui ne veut plus rien savoir malgre que la pile soit neuve.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégory</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>lancement du GPS un peu long</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Tres bonne montre, les quelques défauts sont le GPS qui mets du temps à nous localiser parfois<br/>Programmation fractionné pas assez d'option (mais s’avère rapide à régler du coup).<br/>montre légère qui peut être portée tous les jours, tres facile d'utilisation.<br/>Le site garmin connect est un atout aussi pour cette montre.<br/>Ne pas hésiter c'est un bon produit<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>contenu du pack, logiciel garmin avec parcours</point_positif>
<point_negatif>durée batterie si sortie de plus de 4h</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>très satisfait de l'achat. bon produit et un logiciel garmin simple mais efficace. une batterie un peu plus performante aurait été un atout en plus, mais peu de personne font des sorties de plus de 4h.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
