<liste_avis>
<avis>
<auteur>Vladimir</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ludique et très sympa</point_positif>
<point_negatif>branchement</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>très simple d'utilisation, très sympa (sur un mois d'utilisation). <br/>le seul hic: le clips pour chargement et branchement au PC, ne se connecte pas toujours...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coût - précision du gps</point_positif>
<point_negatif>transfert ordinateur pas toujours efficace</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>après utilisation,  présence de buée à l'intérieur de la montre. <br/>Passage au magasin et changement immédiat du produit <br/>excellent SAV décathlon : bravo et merci.<br/>suffisant pour un coureur amateur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tian56</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapidité du verrouillage satellite</point_positif>
<point_negatif>Pas de visuel simultané chrono / Bpm... ridicule !</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>Montre GPS très bien, pour moi, le satellite est vite détecté et ne décroche pas pendant la séance. Autonomie suffisante  (trails). Je regrette que l'affichage simultané du chrono et du cardiofréquence mètre soit impossible, à quoi sert la fonction Bpm si on ne peut l'exploiter lors de séances type seuil par exemple ? Petite surprise aussi sur le relevé de dénivelés (logiciel garmin connect) parfois douteux. Malgré tout, j'en suis satisfait relevé kilométrique fiable, distance allure réglable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Simplicité de fonctionnement</point_positif>
<point_negatif>Condensation à l'intérieur de la montre</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>après 4 sorties, la montre présente de la condensation sur la vitre coté intérieur.<br/>Changée immédiatement par décathlon.<br/>Sinon produit simple et suffisant pour un coureur débutant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Simplicité d'emploi et transfert itinéraire</point_positif>
<point_negatif>Déchargement batterie - Carte Garmin très rustique</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Au bout de quelques semaines d'utilisation, je n'ai plus d'autonomie d'utilisation (déchargement de la batterie très rapide)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carmen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montre petit format. Ecran lisible.</point_positif>
<point_negatif>Dommage manque la vitesse instantanée</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Montre satisfaisante pour ceux qui ne souhaitent pas connaître la vitesse instantanée <br/>Mode d'emploi bien expliqué et  transfert des données sur pc sans problème</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Info recuperées sur Garmin connect + garmin conn</point_positif>
<point_negatif>temps connexion GPS, ecran chrono / carido dif</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>points negatifs:<br/>- temps de connexion GPS<br/>- le cardio et le chrono sur 2 ecrans differents<br/>- la reactivité de l'indication de vitesse est mauvaise</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>un bon outil pour l'entrainement</point_positif>
<point_negatif>peu en utilisation loisir</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>j'utilise ce produit pour suivre mes parcours et mes progres dans la pratique du roller et de la course à pied. Pour une pratque 'loisir' c'est un tres bon produit. A utiliser avec le site garmin connect <br/>la "pince" pour le rechargement de la batterie, et l'accès aux donnée depuis un ordi n'est pas super pratique. Un port mico usb aurait été plus pratique. <br/>Plus génant pour une utilisation sérieuse,des erreurs ponctuelles de  GPS de quelques metres qui perturbent la vitess max / allure max</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d utilisation</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>essayer de faire afficher le cardio avec  les informations sur l ecran lorqu on es en mode course eviterai de basculer tous le temps d un ecran a l autre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation et fiabilité distance/vites</point_positif>
<point_negatif>Retard du déclenchement du chrono</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Logiciel d'appui excellent.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
