<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le gout excellent, le prix, l'efficacité.</point_positif>
<point_negatif>plus épais que le gout framboise.</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Très bon produit, j'étais fan du gel framboise, le gout pomme est très agréable.Par contre par temps froid, texture plus épaisse que la framboise.Il me reste le gel coca et salé à testé.<br/> je vais utiliser les gels aptonia pour mon premier marathon.<br/>Dommage qu'il n'éxiste pas un protocole pour un marathon comme le font certaine grande marque,un pack marathon serait super.merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit et de bon goût</point_positif>
<point_negatif>texture un tout peit peu trop épaisse</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Un très bon goût bien rendu dans un tube très pratique, pas trop gros. Il faut boire après car la texture est tout de même un peu épaisse, proche d'un miel. Mais on en mangerait par gourmandise !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>gout agreable</point_positif>
<point_negatif>texture type noyaux broyés/ grumeleux</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>la texture ne facilite pas l 'ingestion</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le gout, le côté non pateux, appréciable en course</point_positif>
<point_negatif>Rien à signaler</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>un bon produit susceptible de se passer d'un ravitaillement lors d'un 10 kms dès lors que l'on a de l'eau sur soi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tube pratique</point_positif>
<point_negatif>gout fade</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>le gout  m a deçu, je m attendais a autre chose!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>GOUT POMME</point_positif>
<point_negatif>TEXTURE</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>RIEN A VOIR AVEC LES PRODUITS APTONIA PRECEDENTS QUI ETAIENT PLUS EPAIS. AVEC CE PRODUIT ON A UNE IMPRESSION DESAGREABLE DE BOUILLIE DE FRUITS PRESQUE LIQUIDE.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>consistance, la pulpe, gouteux, pas ecoeurant,</point_positif>
<point_negatif>ouverture</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Pratiquant le vtt j'utilise plusieur produits gels et barres de céréale. Le fruit energy gel apporte un bon complément sa constitution différente des autres gels apporte une sensation nouvelle et fraîche. Le seul hic, l'ouverture, pas toujours facile a gérer avec les secousses et les gants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le système d'ouverture fermeture est bon</point_positif>
<point_negatif>La pulpe est bizarre donc moins bien assimilable</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Je doute de l'éfficacité énergétique de ce produit, précèdement j'utilisais vos gels framboise etc qui étaient plus performants. Votre choix d'avoir mis de la pulpe dedans à mon gout est inapproprié, j'ai besoin d'un gel assez liquide à prise rapide.<br/>J'espère que votre gamme va s'élargir afin de satisfaire la demande de chacun. Compte tenu de ce que j'ai formulé avant, le prix de vente me semble surévalué d'au moins 20%, à comparé avec les produits concurrents des spécialiste de la nutrition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le goût, l'énergie apportée, le petit format</point_positif>
<point_negatif>Un poil trop pâteux et sucré</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, qui se glisse facilement dans une poche d'un camel bag pr un trail ou un raid!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité d'ouverture</point_positif>
<point_negatif>le gout, la texture,</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>un peu plus acide que la precedente version. ressemble plus à de la compote qu'à un gel.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
