<liste_avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ajustés, tactiles (pour smartphone)</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>Depuis décembre, je cours avec ces gants tous les dimanches, et c'est très agréable de ne pas sentir le froid piquant sur les extrémités !<br/><br/>J'étais assez dubitatif sur la promesse de l'utilisation tactile sur un smartphone (après un essai raté en magasin), mais je confirme que ça marche bel et bien : un morceau de tissus "spécial" se trouve au bout du pouce et de l'index, et permet la conductivité électrique de l'écran tactile. Il faut par contre appuyer plus fortement avec les doigts.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Supporte l'epreuve du froid norvegien</point_positif>
<point_negatif>Il faudrait etre vraiment dur ...</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Je coure en foret en Norvège et aujourd’hui je suis sorti par – 15 à -10 avec seulement  ces gants - et - en cas de crise, les surgants du T shirt manches longues running isolate evolutiv Warm. Ces gants ont amplement suffit, ils sont définitivement adoptés. Confortables, chaud et coupe le vent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FABIEN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le confort, la couleur fluo pour la visibilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Très bonne conception et très bonne conservation de la chaleur.<br/>La petite pièce "absorbante" positionnée sur le dessus de la main est géniale pour éponger la sueur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>gants chauds, légers, agérables à porter</point_positif>
<point_negatif>peluche beaucoup à l'usage et après lavage</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>ce sont des gants agréables pour courir, agréables à porter, faciles à nettoyer mais ils peluchent avec le temps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>conservent la chaleur</point_positif>
<point_negatif>Ils boulochent !</point_negatif>
<date>17/01/2012</date>
<commentaire>Je l'ai utilisent à chaque séance depuis que je les ai et ce n'est que du bonheur. Par contre ça bouloche un peu sur l’extérieur...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/12/2011</date>
<commentaire>pratique et leger pas  besoin de depenser +</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RUNNIG10KM</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légereter ,maniabilité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/12/2011</date>
<commentaire>Tres bon produit,garde bien la chaleur les mains quand les temperatures extérieure sont base et négative.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniele</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legers, chauds</point_positif>
<point_negatif>mais seront ils suffisants pour l'hiver????</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>gants utilisés pour faire mon jogging et dont je suis satisfaite pour le moment, mais plus tard dans l'hiver.....?? on verra!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger et épais</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Il ne fait pas encore trop froid, mais pour le moment cela m'a satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>rien dire</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
