<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, solidité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>Mon fils de 8 ans est tout sauf délicat... C'est la première fois qu'une paire de chaussure de sport "tient" plus d'un mois. Celles-ci au bout de 3 mois sont toujours impeccables : pas de trou, pas de partie décollée. <br/>Juste changé les lacets il y a quelques jours parce qu'il préfère marcher sur ses lacets défaits que les refaire donc ils étaient en miettes... Asics n'y est pour rien ! <br/>Et mon fils les trouve hyper confortables.<br/>Soit c'est un miracle soit elles sont vraiment mieux fabriquées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Tenue  du pied . Bon amorti</point_positif>
<point_negatif>Usure tres rapide. A peine 2 mois et semelle hs</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit.<br/>Bonne qualité pour la course a pied.<br/>Mais usure vraiment très rapide.<br/>En a peine 15 jours l'avant s’effrite.<br/>Et au bout de 2 mois , Semelle quasi hs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Jolies</point_positif>
<point_negatif>Semelle très fragile</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>A peine 2 mois, la semelle est déjà usée et sous une des chaussures il y a un trou d'usure. Même si mon fils les utilise beaucoup, je trouve qu'elle ne tienne pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Un serrage et un confort du pied</point_positif>
<point_negatif>trop d'aèration</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>Une bonne tenue du pied dans la chaussure. Un laçage efficace qui ne blesse pas le pied. Un semelle bien sculptée pour adhérer aux sols divers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lila</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort resistance</point_positif>
<point_negatif>Aucun choix de couleurs</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>Je les ai achetées pour la pratique du running car je n'ai pas le budget pour acheter des chaussures adultes a 100€, et avec des semelles sorbothane pour compléter l'amorti, elles font parfaitement l'affaire !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>m</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amorti (gel), confort</point_positif>
<point_negatif>pas</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>Mes deux enfants souhaitent que je leur rachette ce modèle (merci décathlon de les avoir pris dans votre collection). Pour la qualité: le devant c'est abimé, mais seulement en fin fin de vie (au bout de 6 mois usage 2 fois par semaine pour le sport) je trouve que c'est acceptable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>resistance de la semelle</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>1 mois d'utilisattion ponctuelle sur deux enfants léger et semelle HS pour les deux.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très belle</point_positif>
<point_negatif>vite abimé</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Mis 1 semaine par mon fils déjà décollé au bout et dessous la semelle !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Muguette</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>0</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>Très déçu et très étonnée  de la qualité du produit Ascics. Le devant de la chaussure s'est abimé (embout décollé et résine blanche éffritée) alors que mon fils ne l'a porté que 2 fois uniquement pour courrir.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>très fragile</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>après une semaine d'utilisation, décollement devant de la semelle,<br/>coté des chaussures qui s'effritent et pourtant mon fils en a pris soin il les a juste portées une semaine complète!!! j'avais mis le prix pensant qu'elle serait plus robustes mais je me suis trompée. les chaussures kalenji sont moins chères mais dure d'avantage dans le temps. par contre au niveau confort mon fils se sent super bien dedans c'est aussi pour cette raison qu'il a choisi cette paire.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
