<liste_avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>lanière trop fragile</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>1 seul et unique trail dans la gadoue et elles sont foutues.<br/>le systeme de clipsage de la lanière est trop fragile et petit, impossible de déclipser après s'être embourbée, la lanière s'est arrachée. Grosse déception</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Éric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable, bonne protection</point_positif>
<point_negatif>sangle fragile</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Testées sur la saintélyon cette année, ces guêtres se sont avérées plus que nécessaires. Empêchent la présence de cailloux, eau et neige dans la chaussure sans aucune gêne. <br/>Seul point faible, la sangle qui passe sous la chaussure et qui semble sur le point de rompre après une seule utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique avec des chaussures basses</point_positif>
<point_negatif>fermeture un peu trop petite =) difficile à oter</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>ideal pour éviter que le sable ne pénètre dans une chaussure basse Dans une randonnée dans le désert j'étais le seul à ne pas s'arréter pour vider ses chaussures Mieux que les "stop tout" classique car boucle sous la semelle<br/>un peu fragile, un poil cher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mireille</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>PAS ADAPTEES POUR LES TRAILS</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>J'ai participé au trail "UTMB 170 Km et environ 10000m de dénivellé", au bout de 20 Km, la lanière qui passe sous la chaussure de trail s'est cassée, et j'ai donc dû les enlever.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, rempli bien sa fonction</point_positif>
<point_negatif>qualité, durée dans le temps</point_negatif>
<date>02/02/2012</date>
<commentaire>Même pas 150 kms de parcourus avec, et la lanière sous la chaussure a cassée, et, je n'ai pourtant pas couru sur des sentiers très cassants<br/>Certes, elles ne coutent que 14.95€, mais elle pourrait quand même être un peu plus résistante.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etancheite, légèreté</point_positif>
<point_negatif>Crochet de fixation aux lacets de forme inadaptée</point_negatif>
<date>04/11/2011</date>
<commentaire>Achat depuis début juillet 2011, 500km parcourus en trail, usure de la lanière cuir mais tient le coup pour l'instant.étancheité et légèreté parfaites. Seul bémol de conception, le crochet de fixation aux lacets est trop recourbé sur l'extrémité ce qui rend difficile sa mise en place (Pour y remédier j'ai scié 2mm de la partie la plus recourbée et le résultat est efficace, installation très aisée et maintien assuré pendant la totalité du parcours),  à modifier pour les futures réalisations!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Très couvrantes, légères, et le design</point_positif>
<point_negatif>trop fragiles</point_negatif>
<date>24/10/2011</date>
<commentaire>Les attaches rapides sont difficiles à ouvrir après la course à cause de la terre qui s'y loge. De plus, après ma seconde utilisation en trail, la sangle sous la chaussure a lâché en descente raide, à force de frottement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légères, on ne les sent pas</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>19/09/2011</date>
<commentaire>Jai juste collé une petite bande de cuir sur la lanière qui passe sous la chaussure et... Aucun soucis ! et croyez-moi, elles en voient... Raid VTT. <br/>Continuez de les mettre en rayon .Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Très légères, bien couvrantes</point_positif>
<point_negatif>Manque de solidité</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Guêtres testées lors du Grand Raid des Pyrénées 2011 : la sangle amovible de maintien sous le talon du pied droit a laché (attache rapide détruite) au bout de 15 kms, celle du pied gauche après 35 kms ! Je veux bien que cet ultra-trail se déroule en grande partie sur des pierres et cailloux, mais il me semble anormal que ce produit soit inutilisable si rapidement. A améliorer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Taricco</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la hauteur des guêtres</point_positif>
<point_negatif>Fixations trop fragiles</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>Dès mon deuxième trail,les deux fixations se sont arrachées !!!<br/>Je suis quitte d'en racheter une deuxième paire mais je ne pense pas que j'obterai pour la même marque.<br/>A mois que ce soit un défaut de fabrication !?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
