<liste_avis>
<avis>
<auteur>JEAN</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon produit</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Très bon produit ,que j'utilise depuis de nombreuses années ,pour la pratique du cyclisme ,en conclusion très bénéfique,surtout sur de longs parcours.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Plutôt bon goût, bonne efficacité, pas de pb</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>19/01/2012</date>
<commentaire>Une bonne formule sur tous les plans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clement</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Poudre</point_positif>
<point_negatif>remontées acides, troubles digestifs</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>J'ai été déçu par ce produit. Déjà le gout, n'y est pas vraiment, la couleur donnée à l'eau est douteuse, et au début ça a provoqué pour ma part des troubles digestifs avec des remontées acides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Goût, Digestibilité, Pas écœurant</point_positif>
<point_negatif>Il faudrait le mêle produit en versin "enduranceé</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Pas de sensation d'ecoeurement, le gout passe super bien.<br/>Pas de sensation d'acidité gastrique lors de l'effort.<br/>Il faudrait juste le meme produit en version "endurance" avec de la mato...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rien à redire</point_positif>
<point_negatif>pas assez de gout</point_negatif>
<date>07/02/2011</date>
<commentaire>déçu pour le manque de gout, sinon c'est un produit excellent que j'utilise avant, pendant et après l'effort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurelien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le gout, pas mauvais</point_positif>
<point_negatif>ne change pas grand chose...</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>je n'est pas trouvé beaucoup de changement....avec ou sans c'est pareil...pas concluant pour mois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gôut pas trop sucré, idéal par temps chaud</point_positif>
<point_negatif>Ne se dilue pas très bien</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Je l'utilise au cours de chacun de mes entraînements et compétitions (course à pieds), très disgeste, un bon rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Dilution et digestion facile, gout sympatique</point_positif>
<point_negatif>le prix est bien plus élevé que l'Aptonia</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>Bon produit pour les sportifs qui ont du mal à assimiler ce type de produit. Le goût est original, le mélange du produit se fait très bien et sa digestion est bien meilleur que l'équivalent de la marque Décathlon.<br/> Toutefois à volume de poudre égal le prix est bien plus élevé que l'Aptonia et cette différence est encore plus importante quand on la ramène au produit fini car on fait beaucoup moins de litres avec l'isostar qu'avec l'Aptonia.<br/><br/> En bref, vivement un Aptonia à digestion Facile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JOHN</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le gout et l éfficassité</point_positif>
<point_negatif>indigeste</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>l'isostar H&P est un bon produit mais je ne le digère pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yoann</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Goût</point_positif>
<point_negatif>pas si digeste que cela</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Ayant un système digestif supportant mal l'isostar habituel, je me suis dirigé vers ce nouveau produit. Etant moins agressif que les autres versions de ce produit, de légères gênes sont apparues quand même après 3 semaines, à raison de 500ml 4 fois par semaine.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
