<liste_avis>
<avis>
<auteur>Séverine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud Léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>Essayé pour la première fois ce matin (5°). Aucune sensation de froid. Bonne évacuation de la transpiration. Très bien coupé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Holly</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la petite poche</point_positif>
<point_negatif>jambes vraiment trop longue si vous êtes petite</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>Je l'ai acheté il y a une semaine pour du running et je le trouve super! Il ne me scie pas à la taille, la texture est très agréable. La petite poche est très pratique, j'y ai mis de la monnaie et ça ne m'a pas du tout dérangé en courant. Petit bémol pour ce qui ne sont pas bien grande comme moi, les jambes ont besoin d'un ourlet!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, aéré et chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>pas cher, que du plus, belle coupe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable et pas cher</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>14/11/2011</date>
<commentaire>Bonjour.<br/>Je le met pour le running et je le trouve très confortable à porter, il ne bouge pas, ne serre pas la taille, parfait. La petite poche permet de mettre la clé de voiture.<br/>A quand le petit corsaire avec la jupette intégrée chez décath pour le running ? j'achète tous mes produits pour le sport chez vous et j'adore mais je reste une fille et j'aime bien être féminine même en courant et là je suis obligée d'aller dans un autre magasin qui le fait, dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection contre le froid</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop serré au niveau de la taille</point_negatif>
<date>03/01/2011</date>
<commentaire>Un pantalon agréable à porter pour courir par temps glacial.<br/>Je n'ai pas ressenti de sensation de froid.<br/>La taille que j'ai choisie me convient bien mais le pantalon est un peu trop serré à la taille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyndi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout a mettre pour fair du sport et avec une robe</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/12/2010</date>
<commentaire>super chaud et tres agreable et sympa a mettre par dessu avec une robe courte pour les timde<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maria</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, le look</point_positif>
<point_negatif>pas assez chaud</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>c'est un très bon rapport qualité prix !!! N'est peut être pas assez chaud si la température avoisine les 0 °. Il est agréable à porter. Pas de problèmes particuliers en se qui concerne le lavage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, chaud, agréable, bien coupé</point_positif>
<point_negatif>quelques frottement</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Bon produit pour nous les femmes actives et sportives</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Bon article pour la course a pied, aucun point negatif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable et épais</point_positif>
<point_negatif>poche intérieure inutilisable (pas de fermeture)</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Idéal pour les courses d'entrainement par temps froid .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
