<liste_avis>
<avis>
<auteur>megane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>utilisation simple et agréable</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>18/08/2012</date>
<commentaire>La montre ironman est simple d'utilisation. Elle est efficace pour faire du fractionné grâce à son timer répétitif, indispendable pour le coureur ! Mais aussi elle dispose d'un chrono avec une mémorisation de 30 temps ! Ce qui est très avantageux pour voir sa progression.<br/>Je conseille fortement et sportivement ce produit pour le coureur motivé :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistante, polyvalente</point_positif>
<point_negatif>Les fractionnés avec tps course/ repos différents</point_negatif>
<date>18/12/2011</date>
<commentaire>Cette montre sert pour les entrainements de course à pied de jour comme de nuit, pour le VTT mais aussi pour les voyages (pratique l'ecran indiglo qui reste allumé dès qu'on appuie sur une touche).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Fonctionnalités, ergonomie, taille des caractères.</point_positif>
<point_negatif>Fragile, entretien contraignant (piles, bracelet)</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Les fonctionnalités sont plutôt complètes dans cette gamme de prix. J'ai cette montre depuis 5-6 ans, l'affichage n'affiche plus tous les caractères, un bouton ne fonctionne plus, et l'étanchéité doit être refaite à chaque changement de pile. Elle aura fait son temps pour le prix indiqué, mais je ne reprendrais pas un tel modèle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>paramétrage de la selection des fonctions utiles</point_positif>
<point_negatif>Le rapport prix plyvalence très défavorable</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Le peu d'écart de prix avec les premier bons cardio-fréquencemètres en font un produit maintenant dépassé pour les coureurs amateurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Herve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Resistant, Fiable, 3 alarmes, verre bien protégé</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/11/2010</date>
<commentaire>montre légère, pratique avec ses 3 alarmes et trois fuseaux horaire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique et convivialle grace au menu intuitif</point_positif>
<point_negatif>le bracelet s'accroche de temps en temps</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>je suis très satisfait de cette montre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple</point_positif>
<point_negatif>vois pas</point_negatif>
<date>11/09/2010</date>
<commentaire>Pas chère, complet, matériaux de bonnes qualités et parce-que j'ai déjà eu la même, vieillit très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bon produit</point_positif>
<point_negatif>Decathlon privilégie ses produits</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>Les choix chez Decathlon se réduisent, les produits maisons sont trop privilégiers. Je recommande ce produit mais pas chez Decathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simplicité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>pas étanche / appui fortement des boutons</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>appui sur les boutons doit être assez fort et j'ai du faire changer ce produit car à la suite d'une baignade  en surface de quelques minutes en méditerrannée (sans plongée) l'écran c'est embué puis la timex est devenue inopérationnelle : sous garantie, Décathlpn charleville a procédé à l'échange</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>mémorisation chronomètre, déroulement fonctions</point_positif>
<point_negatif>aucune remarque négative</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>achat récent, fiabilité à confirmer.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
