<liste_avis>
<avis>
<auteur>hassan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>goute e valeur energie zero</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>j'ai utilise ce produit pour une sortie d'entraiment le goute chimique<br/>et sans valeur energitique , mieux de retire ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le gout, la boite</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, pour courir moins de 2h. (pour sorties plus longues, s'orienter vers un produit ou la partie "of which sugar" serait plus faible). Le bouchon doseur est très pratique, je n'en ai jamais renversé à coté. La boite aussi est pratique/solide pour emporter partout. Avis personnel ; je met toujours moins que la dose conseillé, car je trouve que sinon le liquide n'est pas désaltérant, ce qui es primordial pour courir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le dosage facile</point_positif>
<point_negatif>le goût trop chimique</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Parfum trop chimique à mon goût (pour les fruits rouges) je l'avais pris pour changer de l'orange ou du citron mais je suis un peu déçue. Trop sucré sauf en mettant 1 dose - importante que celle indiquée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le goût, le prix</point_positif>
<point_negatif>le systeme de dosage</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>L'intégration d'un systeme de dosage est mal conçu ! a revoir<br/>Sinon, goût pas trop sucré, je l'ai utilisé sur un ultra de 24 heures , ca passe bien, du moins pour le fruits rouges, le citron qui me permettais d'alterner en cas de besoin a vite été abandonné, ecoeurant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, gout, conditionnement</point_positif>
<point_negatif>systeme de dosage</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Pouvoir verser la poudre directement dans le bidon ou la poche est pratique mais pour bien doser, le système proposé n'est pas abouti et on devra utiliser une dosette pour ne pas en mettre partout. Je trouve le goût agréable, quoiqu'un peu sucré, et je n'ai pas eu de problème d'assimilation, ce qui reste le plus important.<br/>Je vais l'utiliser lors de mes entrainements "faciles" et réserverai mon produit habituel (beaucoup plus cher) pour les sorties exigeantes et les compét'</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agreable pas un gout chimique</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernadette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix conditionnement</point_positif>
<point_negatif>gout</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Prix toujours toujours très attractif par rapport à d'autres marques. Dosage sympa plus besoin de cuillère à utiliser ou à chercher au fond du produit. Le gout est en retrait par rapport aux anciennes versions mais reste acceptable. J'attends mes prochaines compétitions pour en juger son efficacité totale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>digeste et prix intéressant</point_positif>
<point_negatif>gout trop chimique et un peu trop sucré</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>produit a un prix abordable, digeste mais le gout est trop sucré et chimique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon gout</point_positif>
<point_negatif>pas pratique le système de mesure,trop de colorant</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>est ce utile de mettre des colorants qui tachent mon bidon et mes doigts quand je le remplis avec le système de dosage non adapté !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Désaltére en étant non sucré sans balonné</point_positif>
<point_negatif>pour moi aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Je trouve cette boisson trés performante car contrairement à d'autre on a pas besoin d'en avaler plusieurs litres pour reprendre des forces.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
