<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Goût</point_positif>
<point_negatif>Ras</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>Un peu cher...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacky</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapidité de preparation</point_positif>
<point_negatif>Goût decevant</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>Curieux de tester ce produit ( j'étais habitué à la poudre), j'apprécie sa facilité de préparation.<br/>Je n'ai testé que le sirop de citron vert, aussi je le dilue dans un bidon de 0,75 litre en forçant un peu la dose !<br/>Le goût est est très bon...Et mon estomac avec les intestins qui vont avec (!!), semble supporter ce produit.<br/>En tout cas pas de crampes après 3 heures de pédalage en montagne.<br/>la durée de conservation du produit est aussi un plus par rapport à la poudre ( plus de 1 an).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyril</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le cote pratique du sirop</point_positif>
<point_negatif>le bec verseur a revoir</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>satisfait du produit , sauf le bec verseur qui été cassé lors de l'ouverture du sirop.Donc je prends une seringue pour faire la dose . donc détail à mon sens à revoir car je trouve ça pas pratique pour faire la dose .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gout</point_positif>
<point_negatif>difficile à verser sans en mettre partout</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>je l'utilise à vélo. le gout est bon. par contre, il est impératif de revoir le système pour le verser dans les bidons. le produit pur est collant. sinon tout est ok.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>liquide se dissout très bien. Bon gout meme dilué.</point_positif>
<point_negatif>Flacon  petit, 1litre serait l'ideal au même prix</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Boisson pas trop sucré, ne donne pas la sensation d'ecoeurement même par forte chaleur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sirop très pratique à utiliser à la maison</point_positif>
<point_negatif>pas facile à emporter sur un trail</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>très bon produit que j'utilise au départ de la maison mais sur les trails longs, je préfère la poudre, plus facile à transporter pour recharger la réserve d'eau pendant la course</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pratique pour doser</point_positif>
<point_negatif>gout trop sucré et acide</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>attirée par la praticité pour diluer le produit, j'ai été déçue par le goût. Peut-être à essayer avec autre parfum.<br/>A quand un produit à la menthe ? On n'en trouve plus, dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Steeve</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>plus pratique que les produits en poudre</point_positif>
<point_negatif>la composition du produit est cachée</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>obligation de décoller l'étiquette pour voir la composition inscrite au dos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>composition-adapté à l'effort-parfums-Prix-facile</point_positif>
<point_negatif>peut etre s'il en fallait un:le bouchon doseur</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Boisson adaptée à l'effort gout agréable facile d'utilisation et surtout prix trés abordable-utile lors de mes sorties Cyclosportives et VTT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le gout.</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Facile à préparer. Le bidon permet de ne pas en mettre partout lors du rebouchage. Agréable pendant l'effort.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
