<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Retarde effectivement l'arrivée de la fatigue</point_positif>
<point_negatif>Trop sucré si on utilise le dosage recommandé</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise à l'entrainement par temps chaud et je sens réellement l'efficacité : je finis les séances moins fatiguée.<br/>Mais je ne mets que moitié de la dose indiquée et j'y ajoute du jus de citron car à la dose indiquée, c'est beaucoup trop sucré et çà fait la bouche pâteuse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Leo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, bouchon pratique, grande quantité</point_positif>
<point_negatif>gout</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>on se fait au gout au début, mais à moment (+6h) c'est trop acide ! à quand un gout fruits rouges?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>efficace</point_positif>
<point_negatif>praticité et gout</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>La version fruits rouges est top, mais celui là est ecoeurant a souhait. et toujours ce bouchon pas pratique présent aussi sur le fruit rouge</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Moins mal aux jambes en fin de sortie</point_positif>
<point_negatif>Le goût n'est pas top</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>J'ai ressenti un vrai plus surtout en fin de sortie, moins mal aux jambes. La texture est un peu épaisse mais on s'y fait. Par contre le goût n'est pas top, y compris celui fruits rouge.<br/>Je pense quand même en racheter, mais pensez à d'autres parfums</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le gout citronné bien désaltérant</point_positif>
<point_negatif>Trop sucré</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>bon produit cependant  en respectant le dosage la boisson est trop sucrée. donc je la dilue un peu plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>duval</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nouveau gout ,nouvel embalage avec doseur integré</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>utilisé depuis quelques temps le nouveau gout est tres agreable.j'ai constaté un meilleur rendement lors de mes sorties sans ressentir de ballonnement apres l'effort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compense les pertes minérales, goût plaisant.</point_positif>
<point_negatif>Dosage préconisé excessif surtout en été.</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce produit en randos montagne ou VTT d'endurance loisir, été ou hiver soit environ 6 à 8 heures d'activité pouvant atteindre 12 heures l'été(mais dosé à 1/2) et je n'éprouve plus de soif intense au terme de mes sorties.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'aime son gout et son éfficacité</point_positif>
<point_negatif>il faut sous dosé sinon trop sucré</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>comme je le dis c'est un bon produit. il me convient bien mais j'ai sous dosé le produit pour un bibon de 500ml sinon un peu trop sucré. il faut dire aussi que je l'associe avec de l'anti-crampe par forte chaleur ou trés longue distance (sup à 150kms).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la fraicheur</point_positif>
<point_negatif>un peu trop sucré</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>le temps de dissolution si l'on part aussitôt le bidon fait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le gout</point_positif>
<point_negatif>le remplissage de la dose et un bidon remplit à 50</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>faire des économies d'emballage en remplissant d'avantage le bidon !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
