<liste_avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Look sympa,</point_positif>
<point_negatif>Chaussure pas confortable du tout</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>De prime abord, j'ai trouver cette chaussure plutôt sympa niveau look.<br/>A l'usage impossible de faire une heure avec tellement elles sont inconfortable.<br/>Le pied droit au niveau du talon provoque un échauffement qui vire rapidement sur l'ampoule. Surement un défaut de conception.J'ai préférer ne pas insister, j'ai acheter des salomon dont je suis entièrement satisfait.<br/>Je déconseille fortement ce produit à 50 euros la paire, pour moi tous simplement du vol.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>déterioration rapide et anormale</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>Premiere paire achetée il y a 4 mois. Déchirure du tissu derrière le talon à l'intérieure de la chaussure ce qui m'a provoqué des ampoules. Après m'avoir échangé les chaussures sans problèmes il y a 2 mois, je constate de nouveau le meme problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bonne stabilite</point_positif>
<point_negatif>pas remarqué</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>fortement séduit par l'usage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solidité de la chaussure et prix abordable</point_positif>
<point_negatif>usure des crampons et de l'amorti</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>C'est une excellente chaussure pour les courses nature. Elle est confortable, solide et d'un prix abordable. Au bout de trois mois d'utilisation, les Kapteren 200 que j'ai achetées semblent souffrir du même défaut constaté sur les autres chaussures Kalenji : usure  rapide de la semelle et de l'amorti. Je ne regrette pourtant pas cet achat, et je réitérerai une telle acquisition.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maintien correct du pied</point_positif>
<point_negatif>Le poids</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>Pour des courses inférieures à 15 km le produit est bon mais au-dessus le poids devient une contrainte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Rapport qualité / prix</point_positif>
<point_negatif>Le choix de couleur</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>À l'usage notre pied glisse un peu dans la chaussure mais sinon elle est souple et légère idéale pour les chemins de terre dure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Anti transpirant</point_positif>
<point_negatif>Lacets trop court pour une grande</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Souple légère agréable je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, maintien, amorti correct</point_positif>
<point_negatif>n'évacue pas assez la transpiration</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Saisfaction pour ce produit qui permet un usage occasionnel de la course à pieds. Mériterait de mieux évacuer la transpiration, mais sèche assez rapidement. Amorti correct mais la semelle à l'air de s'user vite sur les sols durs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rebond et souplesse</point_positif>
<point_negatif>à mon sens aucun mais je ne suis pas un pro</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Je cours une à deux fois par semaine en tout terrain et pour ce que je fais ces chaussures sont un bon rapport qualité prix. Je les conseils.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le confort pendant la marche  divers terrains</point_positif>
<point_negatif>les couleurs</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>j'ai utilisé le produit au cours de marches, meme en bord de mer,les chaussures mouillées n'ont occasionnées aucune gene</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
