<liste_avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>chaussure légère,prix,bonne respirabilité</point_positif>
<point_negatif>longévité</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Au bout de quelques mois la chaussure s'ouvre sur le dessus au niveau du pli entre le pied et les doigts de pied,comme elle est garantie 2 ans,on arrive à l'échanger 1 fois mais la deuxième on commence à se faire repérer,la derniére fois les crampons 'étaient encore apparents,on ose me dire que la chaussure a vécue et on me demande presque ce que j'ai fait avec.Je crois que c'est une chaussure de trail.C'est dommage car j'ai fait des trails de 30 35 km sans aucun souci avec ce modèle,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère, souple aérée</point_positif>
<point_negatif>Semelle intérieure manquant de confort</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>J'en reprends une paire quand celle_ci sera morte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pauline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>je suis content de mon achat</point_positif>
<point_negatif>un peu chére</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>chaussures satisfaisante  pour un premier achat dans ce domain e je n'ai donc pas d'autre point de comparaison</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon maintien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintien/aération/ accroche (relance) / design</point_positif>
<point_negatif>amorti av  / accroche terrain gras</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>2 entraînements moyens hebdo 1h15 à  2h max (chemin, route, valonné et ou plat). Pour un premier achat chaussures trail, un peu déçu par amorti avant p/r ancienne running NewBalance. En terrain gras, les crampons trop proches ont tendance à se remplir (entre interstices), l'accroche diminue donc et le poids augmente... j'aurai mis moins de crampons mais un peu plus conséquents /  vraiment top par contre le maintien (sécu), l'accroche (terrain un peu humide mais pas saturé), le pied aéré..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>amorti, maitien, stabilité</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>Après plusieurs sorties, ces chaussures m'ont donné entière satisfaction pour ma pratique. Pesant environ 85 kilos, l'amorti m'était tout à fait convenable. Mon pied était très bien maintenu et la chaussure apportait une certaine stabilité ce qui était appréciable lorsque je courais sur des terrains un peu compliqué. Seul bémol, chaussure peut être un peu trop lourde (son design procure cette impression ?). Rapport qualité prix imbattable je trouve !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne accroche et stable, semble solide :6 sorties</point_positif>
<point_negatif>son poid</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>quelques grammes (60 à 80) en trop sur Solomon, mais un très bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
