<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté et confort</point_positif>
<point_negatif>légère raideur</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>acheté hier kiprun MD,, j'ai couru aujourd'hui 16 km sur route et chemin. Mes anciennes chaussures Nike Vomero et span 7 m'ont semblé plus confortables à la première course, mais les Kiprun MD semblent tout à fait corrects rapport qualité/prix, légères et confortables, aucune ampoule ni mal de pied, impact un peu plus dur au sol, mais négligeable. à confirmer sur les prochaines distances( 40 kms /semaine )  !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>pas solide</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>le tissu commence déja à se déchirer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, confort</point_positif>
<point_negatif>couleur un peu trop claire</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Je cours 10 Km sur route  trois fois par semaine. <br/>Le vendeur Décathlon m'a beaucoup aidé  dans le choix de mes nouvelles chaussures alors que je n'étais pas partant pour  le modèle KALENJI.<br/>Au final, je ne suis pas déçu. J'apprécie la légèreté du produit,  sa stabilité, l'amorti et l'impression de grand confort quand on les chausse.<br/>Je recommande vivement et produit à suivre à la longue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tenue du pied</point_positif>
<point_negatif>qualité de la semelle</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Une très bonne tenue, des chaussures très agréables pour courir.. mais après seulement deux sorties de 10km en ville, mes deux semelles fuient et font du bruit a chaque pas au niveau de la base du gros orteil.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DELPHINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère, bon maintient, laisse respirer le pied</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>je les utilise sur route, environ 2 à 3 sorties par semaine d'1h environ, je suis très satisfaite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légères, amorti correct</point_positif>
<point_negatif>prendre une pointure de plus car trop serré</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>trés bon rapport qualité/prix; confortable et adapté à la course</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nadia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légères,confortables,adhèrent bien au sol</point_positif>
<point_negatif>l'eau rentre trés vite</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Je cours régulièrement , il était indispensable pour moi de chausser de bonnes baskets de course.<br/>Aprés avoir testé de nombreuses marques;mes pieds ont beaucoup soufferst jusqu' au jour ou un vendeur m'a conseillé plusieurs baskets y compris celle ci<br/>j'ai opté pour celles ci , je ne suis pas méconte de mon choix <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, maintien, souplesse du corps</point_positif>
<point_negatif>manque de souplesse de la semelle</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Pied difficile à chausser, je ne trouve satisfaction et confort QUE dans des chaussures onéreuses (gamme supérieure)... à mon grand désespoir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sa légèreté et le maintien du pied</point_positif>
<point_negatif>Prix un peu élevé.</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Bon produit,  Amorti correct pour une utilisation sur parcours bi- hebdomadaire de 8 kms sur route.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legere bon amorti</point_positif>
<point_negatif>manque de dynamisme</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>bon dans l'ensemble pour tout chemin</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
