<liste_avis>
<avis>
<auteur>mandrin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon amorti agréable pour courir</point_positif>
<point_negatif>chausse grand</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>chaque runner a un poids et une taille différente nous ne sommes pas tous égaux.pour le pied c'est identique.il faut tenir compte de la longueur du pied, de la largeur,la grosseur du coup de pied la grosseur d'entrée.voila pourquoi tant de différences.la chaussure a été mon premier métier.je suis pret a dialoguer avec décathon a ce sujet. cela explique qui a des contents et des mécontent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Amorti, look, Comfortable</point_positif>
<point_negatif>tissu avant pas très epais</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>1 mois que j'ai ces chaussures, je cours souvent sur piste (25km par semaine) Faisant du triathlon j'ai besoin d'une chaussure qui s'enfile vite c'est le cas mais le serrage est plus délicat. En tous cas aucune ampoule et comparé au autre (peu être un coup de chance..) je n'ai pas eu de problème avec l'amorti. Malgrès tous je pense que quand on court avec en hiver il faut avoir une bonne paire de chaussette car le tissu est fin et l'air passe facilement. Je pense qu'elles sont idéale pour l'été.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-luc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>amorti déffectueu</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>aux bouts de 3 semaines l'amortisseir arriére gauche couine (bilan mal au genou).le bruit est trés enervant quant on cours et aussi pour les autres...malgré cela chaussure confortable.mais tout de méme trés décus.<br/>Bilan je vais devoir en acheter une autre pairej</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean claude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix promo suffisant</point_positif>
<point_negatif>couture du cou de pied trop sérrée blesse un peu</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Le prix d'origine trop cher en promo ça va !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hervé</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>amortissement+blessure au talon</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>paire acheter le 28/12/12 et je m'apperçois du problème de l'amortissement au niveau de la chaussure gauche(on sent l'air qui chasse) après 2 sorties+ampoule par frottement au niveau du talon,avec ancienne kalenji à 30€ aucune ampoule en 6 mois!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>A peine 40 km et déjà l'amorti percé</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Le ressenti de la semelle à l 'avant et un peu déroutant car on a la sensation de ressentir les petits cailloux qui se sont bloqués dans les interstices.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>amorti, confort, relance</point_positif>
<point_negatif>semelle, amorti</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>seconde paire en deux mois et toujours le même le problème. La première fois au bout de deux jour là au bout de 2 mois. Problème au niveau de la semelle, plus précisément, au niveau de l'amorti avant, on sent l'air qui chasse sous la chaussure. L'amorti avant devient inefficace. Plus les mêmes sensations. Dommage, bonne chaussure, je suis extrêmement déçu, moi qui cours qu'avec des chaussures Kalenji et qui revendique leur robustesse là c'est loupé. Je pense q'il y a un problème de fabrication.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chaussure assez large et confortable</point_positif>
<point_negatif>Système d'amorti percé à l'avant du pied</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Amorti percé à l'avant du pied dès la deuxième utilisation (bruit d'air à chaque appui), il semble que le défaut soit assez répandu sur ce modèle. Malgré cela, chaussure confortable même si le contact du sol claque un peu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>amorti et prix</point_positif>
<point_negatif>chaussant finitions et look</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>Après 2 footing j'ai du ramener mes chaussures en magasin.L’intérieur de mon pied était gêné par le bord de la semelle chaussant trop étroit .J'ai un pied assez large je courrais en Mizuno et n'ai pas retrouvé le même confort.<br/>Dommage car l'amorti est bon et le prix très serré.<br/>Par contre le magasin (contrairement a votre charte) n'a pas voulu me rembourser il m'ont fait un bon d'achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>belle couleurs</point_positif>
<point_negatif>j'ai un bruit d'air des fois . par contre sur pist</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>bien pour des faibles kilometreques ,un peu juste dans les chemins</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
