<liste_avis>
<avis>
<auteur>JC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Look et "imperméabilité" perfectible</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>J'ai courru le 20 km avec alors que je ne les avais pas depuis longtemps et je n'ai pas eu d'ampoules.<br/>Elles accrochent bien l'asphalte (mais je ne les ai pas essayé en chemin).<br/>Seul - petit - défaut il était annoncé qu'elles étaient plus imperméables que d'autres et je n'ai pas spécialement senti la différence lors du 20 Km de Paris (après 3 pas dans dans une flaque l'eau avait pénétré). Le look est à améliorer.<br/>Très bon rapport qualité / prix malgré tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et apparence</point_positif>
<point_negatif>pas de déceptions, semblent solides</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>chaussures confortables, un peu raides pour les premiers 100 km, mais vraiment vu le rpix, je ne regrette pas mon achat !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon amorti, très conforrtable</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Le Novadry est très efficace, les pieds même pas mouillés. Chaussure respirante, confortable, avec un amorti plus que convenable. <br/>Très bonne chaussure de running</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Magali</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméables, légères, confortable, bon amortis</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Bonne tenue du pieds, antichoc, une impression de rebondir pendant la course, grâce à la qualité de la semelle.<br/>Imperméable sous la pluie, dans l'herbe mouillée<br/>Antidérapante sur terrain boueux<br/>Esthétiques aux pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prenne pas l eau</point_positif>
<point_negatif>assez cher</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>William</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité et polyvalence</point_positif>
<point_negatif>Poids rigidité</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Bonne chaussure polyvalente</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tanguy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne accroche et souplesse lors des chocs</point_positif>
<point_negatif>Petite gêne constatée à droite</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit dans son ensemble assurant un accord parfait entre qualité et prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabrina</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>amorti, maintien, conforme en tout point !!!</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Besoin d'une nouvelle paire de chaussure pour assurer mes longues sorties, j'ai trouvé le produit adéquat !! L'amorti est vraiment top !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le côté imperméable et l'amorti</point_positif>
<point_negatif>Passage du lacet pour tendre ou detendre</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Je voudrais les mêmes pour mon fils au même prix soit 64 euros grâce à la reprise d 'une de mes vieilles paires de kalenji étant un vieux  clôt pourriez vous m 'accorder ça merci par avance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN LUC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>AMORTI CONFORT SOUPLESSE LEGERETE TENUE SOUS BOIS</point_positif>
<point_negatif>EN COMPETITION ELLE DOIT MANQUER DE DYNAMIQUE...</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>J'ai eu mal aux jambes lors de ma premiére sortie car je cours avec des "reebok" qui sont plus dures à l'amorti mais depuis je cours réguliérement 1h15 2 fois semaine et je n'ai pas de souci particulier.<br/><br/>je pése 80 kgs pour 1m80 et je recherche surtout le plaisir de courir à mon rythme ayant 63 ans.<br/><br/>donc, cette chaussure me va bien car elle est agréable, souple, légère et ne glisse pas je cours souvent en sous bois (lac st jean et héron)<br/><br/>en compétition, elle manque un peu de dynamique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
