<liste_avis>
<avis>
<auteur>Veloderoute</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gout, efficacite</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Boisson avec un tres bon gout quand elle est fraiche et on sent vraiment quelle marche bien car elle redonne du punch par rapport a de l'eau normale</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficacité, hydratation et energie</point_positif>
<point_negatif>gout moyen, pas de doseur, se mélange difficilemen</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>J'ai tenté plusieurs marques, y compris les produits de base isostar. Mais ce produit est nettement au dessus. Très bonne  hydratation qui permet de ne pas sentir "de coup de mou" lorsque l'on a perdu trop d'eau et de sels minéraux lors d'un  effort. Idéal pour un semi marathon par exemple (hydratation avant 1/2l, et pendant). très bon conseil d'un vendeur décath</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>je sais pas (pas tester)</point_positif>
<point_negatif>idem que ci dessus</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Pour éviter de faire 70 kilometres en voiture, j ai appeler un magasin de Running a 20 kms de chez moi pour leur demander si il distribuer de l Isostar. Le vendeur m a répondu:" surtout pas, ce n est pas bon du tout (indigeste et néfaste), nous distribuons des produits bien meilleurs et efficaces que l isostar". Bien sur je conçois que des éléments de marketing et de ventes sont en jeux .mais qu en est il réellement pour l efficacité et notre santé?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Goût, facilite la récupération</point_positif>
<point_negatif>Son prix si on l'utilise très régulièrement</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>Reprenant le VTT après de long mois d'arrêt, je recherchai un produit me facilitant l'hydratation pendant l'effort ainsi que la récupération pour éviter les courbatures suite à la reprise de mon sport favori ! Pari gagnant puisque je n'ai pas ressenti le lendemain les KM dans les jambes.<br/>Pour ma part, je prépare 1 litre, je bois environ 100/150 cl avant de partir, le reste pendant l' effort.<br/>Son prix peut rester un handicap si l'on souhaite l'utiliser régulièrement. Sinon, je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>OLIVIER</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>- DE SUCRE + DE MALTODEXTRINE / Bon pour endurance</point_positif>
<point_negatif>Vraiment pas pour le prix</point_negatif>
<date>06/06/2011</date>
<commentaire>Un produit d'exception, coureur initié , Plusieurs Marathons / Trails / Centbornar. Vraiment pour le prix.  Antioydant Bref à essayer. Pas de problème Gastro/ Acidité Ok.<br/>Bref pour moi véritable aide à la course à pied. (AVANT/PENDANT ET POUR RECUP)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ROBIN</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>GOUT</point_positif>
<point_negatif>PAS ASSEZ CONCENTRE, BEAUCOUP DE VOLUME</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>FOND DE LA BOITE DIFFICILE DACCES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>hydratation;le gout</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>je l'utilise regulierement pour son efficacite avant , pendant et après mon sport.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très défatiguant - Revitalisant pendant l'effort</point_positif>
<point_negatif>Manque dosette à lintérieur</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>Précisions assez vagues concernant le dosage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon produit</point_positif>
<point_negatif>Néant</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Moins sucré que hydrate et perform<br/>Perso je suis totalement satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Digeste</point_positif>
<point_negatif>Un peu acide</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Pas assez nourrissant pour les temps froids</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
