<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le système d'aération au niveau de la poitrine</point_positif>
<point_negatif>Taille étroit à la poitrine, 1 seule mini poche</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Super légère, super confortable. Génial le système de serrage au niveau de la capuche et de la taille. Toute une gamme de couleur: du sobre au girly. Super rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>semble confortable- look trés sympa; matière ok</point_positif>
<point_negatif>le tableau de mesure de l'article</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Taille M correspondant à la taille 40 un peu étroit au niveau poitrine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>manchette sur les mains, matière aérée</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>super pour courir, la chaleur est bein évacuée. La petite capuche est lègère est réglable facilement. Je la mets au départ du footing et l'enlève une fois réchauffée.La matière est très légére.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matt</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud, imperméable, leger</point_positif>
<point_negatif>système de serrage moyen</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Super produit dans son ensemble, testé par temps froid avec 1 sous pull et une mini veste, au top! on perd pas de chaleur! <br/>Agréable a porter, léger... et imperméable (testé avec une petite pluie, pas des trombes d'eau !!)... je recommande!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaud et léger</point_positif>
<point_negatif>poche et ouvertures</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>la poche est trop trop petite, manque une poche devant en plus, manque aussi une ouverture pour visualiser la montre chrono et une ouverture sur la poitrine quand on est bien bien chaud!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denise</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légereté,couleur, belle coupe</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>très agréable au porter protège bien du vent et du froid.<br/>moi je l'utilise aussi en vélo ces nickel.<br/>je l'ai en bleu...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MICHELE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légereté.Chaleur.Capuche.Coupe.Poche arrière.</point_positif>
<point_negatif>manque pohes avant si on s'en sert pour marcher</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Je l'ai depuis 1 semaine et m'en suis déja servie 4 fois dont une, dimanche pour marcher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Milie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>coupe, couleur, matière</point_positif>
<point_negatif>poche pas assez grande</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>je suis très satisfaite du produit léger chaud, coloré, féminin.<br/>La poche est à peine assez grande.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>voyant</point_positif>
<point_negatif>peu fonctionnel</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>Je trouve que ce produit est trop cher pour ce qu'il apporte : il n'y a pas de poche à l'avant, alors quand on court avec des gants, mouchoirs, clés, musique, 2 mains ne suffisent pas. Impossible pour moi de courir avec un sac ou une sacoche, je ne m'y fait pas, je trouve que c'est inconfortable. L'unique poche de cet article est très petite et difficilement accessible en courant car située dans le dos. Le textile censé aérer n'est pas très respirant. <br/>Je regrette cet achat. <br/>Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Danielle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légereté</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/12/2012</date>
<commentaire>garde la chaleur où il faut,<br/>bien aéré,<br/>le systéme des manche longues avec le passage du pouce,c'est le top;<br/>facilité d'entretien et séchage rapide! <br/>les couleurs flashes super ça change un peu!!!!(le mien est rose!!!!)<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
