<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne tenue des mollets qui evite les douleurs</point_positif>
<point_negatif>maille qui se dechire après quelques utilisations</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>le produit est tres bien si seulement au bout d une dizaine de sorties en moyenne de 5 à 10 kms les mailles du manchon ne se dechiraient pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Compression et prix</point_positif>
<point_negatif>Trop fragile</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Bonne compression même sur de longues sorties, mais malgré le soin apporté lors des lavages ( dans un filet et pas de sèche linge), les manchons ont commencé à s'effilocher et des déchirures sont apparues à différents endroits.<br/>Dommage car j'ai préféré les manchons par rapports aux chaussettes hautes de votre marque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>Maillage trop fragile</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>A la troisième utilisation en les chaussant, le maillage à lâché sur deux centimètres. Dommage , je les trouvais confortables. Déçu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Maintien correct</point_positif>
<point_negatif>Fragilité</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Produit correct, mais ne convient pas à une utilisation fréquente (3/4 sorties par semaine, entre 15 et 30 km par sortie).<br/>Les coutures se défont rapidement et des déchirures apparaissent très vite à l'arrière du mollet)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gui</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, maintien</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Apres une petite dizaine d'utilisation, manchons HS, déchiré à l'arrière du mollet, malgré une utilisation normale (et lavage à 40°). Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne tenue du mollet</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Aisées à enfiler, peu chères, elles assurent un bon maintien du mollet lors de courses sur routes. A porter même sous un cuissard long ou en récupération active.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Abe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bon maintiens</point_positif>
<point_negatif>durée de vie limité</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>pendant les 1er mois tout aller bien,au bout de quelques lavages c'est la déchirure..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jef</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>prix ? Très fragile. Trop court en hauteur</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Un manchon explosé après 3 mois bien que peu utilisé et en conditions normales, déchirure horizontale env 8 cm derrière, juste en l'enfilant sans tirer "comme une bête" , avec mollet qui "pointe" à travers le trou. Trop fragile. Garantie ? La taille L me convient mais un peu court pour moi (1,87m).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludo</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix !!</point_positif>
<point_negatif>matière et qualité générale du produit</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>Ces manchons n'ont rien à voir avec la concurrence au fur et à mesure des lavages ça rétrécit anormalement! C'est meme dangereux car la compression est inadaptée. Produit à sortir de vos rayons tant que la qualité ne sera pas optimum.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur, bon maintien,solidité</point_positif>
<point_negatif>bouloches</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>toujours un bon maintien, mais surtout la solidité a été renforcée après les améliorations apportées.Je les utilse depuis bientôt 6 mois et vraiment rien à redire, contrairement à l' ancien modèle!Juste quelques bouloches à ce jour mais pas bien grave.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
