<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix - Polyvalence - Répond à une vrai attente</point_positif>
<point_negatif>Longévité - Manque d'info  sur le Packaging</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Oyé oyé,<br/>Bon d'abord le prix est indiscutable et en l'absence de conseiller disponible j’ai donc acheté deux articles en n'étant pas sûr qu'il soit vendu à la paire comme les genouillères par exemple.<br/>Je l'ai utilisé pour la premier fois lors du raid en VTT "Roc Alizée" de Guadeloupe, c'est agréable à porter et le résultat est perceptible, bien que je n'ai rien essayé de tel auparavant. <br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>style,pas cher</point_positif>
<point_negatif>à voir dans le temps...</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>comme d'habitude chez decathlon un produit bien conçu où le style n'a pas été oublié, parfait mais une interrogation quand même pour la longévité de ce produit,premier jour j'essaye (la taille parfaite)celui que j'ai essayé s'élargie de 0,5 cm après l'avoir retiré et avoir craqué légérement sur la bande du haut,2 ème jour les 2 s'elargissent encore un peu plus et je vois un fils deja craqué,à voir dans les mois à venir,suis habitué à une autre marque plus chères j'espère ne pas les regretter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-francois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>étiquettes,taille trop juste</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>J'avais choisi une taille M pour etre sur de ne pas avoir de problème de taille.<br/>J'ai suivi les dimensions fournies pour choisir ma taille<br/>C'est la première fois que j'achète ce genre de produit.<br/>J'ai l'impression que c'est trop juste,déjà juste pour les enfiler ça passe juste au niveau des pieds;et après j'ai les coutures et les élastiques imprimés sur les mollets!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport Qualité / Prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Je cours généralement avec des articles concurrents que je paie 10 fois plus cher... je suis donc ravi du prix :)<br/>J'ai l'impression que ce bas a une contention plus faible que ceux que j'utilisais (20mmHg) et j'ai l'impression que l'effet est moindre. Je n'arrive pas être sûr de ça (comme tout le monde ça peut également être un bel effet placebo) et je voudrais connaître les valeurs de contentions que ce bas est censé apporter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Esthétique, efficace contre les courbatures</point_positif>
<point_negatif>Etiquettes à enlever</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>Ayant des contractures au niveau des mollets en fin d'entrainement (après environ 1h15 d'efforts), le problème fut résolu après l'achat des mi bas. Et je les porte aussi après pendant les phases de récupération.<br/><br/>A tester sur des courses plus longues, mais ils sont très agréables à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lambert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>moins de crampes, jambes moins lourdes</point_positif>
<point_negatif>couleur et logo affreux....</point_negatif>
<date>07/10/2011</date>
<commentaire>j'utilise ces mis-bas pour faire du vélo en ville (entre 50 et 100 bornes par jour travaillé) et ces mi-bas me font ressentir beaucoup moins de fatigue... et permets une très bonne évacuation de la chaleur.<br/><br/>seul bé-mol, le gros logo quechua sur le coté et la couleur verte de l'ancien modèle qui diminue beaucoup l'envie de les porter avec un short.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CATHERINE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>look très sympa</point_positif>
<point_negatif>trop petit impossible à enfiler</point_negatif>
<date>19/07/2011</date>
<commentaire>après avoir lu les avis, j'avais choisi un  M pour être sur de ne pas avoir de problème de taille. Mais malgré tout, c'est beaucoup trop petit, impossible à enfiler ou alors cela prend 15 mns donc déçue. J'achète beaucoup chez decathlon car je trouve que le rapport qualité prix est génial, mais là.... déçue, déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>compression douce et graduelle</point_positif>
<point_negatif>les étiquettes à l’intérieur, A COUPER DE SUITE</point_negatif>
<date>01/07/2011</date>
<commentaire>en effet, quel est l’intérêt de mettre les étiquettes à l’intérieur, de plus il y à de quoi faire la lecture pendant une pose......<br/>non sans rire enlevez moi ces étiquettes elles ne servent strictement à rien à part gêner quant on cours,essayer de courir avec des étiquettes sous les bras et on en reparle, en tout cas super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gourmelon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable à porter, respirant, pas cher</point_positif>
<point_negatif>je demande à voir sur du long, voire très long ...</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Je n'ai pas encore testé ce produit sur un ultra mais franchement, pour le prix, c'est un excellent compromis. Je les ai testé pour la première fois sur le tral de Nivollet Revard (51kms et pas mal de D+...), aucune sensation désagréable, au contraire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne contention</point_positif>
<point_negatif>voir un peu trop de contention!</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>je pense que le tissu technique devrait plus se rapprocher de "booster" qui disposent d'un confort incomparable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
