<liste_avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur utile la nuit, petite pochette pour clé</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>aerations appreciables, pas trop chaud, protege bien du froid, deux poches pour clés serait un plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant je n'ai truvé aucun défault</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Visibilité, légèreté, régulation de la T°</point_positif>
<point_negatif>Elastiques aux manches</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>J' ai utilisé ce T-shirt par temps frais jusqu'à présent et j' en suis  content, je pense que quand les T° chuteront  en dessous de 4/5°C il ne suffira plus mais on peut s' adapter par grand froid ( dessous de pull par ex. ). Il est agréable à porter, la thermorégulation fait bien son travail. Le seul reproche que je lui fait ce sont les élastiques aux manches trop grands qui laissent entrer le froid j' aurais préféré des scratchs ( comme sur la VESTE PLUIE VTT 7 que je possède )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Malo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Visibilité</point_positif>
<point_negatif>Trop léger</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>Produit sorti avec la nuit qui tombe vite... et le froid L'ai pris, sans remarquer sa légèreté. Une sortie un peu fraiche, t shirt + ce sweat, j'ai eu froid aux bras. Avec des températures qui descendent, quand tombe le soleil, il ne faut finalement pas compter sur lui comme deuxième couche, sauf à avoir une première couche chaude. Un grand dommage quand on sait que ce produit a été sorti pour l'arrivée rapide de la nuit qui vient avec le froid. OK pour mi saison seulement. Sinon, bien visible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bonne régulation thermique, poche pratique</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Produit bien conçu : petite poche, éléments réfléchissants, bonne régulation thermique.<br/>Le cordon pour resserrer le bas est un must quand il a du vent, à installer sur tous les hauts "temps frais !!"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable, léger, sécurité, protection</point_positif>
<point_negatif>Aucuns</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Très facile à enfiler, régule bien la chaleur du corps.<br/>Coupe bien du vent et de la pluie fine<br/>Permet d'être vu grace à sa couleur et aux bandes réfléchissantes, ce qui est important en cette saison en fin d aprés-midi !!<br/>Répond à 100% à mes attentes et je ne regrette en rien cet achat, qui a de ce fait un rapport qualité/prix/confort/sécurité impeccable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look, très confortable</point_positif>
<point_negatif>pas assez isolant limite froid sur un 10 kil à 8°</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>j'ai testé ce jour, avec un t shirt dessous à 8° à 700m d'altitude sur 10 kilomètres en entrainement. c'est limite pour le froid, il refroidit trop. habituellement je cours avec le moleton de chez kalenji à cette saison.<br/>je pense qu'il sera bien en sortie d'hiver (avril/mai) pour chez nous en haute corrèze.<br/>si non bon produit, léger et bon look, mais faut prendre la taille au dessus en ce qui me concerne et par rapport aux autres produits kalenji.<br/>je m'attendais à mieux en terme de tremo-régu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ne gene pas les mouvement, bonne aération, et chau</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Ne gene pas les mouvement, bonne aération, et tiens bien chaud. Bref très content !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger, facile a porter, ne gene en course</point_positif>
<point_negatif>manque des poches</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>manque orifice pour passer le cable des oreillettes quand on as un brassard pou iphone</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>poche un peu petite pour mon 5</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
