<liste_avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistance . chaleur - confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun -</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>voilà 2 hivesr que je porte ce pull tous les jours . lavage facile sèche très rapidement . ne s use pas . pull très confortable je travaille dans un entrepôt non chauffé donc je le mets sous une veste polaire et c'est suffisamment chaud avec des températures négatives</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud, isolant, léger, confortable</point_positif>
<point_negatif>le tissu boucle aux frottement</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Acheté en octobre 2010, j'ai toujours ce maillot. Porté lors de la Saintélyon sur un Tshirt manche longue avec un coupe-vent par dessus. Pas eu froid au corps ni aux bras pendant la course malgrè les conditions hivernales de cette course nocturne.<br/>Une poche de poitrine serait vraiment un plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Richard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tient au chaud, la taille S me correspond bien</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Acheté en Octobre pour prévoir la saison hivernale, il me tient au chaud par des températures extérieures de 0 à 10. Au delà, je passe à une autre référence. Le rapport prix-efficacité est juste incroyable. L'évacuation de la transpiration se fait tellement bien qu'aucune odeur désagréable de peut être sentie, même porté sur 4-5 séances sans lavage. Après lavage, aucune dégradation n'est perceptible en deux mois d'utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort chaud sans retenir la transpiration</point_positif>
<point_negatif>les poignets manquent d'élasticité</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>très agréable à l'usage, pas froid et la transpiration s'évacue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tiana</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Tiens chaud</point_positif>
<point_negatif>Rétréci au lavage</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Agréable à porter  et confortable. Efficace pendant la course.<br/>Maintenant, il a rétréci au 1er lavage !!!! Je ne peux même plus le mettre.... Ca fait cher l'utilisation...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, protection froid jusqu’à -5°c</point_positif>
<point_negatif>remonte avec un sac</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>très bonne protection contre le froid a petit prix. pas besoin de première couche jusqu’à -5° - 7° c.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>qq iirritations</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Confortable et assez chaud pour courir sans autre chose en automne ou avec un tee shirt en hivers . Des irritations fréquentes au niveau des tétons . Sinon ras .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud et confortable</point_positif>
<point_negatif>n'aime pas les sac à dos</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Très confortable et chaud, ce vêtement craint vraiment les frottements d'un sac à dos qui usent prématurément la maille dès la première utilisation. A utiliser sans sac à dos donc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, chaud et voyant la nuit</point_positif>
<point_negatif>remonte</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>a la première utilisation, je l'ai porté sous un coupe vent kalenji. <br/>au contact du coupe vent il est remonté jusque ma poitrine, j'ai dû le redescendre à plusieurs reprises. la prochaine fois je le rentrerais dans  mon pantalon lol.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud, léger, agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>Ne résiste pas aux frottements</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Produit très agréable à porter malheureusement ne résiste absolument pas au frottement d'un sac à dos.<br/>Donc à recommander si vous courez sans sac et à déconseiller si vous portez un sac à dos.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
