<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Service après vente</point_positif>
<point_negatif>pas pu tester mais je dirais l'ensemble du produit</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Possesseur d'un GPS décathlon depuis 2 ans, j'ai toujours eu des problèmes de connexion avec le PC et j'ai changé 3 fois de montres La 4eme je l'ai reçu il y a 3 jours et elle est bloqué sur le temps du 20 eme KILO et rien à faire pour modifier Le pb majeur j'habite en martinique et il n'y a pas de D4 pour un echange rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prise en main super facile, notice, localisation,</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>Déjà une dizaine de sortie avec cette montre. <br/>Super facile d'utilisation, personnalisable en terme d'affichage.<br/>Localisation rapide (par rapport à GARMIN).. Précise<br/>Bref : un super qualité / prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alban</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d utilisation</point_positif>
<point_negatif>pas encore trouvé</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>lors de ma 1ere sortie avec ma nouvelle montre j ai remarqué que le cardio n etait etalonné comme ma precedente montre (cardio kalenji 100)<br/>bizarre bizarre ?? <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoît</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, confort d'utilisation, fonctionnalités</point_positif>
<point_negatif>GPS</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit il y a peu mais je désespère à chaque pour que le GPS se mette en route.<br/>Après avoir attendu en vain de longues minutes que le signal GPS se mette en route je démarre mon entraînement sans le signal. Il faut encore près de 5 minutes pour qu'enfin le signal s'enclenche... Je commence à douter du bon fonctionnement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile utilisation</point_positif>
<point_negatif>petit b molle pour faire son propre entrainement</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>deuxième montre et que je risque de raporter a decathlon car 1er probléme ma première montre c'est arreté sur l'heure et impossible de faire quoi que se soit au bout de 1an et là au bout de 1 mois plus rien sur l'ecran et quand je veux la recharger avec l'ordi  elle arrete pas de vibré</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-sebastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>beaucoup de fonctions</point_positif>
<point_negatif>liaison avec le pc fonctionne une fois sur 10</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Bon appareil pour l'entretien et la planification des entrainements. GPS fonctionne bien. Seul bémol, la liaison avec la pince pour le transfert de donnée pose de nombreux problèmes de connexion.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Nombreuses fonctions, confort d'utilisation.</point_positif>
<point_negatif>Autonomie pas au top, mais pas gênant du tout...</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>TRES confortable malgrés son gabarit, facile d'utilisation malgrès toutes ses fonctions, et un logiciel complet, je suis très satisfait de ce produit!<br/>Pour ma part, le transfert de données au PC fonctionne vraiment bien et je suis d'ailleurs étonné de certains avis négatif : je pense que les gens ne prennent pas assez de temps pour comprendre!<br/>Vu l'excellent rapport qualité / prix et le nombres impressionant de fonctions par rapport aux Garmin qui coûtent 2 fois plus cher, ben... y'a pas photo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous sauf compatibilité MAC</point_positif>
<point_negatif>pas de compatibilité MAC</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>A 160euro avoir une compatibilité PC et MAC devrait être la base, non ?????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simplicité, transfert pc très facile.</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>je suis très satisfait de ce produit, très complet, très simple, on peut importer des parcours sur la montre! faire le test de VMA et j'en passe!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ergonomie, facilité de mise en oeuvre</point_positif>
<point_negatif>compatibilité avec le logiciel Geonaute</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>J'ai été surpris de voir sur le site que les logiciels Geonaute et Mynaute ne sont pas encore compatible avec ce produit, alors que cette fonction présentée par le vendeur a été un élément décisif dans mon choix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
