<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix . interface intuitive</point_positif>
<point_negatif>Autonomie,précision altitude</point_negatif>
<date>23/01/2013</date>
<commentaire>500 km effectués en 1 mois en roller, vtt , trail. La montre peine à accrocher les satellites mais une fois que c'est ok, c'est bon pour toute la sortie. Quelques décrochages observés sur la restit carte. Interface intuitive et facilité pour paramétrer les différents écrans. L'autonomie semble plus faible que annoncée ( en moyenne 50% restant après 4 h d'entrainement ce qui nous amène juste à 8 h== à confirmer) Mauvaise mesure de l'altitude == une mise à jour du firmware est elle prévue ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>lisibilité, fiabilité des données vitesse/distance</point_positif>
<point_negatif>altimètre, vitesse instantanée, bracelet</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Le signal GPS (parfois long à être capté) n'est pas perdu en sous-bois ; polyvalence des écrans/informations ; lisibilité (mais il aurait été utile de permettre un éclairage permanent pour les séances nocturnes). Par contre, la vitesse instantanée n'est pas fiable (différence avec calcul par accéléro) et l'altimètre ne vaut rien (je cours sur piste et il m'indique 150 mètres de dénivelé). Dommage enfin de ne pas obtenir l'info au tour en mode fractionné et de ne pas pouvoir recharger sur secteur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>précise - prix peu élevé - facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>vitesse instantanée parfois peu précise</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Cela va faire un peu de deux mois que je l'ai achetée et je dois dire que je suis agréablement surpris.<br/>Le signal GPS est vite capté (parfois en qq secondes), les distances correspondent à la réalité et je n'ai quasiment pas d'écart avec la Garmin d'un collègue sur les mêmes distances.<br/>La connection au logiciel géonaute se passe nickel.<br/>Pour le moment, rien à redire.<br/>Quoique il aurait été pratique que le GPS se coupe de lui même pendant les pauses sans qu'on ait à le faire nous même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>afiachage net, utilisation simple</point_positif>
<point_negatif>fiabilité du GPS / cable de trasnfert vers PC fonc</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>sur un parcours borner de 2500m la montre affiche 2100m, sur un tour de stade de 400m elle affiche 370m, elle perd bcp de point comme si le GPS avait du mal a se localisé.<br/>La connectique entre le cable USB et la montre a l'arriere de la motre avec la pince semble commencer a donner des signes de faiblesse des la 4 eme utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JC</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Pas Cher, GPS précis</point_positif>
<point_negatif>Pas Fiable, déjà 2 pannes en 1 an</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Pas cher mais dommage que la fiabilité ne soit pas au rendez-vous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le GPS, les différents modes</point_positif>
<point_negatif>Le fonctionnement, la fiabilité</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit il y a 3 mois, la montre à très bien marché pendant 2 mois et elle c'est arrêté subitement pendant un exercice, plus moyens de l'allumer ou de la recharger: changement pour une neuve, et rebelote au bout de 1 mois avec le même problème, j'ai donc rechangé de montre pour une neuve une nouvelle fois et la bizarrement elle me lâche au bout de 2 jours !!<br/>A EVITER ABSOLUMENT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc-Alexandre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>précision du parcour, des km/h</point_positif>
<point_negatif>Chargement de la batterie et transfert des donnés</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Ma montre a fonctionné 2 mois, ensuite plus possible de la charger ou de la connecter a mon pc, elle a été échangé, et un mois après rebelote ... <br/>Vraiment un gros travail a faire sur la connectique, ils ne font pas de tests avant de commercialiser les produits ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'assistance et la précision</point_positif>
<point_negatif>pc obligatoire</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>habitué aux logiciels de tracking GPS sur mon smartphone j'avais besoin de quelque chose de plus fiable que j'ai trouvé avec cette montre. Dommage qu'il faille passer par le logiciel, la communauté est sur internet donc si la montre envoyait les données sur le site directement ce serait le top mais à ce prix rien à dire !<br/>Parfaitement satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>a quand un logiciel pour MAC?</point_negatif>
<date>13/10/2012</date>
<commentaire>En effet, je viens de passer sur MAC, impossible de visualiser mes parcours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simplicité - precision</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>Je possède le 300 GPS qui n'est plus sur le site , mais c'est le même sans le cardio . trés simple a utiliser, sans problème pour transférer sur PC . il faut attendre un peu après le signal GPS sinon les 500 premiers mètres sont faux altitude; et vitesse fantaisiste .J'ai fait un 10 kms (course a pied) officiel , mesuré par la FFA donc précis , tous les kms sont justes a 2ou 3 métres près . au total 10.02 , mais je suis parti entre 10et20 mètres dérriere la ligne.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
