<liste_avis>
<avis>
<auteur>locatelli</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>timer memoristion seance</point_positif>
<point_negatif>la notice</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>tres bonne montre mais la notice n'est pas claire du tout  impossible pour moi d'effacer les temps memoriser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Temps intermédiaires, fractionné</point_positif>
<point_negatif>Aucun pr le moment (durée de vie de pile à voir?)</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pas cher, très pratique pour l'entrainement. Les bips de fractionné permettent de ne pas avoir à regarder sa montre sans arrêt (seul petit bémol pas de possibilité de varier les durées). Les temps intermédiaires sont pratiques en course pour contrôler ses temps au km</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>son cout ces fonctions</point_positif>
<point_negatif>le top mais problème d'étanchéité récurent</point_negatif>
<date>26/08/2012</date>
<commentaire>j'en suis a ma 4 ème montres depuis un ans et la je dois encore la changer.<br/>si le modèle avais a modifié ce problème ma note serait de 5/5.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Joli design..affichage agréable..</point_positif>
<point_negatif>Ne pas se baigner avec..prends l'eau tout de suite</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>Je me suis baigné (pas plongé !!) avec un petit moment et tout de suite blocage de la montre.Je suis très décu car c'était un cadeau fête des Pères et je n'ai plus le ticket de caisse..Remarque  tout de même : après séchage à l'air libre, refonctionne encore (pour longtemps je l'espère car j'aime bien cette montre) .je recommande ce produit mais éviter de se baigner avec..DOMMAGE.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Éric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Utilisation aisée, timer et chrono</point_positif>
<point_negatif>Le bouton "mode" trop sensible et change les menus</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Donc le bouton en bas à gauche me semble trop sensible. La moindre pression, flexion du poignet, fait avancer les menus et vous n'êtes plus par ex. sur l'heure. Il faut faire le tour de ts les menus pour ravoir l'heure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jj</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>lecture trés agréable</point_positif>
<point_negatif>pas moyen de relire les laps.</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>regrettte de ne pouvoir lire les temps de passages à chaque tour en fin de parcours ,ou alors la notice n'est pas assez expliquée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>ecran sympa</point_positif>
<point_negatif>prend l'eau  a la moindre immersion</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>de la buée c'est formé sous le cadran aprés une douche , le lendemain l'affichage ne fonctionnait qu'à moité. Aprés echange en magasin la deuxième montre presentait le même problème: buée et affichage effacé. un remboursement a été fait sans discuter.<br/>ce modele soufre donc d'un gros defaut d'étanchéité. pourtant elle est siglée 5ATM et adapté a la natation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Grande taille de l'affichage donc bonne lisibilité</point_positif>
<point_negatif>Notice d'utilisation pas claire du tout</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Globalement correcte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Timer qui permet de créer des séances de fartlek</point_positif>
<point_negatif>une seule mémorisation possible de la séance</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour un petit budget</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>simple d'utilisation, clarté, double timer</point_positif>
<point_negatif>pas étanche !!!</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>une semaine après mon achat, j'en suis content, cette montre me correspond parfaitement pour la course à pied.<br/>Mais après être allé à la piscine hier soir, la montre à rendu l'âme ce matin !<br/>Je regarde sur la boite, il y a le logo avec un bonhomme qui nage, et écrit 5 ATM;<br/>Chez décathlon, le vendeur me dit: " ah mais il ne faut pas nager avec, c'est tout juste bon le lavage de mains ... "<br/>S'il vous plait Décathlon, soit  vous retirez le logo et le "5 ATM", sois vous nous vendez de l'étanche</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
