<liste_avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>design</point_positif>
<point_negatif>appairage</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>le produit a l'air sympa mais je n'aarive vraiment pas pour l'appairage pr le capteur chaussures depuis 1 semaine : j'ai tout vérifié la pile, que ce soit en mouvement etc etc et rien a faire ca maffiche manquant. Quelqu'un peut t'il m'aider ? merci beaucoup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité d'utilisation, précision, affichage</point_positif>
<point_negatif>éclairage de la montre</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>j'utilise ce produit depuis 1 an et demi, à raison de 3 à 4 sorties/sem.  il est impératif de calibrer la montre sur une piste d'athlétisme: courir à son allure course sur 1 dist au minimum de 1000m (idéal 2000m).Ainsi, j'ai fait plusieurs courses de 10km (mesurée officiellement) la marge d'erreur est faible, qq dizaines de mètres gd max.<br/>Défauts: réglages du mode fractionné, il faut se satisfaire d'un réglage basique du type séance 10*30-30<br/>éclairage de la montre la nuit : nul...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tout...</point_positif>
<point_negatif>...sauf l'accéléromètre</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Pour le réglage de ma foulée, j'ai fais un test sur 1000m (12.5km/h). La montre affiche 1020m. Juste après, je fais un test de VMA sur 1000m (16km/h). La montre affiche 1080m. Si je règle ma montre suivant ma première course, j'ai peur qu'en exercice type fractionné, la distance affichée ne corresponde pas à ma distance réel.<br/>Si il y a des avis la dessus...Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Intuitif, personnalisable, fiable</point_positif>
<point_negatif>Aucun, c'est un régal</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Greg, il te faut recalibrer l'accéléromètre dans Réglages/Capteurs/Calibrer et tout ira bien (le F 205 est un GPS ce n'est pas comparable). Pour toi Matthieu, il te faut aller dans réglages/affichage/Liste/ et là tu choisis l'ordre de l'affichage (par exemple en 2ème position), tu valides sur Play et tu fais défiler les options jusqu'à FC. J'ai fais comme toi, j'ai acheté la 500 SD il y a 1 an et j'ai rajouté la ceinture ensuite. J'en suis pleinement satisfait!!! A recommander</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Matthieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>Fréquence cardiaque instantannée</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour à tous, je viens de m'acheter la ceinture cardio qui va avec cette montre. Je suis entièrement satisfait du produit sauf qu'à ma grande surprise malgré la ceinture connéctée il n'y a pas la fréquence cardiaque instantannée, ce qui est du coup compliqué pour faire des exercices avec % FCM différents.<br/> Quelqu'un pourrait-il me dire si c'est normal ou si je loupe une fonction ?<br/><br/>Merci d'avance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>greg</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>?</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Testée sur une sortie de 1h15 , deux coureurs l'un avec la Kalenji , l'autre avec un Garmin Forerunner 205 . Pendant le running courreurs cote à cote , même allure la kalenji annonce une vitesse supérieure de 1km/H . Distance parcourue au final :<br/>Garmin : 12km 500<br/>kalenji : 14km500<br/><br/>conclusion la Kalenji est plutôt flatteuse .....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'utilisation ,fiable en distance</point_positif>
<point_negatif>le son du bip n'est pas assez fort</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>J'ai un problème , je me suis mis en fractionné et logiquement il aurait du bippé après "l'échauffement " qui dure 20mn (non réglable )mais il reste dans ce mode et ne passe pas en action , j'ai essayé plusieurs fois mais même résultat .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile d'utilisation, pratique, multi fonction</point_positif>
<point_negatif>Design - Seulement 10 séances possibles en mémoire</point_negatif>
<date>05/06/2012</date>
<commentaire>Je cours 3 à 4 fois par semaine et je souhaite connaître ma vitesse en temps réel, la distance parcourue et bien sur le temps. L'affichage de ces 3 paramètres sur un même écran est clair, semble très fiable. Tout est hyper facile à régler. Je l'adore, je ne fais aucune course sans elle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SIMPLICITE PRECISION LUDIQUE</point_positif>
<point_negatif>ASPECT PLASTIQUE ACCELERO MAINTIENT ALEATOIRE</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>Je cherchais un produit simple pour mesurer mes distances et éventuellement la vitesse (deux à trois sortie de 10 km par semaine) cela correspond à mes besoins me fichant du cardio, ne cherchant pas de performance. Un peu longue à la prise en main et notice pas super claire mais on s'y fait vite offre de bonnes infos. utilsation en mode libre et défi. Accelerométre fragile fixation sur la chaussure semble  améliorable peur de le perte sur chaque sortie. Ensemble ludique quand même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>produit très facile d'utilisation et tres bien pour son prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
