<liste_avis>
<avis>
<auteur>rodolphe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la musique...</point_positif>
<point_negatif>...mais pas en courant.</point_negatif>
<date>18/09/2012</date>
<commentaire>l'ipod nano ne tolère aucun contact avec l'humidité, pas même la transpiration :<br/>Ipod nano en panne après 2 mois de jogging, clippé à ma manche. Hors garantie car l'indicateur d'humidité a viré (coût de la réparation=80euros).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gps temps calorie musique</point_positif>
<point_negatif>pour l instant rien</point_negatif>
<date>19/02/2012</date>
<commentaire>j avais les chaussures nike+ et un iphone4, il ne me manquait plus que le capteur qui fonctionne tres bien , il durera ce qu il durera mais pour 20 euros(capteur seul), je ne pouvait m en priver ayant un podometre vieillissant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elzad</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix / Qualité</point_positif>
<point_negatif>1000 H d'utilisation seulement</point_negatif>
<date>08/01/2012</date>
<commentaire>En effet, des qu'il est déchargé, nous sommes obligé d'acheter un autre NIKE + IPOD. De même, il est préférable d'avoir les chaussures NIKE + où il y a un petit compartiment sous la semelle. (comment creer des produits en symbioses).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Ce produit est très sympa à utiliser et l'interface sur itunes est très agréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>écouter de la musique et connaitre sa distance</point_positif>
<point_negatif>soucis pour ranger la puce</point_negatif>
<date>07/04/2011</date>
<commentaire>pour ajouter un gadget pour courir, il faut ajouter un brassard et coincer la puce dans la chaussure !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyrielle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a activer et a mettre en route.</point_positif>
<point_negatif>Impossible de recharger le capteur.</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>Ce podomètre est très bien pour les personnes qui courent peu. Si vous êtes un grand coureur, il risque d'être limité, surtout en ce qui concerne sa batterie qui ne peut pas être changée. Une fois vide, le capteur est bon à jeter.  Il est simple d'utilisation et contient l'essentiel pour savoir où on en est. ( distance parcourue, vitesse moyenne, temps écoulé..) Je le recommande .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>FACILE - HISTORIQUE DISPO - PRIX</point_positif>
<point_negatif>VITESSE EN MIN PAR KM PAS EN KM/H</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>J'ai pu me procurer un adaptateur pour le porter sur une paire de chaussures autres que Nike, ce qui m'a rassurée sur le coût. Je le trouve très facile d'utilisation, pas encombrant, et très motivant pour augmenter ses performances.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LUDOVIC</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>PARFAIT</point_positif>
<point_negatif>NEANT</point_negatif>
<date>08/10/2010</date>
<commentaire>A CONSEILLER, EXCELLENT PARTENAIRE VIRTUEL!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon système site bien fait</point_positif>
<point_negatif>Distance très imprécise selon la vitesse</point_negatif>
<date>29/09/2010</date>
<commentaire>Bon appareil mais gros soucis d'exactitude dans la distance cette dernière varie selon la vitesse à laquelle l'étalonnage a été fait. distance plus courte sur capteur que la réalité si  la vitesse de course est plus rapide que celle de l'étalonnage et distance plus longue sur le capteur que la réalité si la vitesse de course est plus lente que celle de l'étalonnage. Pour un semi-marathon j'ai eu plus d'1,5 KM de moins sur le capteur par rapport au terrain. Dommage sinon produit intéressant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gestion correcte de la course, site bien fait</point_positif>
<point_negatif>Pas de trace GPS (à voir avec Nike)</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>Le capteur fonctionne en natif avec la mise à jour 4 des iPhone, il suffit, dans les préférences, d'activer le kit et d'allumer le bluetooth, puis ça marche. Donc vous pouvez n'acheter QUE le capteur.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
