<liste_avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Parfait pour le bonnet et bandeau.</point_positif>
<point_negatif>Les gants, encore les gants, toujours les gants !</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>Demandez à mon épouse, ce qu'elle pense de la qualité des gants. Après un mois d'utilisation, au retour de chacune de mes sorties running (4 par semaine), la boîte  à couture est de sortie pour l'opération raccommodage. Une vraie corvée !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Éric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable et complet</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Pack testé sur la saintélyon cette année. Résultat très positif. Le Buff tient chaud au cou sans gêner, le bonnet arrête bien le froid ET le vent, les gants font leur boulot. Je ne suis pas frileux mais je pense que cela convient pour les hiver rude</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>cache oreille chaud</point_positif>
<point_negatif>les gans se decousent</point_negatif>
<date>23/11/2012</date>
<commentaire>je suis degouté de la qualité des gants il se décousent et s'effilochent recousus un doigt le mois passé et  un autre doigt qui effiloche sans rien faire de spécial a ce prix achetez des bons gants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité et prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>Quelle bonne idée que ce pack. Chacun des éléments de ce pack est  tout simplement parfait. On sent que ce sont des runners qui ont conçu ces produits pour des runners !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonnet chaud</point_positif>
<point_negatif>Gant droit troué après 1 mois</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>Gant troué au niveau de l'index droit, très rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le bonnet et le bandeau très chauds</point_positif>
<point_negatif>gants troués au bout d'un mois !!! :(((</point_negatif>
<date>10/02/2012</date>
<commentaire>très étonnée de la chaleur que procure le bonnet, il coupe vraiment du froid, même lorsque je sort du sport les cheveux mouillés, je n'ai vraiment pas froid au crane, par contre la coupe n'est pas très jolie, il ne fait pas une jolie tête, bandeau est très chaud et esthétique, mais les gants se sont troués au bout d'un mois, de plus impossible de les acheter seuls en rose, j'ai dû racheter une paire en noir ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud et joli</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>05/12/2011</date>
<commentaire>j'en suis très satisfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gants: touché tactile IPhone</point_positif>
<point_negatif>Bonnet petit</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>Rapport qualité/prix ++</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bérengère</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Agréable,léger,tiens chaud,bon produit!</point_positif>
<point_negatif>Manque d'autres couleurs!!!!</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Bon pack Kalenji femme,a utiliser quand il fait frais et froid surtout!!! Je le recommande a tout le monde! Manque juste d'autres couleurs que le noir(vert,bleu ciel,rouge,orange serai bien!!!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produits coordonnés - matière chaude</point_positif>
<point_negatif>le bonnet ne sèche pas très vite</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>panoplie utile l'hiver</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
