<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très agréable a portée</point_positif>
<point_negatif>couture qui lâche dommage</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>pas de souci échange de suite par decat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>Etiquette à rallonge qui ne sert à RIEN!</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Il faudrait penser à un système pour détacher simplement cette fameuse étiquette inutile!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Matière et maintien</point_positif>
<point_negatif>LES ETIQUETTES c'est n'importe quoi de faire sa!!!</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>J'ai besoin dans la vie de tout les jours comme quand je fait du sport d'être bien maintenu.<br/>C'est le cas.<br/>Mais par contre les étiquettes c'est vraiment n'importe quoi, c'est une vrai guirlande, et une fois coupées elle grattent.<br/>- 2 pts pour ce désagrément très gênant!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne tenue neglisse pas</point_positif>
<point_negatif>le tissu se découpe le long de la couture</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>le tissu se coupe le long de la couture , l'étiquette qui gratte et ne pas utiliser en cyclisme les coutures irrites le peau, comme c'est  un sous vêtement a voir  si le SAV fonctionne ?????</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon produit pas cher</point_positif>
<point_negatif>Trop d'étiquette</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>A ce prix la, je n'ai rien trouver qui peut concurencer. Certes des produits plus performant et plus cher existe mais un pour coureur non pro il suffisent amplement. <br/>Attention aux étiquettes qui grattele bas du dos (4 au total cela fait beaucoup)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable léger matière agréable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>très agréable a porté tous les jours <br/>matière agréable <br/>couture plate</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PP</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger ,respirant</point_positif>
<point_negatif>Etiquettes</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit pour la pratique d'activités ou a porter tout les jours, je n achete plus que ca. confortable tiens bien en machine. Points négatifs les étiquettes qui  irritent beaucoup la peau et peu etre plus de couleurs a souhaiter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>Etiquettes</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>C'est un produit léger, on l'oubli, ne remonte pas sur les cuisses couleur sympa <br/><br/>Par contre faites sauter ces étiquettes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres tres bon produit</point_positif>
<point_negatif>l'etiquette</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>très bon produit , a recommander pour ceux qui font du sport.pour moi c'est le meilleur sous vêtement homme qui protège bien la peau. c'est fini la matière en coton !! le seul petit point négatif: c'est l'étiquette ! je suis obligé de le couper car 1 c'est long et 2 ça gratte à la peau. ps: PAS CHER</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, confortable, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>Très agréable à porter, ne remonte pas le long des cuisses.<br/>Aucune irritation.<br/>Bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
