<liste_avis>
<avis>
<auteur>Brigitte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'entretien et sèche vite</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>J'en possède déjà deux, et je le recommande, agréable à porter, par tous les temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très confortable et chaud</point_positif>
<point_negatif>zero point négatif</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Ce pantalon est beau et confortable. De plus, il est chaud quoique je ne l'ai pas encore essayé à -5°. Mais à l'impossible, nul n'est tenu. Je recommande cet achat pour la randonnée ou la marche nordique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michèle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grand confort et excellente tenue</point_positif>
<point_negatif>textile peu épais</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Pantalon pratique grâce aux clips qui permettent un rétrécissement des jambes, empêchant ainsi l'air de passer et facilitant la course à pied et esthétique sauvegardée grâce à une très belle ligne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>un peut court et top large du bas</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARIE-CHRISTINE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super chaud pour courir</point_positif>
<point_negatif>la forme etait plus jolie avant</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>je travaille dehors et je me suis tjr habille avec kalenzi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cathy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Tb rapport qualité prox</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>De bonne qualité et agréable</point_positif>
<point_negatif>L'étiquette à ouvert le bas du dos de ma femme</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Le marathon de la Rochelle est un bon exercice pour tester le matériel et là c'est claire que vu la cicatrice après l'épreuve les ingénieurs devraient fixer les étiquettes dans l'un des bas de pantalon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Myriam</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud et agréable par sa douceur  à l'intérieur</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Très très bien. En plus, il y a des pressions pour passer de la version pantalon à celle du collant-caleçon. Chaud comme il faut et très confortable. Aussi bien en extérieur pour courir quand il fait frois qu'en intérieur pour le yoga, pour être bien au chaud. matière très souple; Lavage facile et sèche vite sans repassage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne coupe, grand confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>très bien coupé, très confortable, pratique de pouvoir déclipser le bas (on ne se ballade pas en collant avant et après la course)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne tenue à la taille, chaud et bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>très bon produit pour courir en toute tranquillité</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
