<liste_avis>
<avis>
<auteur>Driss</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>diversité des programmes d'entrainement</point_positif>
<point_negatif>Durée de la batterie, Transfer des données</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>Est-ce qu il existe un moyen de transférer les données vers mon MacBook ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très simple à utiliser</point_positif>
<point_negatif>prix relativement élévés et quelques bugs</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>livré avec un logiciel à la fois complet et très simple permet de transférer facilement ses séances d'entrainement sur PC.<br/>Un peu cher payé pour la seule fonction de transfert  apporte néanmoins un plus appréciable dans le suivi de sa progression et permet de vider la mémoire limitée de la montre tout en conservant les données.<br/>Parfois quelques bugs interrompent la transmission des données ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SOUDIN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Analyse des données</point_positif>
<point_negatif>Documentation</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Les données récupérées dans le logiciel Géonaute software sont très complètes et très facilement exploitables. Chacun je pense pourra y trouver son compte en fonction de son besoin.<br/>aucun regret donc quant à cette acquisition.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurlein</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la praticité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>element indispensable pour tous ceux qui ont acheté la montre et/ou le cardio pour suivre sa progression ou par curiosité. Ce produit permet d'utiliser à 100% la montre, et est loin d'être un gagdet.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eladio</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les données sont clairements indiquées</point_positif>
<point_negatif>écart info montre et ordi (distance, vitesse)</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>l'écart entre les données montre et celles transmises sur l'ordinateur sont de l'ordre de 1 % sur la distance (valeur + élevée sur la montre) et de l'ordre de 5 % sur la vitesse max (valeur + élevée sur la montre)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>s'oubli</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roselyne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>bon complément de la montre.sympa de stocker ses résultats</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>transfert de la montre sur le pc</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>01/01/2012</date>
<commentaire>j'ai la montre kalenji W500SD, je reprends la course à pied après 7 ans d'arret actuellement après 7 mois d'entrainement seulement je suis sur une base de 3'45"/km sur 10 km et  j'ai comme objectif la demi final du championnat France de cross-country  Nord-Est je fais 3 entrainements par semaines et je trouve dommage le tarif de cet accessoire qui pour le moment me permet pas de l'acheter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>transfert sur ordi/courbe/comparaison</point_positif>
<point_negatif>notice pas détaillée sur ses possibilités</point_negatif>
<date>09/12/2011</date>
<commentaire>pas de problèmes pour transférer sauf que mon cardio n'apparait pas dans la liste donc j'ai cliqué sur tous les modèles pour en trouver un.la notice est trop succincte pour ne  pas dire nulle sur ce que l'on peut faire avec géonaute.est il possible d'importer avec google earth un parcours et d'avoir des données comme altitude,dénivelé ?il manque aussi(peut être existe-t-il) un forum pour exploiter toutes les possibilités de géonaute</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu de parametrage</point_positif>
<point_negatif>Notice d'utilisation sur CD incomplète</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Très bien mais il n'est pas expliqué sur le Cd qu'il faut d'abord aller dans réglages pour connections PC avant données<br/>le vendeur spécialiste dans mon décathlon local ne le savait pas aussi</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
