<liste_avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>auncun eut égard à l'inconvénient réhibitoire</point_positif>
<point_negatif>Goût désagréable persistant</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Comment faire pour se débarrasser de ce désagrément?<br/>Vu le nombre très important de consommateur gênés par ce phénomène, Décathlon peut-il envisager une reprise?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Grande contenance, bien accroché dans le dos.</point_positif>
<point_negatif>Très fort goût de plastique, difficile à nettoyer.</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Poche à eau utilisée dans un sac Diosaz 10 Raid Ultralight de Quechua. Très pratique d'avoir 2 litres d'eau facile à porter mais quel dommage qu'après seulement 2 ou 3 utilisations le goût de plastique soit si fort. <br/>Je recommande tout de même ce produit car très pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joseph</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Collante</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Bonjour! Lors de la première utilisation j'ai introduit eau + javel + vinaigre sur conseils de plusieurs sites de running; résultat la poche est devenue extrêmement collante à l'intérieur, y'a t'il une solution ? merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>merlen</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pratique  elle passe partout</point_positif>
<point_negatif>lle gouts un leger gouts  mais ca passer</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>ca va faire la deuxième poche que je prends et qui fuit surtout la deuxième juste rince et la une fuite c'est pas donne quand même le prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>impossible de changer la pipette</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>bien mais apres plusieurs recherche, il n'est pas possible de changer la pipette, donc il faut racheter une poche entiere.<br/>super, consommer, et encore consommer....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Plus grand chose vu que l'eau devient imbuvable</point_positif>
<point_negatif>Fort goût de plastique, extrêmement désagréable</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>Le goût de plastique très prononcé (façon bouée ou matelas gonflable) se transmet à l'eau, qui devient imbuvable. J'ai été obligé de jeter l'eau au milieu de ma sortie tant elle avait mauvais goût !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, simplicité, résistance</point_positif>
<point_negatif>Goût de plastique</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Pour un contenant alimentaire, je suis étonné de la persistance du goût de plastique désagréable qui en imbibe toute boisson même après plusieurs rinçages à l'eau claire et nettoyage au liquide vaisselle. J'espère que ce goût va finir par disparaître et qu'il n'est pas préjudiciable à la santé! Ce désagrément en fait oublier les points positifs!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>contenance, facilité de remplissage et d'usage</point_positif>
<point_negatif>léger gout de plastique, comme toutes poches à eau</point_negatif>
<date>11/08/2011</date>
<commentaire>Pour boire plus facilement, vous pouvez, après remplissage, souffler fortement dans la pipette. Vous créez ainsi une réserve d'air comprimé dans la poche, qui propulse l'eau vers la sortie. Pour boire, il suffit de pincer la pipette, plus besoin d'aspirer. Cela rend l'usage plus facile lors d'efforts générant un essoufflement. Pensez à insuffler de l'air de temps en temps pour maintenir la pression. De plus, en VTT, la présence d'air constitue un petit matelas qui protège le dos en cas de choc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facilité de remplissage et de nettoyage</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Capacité suffisante pour une longue sortie vélo ou trail</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Andy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>c'est pratique</point_positif>
<point_negatif>goût de plastique quand on boit et qui perdure</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>J'espère que j'arriverai à enlever ce mauvais goût.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
