<liste_avis>
<avis>
<auteur>collenne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable, joli, belle découpe</point_positif>
<point_negatif>trop serré au bout des manches, trop chaud pour co</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>ce polaire est trop épais pour courir, pas assez respirant, surtout pour les manches (au bout) qui ne peuvent pas être remontées et donnent une sensation d'étouffement = j'aime mieux courir, avec un t shirt manche longue noir pour homme respirant et une surveste légère avec capuche... à voir qd il fera davantage froid</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patricia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agreable confortable pas épais couleur sympa</point_positif>
<point_negatif>manque poche arriere avec fermeture -</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>je courre avec ce polaire en dessous d'un kway. manque poche derriere pour mettre mouchoir ou clé. poche devant un peu petite pour tout mettre. il est tres confortable, sans être épais. on en ressent la chaleur tt de suite sans etre en sueur grace a aération dans le dos. ouverture du col pourrait etre plus longue grace a fermeture. je l'ai adopté tt de suite , son coloris est sympa</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mary</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger ,ouverture passage ecouteurs</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>tres bon produit ,à recommander pour le runnning</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tiens chaud</point_positif>
<point_negatif>trempe au niveau du dos</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Je lai porté qu'une fois lors d'une randonnée, j'étais trempe au niveau du dos. Seulement j'avais rien mis en dessous, donc je recommande de mettre un tee shirt technique en dessous. le modéle est assez prés du corps pas évident de se sentir à l'aise, ou un débardeur. A renouveler dans ces conditions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jessigio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Laisse bien passer l'air</point_positif>
<point_negatif>Pas étanche</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>Pull très agréable à porter. La partie polaire est très douce.<br/>La poche à l'avant, quoique de petite taille, permet de mettre un lecteur mp3, une carte de bus et 2 clefs, pas plus.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
