<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Système d'attache solide</point_positif>
<point_negatif>Dimension non adapté</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Impossible de mettre une carte de voiture, une carte d'accès rentre difficilement ( ne ferme pas complètement ). Je place dedans également une télé commande de garage parfois mais je trouve que l'intérieur de la poche est humide après la course. Un produit plus étanche serait sympa!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maurice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>manque de place, emplacement poignet</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>il n'existe pas de produit conçu spécifiquement pour ranger ces clés, sa carte d'identité et un smartphone au niveau de la ceinture ??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ça fait son boulot (garder la clé)</point_positif>
<point_negatif>pas facile à mettre au poignet</point_negatif>
<date>01/01/2012</date>
<commentaire>Positif:<br/>garde la clé que vous ne saviez pas quoi en faire pendant votre effort en entrainement ou compétition<br/>Négatif:<br/>pas facile à mettre au poigné car il faut entièrement enlever le velcro de son attache et pour le remettre dans la fente y'a la couture qu'y coince un peu le mieux aurai été de faire un velcro thermo collé sur le tissu si c'est réalisable ?<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger, pratique.</point_positif>
<point_negatif>Pour petit poignet, un poil petit.</point_negatif>
<date>21/08/2011</date>
<commentaire>Vu le prix je le conseil tout de même.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alban</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sobre, solide, pratique,</point_positif>
<point_negatif>juste un peu trop petit !!!</point_negatif>
<date>01/04/2011</date>
<commentaire>Bon produit, je l'utilise en course (compétition) et sans aucune gene ! Mais ... il est un poil trop juste. Lors de course sur Paris je l'utilise pour y glisser un pass navigo et c'est tres juste !!! il contient le pass et une clef, juste, juste ... Si les concepteurs pouvaient l'agrandir de quelques mm afin de pouvoir y glisser une carte format standart CB  plus facilement et une matiere imperméable il serait ... PARFAIT !! mais c'est quand même un bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la fiabilité de l'accroche</point_positif>
<point_negatif>je ne peux pas mettre mon portable</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Je ne peux pas l'utiliser pour aller courir car la poche est trop rigide, ou pas assez élastique pour rajouter 1 demi centi-mettre qui permettrait d'y glisser mon téléphone portable. Je changerais la matière de la poche ainsi que le design.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Design sympa</point_positif>
<point_negatif>trop petit pour mettre une carte de crédit</point_negatif>
<date>01/12/2010</date>
<commentaire>très pratique , se fixe facilement (poignet, ceinture)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>viviane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>le velcro abime le maillot pdt le footing</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>trop petit et mal conçu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>scratch, taille, design</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>le scratch tient très bien, la taille est parfaite pour mettre au poignet comme à la cheville (pour les femmes) et le design est sympa. Les clefs entrent très bien dedans que ce soit les clefs de maison ou les clefs de voiture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SYLVIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique pas seulement pour transporter les clefs</point_positif>
<point_negatif>Il faut prendre le coup de main pour l'attacher</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>Les pantalons pour courrir n'ont pas toujours de poches et il me fallait quelque chose pour transporter ma ventoline.<br/>Pratique aussi à cheval</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
