<liste_avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>étanche sous forte pluie</point_positif>
<point_negatif>garde la transpiration, notammant dans les manches</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Bon produit au regard du prix pour courir sous la pluie, ne garde pas trop la chaleur. par contre il n'évacue pas la transpiration (et je ne sus pas  anormalement). Notamment, lorsqu'on fini sa course et qu'on baisse les bras, les manches se vident façon gouttière. quelques œillets  sous les bras éviteraient probablement ce dernier phénomène.<br/>ceci dit, j'ai pris une taille assez ajustée et le phénomène est peut être moins sensible avec une taille de plus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>col, poches</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Je trouve que la fermeture du col, de travers, certes donnant un joli style, n'est pas pratique. En effet, lorsqu'on ouvre un peu le col, il a tendance à faire des allers-retours entre la position pliée et ouverte. Du coup, il tape sur le cou. Ce qui n'est pas très agréable.<br/>Dommage également, qu'il n'y ai pas de poches latérales. Sur ce genre de blouson, la petite poche derrière n'est pas suffisante.<br/><br/>A part ça, agréable à porter, bonne isolation et bien respirant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légére, imperméable</point_positif>
<point_negatif>pour le moment rien</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>pour le moment, je suis absolument ravi<br/>condition de test 1: vent et t° environ 8° sans pluie, coupe bien le vent et sur une course de 50 mn avec sous vétement thermique pas trop chaud, ni froid<br/>test 2 : 20 mn de VTT avec fort vent + 20 mn de course en partie sous pluie forte et rafale de vent T° 5°, toujours aussi agréable<br/>au final c'est bien que la veste TRAIL soit en rupture , à voir si l'&étanchéité du produit dure dans le temps, est de l'induction ou la matière qui fait sa performance</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>près du corps, léger, fermeture décallée et beau</point_positif>
<point_negatif>manque de poches</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Pour un prix raisonnable très bon produit pour le coureur occasionnel que je suis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raoul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Presque étanche mais reste respirant</point_positif>
<point_negatif>Manque de poche devant</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit, le seul que j'ai trouvé qui résiste vraiment à de fortes pluies.<br/>Seul point négatif : il manque des poches devant (notamment pour courir avec un iphone sans le mouiller !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>luc-alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la pluie reste sur la veste, isolation, esthétique</point_positif>
<point_negatif>- capuche petite</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Lors d'un footing, pas de sensation de froid avec cette veste. La pluie ne s'incorpore pas et ne mouille pas les sous couches.<br/>Veste réfléchissante avec les feux des automobilistes.<br/>Très esthétique avec cette fermeture en diagonal.<br/>Cependant, capuche petite une fois le zip fermé totalement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, N'entrave pas les mouvements</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Amplement suffisant pour la demi-heure cardio quotidienne.<br/>En dessous de 5°, sous-vêtement à prévoir<br/>Fermeture éclair  résistante.<br/>Poche mp3 bien placée.<br/>Encaisse bien le lavage machine répétitif.<br/>Merci Décath'<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien sympa</point_positif>
<point_negatif>manque de 2 poches latérales</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>rajouter 2 poches latérales<br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter et efficace contre la pluie</point_positif>
<point_negatif>si le col est ouvert il bat contre le menton</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>vêtement bien conçu dans l'ensemble . Ligne agréable et couleurs sobres ;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>impermeable et vrai coupe vent</point_positif>
<point_negatif>la capuche que l'on ne peut ranger</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>lorsque on court ce bruit de capuche m'énerve, la fermeture eclair pas droite me déroute (mais est ce une gêne?)</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
