<liste_avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, poche latérale</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit en magasin Décathlon, et l'ai déjà porté plusieurs fois pour des runnings par temps venteux, brouillard, pluie légère et averse modérée.<br/><br/>Les promesses sont tenues : le coupe-vent est léger à porter (une seule "couche"/membrane de tissu), je n'ai pas transpiré à grosse goûtes (il y a des aérations, en particulier sous les bras) et le tissu est effectivement déperlant (pluie fine/modérée).<br/><br/>Sous une averse, prévoir un coupe-pluie pour assurer l'imperméabilité totale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très respirant et léger</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>simple protection n'est pas un coupe-vent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, pas cher, isole bien du froid, respirant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>A parti de la mi saison, cette veste ne me quitte plus.<br/>Avec seulement un maillot respirant en dessous, je cours jusqu’à 0°c dehors sans avoir froid (+bonnet + gants + tour de coup pour ne pas que le froid s'engouffre dedans)<br/>Elle est plus respirante que la veste à 79€ (qui elle ne l'est pas). <br/>Elle n'est pas étanche, mais ce n'est pas ce qu'on lui demande.<br/><br/>Je mesure 1m83 pour 68kgs, et j'ai pris une taille S (j'ai horreur quand ça flotte, et il n'y a pas besoin de plusieurs couches</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kamal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger. Coupe bien le vent</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Très bien. Peux se plier facilement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège de la pluie sans effet cocote</point_positif>
<point_negatif>pas de téléphone dans la poche en cas de pluie</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>Il est léger et protège de pluie sans que cela fasse étuve, c'est agréable.<br/>Mais la poche pour le portable n'est pas étanche. J'ai couru sous la pluie avec mon smartphone et il était plus que humide à mon arrivée alors que la poche était bien fermée et rabat dessus.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien coupé, léger, coutures plates</point_positif>
<point_negatif>coutures non étanches</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>Après 60 km d'utilisation : veste bien coupée, légère, coutures plates pour plus de confort. Très bonne visibilité grâce à la couleur fluo. Par vent léger, pas de souci. Par pluie fine, pas de souci non plus. Respirabilité très convenable. Les 2 points qui pourraient être améliorés : les coutures ne sont pas étanches (je sais, faudrait choisir autre chose) et la patte de serrage du poignet est fixée par un patch velcro, ce qui peut génêr les petits poignets. <br/>Bref,à ce prix, c'est un top produi</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>Les scratchs des manches</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Ce produit est léger, ses bandes jaunes fluo permettent d'être correctement vu et c'est appréciable.<br/>Ses ouvertures permettent d'éviter l'effet cocotte minute.<br/>Cependant, un point faible:<br/>on ne peut pas correctement serrer les manches, la pastille sur le rabat est bien trop petite et la bande scratch aussi si bien qu'on ne peut pas verrouiller correctement les manches.<br/>Il faut une bande plus longue sur la manche et trouver autre chose qu'une petite pastille sur le rabat jaune.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rodrigue</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Protège bien du vent; Déperlant; Prix</point_positif>
<point_negatif>Ouverture des manches pas très serrable</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Très bien protégé du vent, lors d'une petite pluie on voit les petites gouttes glisser dessus.<br/>Le seul point un peu négatif et que les sangles de serrages à scratch au niveau des poignets ne permettent pas de serrer à la taille de mes poignets, çà reste encore trop large. Mais pour le prix ce produit est vraiment a conseillé pour ceux désirant continuer à courir une fois l'automne arrivé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeremy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, leger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Rien à redire: agréable à porter, bien aéré et leger.  Rapport prix/prestation imbattable!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vue de loin , tres tres loin</point_positif>
<point_negatif>craque sous les bras</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>Les coutures lachent sous les bras, sans aucune raison apparente</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
