<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>A priori, la qualité du produit</point_positif>
<point_negatif>dispo des grandes tailles</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Tout est dans le titre. Il n'est pas possible d'avoir les chaussettes Decathlon "haut de gamme" (Run intensive Perf) en grandes tailles<br/>Je désespere...<br/><br/>Olivier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Excellent maintien</point_positif>
<point_negatif>R.A.S.</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Il s'agit là des meilleures chaussettes de course que j'aie jamais eues. J'ai les chevilles et les tendons d'Achille fragiles et ces chaussettes procurent un excellent maintien. Aucun problème de taille (je chausse du 38, et taille 35-38 ok), ni de frottement (distance 10-12km), ni d'usure (utilisation depuis 1an + multiples lavages). Malheureusement je n'en avais acheté qu'une paire, et aujourd'hui impossible d'en retrouver...! Vivement la nouvelle version, ...toujours promise pour avril 2013?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintien</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>J'utilise ces chaussettes depuis 3 ans en trail et je suis très satisfait plus d'ampoules ni d'echauffement aux pieds. Mais aujourdh'hui impossible de les remplacer et elles ne sont plus dispo ??? dommage car decathlon ne propose pas d'équivalence</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintien</point_positif>
<point_negatif>Pas à ma connaissance (achat Mars 2012)</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>En Mars 2012, j'ai débuté la course (sur route pour l'instant, je n'avais pas compris que ces chaussettes étaient faites pour le trail) et ces chaussettes ont été le premier achat après mes running. Depuis, ces chaussettes sont mes favorites pour tout sortie longue. J'ai fait les 20 km de Paris avec (ma première course officielle) et je crois que psychologiquement le maintien de type strap m'aurait manqué. Vivement les remplaçantes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>maintien</point_positif>
<point_negatif>ampoule et usure</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>un produit très innovant pour moi qui suis fragile des chevilles et ne supporte pas les chevillères. L'effet strappant est performant et confortable. En revanche, pour moi qui suis habitué à courir beaucoup, j'ai attrapé deux ampoules (alors que je n'en ai quasiment jamais) et surtout l'usure est très rapide : 3 trails de plus de 30km (je ne les mets que pour la compét) et le tissu est "rippé", sec. Dommage car l'idée et la conception du mode  "strapping" sont vraiment intéressants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le maintien, l'absence d'ampoules</point_positif>
<point_negatif>Je ne peux plus l'acheter: indisponible</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Je m'en sert pour jouer au squash, pour moi c'était la chaussette idéale. SVP m'sieur decathlon, on pourrait en avoir encore ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Greg</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sécurisantes et satisfaisantes en tous points</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Ayant des faiblesses de la cheville droite, j'ai adopté ces chaussettes strappantes sur les conseils d'un ami qui les utilisent très régulièrement.<br/>Depuis plus de soucis, les quelques fois ou je ne les ai pas misent, les douleurs sont revenues.<br/>Je n'en ai qu'une paire et je regrette de ne pas en avoir acheté d'autres. <br/>Le jour ou elles seront remisent en magasin, je serait le premier à acheter 2 autres paires.<br/>Le maintient qu'elle procure est la solution.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Compression - Prévention entorse</point_positif>
<point_negatif>Le retrait de la vente</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Il est dommage que ce produit ait été retiré de la vente. Il me semble qu'il y ait pourtant beaucoup d'avis comme le mien;<br/>J'utilise ces chaussette sur conseils d'autres coureurs depuis quelques années sans problèmes . Depuis plus d'entorse.<br/>J'espère que le produit de remplacement sera avec un maintien de la cheville équivalent , l'idée de la "chevillère" interne est très astucieuse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien de la cheville</point_positif>
<point_negatif>Usure rapide - répétabilité des tailles</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>Ayant une tendance à me tordre facilement les chevilles, ces chaussettes m'assurent un maintien diminuant fortement cette tendance, notamment pour de la course sur sentiers (trails).<br/>J'en ai 3 paires pour lesquelles la pointure n'est pas répétable d'une paire à l'autre (gêne lors du chaussage, pas de gêne une fois portées). <br/>Je déplore toutefois une usure rapide au niveau de la voûte plantaire au niveau du 1er métatarsien qui a occasionné des trous sur 2 paires au bout de 6 mois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lauriane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>jolies</point_positif>
<point_negatif>Trop serrées et n'empêchent pas les ampoules</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Ayant des soucis d'ampoules, j'ai été attirée par la mention"limitations des irritations". Au bout de 10min je ne sentais plus mes pieds et au final j'ai quand même eu des ampoules. Je chausse pourtant du 39 et la pointure étant 39-42, je plainds les personnes qui chaussent du 42... Je préfère courir avec mes Kalenji Run Intensive moins chères et plus confortables, même si elles n'empêchent pas les ampoules...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
