<liste_avis>
<avis>
<auteur>CELINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleurs pétantes, bonne tenue au niveau du pied!</point_positif>
<point_negatif>lavage</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>De très bons choix de couleurs pour ceux qui aiment les couleurs plus vives, bon maintien du pied dans la chaussure! Cependant, après quelques passages en machine la chaussette n'est plus vraiment "propre" surtout pour les blanches! Fait de petite bouloches!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix, esthétique</point_positif>
<point_negatif>ampoules</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces chaussettes il y a 2 mois. Après les avoir lavées une première fois, j'ai fait une sortie d'entraînement et j'ai eu l'avant des pieds remplies d'ampoules. Cela ne vient pas des chaussures qui ne sont pas neuves et quelque soit la paire de chaussures à mes pieds, j'ai des cloches à chaque fois....<br/>Il doit y avoir un problème!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>matthieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>mal taillées</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>Après une seules sortie, j'ai eu une ampoules géante sous le pied, à cause d'un plis sous la chaussette.<br/>Certes cette sortie était une compet' de 10kms, et il ne faut jamais mettre du matériel neuf en pareil cas, mais il faut être pris pour être appris !<br/>Je chausse du 43, et comme toutes les chaussettes, soit elles sont trop petites (39-42), soit elles sont trop grandes (43-46).<br/>En l’occurrence, la taille 43-46 est bien trop grande  pour un 43 comme moi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Végéssica</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère et résistante</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, le pied est bien aéré, légère et agréable, je recommande ce produit économique et qualitatif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le tissu léger pour l'été</point_positif>
<point_negatif>mal taillée irritante. pieds fins s'abstenir</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Chaussettes achetées pour la matière légère pour courrir l'été. Je fais du 40 et la paire prise est du 39/42 Taille beaucoup trop grand pour cette matière trop fine.Bref, j'ai du m'arrêter après 5 kms de course les pieds irrités ampoules. Je ne conseille pas ce produit. Pour info j'ai une paire de run intensive qui est aussi en 39/42 et elle supporte très bien les 20 kms par semaine et elle est bien taillé et la matière est très agréable, aucun soucis avec depuis son achat il y a 2-3 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Katia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tient bien au lavage</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>14/05/2012</date>
<commentaire>j'ai lu les reproches sur ce type de produit : je ne cours pas, mais je marche, sur tout type de terrain, terre, herbe, bitume, caillou...<br/>Je suis très sensible à la douleur, si les chaussettes sont mal conçues, ça devient vite un calvaire!<br/>Là, tout va bien. La matière laisserait penser qu'avec des efforts qui font transpirer, ça pourrait mal tourner, mais pour l'instant, rien à dire, après une semaine d'essai quotidien occasionnels, et plusieurs lavages...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le choix de couleurs</point_positif>
<point_negatif>trop fine, "glissante"</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>achetées pour le look ( couleur) et le prix, j'ai tout de suite regretté. les chaussettes "glissent" sur le pied et dans la chaussure, ne donnant pas l'impression d'un maintien correct. résultat : grosses ampoules dès la première sortie. je suis donc retourné acheter des run500, noires ou blanches , mais d'un confort autrement meilleur !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>axel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaussette aérée, tient le pied et respect Taille</point_positif>
<point_negatif>aucun, sinon qu'elle se salit vite</point_negatif>
<date>27/04/2011</date>
<commentaire>Très content de cet achat, recommande vivement, bonne qualité !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françoise</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>en mettant la chaussette elle s'est déchirée</point_negatif>
<date>23/02/2011</date>
<commentaire>ceci est arrrivé après 2 lavages seulement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RAPHAELLE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le produit en lui même</point_positif>
<point_negatif>la taille !</point_negatif>
<date>22/02/2011</date>
<commentaire>Je chausse du 36 et le 35-38 est beaucoup trop grand, même après plusieurs lavages. Du coup la chaussette plisse ce qui provoque des ampoules !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
