<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yoan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace</point_positif>
<point_negatif>Trop fragile</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>Content de la première paire acheté il y a a peu près 1 mois, j'ai décidé de renouveler mon achat, mais là surprise, première utilisation et chaussette droite craqué dès l'essai... Sur le coup je suis déçu alors qu'elle me correspondait pourtant très bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Qualité, Prix</point_positif>
<point_negatif>Pas de grandes tailles</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Tout est dans le titre. Il n'est pas possible d'avoir les chaussettes Decathlon "haut de gamme" ( celles ci + les Run intensive Perf) en grandes tailles<br/>Je désespere...<br/><br/>Olivier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue tout le long de l'effort look discret</point_positif>
<point_negatif>Tendance a s'effilocher usure "déséquilibrée"</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>Condition de test: <br/>- deux trails courts de 30 et 32 kms<br/>- un trail/enduro de 15 kms<br/>- chaussures portées: adidas riot 4<br/><br/>Les +:<br/>- compression active et non gênante très appréciable sur terrain accidenté<br/>- évacue bien l'humidité (trail nocturne avec traversée de cours d'eau et terrain très humide)<br/>- efficace / à la fatigue pendant et après l'effort<br/><br/>Les -:<br/>- tendance à s'effilocher rapidement (une dizaine d'utilisation)<br/>- "usure" déséquilibrée de la compression (une des chaussettes m</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté, bonne conception</point_positif>
<point_negatif>Usure anormalement rapide</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Ce produit est bien conçu, on sent que l'ensemble de la partie gainée est bien maintenue et j'ai un sentiment de confort analogue au port de chuassettes de contention lorsque je prends l'avion. Malheureusement et malgré un soin important apporté lors du lavage (chaussettes lavées à la main) le produit se détériore beaucoup trop rapidement et c'est très dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURENCE</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>manque une taille S</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>De petite taille (152cm), j'ai choisi la bonne pointure et 37cm. <br/>Seulement, je me retrouve avec une chaussette trop haute : désagréable à porter et par conséquent qui ne permet pas d'optimiser le produit.<br/>J'ai arrêté de les porter dès la 1ère utilisation. <br/>Pourtant le produit m'intéressait...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne compression au début</point_positif>
<point_negatif>Difficiles à mettre</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>Quand j'ai acheté ce produit, je pensais que cela m'aiderait pour mes petits problèmes de tendinites.<br/>Au début ce fut le cas, mais je n'ai pas encore vu mes chaussettes s’effilocher. Toutefois, mes deux dernières sorties longues avec ces chaussettes m'ont fait souffrir. J'ai sentis comme une contraction au niveau du tibia droite.<br/>Peut-être par ce que trop serrées ? En tout cas aucuns soucis avec des chaussettes kalenji.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort Design</point_positif>
<point_negatif>Longévité</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Marathonien sujet à de régulières périostites, j'avais décidé de tester ces chaussettes en espérant ne pas voir les douleurs réapparaitre. Bilan : très confortables, plutôt jolies (mais ça, chacun son avis !), mollets en bon état après une sortie. Je compte bien continuer à utiliser ce produit jusqu'au Semi et au Marathon de Paris.<br/>Cependant, quelques soucis de longévité après utilisations et lavages (à protéger dans la machine à laver). Compensé par le rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnaud</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Efficace aux premières utilisations</point_positif>
<point_negatif>durée de vie trop courte.</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>j'ai constaté une baisse de la qualité du produit après seulement quelques lavages</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>se detentd rapidement apres quelques lavage dommag</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>bonjour<br/><br/>produit intéressant point de vu prix mais dommage qu’après quelques lavage il se détende et qu'il commence à s’effilocher <br/>a faire evouer<br/><br/>cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>perte de tension au fil des lavages</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>bonjour <br/>voilà plusieurs sortie que j'utilise ce produit. très agréable au début, on sent une perte de tension au boud de quelques lavages. certaines parties du maillage ont tendance à s'effilocher. Une chose que je n'ai pas lu sur d'autres avis, c'est la différence d'épaisseur du tissu à la partie pied ( la chausette en fait) c'est moins épais qu'une chaussette se sport "classique" on serai presque avec la sensation d'une chausette  de "ville" de fait on nage un petit peu dans la chaussure .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
