<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Peut être le prix...</point_positif>
<point_negatif>Pieds douloureux rapidement.</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Au bout d'une dizaine de km, les pieds subissent un échauffement douloureux , inconnu avec mes autres chaussettes précédemment . (De marque Adidas, Nike, asics...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort accrus, renforcement des points sensibles</point_positif>
<point_negatif>rien sinon peut être le prix</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Ces chaussettes ont compléter mon plaisir de courir.<br/>La chaussette permet au pied de respirer. <br/>Adieu les pieds engourdis et humides pendant la course, les ampoules et les douleurs sous le pied</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Éric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable chau et solide</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>chaussettes testées sur la saintélyon cette année avec grand plaisir. maintient le pied au chaud dans des conditions difficiles. et assure une absence totale de frottements au fil des heures!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables, ne font pas transpirer</point_positif>
<point_negatif>petites, fragiles</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Offertes en échange des run essentiel si décevantes, il n'y a pas photo ! Ces cho7 tiennent parfaitement mais sans serrer et surtout bien qu'elles soient entièrement synthétiques, pas de transpiration ni d'échauffement. Attention, elles " taillent" petit et le talon me semble fragile d'autant qu'on doit tirer dessus pour les mettre. Petit souci mais de ma faute: lavées un peu trop chaud elles sont devenues parfaitement grises !<br/>Un peu cher j'en achèterai si promo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steph</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>elles sont confortables et la couleur est chouette</point_positif>
<point_negatif>elles sont trouées après un lavage à 40°</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>Utilisées 2h, lavage...elles se sont décousues au niveau du talon, entre le noir et l'orange. Quand on achète 8E une paire de chaussette on s'attend à un minimum de qualité,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Martine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas d'échauffement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/11/2012</date>
<commentaire>entière satisfaction</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kamal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>Bien plus adapté que des chaussettes de tennis. Ne chauffe pas les pieds.<br/>J'ai aussi une paire de Falke qui n'est pas plus efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maitien</point_positif>
<point_negatif>donne des hématome sous les ongles</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaussette tres confortable</point_positif>
<point_negatif>durée de vie du produit</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>je suis tres satisfait du produit au niveau du confort et de la tenue au pied. le gros soucis c est que sur trois paires achetées en septembre , j ai changé une paire aussitot pour une couture mal faite et la j ai une couture qui est entrain de lacher sur une autre .je les fini et je passe a autre chose je n 'ai pas envie de passer mon temps a faire des echanges , j ai l impression d'avoir jeté l argent !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>déchirure</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Je fais du 42, j'ai donc pris ces chaussettes en 39-42, et elles sont très justes, à savoir. En contrepartie, elles ne bougent pas du tout<br/>Après 2-3 mois d'utilisation, elles se sont déchirées à l'arrière en voulant les mettre, déchirure nette sur une zone qui parait plus légère que le reste.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
