<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne tenue, légereté, protection du soleil</point_positif>
<point_negatif>Beaucoup trop foncé par temps pluvieux</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Ces lunettes sont censées être tous temps ("all weather") mais beaucoup trop foncées pour une utilisation par temps pluvieux ou faible luminosité.<br/>A éviter si comme moi vous voulez vous en servir par faible luminosité. Dommage parce qu'elles sont légeres, on ne les sent pas et elles protegent bien du vent. De plus, elles tiennent bien en place.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légèreté</point_positif>
<point_negatif>vision</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Etonné : les verres sont bien foncés, les conditions ne m'ont pas encore permis d'observer une variation marquée ; même pas du tout assez clairs à l'autre bout du spectre où les avis lus avant achat me laissaient espérer une clarté proche du zéro qui m'aurait bien arrangé. Reste que le prix est attractif et  la monture me rendra toujours service.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, ergonomie,look</point_positif>
<point_negatif>ne fonce pas assez.i</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Possédant les lunettes kaleni sg 500 avec un indice 3 la comparaison est sans appel, les sg 800. Sont. moins foncée,indice plutôt 2 que 3 en plein soleil.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>look, legerete</point_positif>
<point_negatif>ne fonce pas assez</point_negatif>
<date>16/12/2011</date>
<commentaire>superbe lunettes niveau design mais ne fonce vraiment pas assez. retour en magasin effectue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix, la légèreté, la protection, le maintien</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>09/10/2011</date>
<commentaire>Agréables à porter, offrent une bonne protection du soleil et de la pluie. Légères elles tiennent bien sur le nez</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ventilation, vitesse de photochromie</point_positif>
<point_negatif>couleur du verre en sous bois</point_negatif>
<date>18/09/2011</date>
<commentaire>une bonne paire de lunette photochromiques à un prix très attractif avec une vitesse de changement d'indice de protection très rapide. le seul bémol, la couleur du verre (gris) qui manque de clarté en sous bois.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et légéreté</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>Je suis très étonné de la qualité du produit avec ce tarif. Le port ces lunettes est confortable et léger, on a pas du tout l'impression d'avoir des lunettes sur le nez, alors que je porte des lunettes de vue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La légèreté et le prix</point_positif>
<point_negatif>Ne fonce pas suffisamment</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Bon rapport qualité / prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère</point_positif>
<point_negatif>choix des couleurs ?</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Bonne protection, très légère, très satisfait de ces lunettes pour un prix à mon sens super placé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la légèreté</point_positif>
<point_negatif>Manque de variation de la protection</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Le verre fonce trop peu au soleil</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
