<liste_avis>
<avis>
<auteur>Stéphan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>coupe, confort, aération</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>19/11/2011</date>
<commentaire>Très bon produit, confortable et bien aéré. Avant, pendant et après l'effort les bonbons ne collent pas au papier.<br/><br/>Je recommande le produit, par contre Monsieur Décathlon SVP faites quelque chose sur le prix (par ex 2 acheté, le 3eme offert) car à près de 11 roros le bout de tissu c'est cher pour la plupart d'entre nous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Soutien</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>18/10/2011</date>
<commentaire>Super soutien, bonne aération, pas d'échauffements même au bout de 15 km ... remonte un peu au niveau des cuisses mais rien de bien méchant ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne aération et confortable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>j'ai fait dernièrement une marche nocturne - Cergy Mantes - de 50 Kms sans aucun problème particulier, les aérations sur les cotés sont efficaces, en évacuant l'humidité elles évitent la formation de frottements désagréables qui sur ces distances peuvent être une source de difficultés supplémentaires.<br/><br/>Le confort de la matière et la coupe ajustée font de ce shorty un produit réussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien, ne roule pas à la taille</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Porté avec un corsaire de la marque Kalenji, fait glisser celui-ci, ai du remonter le corsaire au-dessus de la taille pendant la course,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean(Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien, confortable et respirant</point_positif>
<point_negatif>Ceinture qui se replie parfois sur l'avant</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Rigidifier la ceinture rendrait ce produit presque parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très confortable</point_positif>
<point_negatif>un peu trop cher</point_negatif>
<date>21/07/2011</date>
<commentaire>je suis content de mon achat mais ce qui me rebute un peu à en acheter d'autres c'est le prix. Devrait être vendu en lot de 3</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>edgard</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>frottements à l'entre jambe et pas d'aération</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Produit mal adapté au sportif .remonte au niveau des entre-jambes lorsqu'il est utilisé pour la course à pied d'ou des frottements,manque de trous d'aération pour éviter la transpiration</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>choix des coloris</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>j'ai acquis ce produit pour faire le marathon du louvre et puis par la suite les 6 heures de l'echo du 62 je n'ai pas était déçu du produit pas de transpiration excessive ni d iritations et bon maintien dans le mouvement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne aération et bonne tenue pendant la course</point_positif>
<point_negatif>le prix parait un peu élevé mais bon...</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>pour les coureurs occasionnels ou ceux qui font de la distance moyenne (10, 13 ou 21 km), ne pas hésiter sur ce produit qui augmentera votre confort durant la course.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gérard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité du tissu design et élasticité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>pas de soucis avec les coutures <br/>rapport qualité prix interessant</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
