<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas cher, confortable, évacue bien la transpi</point_positif>
<point_negatif>la poche est trop petite</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Parfait : léger, évacue bien la transpiration, ne provoque pas d'irritation.<br/>En revanche, la poche ne sert à rien.<br/>Il vaudrait mieux faire un short encore moins cher sans poche et un un peu plus cher avec une vrai poche.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lorraine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legereté, coupe, qualité, confort</point_positif>
<point_negatif>pas de poche sur les cotés</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfait de ce short, il n'a pas de defauts mis a part qu'il n'a pas de poches sur les cotés, effectivement moi je ne l'utilise pas pour faire du sport mais pour travaillé en exterieur et elles seraient utiles, a voir!<br/>Sinon je le conseil vraiments, aucune irritations, prix et qualité interessant!<br/>Merci pour ce type de produits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et légereté</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Très bon produit comme Kalenji sait en faire. <br/><br/>Il est léger, on ne le sent pas et, si il a tendance à remonter entre les cuisses les 2 ou 3 premières orties, ce défaut disparaît après quelques passages en machine. <br/>A l'usage, pas de frottement grâce au"slip" intérieur qui tient bien l'intérieur des cuisses. <br/><br/>Enfin, le prix est cadeau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très léger, long et large, petite poche interne</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>Short que j'apprécie énormément pour sa légèreté, sa longueur et car il est ample au niveau des cuisses. <br/>Mais surtout, car il n'a pas de slip à l'intérieur. En effet, à chaque fois que j'ai mis un short avec slip intégré, j'ai souffert d'irritations sur les cuisses. Avec celui-ci, je porte en-dessous un caleçon large en coton et c'est très confortable pour courir.<br/>Merci à Décathlon de proposer ce type de short sans slip intérieur, car il est très difficile d'en trouver !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, léger</point_positif>
<point_negatif>irritations et démengeaisons</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce produit milieu de semaine dernière, suite à une course à pieds effectuée dimanche, je me retrouve depuis hier avec des rougeurs et démengeaisons sur l'intérieur des cuisses. Que dois-je faire??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raymond</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>poche trop petite,mal taillé</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>La ceinture est trop étroite. Les baggy essentiels que j'ai (noir et bleu marine) depuis deux ou 3 ans sont mieux taillés. J'ai remarqué que les nouveaux produits kalendji (tee-shirts,shorts...) sont mal taillés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger et respirant. Prix</point_positif>
<point_negatif>Poche trop petite</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>Idéal pour l'entrainement  respirant et léger.  Sèche très vite, le prix est très attractif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très léger</point_positif>
<point_negatif>poche interne trop petite</point_negatif>
<date>29/01/2012</date>
<commentaire>Short super léger, très confortable. Idéal pour ma part !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cedric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, léger et léger</point_positif>
<point_negatif>poche intérieure</point_negatif>
<date>04/01/2012</date>
<commentaire>Ce short est parfait pour courir dès qu'il fait chaud. ultra léger, sèche très très vite. On ne le sens pas en courant.<br/>Dommage que la poche intérieur ne soit pas un peu plus grande et surtout munie d'un scratch pour ne pas risque de perdre son contenu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>seb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legers respirant ideal pour l entrainement</point_positif>
<point_negatif>ma provoqué des irritations a l haine</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>le filet intérieur ma provoqué des brulures enormes pendant les courses, malgré la bonne taille du short.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
