<liste_avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien pour le sport, confortable</point_positif>
<point_negatif>Impression de poitrine "écrasée" ?</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit ce jour dans ma taille habituelle sans l'essayer et j'ai l'impression que la poitrine est trop écrasée ; est-ce qu'il faut prendre une taille de plus pour ce modèle ou est-ce parce que j'ai une poitrine trop forte (90C) car je lis que ce modèle convient surtout aux petites ou moyennes poitrines ? J'attends une réponse afin de savoir si je dois aller l'échanger ou pas (j'ai la carte fidélité Décathlon et le ticket de caisse). Merci de vos conseils.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, confortable, respirant</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>c'est un très bon produit, j'ai fait du 90D, la taille L est correcte, confortable à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claudine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien  et agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>Bouclage des bretelles entre-elles.</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Produit peu cher et efficace.  Si ce n'est le bouclage des bretelles qui doit se faire avant l'enfilage.  Aucune gène lors de la course.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>justine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2012</date>
<commentaire>répond à mes attentes, très confortable, je le porte croisé derrière et je le porte surtout lors de mon jogging de 45 min. et surtout on ne voit pas les bouts des seins !<br/>recommande aux autres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bénédicte</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintien, confort, prix...</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise pour courir, il est super. Je l'oublie quand je le porte tellement il est confortable. Un grand MERCI à la vendeuse qui me l'a conseillé (Décathlon Bourg-Viriat - 01).<br/>Achetez-le !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable à porter, très bon maintien</point_positif>
<point_negatif>bretelles à laisser croisées avant de l'enfiler</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Très bon soutien gorge que j'utilise pour la course à pied. <br/>Pas besoin de dépenser une fortune pour avoir une jolie poitrine, très bien maintenue (je fais un 90B), dans des coloris "girly".<br/>Je recommande ce produit !!!! Merci Kalenji pour la qualité de vos produits !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Meryn</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortable, excellent maintien,...</point_positif>
<point_negatif>Pas facile à mettre</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Je l'ai pris pour faire du footing mais je l'ai utilisé aujourd'hui pour aller faire du badminton. Je dois dire que ce fut une sacré surprise. J'avais une crainte au niveau du maintien mais non il est excellent. On ne le sent absolument pas, on l'oublie une fois mis. Par contre, il n'est pas très facile à mettre. A part sa, c'est un très bon rapport/qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cathy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Épouse la forme de la poitrine, pas de couture</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Bon maintien, Couleur qui suit avec beaucoup de vêtements Kalenji (manque couleur bleu...), l'attache est très bien pensée, je fais 80A et le 85A me va.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jocelyne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne maintenance</point_positif>
<point_negatif>Accrochage difficile, serre au départ à mon avis</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Pendant le sport , confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Katy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maintient et confort</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Super Produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
