<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lauren</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le maintient</point_positif>
<point_negatif>-</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>A la recherche d'un excellent soutient-gorge pour ma course a pied, je suis TRES satisfaite de ce produit ! Je fais du 95D et ai vraiment besoin d'un bon maintient. La première utilisation est surprennante car ce soutient gorge maintient sans compresser. <br/>TRES TRES contente !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>flo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>epouse le corps et les mouvements</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>premier essai hier pour un 10km. il est parfait!!! un peu surprenant au début, un réel maintien et pas de compression! aucune trace rouge à la fin. dommage qu'il n'existe qu'en noir!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gwennaëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintien, confort, Agrafe du dos</point_positif>
<point_negatif>prix... mais il le vaut bien. Aucun regret.</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>La première utilisation est surprenante car on est très serrée mais sans faire mal pour autant. On se sent très maintenue tout en confort, la poitrine ne subit aucun traumatisme en course ou en saut. C'est LA brassière pour les poitrines généreuses! Je fais du 95D et me suis trouvée bien dans un 95D, je ne trouve pas que la coupe soit trop petite. Merci pour cette brassière jusqu'à présent je n'en trouvais pas qui me maintienne assez.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédérique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon maintien des seins (85C)</point_positif>
<point_negatif>trop serré 1ère utilisation</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>on l'oubli ensuite quand on cours !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascale</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>aération et maitien</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>Alors que l'été est là et les tee shirt clairs........pourquoi ne pas avoir prévu le même en blanc ou chair?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lili</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Trés bon maintien, pas de frottement, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>Trés bon soutien pour la course à pied, il n'a rien à envier aux grandes marque, telle que Zbra et compagnie...<br/>De plus, il est trés confortable et une fois mis en place, on l'oublie.<br/>Pas de point négatif pour ce produit que je recommande pour son excellent rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ophé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le maintien!</point_positif>
<point_negatif>Taille petit, accroche du dos</point_negatif>
<date>14/03/2012</date>
<commentaire>Super maintien, idéal pour les poitrines généreuses...<br/>Par contre je trouve qu'il taille vraiment petit...je fais un bon 95C, j'ai du prendre un 100E !!!<br/>Le crochet du dos, impossible à mettre une fois le soutiens gorges en place...<br/>De plus je tiens à signaler que dans le magasin où j'ai acheté l'article, le rayon est tout petit, il y a peu de modèles et très mal rangé...tout était sans dessus dessous...on voit qu'il n'est pas entretenu...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Excellent maintien</point_positif>
<point_negatif>Manque passants pour cardio</point_negatif>
<date>31/01/2012</date>
<commentaire>S'il y avait ces passants ce serait le soutif de sport idéal pour moi (90D)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vero</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ergonomie</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Je suis contente avec mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laetitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon maintien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>la premiere fois on a l'impression d'etre trop serre mais en fait apres on ne le sent plus et on est bien a l'aise</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
