<liste_avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintient jolies couleurs(avec motifs violets)</point_positif>
<point_negatif>Le prix (un peu cher) et qu'une seule couleur!</point_negatif>
<date>25/05/2012</date>
<commentaire>Il s'agit d'un très bon produit, on trouve de moins en moins de soutien gorge qui s'ouvre devant.. J'aimerais bien le même en blanc.. mais il n'existe pas!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintien, attache devant</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>15/04/2012</date>
<commentaire>Après une dizaine d'essayages, j'ai enfin trouvé le bon soutien gorge qui maintient. La taille correspond exactement à la mienne. Ne blesse pas, aucune sensation d'être étouffée... Tous les autres, que j'ai pu essayer, le 95D ne correspondait jamais, celui là, OUI !<br/>30€, j'ai trouvé ça un peu cher mais au moins, je ne serais pas gênée pour faire du sport !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon maintien, confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/04/2012</date>
<commentaire>dommage qu'il n'y ait pas d'autres couleurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isa86</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>pas adapté pour forte poitrine</point_negatif>
<date>05/02/2012</date>
<commentaire>La plus grande taille, 95 D, me comprime beaucoup trop, à noté qu'habituellement je fais du 90 C, Les élastiques sont tellement " durs " que je suis beaucoup trop serrée. Dommage, il a une bonne coupe. J'ai donc essayé d'autres modèles, 4 pour être précise,je retrouve le même problème. Les anciens modèles étaient confortables et maintenaient parfaitement. Je suis très déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ELODIE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pratique et agreable</point_positif>
<point_negatif>manque de maintient pour fortes poitrines</point_negatif>
<date>30/01/2012</date>
<commentaire>Cette brassiere a un design tres sympa ce qui change bcp d autres modeles mais elle manque un peu de maintient pour les fortes poitrine.<br/>Un leger renfort sur le composant et elle serait parfaite. L ouverture frontale est assez pratique et la matiere tres agreable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>s'attache devant par des pressions .</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/11/2011</date>
<commentaire>très pratique grâce à son ouverture totale sur le devant. L'absence d'agrafes , remplacées par des pressions me permets de l'utiliser aussi en sports de combats.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>soutien parfaitement sans comprimer</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/10/2011</date>
<commentaire>facile à utiliser grâce à ces pressions, il se laisse oublier grâce à sa compression bien adaptée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>colette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien pendant les secousses de la course</point_positif>
<point_negatif>les pressions ne sont pas faciles a mettre</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>qualite prix  convenable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité à mettre, bon maintien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>je cours 3 fois par semaine donc je recherche de bon sous vetement et là je suis très satisfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mélanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon maintien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Les pressions sont parfois dures à mettre mais au moins on est sure qu'elles ne se détacheront pas.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
