<liste_avis>
<avis>
<auteur>Audrey</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Plusieurs couleurs sympas</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>Enfin un soutien gorge de sport qu'on ne sent pas ! Très agréable à porter, bon maintien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maintien bien la poitrine pendant l'effort</point_positif>
<point_negatif>Le croisé n'est pas idéal pour les fortes poitrine</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Soutien gorge ayant un bon maintien mais attention, prendre une taille au dessus (taille petit) Le croisé n'est pas confortable pour les fortes poitrines.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chris</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>choisir si on croise</point_positif>
<point_negatif>se détache trop facilement</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>il se détache trop facilement à tous momen de la journée. Je lui trouve pas un maintien extraordinaire pour la pratique de l'équitation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Trop petit, inutilisable</point_negatif>
<date>21/12/2012</date>
<commentaire>J'avais acheté le modèle précédent en 85B il y a quelques années... J'ai été très deçu par ce "nouveau" modèle qui est visiblement très mal conçu. Le bonnet est ... INEXISTANT. Où doit-on placé ses seins dans votre produit ? Pour les autres, si vous mettez du B en temps normal, pensez à prendre deux tailles au dessus, minimum. Voilà un achat inutile qui va finir au fond d'un placard.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintien, confort, super qualité</point_positif>
<point_negatif>S'arrête au 100E</point_negatif>
<date>20/12/2012</date>
<commentaire>Enceinte de 7 mois, j'avais besoin d'un soutien gorge confortable, résistant et surtout sans armatures, et il est parfait. Super maintien, même en 100E, juste dommage que ce soit la plus grande taille, car il commence à me serrer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>exellent maintien forte poitrine, prix</point_positif>
<point_negatif>j'ai pris une bonne taille au dessus quand même</point_negatif>
<date>15/12/2012</date>
<commentaire>Le seul soutien gorge que j'ai trouver en grande taille qui maintien super bien et à prix très abordable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>j'avais acheté un modèle similaire il y a 3 ans en 85b dont j'étais enchantée ! j'en ai racheté cette semaine, quelle déception, j'ai l'impression que le bonnet est trop petit, la découpe arrive sur le coté du sein et il écrase la poitrine  ! je vais tenter de l'échanger et d'essayer une autre taille même si je n'ai plus le ticket car pensant etre sur de mon achat !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la taille</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>Un conseil : essayez le ou prenez une taille au dessus !<br/>Trop petit, écrase la poitrine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louvette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maintien, confort, prix.</point_positif>
<point_negatif>Les bretelles.</point_negatif>
<date>23/10/2012</date>
<commentaire>Très bon maintien, confortable, ce soutien gorge fait ce pour quoi on l'achète,<br/>Sauf que..<br/>Les bretelles sont trop longues, dés qu'elles se distandent un peu, je me retrouve au raccourcissement maximum, et ce en les portant croisées. Quant au système pour les croiser, justement, il se décroche trop facilement: trop de torsions ou bien un exercice au sol et c'est fait.<br/>Je recommande tout de même car un tel maintien pour ce prix vaut bien quelques points de couture.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>LE MAINTIEN</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>TRES CONTENTE</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
