<liste_avis>
<avis>
<auteur>Benihime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité/prix, forme</point_positif>
<point_negatif>peu de choix de coloris</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>un SG moulé avec un bon rapport qualité prix : bon maintient et joli galbe de la poitrine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Esther</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintien, absorbe les chocs, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Acheté après avoir essayé presque tous les SG absorbeurs de chocs du magasin. Taille parfaitement. Poitrine maintenue fermement par le haut et le bas sans être comprimée. Bretelles larges. Bande large dans le dos également. Pas de perte de maintien pendant la pratique sportive. Reste impeccablement en place. Je l'utilise depuis 3 mois. Pas de perte d'élasticité au lavage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>K.</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon maintien, matière douce, résistant, petit prix</point_positif>
<point_negatif>Peut-être la couleur pas très classe mais discrète</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>J'ai pas mal de poitrine et j'ai essayé des tas de SG, y compris chez la concurrence avant de trouver le bon. Pour moi, le seul confortable et offrant un bon maintien sans trop comprimer non plus et ce, à un prix plutôt abordable. Du coup, je m'en suis acheté 2 : 1 pour le sport (athlé/fitness), 1 pour la vie de tous les jours. On l'oublie vite tellement il est agréable à porter. De plus, le tissus épais du bonnet le rend invisible sous les vêtements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vanessa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintient de la poitrine</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>16/02/2012</date>
<commentaire>deçu de la couleur qui paraissait blanche sur le site en réalité c'est blanc version délavé donc gris pas très joli.. dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ccil</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, bon maintien, agréable</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>11/01/2012</date>
<commentaire>J'en ai acheté et essayé plusieurs, je ne retrouvais pas le confort que j'avais connu avec justement un modèle "decathlon" qui ne se faisait plus. Celui-là est impeccable, un confort optimum, des bretelles qui ne gène pas le mouvement des bras durant l’activité (pas comme le modèle étirel de chez intersport !!) Moi qui pratique la course à pieds en compétition j'apprécie le renfort des bonnets, cela évite des désagréments esthétique sous le maillot ! Bon sport à toutes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TB maintien, bonnets doublés, dos croisé possible</point_positif>
<point_negatif>Bretelles un petit peu courtes</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>C'est un très bon SG de sport, il assure un très bon maintien, ses bretelles peuvent se croiser dans le dos pour se glisser sous les débardeurs dos nageurs, c'est top! Dommage qu'elles soient un peu courtes lorsqu'on les croise mais cela reste confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bretelles larges</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>très agréable à porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARIE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>LE REMBOURRAGE DES BONNETS</point_positif>
<point_negatif>TAILLE PETIT</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Bon produit fidèle cliente de décathlon je suis déçue de ne plus pouvoir bénéficier des remises effectuées sur les marques décathlon avec la carte de la FFA.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadège</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon maintient</point_positif>
<point_negatif>Pas facile a accrocher dans le dos</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>agreable a porter et maintient satisfaisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>domi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petits crochets au dos pr resserrer les bretelles</point_positif>
<point_negatif>un peu serré quand on attache le crochet au dos</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>cf ci-dessus</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
