<liste_avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>imperm et respirant : pas eu le temps de verifier</point_positif>
<point_negatif>Bien trop fragile</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Ce me semblait un bon produit, léger compactable et assez imperméable mais à la premiére sortie, l'effeluerment d'un buisson l'a déchiré à la cuisse. A jeter.....<br/>Alors que le haut, certes autre marque et plus cher, n'a toujours pas, malgre moults situations identiques bronché d'un poil. <br/>Bilan : Peut être bon mais pour le moins bien fragile.... pour se balader en ville....<br/>Patrick 13114</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très léger, bien coupé, rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>A ce prix, aucun défaut !!!</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Après avoir randonné toute la nuit sous la pluie, il faut bien avouer qu'il commençait à ne plus être imperméable... mais, il a résisté fort longtemps ! Un bon produit à garder en fond de sac. Et un rapport qualité/prix tout simplement imbattable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légéreté, fermeture jambes, serrage taille</point_positif>
<point_negatif>rien de particulier voir à l'usage intensif</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>efficace dans son ensemble,  facile à loger dans le sac</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super léger, ne prend pas de place; zips aux pieds</point_positif>
<point_negatif>pas étanche...mais c'est clair dès le départ !</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Pas le pantalon pour passer une semaine de pluie en montagne, mais pile-poil pour ce qu'on lui demande: léger, ne prend pas de place, facile à enfiler (zip aux pieds), un grand secours pour les passages au vent, enfilé en quelques secondes il évite de se cailler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La matière! Texture et légèreté! Elle est terrible</point_positif>
<point_negatif>le taillant! sinon j'aurai mis 5/5</point_negatif>
<date>05/03/2012</date>
<commentaire>J'achète généralement tous mes pantalons en taille M, notamment chez Kalenji. J'ai acheté celui-ci en M les yeux fermés, or une fois chez moi il s'avère qu'il est vraiment trop serré à la taille. Je viens de le rendre pour cette raison, il n'y a plus de L en rayon. Quel dommage que le taillant ne soit pas homogène!<br/>Je reprendrai ce produit une fois le L en rayon. <br/>Aussi pour le serrage, un simple cordon suffirait. (sans velcros!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ARNAULT</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légéreté</point_positif>
<point_negatif>fabriqué en chine</point_negatif>
<date>11/12/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, matière, confort, rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>coupe (longueur, largeur), disponibilité magasin</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Etant grand et fin, je n'ai pu trouvé de taille adaptée : soit les jambes sont trop courtes, soit le tour de taille est trop grand (les velcros en ceinture auraient fait l'affaire mais cela fait des replis). C'est bien dommage car il était très très agréable à porter. Mais je le recommande, au moins à essayer !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légéreté, compacité, respirabilité, imperméabilité</point_positif>
<point_negatif>Malgré tout encore un peu lourd.</point_negatif>
<date>09/11/2011</date>
<commentaire>Vraiment bien, Relativement léger (mais la suppression des velcros sur la ceinture et de la braguette zippée pas indispensable ferait gagner 40g), sa respirabilité est excellente, par temps de pluie il ne condense pas, on peu le compacter de la grosseur d'une balle de tennis(en serrant bien) il ne se froisse même pas, quand à l'imperméabilité elle est bien supérieur à ce que l'on pourrait attendre, en tout cas sous des pluie continuelle d'intensité modérée on reste presque sec bien plus qu'avec</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids, coupe, facilité à mettre avec des chaussure</point_positif>
<point_negatif>SO</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Excellent. Matériel acheté pour un trail : aucun regret. En particulier, la coupe, le poids et l'encombrement sont vraiment des points forts.<br/>NB : je n'ai pas encore testé l'imperméabilité, mais ne me fait aucune illusion dessus !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son confort, sa légéreté et son impermabilité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>Aucun</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
