<liste_avis>
<avis>
<auteur>PHILIPPE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>nombreuses fonctionnalités</point_positif>
<point_negatif>ergonomie, complexité des réglages</point_negatif>
<date>27/09/2012</date>
<commentaire>Une fois dans la main, as facile de manipuler les 3 boutons du haut qu'il faut bien enfoncer ou laisser enfoncé pour certaines manips.<br/>Complexité rebutante de certains réglagles, si l'on veut par exemple saisr des séquences "travail"/"repos"<br/>Il faut avoir de bons yeux pour la gestions des temps intermediaires et impossible de remettre à zéro rapidement si la séquence de défilement n'est pas terminée.<br/>Bref, pas pratique sur le terrain !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile d'utilisation - Très bien pour la Natation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Le chronomètre après utilisation reste allumé et je ne réussi pas à l'éteindre. Je n'ai rien trouvé dans la documentation. Merci de votre réponse. Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le nombre de fonctions</point_positif>
<point_negatif>La qualité des boutons</point_negatif>
<date>12/12/2011</date>
<commentaire>Ce produit souffre d'une erreur de conception. Il n'est pas rassurant. Le bouton "start" a un toucher "cotonneux", il faut exercer une forte pression et on ne sait pas s'il a démarré car il n'y a pas le déclic au toucher sur le pouce. (il existe pourtant sur le bouton "mode") Ça exige de regarder le cadrant pour savoir s'il a démarré, et souvent il ne démarre pas. Incompatible avec une utilisation professionnelle. Je l'ai offert à mon petit neveu de huit ans pour qu'il s'amuse avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>josé</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>C'est un bon chrono avec beaucoup de mémoires .</point_positif>
<point_negatif>Remise à zéro de la mémoire impossible ? la notice</point_negatif>
<date>14/07/2011</date>
<commentaire>Remise à zéro de la mémoire impossible ? il reste toujours au moins une mémoire que je n'arrive pas à effacer ,merci de m'indiquer comment procéder .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Complet</point_positif>
<point_negatif>Remise à zéro et déclenchement</point_negatif>
<date>25/04/2011</date>
<commentaire>Pourquoi une remise à zéro aussi longue. Si je remets mon chrono à zéro, je sais ce que je fais et pas besoin de 2 secondes d'attentes.<br/>C'est énervant d'annoncer à un athlète: "désolé je n'ai pas de temps, car j'ai pas eu le temps de remettre à zéro le chrono".<br/>S'il vous plait évitez ce genre d'aide, car les coachs savent ce qu'ils font.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le nombre de timers</point_positif>
<point_negatif>1 seul nombre de repetions pour tous les timers</point_negatif>
<date>13/01/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté cet appareil pour y programmer des séances complètes genre :<br/>10 mn echauffement<br/>5 x (1mn course + 1mn marche)<br/>5 mn recuperation<br/>5 x (1mn course + 1mn marche)<br/>10 mn retour au calme.<br/>Et ça, ce n'est pas possible, on peut juste programmer les 5 x (1mn course + 1mn marche)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le nombre de temps en mémoire, et les fonctionnali</point_positif>
<point_negatif>la manoeuvre pour remettre à 0 le chronomètre</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>un bon produit pour les entraineurs confirmés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BAT</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prise en main, accessibilité boutons, lisibililité</point_positif>
<point_negatif>retard au démarrage, remise à 0 à plus de 3s !</point_negatif>
<date>23/09/2010</date>
<commentaire>malgré sa bonne prise en main et son affichage très agréable, il est inutilisable en compétition (en tout cas en ce qui me concerne, la natation) car les temps de remise à zéro sont trop importants ...<br/>dommage, il avait tout pour être un bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Chronomètre agréable au touché</point_positif>
<point_negatif>Dispositions des boutons + fiabilité faible</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>* Fiabilité très faible des fonctions du chronomètre :<br/>Après avoir pressé une touche, la fonction demandée met plusieurs seconde à être lancée, cela est un vrai désastre pour lancer le chronomètre puisque celui-ci est lancé plusieurs secondes après la pression du pouce. J'ai constaté un arrêt/blocage arbitraire des fonctions lorsque le chrono est dans la poche.<br/>Disposition du bouton d'arrêt et lancement du chronomètre très mal étudié puisque celui-ci est activé lorsque l'on tient le chrono dan</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ghyslain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Nombres inportants de prise de temps</point_positif>
<point_negatif>lumière pas assez puissante</point_negatif>
<date>14/01/2010</date>
<commentaire>Excellent produit que j'utilise avec mes elèves j'aime travailler avec ec type de matériel efficace solide et complet avec un prix abordable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
