<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Chaud mais ajustable au niveau thermique...</point_positif>
<point_negatif>Poche trop fragiles,</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Aujourd’hui je suis sorti par – 15 à -10 avec seulement ce haut et un sous-vêtement de type TS ML 12. L’isolation est parfaite. À noter que par pluie/neige fondante et températures proche de 0, j’ai eu une sensation de froid aux points de contact avec la peau, bretelle du sac à dos, poitrine, ventre. Ces parties pourraient éventuellement être améliorées. La Poche de la capuche s’use très vite de l’intérieur, suite à des frottements pendant la course. Les poches sont réellement une faiblesse dans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>assez chaud par temps froid( T° negative) complet</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/01/2013</date>
<commentaire>tres bon produit bravo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Respirabilité, astuces du prduit</point_positif>
<point_negatif>Ne convient pas pour des températures trop basses</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Pleine d'astuces, elle contient à la fois un passe pouce, un sous vêtement technique assez chaud, des aérations sous forme de grandes poches, une pochette spéciale pour les clefs très bien positionnée, une empreinte déperlante et enfin une capuche avec fermeture aimantée. C'est plutôt sympa d'avoir créé un produit de ce type qui évite le trop de couches. Avec un sous vêtement technique à adapter selon la température la plage d'utilisation reste la performance de ce produit. Bien vu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud, imperméable, respirant</point_positif>
<point_negatif>partie maillot chaude solidaire de partie imper</point_negatif>
<date>11/12/2012</date>
<commentaire>Testé sur SaintéLyon (70km, 1er décembre, de nuit, -5° et neige à la fin).<br/>Pas eu froid et suis resté au sec (avec juste en plus 1 maillot de corps technique Décathlon manche longue).<br/>Donc très satisfait du produit. Le fait que la capuche soit amovible ne me dérange pas. Au contraire, c'est plutôt pratique.<br/>J'ai juste un doute sur le coté imperméable de produit à long terme, puisqu'on est obligé de tout laver à chaque fois. En effet, la couche imperméable ne peut pas se retirer ! Dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien isolant et respirant</point_positif>
<point_negatif>Peu pratique à enfiler</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Encore trop cher pour un produit fabriqué en Chine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protection contre le froid,le vent,la pluie</point_positif>
<point_negatif>une seule poche!!!</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>léger ,efficace contre le froid ,bon coupe vent,protection des mains(pas besoin de gants)<br/>Une ou deux poches supplémentaires auraient été un plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud et respirant</point_positif>
<point_negatif>Capuche non attachée à la veste. Fermetures "dures</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Une veste "efficace" mais 3 points "pratiques" à améliorer: capuche détachée du blouson (peu pratique), fermetures "dures" et semblant "fragiles", des "poches" non fermées sur le dessus (les affaires peuvent donc tomber facilement) notamment en retirant la veste.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Walter</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Technologie utilisée, tissus, ouvertures...</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>L'achat de ce maillot était conditionné par la température extérieur... FROID! et n'étant équipé que pour l'été, autant dire que le sport n'était pas quotidien. Ce maillot est une pure merveille : Conservation de la chaleur, léger, dissipation de la transpiration, ouvertures larges pour doser l'aération et les manchons intégrés! que du bon. En plus la doublure imperméable permet de courir par temps sec ou humide, et la capuche fournie, détachable, permet de garder la tête au sec.<br/>Rien à redire!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanchéité, résistance au froid</point_positif>
<point_negatif>absence poche Mp3 , capuche</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>bjr, comme la veste hiver des années précédentes, je regrette l'absence de poche pour MP3, une poche zippé sur le coeur serait idéale, la capuche est pour moi inutilisable (problème de conception). Par contre j'apprécie comme la précédente serie, la résistance au froid, les passes pouces, l'étanchéité.<br/>j'apprécie également cette démarche d'avis sur produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté</point_positif>
<point_negatif>pas assez chaud pour les périodes très froides</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Ce vêtement me parait fragile à l'usage.<br/>La couleur ROUGE EST TROP IMPORTANTE et trop voyante.Le VERT m'aurait mieux convenu. Donc pas de choix dans les couleurs.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
