<liste_avis>
<avis>
<auteur>Hélène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur, forme cintrée, légèreté de matière</point_positif>
<point_negatif>le col n'est pas très féminin</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Très bon produit, confortable à porter, respirant et jolie couleur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lore</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>coupe, respirabilité</point_positif>
<point_negatif>visibilité, couleur</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>tee-shirt bien respirant, léger, très bien coupé donc peu encombrant<br/>manque des éléments réfléchissants plus étendus pour la visibilité de nuit, ne l'ai trouvé qu'en un seul coloris, serait-il possible d'avoir une version plus "hivernale" avec une petite poche plaquée et un col légèrement montant?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger et confortable</point_positif>
<point_negatif>y en a pas</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>léger et confortable, ne retient pas la transpiration et pas de sensation de froid après la course</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Réni</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter, ne gratte pas</point_positif>
<point_negatif>pourquoi toujours des couleurs fluo</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>J'ai un problème avec les couleurs réservées aux tenues sportives. Pourquoi toujours du fluo? <br/>Des produits plus simples d'aspect sont souvent de moindre qualité et donc plus désagréables à porter.<br/>C'est dommage. (ceci n'engage que moi).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ne tiens pas trop chaud quand nous courons cool ..</point_positif>
<point_negatif>Pour moi ça sera d' y avoir d'autres couleurs ! !!</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>je trove dommage que nous pouvons pas trouver tout dans votre magasin , comme la casquette lumineuse  , nous sommes obliger d'allée dans un autre magasin , a 20km surtout que j'en n'est un a 5 minutes de chez moi je trouve dommage !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, et bien taillé</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>très bon produit en première couche pour l'hiver; à quand une deuxième couche aussi performante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mailis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur, forme, matière respirabilité impeccables!</point_positif>
<point_negatif>Pas de poche</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Par temps chaud il respire bien, il ne garde pas l'odeur de la transpiration comme d'autres t-shirt Kalenji. <br/>Par temps frais il régule très bien la température. La coupe est impeccable. Il manque juste une petite poche pour mettre le lecteur mp3.<br/>Matière douce et agréable sur la peau.<br/>Un must pour les sportifs en tout temps, il devrait se décliner en d'autres couleurs!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
