<liste_avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>la couleure, la coupe</point_positif>
<point_negatif>le tissus n'est pas souple et très inconfortable</point_negatif>
<date>10/11/2012</date>
<commentaire>Je l'ai laver, mais même après lavage toujours aussi désagréable.<br/>J'ai fait 30 mn de sport  avec, je n'ai pas arrêter de le remettre correctement, la matière tombe tous droit, pas souble du tous très incomfortabe</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sixtine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>respirant, prix, couleur</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Cela fait au moins 4 ans que j´ai ce T-shirt et il n´a pas bougé. J´en suis très satisfaite ! Grâce à lui, on peut transpirer sans avoir la sensation du T-shirt qui colle au corps. Résultat: j´ai acheté 3 couleurs différentes...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>belle coupe féminine</point_positif>
<point_negatif>n'évacue pas assez la transpiration</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>bon produit pour une entrée de gamme, la taille est très bien je ne comprends pas les autres avis pour moi il taille impeccable. <br/>Seul point négatif, la transpiration qui n'est pas du tout absorbée par temps très chaud c'est une horreur le t shirt me donne encore plus chaud on croirait qu'il garde la chaleur!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adélina</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix, la coupe</point_positif>
<point_negatif>Se froisse au lavage</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>Un t-shirt parfait pour courir ! À ce prix la, ne vous privez pas, vous pouvez faire le stock en différentes couleurs. J'aime bien la coupe, je fais du XS et je trouve qu'il est bien cintré sans me mouler non plus, c'est agréable. <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aurélie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix très accessible</point_positif>
<point_negatif>Tissu qui a entraîné des plaques rouges</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>J'ai eu une grosse allergie plaques rouges, démangeaisons, gonflements avec ce produit, cela s'est un peu atténué après plusieurs lavages mais toujours un contact désagréable sur la peau et surtout au niveau des zones de transpiration (aisselles, dos..). Je n'ai jamais eu ce type de soucis avec des vêtements auparavant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>coupe sympa, couleurs, pas mal pour  ce prix</point_positif>
<point_negatif>pas très efficace par temps chaud</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>J'en ai acheté 2, quand je cours par temps chaud (entre 22 et 27°), je transpire beaucoup avec, j'ai besoin de remonter les manches pour faire "marcel", et j'ai chaud!! Je préfère quelques modèles de la gamme du dessus qui sont bien plus adaptés à la course par temps chaud.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joce</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la panoplie de couleurs</point_positif>
<point_negatif>la qualité des tshirts selon le pays de fabricatio</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>Je suis tout à fait d'accord avec l'avis d'un internaut sur la qualité de ces tshirts que j'achète depuis 2 à 3 ans. Ces articles sont aujourd'hui beaucoup moins épais, se froissent rapidement et les tailles ne sont pas conformes. Et selon le pays qui fabrique, pour un même modèle, vous avez 1 article à 2 € (fabrication : thaïlande, de meilleure qualité), par rapport à l'Egypte ou la Chine à 5,95 €. C'est inadmissible !<br/>Vraiment dommage car j'aime beaucoup ces articles et le magasin Décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Regis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Leger. Lisse. couleur</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Indispensable pour les seances de gym, aerobic, dance...<br/>hyper leger et agreable<br/>pas de frottement<br/>grand choix de coloris<br/>prix tres abordable<br/><br/>Attention: ca taille un peu juste</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sev</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Petit prix</point_positif>
<point_negatif>Moins bien coupé</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>Les produits actuels en magasins n'ont plus la même qualité qu'il y a 2 ou 3 ans. Le changement de pays de fabrication a pour conséquence un moins beau cintrage au corps. Le t-shirt semble difforme.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/04/2012</date>
<commentaire>fluide leger laisse respirer la peau produit tres agreable pour courir</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
