<liste_avis>
<avis>
<auteur>Romuald</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Respirant  même par temps très chaud</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>A conseiller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LM</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, coutures plates, aération du dos</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Utilisation en raids de 1 à 2 jours, de Avril à Juillet. Pas de problèmes d’irritation.  Sèche vite et bonne aération du dos (dés qu'on tombe le sac !). Bonne protection du vent de face grâce à l'elastane. Par contre, par forte chaleur, le zip est un peu court pour pouvoir bien s'aérée et le colorie noir n'est pas idéal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et esthétique</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>24/07/2012</date>
<commentaire>Très bon produit comme Kalenji sait en faire. Très confortable, respirant et séchant vite. De surcroît il est plutôt joli et son prix défie toute concurrence. Que demander de plus ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ERIC</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le design, les petites poches, le zipp du coup.</point_positif>
<point_negatif>Aucune respirabilté à cause de l'elastane noir.</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Il faudrait mettre pour la respirabilité de la matière Equarea à la place de l'elastane noir qui ne respire pas du tout. Apres 30 mn de course avec un peu de chaleur cette matière est entièrement trempée et ne s'évacue pas. Une petite poche zippée serait la bienvenue aussi en plus des 2 petites poches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>COUTAU</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coupe, matière</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Triathlète amateur non licencié, je n'avais pas envie de m'acheter une trifonction (cher, peu confortable) et ai donc choisi ce maillot : parfait pour rouler en sortant de l'eau car tient bien aux reins et ne flotte pas au vent, puis confortable en course à pied car il favorise le gainage. Très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARIE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>MATIERE AERATION COULEUR</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>12/09/2011</date>
<commentaire>JE REGRETTE L' INEXISTANCE D'UN MODELE IDENTIQUE POUR FEMME ( NOIR ET ROSE ?!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bénédicte</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>idéal contre la transpiration</point_positif>
<point_negatif>manque d'originalité dans les couleurs</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfait excellent rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Utilisé avec le bas de la même gamme c'est idéal et parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, Facilite l'évacuation de la transpiration</point_positif>
<point_negatif>Les poches dorsales trop souples. Un seul modèle.</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Bon produit tant pour la course à pied que pour le VTT. Je l'utilise en Raid et je compte en acheter plusieurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>évacue la transpiration , aéré, près du corps</point_positif>
<point_negatif>la couleur , l'usure rapide</point_negatif>
<date>30/07/2011</date>
<commentaire>testé sur une sortie de 2h type trail avec sac. Le noir ce n'est pas génial en plein soleil, ca chauffe dur. Les mailles pour l'aération s'usent déjà après une seule sortie avec sac  type camelback. Dommage car c'est un très bon maillot près du corps et aéré</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
