<liste_avis>
<avis>
<auteur>Yves-Alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prise en main, finition caoutchouc</point_positif>
<point_negatif>Optique perfectible, manquent un peu de portée</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>La finition du produit est excellente. Le toucher, la sangle large et confortable, le sac de rangement sont parfaits. Au niveau utilisation en mer, je me suis souvent retrouvé "un peu court". Un copain avait des jumelles "ornithologiques" toutes petites et toutes simples qui donnaient un bien meilleur résultat au niveau portée et détail.Pour conclure, je dirai que c'est un bon produit mais une légère amélioration des optiques le rendrait vraiment excellent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Image large, nette et lumineuse sans réglages</point_positif>
<point_negatif>Semble trop fragile pour aller en mer</point_negatif>
<date>10/04/2012</date>
<commentaire>Je les ai essayé par hasard en magasin, et surpris par la qualité de l'image, j'en ai pris une paire pour aller en mer.<br/><br/>Elles ont bien servi quelques mois et j'étais très satisfait. Seulement depuis, l'optique gauche est déréglée, le point n'est plus bon et on voit deux images.<br/><br/>Elles n'ont tenu que quelques mois en utilisation occasionnelle et soignée. Ma garantie est dépassée mais il est peut-être possible de les réajuster.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>etanche</point_positif>
<point_negatif>réglage visuel limité</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Bon rapport quamité prix mais au grossisement limité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prise en main rapide</point_positif>
<point_negatif>reglage assez compliqué pour regarder avec lunette</point_negatif>
<date>04/09/2011</date>
<commentaire>trés satifais du produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>luminosite , parfaite pour ke bateau t</point_positif>
<point_negatif>caches absents sur lentilles</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>1 choc a suffi à les dérégler, résultat on ne peut regarder que d'un oeil... le plastique garniture esthétique sur le coté s'est vite décollé. Trop fragile pour un poste de secours !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ETANCHE</point_positif>
<point_negatif>SYSTEME DE REGLAGE</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>J ai du mal à me faire a réglage déjà conçu</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
