<liste_avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>maintien du pied, agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>manque d'adhérence sur le pont humide</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>adhérence sur pont humide inexistante comparée à celle des autres modèles de chaussure de pont.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégoire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Design, solidité, technicité (bien aérée)</point_positif>
<point_negatif>Le semelle pourrait être plus confort, épaisse</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Un bon produit qu'il faut maintenir dans la gamme en l'améliorant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortable, design, séchage rapide</point_positif>
<point_negatif>Aucune adhérence sur sol mouillé !</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Lorsque le pont est sec, ces chaussures ont une adhérence correcte, comme n'importe quelles baskets normales. Mais lorsque le pont est humide (normal quand on fait du bateau !), elles deviennent de vraies patinettes. Impossible de tenir debout sur le pont d'un voilier à la gîte. Résultat : des dizaines de glissades en une semaine de croisière.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>semelles anti glisse et ne marquant pas</point_positif>
<point_negatif>pas étanches sur le dessus</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>excellent pour le bateau, résistantes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>sur antidérapant neuf impeccable mais j'ai des doutes sur pont dont l'antidérapant est usé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables, bonne adhérence sur le bateau</point_positif>
<point_negatif>manque un peu d'aération</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Cet achat correspond à mes attentes : chaussure tenant bien au pied, confortable et antiglisse pour faire des sorties de quelques heures sur un petit voilier de sport.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>André_Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort,séchage rapide,look sympa</point_positif>
<point_negatif>Manque un talon car en faisant de la marche le tal</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Problème de transpiration et d'odeurs....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter, tient bien le pied</point_positif>
<point_negatif>rien repéré pour l'instant</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>je peux aussi signaler qu'on a assez vite l'impression que la chaussure redevient sèche. Comme point d'amélioration, peut-être encore d'avantage d adhérence pour accrocher encore mieux lorsqu'on se déplace sur le pont.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortables, assez solides, bonne tenue du pied</point_positif>
<point_negatif>lacets glissants</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Professionnel de la voile, je les utilise en habitable comme en voile légère.<br/>Le confort est très convenable (bien mieux que les modèles précédents), le grip est bon, l’évacuation de l'eau efficace.<br/>Pour l'instant elles vieillissent mieux que des modèles de marques nettement plus chers possédés précédemment.<br/>Comme toute chaussures de pont, bien les rincer pour éviter les odeurs.<br/>Double noeuds obligatoire sur les lacets dans l'eau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Marc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>souplesse, confort</point_positif>
<point_negatif>manque d'adhérence</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>Un produit sobre, souple, confortable à séchage rapidement, voilà les atouts de ces chaussures que je conseils, pour une utilisation estivale ou par beau temps. Exit avec elles,  les sorties par mer légèrement formée ou par temps de pluie, sous peine de sections immédiates (chutes) car l’adhérence n’est pas son point fort voir même sont talon d’Achille si je peux me permettre.<br/>Cet avis n’engage que moi et représente mon ressenti après une douzaine de sorties par tous temps avec ces chaussures.<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
