<liste_avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>utilisable en toute saison, bon anti-froid l'hiver</point_positif>
<point_negatif>difficile à enlever en fin de nav.</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>Malgré ses 2 défauts, difficile à enlever- je fais du 43 pour ce botillon censé aller jusqu'au 44- et sa propension à garder les mauvaises odeurs, il reste confortable, très ergonomique et agréable en utilisation cata. et dériveur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lauréline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>semelle anti dérapante</point_positif>
<point_negatif>un peu large</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Je suis très contente d'avoir trouvé ces botillons que je met pour plonger avec des palmes réglables (même si il n'y a pas d'ergot pour retenir la sangle de la palme, ca ne bouge pas).<br/>En effet au rayon plongée, les botillons équivalents ont une semelle très glissante alors que là, aucun problème!<br/>Même s'ils sont un peu large pour mon pieds et donc prennent un peu l'eau, avec une bonne combinaison cela va parfaitement.<br/>Merci aux conseils du vendeur plongée du Décathlon Herblay!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marion</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le renfort pour les sangles de rappel</point_positif>
<point_negatif>liaison semelle/néoprène très fragile</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>J'ai eu le plaisir d'utiliser ces bottillons cette saison. Mais quel ne fut pas ma surprise de découvrir aujourd'hui une déchirure sur la liaison semelle/néoprène de l'une de mes chaussures! J'ai pourtant dû les utiliser une dizaine de fois. Garantie 2 ans oui, mais pourtant pas d'échange possible en magasin...Dommage, il y a tellement de produits très bien pensés chez Decathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Chauds, semelles epaisses</point_positif>
<point_negatif>Accuse adherence render les chaussons inutilisable</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Vous be pourrez pas sortir au trapeze avec ces chaussons , Je suis moniteur de voile et je n arrivais pas à tenir dans des conditions calmes, ces chaussons sont une honte (plastique de très mauvaise qualité )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gabriel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Semelles épaisses et souples</point_positif>
<point_negatif>Odeur, pas très étanches, trop larges</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>On a très vite les pieds mouillés. Et comme ils sont coupés un peu trop large ( pour moi en tout cas), ils se transforment en "poche d'eau". Sinon le néoprène semble assez solide ( déjà 2 saisons ). Côté esthétique : la colle qui maintient le néoprène à la semelle a très vite jaunie. Sinon bonnes semelles souples et aussi utilisables sur les côtiers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne-sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ils sont chauds et la fermeture glisse bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>je les utilise pour faire du longe côte(marche dans l'eau)et ceux que j'avais précedemment étaient plus fins et la fermeture ne fonctionnait pas bien.Ceux-là sont vraiment bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, étanchéité</point_positif>
<point_negatif>Odeurs, fermeture qui descend toute seule</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Bon produit malgré des entrées d'eau par le haut, la fermeture à tendance à constamment descendre, et odeurs désagréables même après lavage + séchage. Sinon rien à redire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Corinne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à enfiler, confortable grâce à sa semelle</point_positif>
<point_negatif>Malgré un bon séchage, des odeurs persistent !</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>C'est le produit le plus adapté aux sports de voile par tous les temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-françois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Semelle et fermeture solides</point_positif>
<point_negatif>La forme de pied pourrait être plus ergonomique</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>C'est un bon botillon polyvalent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, chaud ,solide.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Utilisation sit on top pour l'hiver avec chaussettes read étanches,extra les pieds au chaud.A noter la semelle solide et rigide idéale pour la marche sur des rochers.Très bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
