<liste_avis>
<avis>
<auteur>georges</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace, surtout quand on le porte</point_positif>
<point_negatif>none</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Sur 15:00 h de mer en ferry, j'ai pu tester l'efficacité du bracelet. Sujet au mal de mer même par temps assez calme, je n'ai été malade que lorsque j'ai omis de porter le fameux bracelet.<br/>Je le testerais en parapente et planche à voile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louis</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>il n'est pas efficace</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>après l'avoir mis toute une journée le produit  il n est pas efficace<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facilité de mise en place</point_positif>
<point_negatif>malgré les essais aucun résultats</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Mon épouse et moi sommes plongeurs bouteille et nous n'avons pas trouvé ce produit efficace du tout. <br/>sur le bateau J'ai été malade et mon épouse aussi.<br/>La seule solution a été d'aller à la pharmacie pour acheter des anti-vomitifs et la plus de problèmes. Malgré nos essais par rapport à la notice qui est bien expliquée nous ne sommes pas arrivés à apprécier ce produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>efficace</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>Ceux qui disent s'etre fait avoir savent quand meme ce qu'ils achetent ou alors ils sont graves... En effet ca stimule les points d'accupuncture, c'est comme l'homeopathie ca marche si c'est bien prescrit. la de meme... ca mlarche relativement si c'est bien positionné la est la clé de la reussite. cela attenue les symptomes, ce qui est deja bien...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique et efficace</point_positif>
<point_negatif>difficile de trouver le point sur le poignet</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>produit placebo?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Katia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Fonctionne bien</point_positif>
<point_negatif>Trop large, pas très discret et ils font mal.</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Ces bracelets fonctionnent bien sur moi, en tout cas dans l'avion car je n'ai pas essayée en bateau. Bien que je pense que c'est un peu psychologique, cela à bien marché sur moi.<br/><br/>Par contre il faudrait revoir un peu le look, car ils ne sont pas tès discret et ils font un peu mal. <br/><br/>Mais sinon c'est un produit assez concluant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simplicité d'utilisation, disponibilité en magasin</point_positif>
<point_negatif>Dificile à utiliser pour les plus petits</point_negatif>
<date>11/10/2010</date>
<commentaire>Nous avons acheté ce produit pendant les vacances, et sans changer de façon de conduire, notre fille a cessé de vomir. Bien sûr, on a fait plus attention au moments pendant lesquels on prenait la voiture, mais cela a certainement contribué... à une sérénité retrouvée dans l'habitacle... C'est bien aussi de trouver cela chez Décathlon, plutôt qu'à la pharmacie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>wil</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas de mal de mer en bateau</point_positif>
<point_negatif>serrage trop grand</point_negatif>
<date>10/09/2010</date>
<commentaire>bracelet lache meme serre au maximum (femme)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>permet d'identifier facilement les gens crédules</point_positif>
<point_negatif>aucun effet, à part peut-être un placébo...</point_negatif>
<date>06/09/2010</date>
<commentaire>A 11 euros le bout de velcro, ça fait cher le bracelet, qui n'est même pas beau. Evidemment, strictement aucune efficacité (si cela marchait vraiment, il y a bien longtemps que l'armée de l'air l'utiliserait pour ses pilotes, la marine pour ses marins, et les agences spatiales pour leurs astronautes).<br/>Enfin c'est toujours moins cher que les bracelets power balance, une autre belle arnaque.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Efficace. Testé en voiture et en bateau. Pas cher.</point_positif>
<point_negatif>Je ne vois pas.</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Il y a longtemps que j'avais un modèle à élastique pour ma petite. Pour nos vacances dans le Morbihan, une sortie bateau était prévue, j'ai acheté ces bracelets pour ma femme et mes 2 autres filles plus grandes. Faciles à régler, ils ont fait le boulot.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
