<liste_avis>
<avis>
<auteur>emmanuel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids et qualité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>néant</point_positif>
<point_negatif>rames et gonfleur</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Les rames HS à la pemière sortie, gonfleur HS à la deuxième utilisation, c'est de qualité chinoise</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>taille et legereté</point_positif>
<point_negatif>pas solide du tout</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>le bateau est allé à l'eau une seule fois car ensuite, deux trous ont mis fin à son utilisation...Pas du tout solide!!! pour un usage et des précautions prises pour le stockage et le transport</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>danielle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ludique pour une piscine</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>long à gonfler avec la pompe jointe - fragile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marylène</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à transporter Légèreté</point_positif>
<point_negatif>Se dégonfle régulièrement</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Toutes les 24h je suis obligée de regonfler le bateau. Je ne sais pas s'il y a un défaut de fabrication. Je n'arrive pas à trouver s'il y a une fuite d'air.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andré</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la taille les poignets</point_positif>
<point_negatif>pompe fragile ainsi que les rames</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>interressant mais la pompe s est vite déchiré et les rames sont fragiles et l embout qui les fait tenir au bateau n est pas tres efficace !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robuste, facile à gonfler</point_positif>
<point_negatif>gonfleur fourni pas très solide</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Testé 15 jours sur les rivières de l'Ardèche avec 1 adulte + 1 enfant. pas toujours évident avec les rames mais sinon permet de bien s'amuser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>gonflage rapide, résistant.</point_positif>
<point_negatif>pompe très fragile</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>2 gonflages et la pompe fourni avec c'est ouverte en deux...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>qualité bateau,pompe et accessoires</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Comme le signale le précédent utilisateur, la pompe s'est fendue de chaque coté après 2 gonflages, ensuite le bateau s'est percé au niveau des coutures intérieures et extérieures du boudin principal même pas eu l'occasion de le mettre à l'eau (inadmissible) .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angélique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>sécurité du bateau</point_positif>
<point_negatif>Accessoires mauvaise qualité</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Le bateau est correct en qualité, en revanche les accessoires sont de très mauvaise qualité. Après 2 gonflages la pompe s'est fendue au niveau de la soudure plastique (inutilisable); le plastique des pas de vis des rames après 3 utilisations ont blanchi, puis cassé. L'indicateur de niveau de gonflage du bateau ne sert à rien, d'ailleurs il ne fonctionne pas. Je ne pense pas que je puisse le reporter en sav.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
