<liste_avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Montage du chariot facile</point_positif>
<point_negatif>Chambre a air de qualite lamentable!!!!</point_negatif>
<date>01/01/2013</date>
<commentaire>Du jamais vu pour un cycliste comme moi!<br/>La chambre a air est tellement de mauvaise qualite qu elle est irreparable. Ou trouveR. Une chambre a air de qualite normale??<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dali</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pliable = gain de place, robuste et fiable</point_positif>
<point_negatif>odeur du caoutchouc des roues</point_negatif>
<date>29/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour. J'ai acheté ce chariot dans mon magasin habituel et il n'y avait pas les goupilles de roue! Le vendeur a contacté Bic mais apparemment ils ne les vendent pas séparément.... Comment puis-je me procurer ces pièces? Merci d'avance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Robuste</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Ergonomie inadaptée à de nombreux sit on top (Bic Tobago, Rotomod Océan) : le creux entre les roues n'est pas suffisamment profond pour la ligne de quille de ce genre de bateaux, il est donc impossible de solidariser fermement l'ensemble. Ce qui a pour conséquence de mettre le chariot en travers au moindre obstacle. J'ai vissé deux traverses en bois de 8cm de section parallèlement au canoé : le chariot ne se replie plus mais le bateau est parfaitement calé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fiumara</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>indispensable pour la mise à l'eau d'un kayak</point_positif>
<point_negatif>Aucun SAV sur les roues Aucun SAV, difficile d'uti</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Chariot pas lui-même simple et indispensable pour la mise à l'eau d'un kayak. Dommage qu'il n'y ait aucun SAV pour ces roues au diamètre 300-4. Ma chambre à air est irréparable et Décathlon qui s'était engagé à me changer la roue en SAV m'indique après trois semaines d'attente qu'il m'en coutera 17€ pour une roue complète. Alors qu'une chambre à air ne vaut que 7€. A méditer......</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kayak</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>il est cher . et il se degonfle !!!  les peneu</point_negatif>
<date>07/03/2012</date>
<commentaire>je ne conprent pas pourquoi les peneus se degonfle j ai changer la chambraire !!!!! peut etre le poid de mon kayak (35kg)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très utile pour la mise à l'eau</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Robuste, très pratique et facile à monter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>magali</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>GROSSES ROUES. FIABLE.PRATIQUE.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Je l'ai acheté pour la planche a voile de mon fils qui est très large.J'avais peur que la planche n'appuie sur les roues ....mais ce n'est pas le cas.La planche est suffisamment haute par rapport aux roues, donc chariot s'avère très pratique et très adapté.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le conditionnement en sac</point_positif>
<point_negatif>roues pas gonflées</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>roues mal gonflées à l'achat, creux de la barre transversale trop petit pour la quille du kayak k largo que je possède,néanmoins, il m'a bien dépanné jusqu'à mon retour en Normandie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la sengle centrale se detend et le bateau touche</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>l'AMDEC produit a du etre faite par un quelqu'un qui n'a aucune competance dans la qualité produit<br/>la sengle centrale se detend et le bateau touche les roues....soit disant normal avec du nylon mouiller, mais alors pourquoi mettre du nylon, sa sert a ca une AMDEC produit!!!!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fonctionnel + sac transport</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Prix un peu élevé</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
