<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>corps du chariot semble correct (à voir à l'usage)</point_positif>
<point_negatif>pneus et chambres à air</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>chariot inutilisable si pas bricoleur;vu le nombre d'avis défavorables; ai démonté les pneus( pas facile à démonter ) avant de gonfler les roues:  bien m'en a pris car les 2 chambres à air étaient entaillées.. donc à réparer;<br/>puanteur presque incommodante des pneumatiques</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>appareil pratique; facile à transporter.</point_positif>
<point_negatif>Chambres à air de piètre qualité</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Dès la première utilisation les chambres à air ont rendu l'âme, l'une au gonflage; l'autre sur une cale de mise à l'eau. Dommage, car en dehors de ce qui semble être un défaut, le produit est intéressant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michaël</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Simple d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>Odeur, sangle trop fine</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>L'odeur des pneus est vraiment envahissante !<br/>Mon kayak étant plutôt volumineux, les roues touchaient la coque ce qui rendait ce chariot inutilisable alors qu'on avait indiqué qu'il était adapté à tous les kayaks même volumineux :-( <br/>Les sangles me semblent un peu fine et il faut vraiment faire attention car elles lâchent du leste petit à petit.<br/>Les roues ne sont pas gonflées et les valves sont mal placées, j'ai utilisé un gonfleur auto. Et j'ai pas mal galéré à les gonfler à 1,5bars :-(<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fiumara</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>indispensable pour la mise à l'eau d'un kayak</point_positif>
<point_negatif>Difficile d'utilisation sur le sable</point_negatif>
<date>01/08/2012</date>
<commentaire>Chariot pas lui-même simple et indispensable pour la mise à l'eau d'un kayak. Dommage qu'il n'y ait aucun SAV pour ces roues au diamètre 300-4. Ma chambre à air est irréparable et Décathlon qui s'était engagé à me changer la roue en SAV m'indique après trois semaines d'attente qu'il m'en coutera 17€ pour une roue complète. Alors qu'une chambre à air ne vaut que 7€. A méditer......</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>poids</point_positif>
<point_negatif>Ergonomie, odeur pneus, robustesse</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>A vouloir faire un produite polyvalent on arrive a un compromis inacceptable.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>léger, pratique</point_positif>
<point_negatif>chambre à air non remplaçable</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>déçu d'apprendre que les chambres à air ne se remplacent pas : il faut racheter les roues complètes à 17 euros pièce...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Fixations, roues</point_positif>
<point_negatif>Pas de fixation anti vol, corrosion</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>Dommage les pinces pour fixer les sangles sont oxydables, après les avoir laissé tout l'hiver dans un garage, les pinces sont inutilisables...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>swider</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>10 métres</point_positif>
<point_negatif>?????</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>En lisant les avis j'avais peur de tomber sur des pneus défectueux et en effet je n'ai pu faire que 10 petits mètres avant ma première crevaison .<br/>même pas un clou ou autre cailloux non juste la valve de la chambre a air qui c'est décoller.<br/>dommage non?  ou peut-être le résultat d' un travail d'ingénieurs, experts au service des consommateurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mario</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, léger, pliable, transportable sur le kayak</point_positif>
<point_negatif>Odeur et longévité des roues. stabilité fixations</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>Acheté il y a deux ans pour transporter un kayak BIC TOBAGO. En croisant les sangles et les passant dans les crochet du kayak, bonne stabilité au roulage. Très pratique pour ce kayak qui est assez lourd. Les pneus dégagent une odeur forte qui persiste toujours malgré stockage à l'abri, mais à l'air libre. Mauvaise surprise : les deux chambres à air ont lâchées après 2 ans, au niveau des valves et sans raison apparente. Je vais voir pour la garantie.Pas de corrosion malgré utilisation en mer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, assez solide, les sangles tres longues.</point_positif>
<point_negatif>l'odeur,pas fait pour de grosse etrave.</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>utilise pour un ocean quatro rotomo<br/>il sent trés fort(j'espere que ce n'est pas toxique), rien n'est exagere sur les autre commentaire, il pu severe... a corriger<br/>ne pas le laisse dans le coffre<br/>si le dessous du kayak est trop en v, les tube du dessus qui supporte le kayak ne sont pas assez incurve, je pense le modifier<br/>il supporte tres bien le poid 34kg<br/>pas de probleme au pneu pour le moment<br/>le prix tres bien, 2 roues a 37euros a bricoman<br/>vaut pas le coup de ce le fabrique<br/>a part l'odeu</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
