<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nadine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bof</point_positif>
<point_negatif>bof</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>quand je l'ai mis j'avias l'impression de mettre du plastique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ne traverse pas</point_positif>
<point_negatif>taille petit</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>dommage qu il ny est pas de taille plus grande 3xl c est pas une grande taille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Excellent pour son prix. Protège bien le cou</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>Un bon ciré pour son prix. Il protège bien le cou. La capuche un peu déagréable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméabilité impeccable</point_positif>
<point_negatif>capuche qui ne se range pas</point_negatif>
<date>06/12/2011</date>
<commentaire>ormis la capuche qui ne se range pas, très contente !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Imperméabilité, Confort, Légèreté, tient chaud...</point_positif>
<point_negatif>le côté pratique du serrage des cordons capuche</point_negatif>
<date>09/11/2011</date>
<commentaire>Excellent produit, acheté hier, utilisé dès sortie du magasin, et bien c'est top! Je suis enfin au sec, même sous très forte pluie, la légèreté est stupéfiante, et ça tient chaud sans avoir cette sensation d'étuve bien connue de certains produits portés pendant mes années culottes courtes... La capuche est super grande mais tient très bien en place même en tournant la tête... Le blocage des cordons de serrage capuche est un peu dur à maitriser d'une main, mais bon.... A recommander tout de même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la capuche ,l'étanchéité, légereté du vetement</point_positif>
<point_negatif>raideur , le bruit ,les cordons de serrage</point_negatif>
<date>05/11/2011</date>
<commentaire>Pour un ciré il est léger et étanche,j'avais peur que le transpiration ne s' évacue pas pour l'instant je l'ai essayer en ville et sa se passe bien coté respiration vetement . J'avais besoin de resserrer la capuche a cause de grosse pluie j'ai eu de grosse difficulté .Le système est bon mais les cordons sont durs a bouger , il faut vraiment tiré et j'ai peur qu' il casse .Ciré un peu bruyant , a l'essayer un randonnée.Surtout ne pas oublier le pantalon .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'imperméabilité totale</point_positif>
<point_negatif>La capuche qui n'est pas conçue pour être rangée</point_negatif>
<date>10/10/2011</date>
<commentaire>Pour l'avoir utilisé sous le déluge pendant des mois je confirme que ce ciré mériterait l'appellation breton tellement il est imperméable :-)<br/>En revanche n'utilisant pas la capuche (cavalier d'entrainement de galopeurs je porte un casque) elle n'est pas très pratique à rabattre à l'intérieur de la veste. Un rangement possible dans le col serait le bienvenu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gaetan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger totalement impermeble</point_positif>
<point_negatif>les poches ne se ferment pas de façon bien imperme</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>je l'ai acquis pour le samedi soir de la route du rock a saint malo soit le 16 aout où il a plu de facon forte et continue pendant des heures. je peux donc vous dire que le navistan est vraiment imperméable pratique et léger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>étanche</point_positif>
<point_negatif>un vrai four</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>le même problèème que les vieux k-way: certes étanche mais le refêtement plastique intérieur est inconfortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique & esthétisme</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité / prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
