<liste_avis>
<avis>
<auteur>francine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bonne taille</point_positif>
<point_negatif>tâches jaunes sur l'ensemble du ciré</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté ce ciré,  dès le départ des taches jaunes sont apparues sur l'ensemble du ciré, bien que le lavant à 30° ces taches ne disparaissent pas, pourtant l''intérieur du ciré est bleu et non jaune,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>natacha</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>beau et bien imperméable</point_positif>
<point_negatif>manches trop courtes, mal coupé</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>j'ai commandé ce manteau une première fois en S (conformément aux mesures) et je l'ai retourné car il était trop serré et les manches trop courtes. Je l'ai recommandé en M et c'est encore limite! Je m'habille habituellement depuis toujours en 38, j'ai du mal à comprendre! Les manches sont trop courtes, je ne suis pas libre de mes mouvements. Je ne le retourne pas une seconde fois car la première fois j'ai payé 7 euros en sus. Je garde mon manteau, mécontente et ne commanderai plus sur le site</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La longueur, légereté et chaleur.</point_positif>
<point_negatif>Un peu juste au niveau de la taille.</point_negatif>
<date>19/10/2012</date>
<commentaire>Habituellement je porte du 38 en taille (S) j'ai donc choisis la taille 40 (M) et malgré ça, je me sens à l'étroit au niveau des épaules et sous les bras. Je me tâte de le renvoyer et l'échanger contre la taille au dessus (L). Qu'en pensez-vous? En vous remerciant d'avance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tomily</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Col monte haut, capuche étroite, chaud, imperméabl</point_positif>
<point_negatif>aucun dans l'immédiat</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Je suis ravie de cet achat ! il a tout ce qu'on lui demande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>myriam</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud et imperméable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>pratique pour les ballades</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>Pas de poches intérieures. Taille pas ajustable.</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Ce serait un plus indéniable d'avoir un choix plus large au niveau des couleurs (plus vives).<br/>Pourquoi ne pas envisager une taille ajustable pour forme plus "féminine". Peut-être avec un velcro dans le dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rene</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cha et étanche</point_positif>
<point_negatif>pas déçu</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>si j'achète les produits tribord c'est qu'il me convienne par leur qualitée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yasmina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiens chaud avec une capuche !</point_positif>
<point_negatif>il y avait que la couleur noir</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>La  veste tiens bien chaud et  imperméable ! Elle met utile car je travaille a l'exterieur !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Etanche, chaud, très bon coupe vent,</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>la capuche se tient bien même lors de déplacement à vélo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu epais mais tres chaud</point_positif>
<point_negatif>la coupe un peu etroite</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>Produit achete en promotion donc une excellente affaire pour ce blouson peu epais mais tres chaud</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
