<liste_avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>joli à voir</point_positif>
<point_negatif>SEMELLE prend l'eau</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>La chaussure prend RAPIDEMENT L'EAU CHAUSSETTES ET PIEDS TREMPES.<br/>Malgré  un 1° échange même problème  peut de temps après.<br/>JE PENSE QUE VOUS AVEZ UN AUTRE PRODUIT DE MEILLEUR QUALITE  POUR LE PROCHAIN ECHANGE.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tom</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la semelle paraît devoir être efficace sur un pont</point_positif>
<point_negatif>fait "basique" par rapport au modèle précédent</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>le désign fait simpliste, voire basique par rapport au modèle des années précédentes, il y a moins d'épaisseur des parties rembourrées, les oeillets sont ordinaires: décévant, pourquoi avoir changé?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>semelle laisse passé l'eau ( Pieds mouillés )</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>usage une fois par semaine  depuis l'achat,Usure de la semelle trop rapide part ràpport au modéle précédent deméme type.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Inconfort delassage permanent prix</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Ce modele est decevant à tous points de vue par rapport au modele de l'an passé que vous ne faites plus.: Inconfort , lassage elqastique d'ou delassage permanent, semelle interieur mal collée, pix aussi cher que la modele de l'an passé pour une qualité mediocre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort</point_positif>
<point_negatif>Semelle qui se décolle et lacet non remplaçable.</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Chaussure assez confortable. Le gros défaut, une semelle c'est décollée ce qui nuit au confort.<br/><br/>De plus, les lacet ne sont pas remplaçable, cela pourrait s’avérer gênant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>design, confort, résistance</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>04/08/2012</date>
<commentaire>Des chaussures très légères, agréables à porter et qui résistent, notamment aux pas estivaux sur la plage. Un coloris sympathique et assez soft qui permet de les porter en de nombreuses occasions. Au final un très bon compromis entre détente, loisirs et confort.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres agréables a porter</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>chaussures légères , bien coupées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilbert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleur,souplesse du cuir,aération,semelles.</point_positif>
<point_negatif>Lacet non remplaçable et qui s'éfiloche vite.</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Les lacets pourraient être en deux parties: 1 pour le talon et 1 pour le devant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jl</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Couleurs tolérantes</point_positif>
<point_negatif>Semelle un peu trop souple</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Bon achat prix correcte</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne tenue du pied</point_positif>
<point_negatif>La semelle interieure s'est decollée rapidement</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>J'ai du recoller la semelle interieure qui  partait en se dechaussant , ce  qui est tres désagréable  pour  une  chaussure  a ce prix ( pres de 50 euros me semble t il )</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
