<liste_avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort,légèreté,on ne les "sent" pas aux pieds,</point_positif>
<point_negatif>couleur qui vire au gris en vieillissant</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>souffrant d"un morton,ce sont les seules chaussures que je supporte .  Je les utilise tout les jours à terre et en bateau . Une paire me dure un an minimum en gardant toutes ses qualités. J"espere que leur fabrication durera encore longtemps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, esthétique, bonne résistance à l'usage</point_positif>
<point_negatif>Longue à sécher et manquent d'adhérence</point_negatif>
<date>07/04/2012</date>
<commentaire>Je possède une paire de ces mocassins que je porte environ 6 semaines par an en été depuis 3 ans : ils sont toujours impeccables et confortables. Par contre, sur le bateau, l'adhérence est moyenne et une fois mouillé, le séchage est un peu long (une nuit bretonne est insuffisante même semelle retirée). A privilégier par temps sec mais tous usages conviennent et la semelle ne semble pas s'user trop vite en cas d'usage à terre (d'où sans doute une adhérence moyenne).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FRANCK</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>CONFORTABLE</point_positif>
<point_negatif>SEMELLES DE TRES MAUVAISE QUALITE</point_negatif>
<date>11/01/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté 2 paires (1 gris +1 marron) et sur les deux paires les semelles partent en morceaux : elles se découpent au niveaux des coutures et sur la semelle côté talon ,il y a des fissures !!!! TRES MAUVAISE QUALITE DES SEMELLES. Je vais les échanger au magasin de Bron (encore sous garantie) , qu'en pense le responsable Qualité chez Décathlon ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Jolies forme et couleur, très confortables</point_positif>
<point_negatif>Prend facilement l'eau les jours de pluie.</point_negatif>
<date>20/12/2011</date>
<commentaire>Séduit au début, je déchante 6 mois après et renonce à racheter une paire.<br/>Contrairement aux indications : "Traitement spécifique qui diminue l'absorption d'eau et accélère le séchage".<br/>Les miennes absorbent massivement l'eau au niveau de la couture qui lie la semelle au corps de la chaussure. 1 journée d'utilisation = 2 jours de séchage à température ambiante.<br/>DOMMAGE, elles étaient jolies et confortables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>La chaussure se déchire de partout !!!</point_negatif>
<date>15/10/2011</date>
<commentaire>Après 1 heure de marche, la chaussure s'est délité complétement, les points latéraux ont sautés, ce qui est terriblement moche.<br/>Vendre 45 euros un produit d'une qualité si médiocre est inadmissible !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hugues</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas cher</point_positif>
<point_negatif>glissant, pas étanche, dangereux</point_negatif>
<date>18/09/2011</date>
<commentaire>Chaussures achetées il y a un an, très peu utilisées, et semelles usées prématurément de manière peu compréhensible. Résultat : un accident à bord, évacuation à l'hôpital par les pompiers. 10 jours d'arrêt.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confortable, jolie, semble solide,légère,</point_positif>
<point_negatif>légére odeur (dûe aux matériaux de fabrication?)</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>j'ai acheté ces chaussures au DECATH de Bron il y 2 semaines. Elles sont légères, bien fabriquées, confortables, sembles solides (à voir avec le temps).Je les porte avec et sans chaussettes :confortables. Les lacets sont très bien .Je vais bientôt les tester sous la pluie, elles ne sont pas étanches mais je pense que cela sera très correct.<br/>Pour info, j'ai achetées la même mais dans l'autre couleur (bleu/gris).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très solides</point_positif>
<point_negatif>Odeur</point_negatif>
<date>26/06/2011</date>
<commentaire>Chaque année, je m'offre ce modèle.<br/>La dernière version, malgré une semelle anti-bactérienne, est impossible à porter plus d'une journée sans se boucher le nez.<br/>Je ne la recommande qu'aux personnes enrhumées.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité égale aux grandes marques</point_positif>
<point_negatif>aucun point negatif</point_negatif>
<date>12/06/2011</date>
<commentaire>agreablement surpris, je ne jurais que par "sebago", voila des VRAIS chaussures parfaitement adaptées a la voiles et une super adherence meme sur le pont humide.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu salissantes, faciles entretien, durables,</point_positif>
<point_negatif>laisse peu de place à la respiration,</point_negatif>
<date>04/06/2011</date>
<commentaire>Attention, pour ceux qui en ont acheté il y a un certain temps: les cotes ont changé, il faut prendre la taille au-dessus ..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
