<liste_avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Polivalent par son adaptalité</point_positif>
<point_negatif>Pas de fixations prévues pour le matériel recevant</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Pour le moment, c'est le meilleur existant en magasin.<br/>Possibilité par ses réglages, d'adapter sur d'autre marques C'est mon cas sur Kayak rigide en P.E.(plastique).<br/>Bon confort, qualité de finition très corecte.<br/>Je le recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort;compatibilité;attaches;pratique.</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Possédant un kayak Ouassou, j'avais besoin de quelque chose pour bloquer ma canne à pêche et besoin d'un certain confort l'assise d'origine étant assez spartiate. On m'a offert ce dosseret qui est peut être le plus onéreux mais qui remplie parfaitement son rôle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne assise maintien bien le bas du dos</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et léger,sèche vite</point_positif>
<point_negatif>début d'oxydation sur mousquetons malgré rinçage</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Confortable avec un bon maintien au niveau des lombaires.<br/>On peut ameliorer les mousquetons d'attache...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable et facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>système d'accrochage</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Indispensable pour les SIT ON TOP BIC, très facile d'utilisation, néanmoins gros point négatif les fixations se corrodent dés la première utilisation.regrettable pour un accessoire prévu pour la mer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patt</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon ponts de fixation tres confortable , pratique</point_positif>
<point_negatif>les mousquetons d'arrimage ce ternissent tres vite</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>a conseiller vivement , je pense en racheter une autre rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le confort et la modulité</point_positif>
<point_negatif>les attaches qui se corrodent avec les sels</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>- Une amélioration pour les accroches, l'inox serait judicieux.  <br/>- L'obturation du bas des portes cannes.<br/><br/>Tout cela n'altère pas le confort sur le kayak non négligeable pour de longues sessions de pêche 6à 7 heures</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
