<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien adapté aux besoins de l'enfant</point_positif>
<point_negatif>le prix un peu élévé</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Dieu Merci, je n'ai pas eu à l'utiliser en situation mais  bien pratique et fonctionnel dans sa mise en place sur les enfants qui montent à bord</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agilité, couleur, design....</point_positif>
<point_negatif>manque une poigne sur le col</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>Parfait, nous faisons du canoe en famille, ce gilet est pour notre fille de 5 ans. Il est parfait, elle est bien avec, agile, les couleurs et le desgin lui plaisent. Par contre, il serait parfait avec une poignée mise sur le col (partie superieur) pour pouvoir "attraper" facilement un enfant à l'eau. Nous n'avons pas eu l'occassion de le tester dans ces conditions, mais cela existe sur certain gilet et c'est très rassurant de savoir que l'on peut saisir le gilet et tirer sans se poser de questio</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DIDIER</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple d utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>produit que je recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, efficace</point_positif>
<point_negatif>peut être le colori avec les dessins pas top...</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>Bon produit, sous cutale nickel, facile d'utilisation.<br/>Testé pour la fiabilité en piscine : retournement et tête hors de l'eau même sans que l'enfant ne bouge.  Impeccable comme rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>berenice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ras</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>26/03/2012</date>
<commentaire>bonjour,<br/>j'envisage d'acheter un gilet pour mon fils de 4 ans car il ne sais pas nager et à une réelle crainte dans l'eau, mais devant tout ses gilets et maillots je ne sais que choisir,nous avons essayer les brassards mais mon fils ne se sens pas en sécurité il a eu le système de brassard reliés par le dos mais je trouve pas pratique à retirer une fois mouiller.Pouvez vous m'aider car les vacances approchent et je dois faire mon achat avant d'éventuelle ruptures de stock.Merci d'avance.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LOIC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>AUTONOMIE DE L'ENFANT POUR ENFILER LE GILET</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>BON INVESTISSEMENT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas trop cher, facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>tout est dit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CLUB NAUTIQUE CAUDEBEC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BON PRODUIT POUR UNE UTILISATION OCCASIONNELLE</point_positif>
<point_negatif>COULEUR... BOF</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>FLOTTABILITÉ CORRECTE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legerete, esthetique,visibilite</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Rapide à mettre, bonne flotabilité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rollon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas trop encombrant</point_positif>
<point_negatif>contact tissu peau désagréable, le pire des gilets</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Le plus désagréable, est que le magasin de Cherbourg est très mal achalandé en produits nautiques, malgrè sa position très proche de la mer... c'est en fait la plus grosse activité outdoor de la région, peut-être que les gestionnaire de ce magasin n'en n'ont pas conscience.<br/>Résultat : les produits Tribord sont très peu nombreux, les gilets de sauvetage disponible en 2 voire 3 tailles maxi : impossible d'avoir les gilets enfants en taille 0 (inf. à 20 kgs), pourquoi ???</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
