<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile a enfiler, couleur très repèrable de loin,</point_positif>
<point_negatif>boudin de flottabilité un peu épais sur l'avant</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Produit de qualité pour le prix, l'épaisseur des boudins avant est un peu gênant au début mais la gêne disparait avec l'usage, très bonne flottabilité (essayé sans le vouloir en tombant à l'eau, mais le kayak RTM disco dérive plus vite que moi et maintenant j'ai équipé mon gilet d'une ligne de vie de 4 m reliée au kayak et je peu naviguer en sécurité)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La couleur, une fois dans l'eau on est visible</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/09/2012</date>
<commentaire>La couleur rouge est visible une fois dans l'eau. C'est très important. La sangle sous cutale est utile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>davy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, sécurité, confort</point_positif>
<point_negatif>la couleur, non je blague !</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>bon produit, bon c'est vrai un peu gros devant mais bon je suis pas sur l'eau pour me regarder le ventre. Je viens de l'essayer sur mer agitée, heureusement qu'il existe. Pas d'équivalence chez d'autre fournisseur prix/qualité. Parfait pour débutant de sport nautique. Et je rappel c'est pas un gilet de sauvetage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à enfiler et fermer</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>10/05/2012</date>
<commentaire>gilet utilisé en aide à la flotaison pour personne sachant nager mais peur de la profondeur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dany</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rassurant</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit , j'ai 60 et peur de l'eau et nous partons souvent dans les Caraïbes et je devais rester sur la plage pendant que mon mari et nos amis allés voir les jolis poissons ,j'ai donc décidé d'avoir recours à ce gilet pour me rassurer et maintenant je peux suivre mon mari .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Difficile de trouver mieux pour le prix</point_positif>
<point_negatif>Le orange n'était pas en magasin</point_negatif>
<date>13/10/2011</date>
<commentaire>Personnellement ils ne me gènent pas du tout.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MARCEL</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>Tailles, utilisation deriveur cata</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>meme le + 80 est trop petit pour moi ( corespond a du S ou M , le gillet ne couvre pas la moitié de mon buste.<br/>Inutilisable en voille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>EMMANUEL</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>Tailles, volume</point_negatif>
<date>13/07/2011</date>
<commentaire>la taille ne coresspond pas au descriptif, meme le  + 80 KG et trop petit pour une personne de 70 KG.<br/>Le gillet m'arrive juste au niveau de la pointrine. Pour moi ce gillet est inutilisable en deriveur ou en Catamarant. A ne surtout pas acheter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bonne flottabilité et maniable</point_positif>
<point_negatif>un peu volumineux devant</point_negatif>
<date>21/04/2011</date>
<commentaire>excellent pour le canoe ou le top on site. n'empeche en rien le maniement de la pagaie même si un peu volumineux sur le devant.<br/>tres bon produit qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>tros gros</point_negatif>
<date>23/10/2010</date>
<commentaire>beaucoup trop gros sur le devant, limite inutilisable! Les designers auraient pu répartir le volume uniformément, en mettre plus sur le dos au lieu de mettre presque tout sur le devant, très déçu par ce produit décathlon.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
