<liste_avis>
<avis>
<auteur>Caro</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Je l'ai acheté pour gonfler un matelas double quechua. Deja, la surprise du 12h de charge avant le gonflage. Je pensais pouvoir la brancher et gonfler simultanément. Niet.<br/>Ensuite, des le premier gonflage elle a eu peine a finir son job. Je n'ose meme pas imaginer si j'avais été au bord d'un riviere avec mon kayak. La, je viens de tenter le gonflage d'un matelas simple... et bien je finirai demain, car elle n'a meme pas gonflé la moitié. C'est seulement la troisième fois que je l'utilise.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapide</point_positif>
<point_negatif>autonomie</point_negatif>
<date>12/08/2012</date>
<commentaire>Excellent gonfleur pour matelas gonflable, petite piscine gonflable. petit et pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas de point possitif</point_positif>
<point_negatif>impossible de gomflé avec cette pompe un kayac</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>la pompe manque de tout de puissance et n'ai pas à même de gonflé un kayac comment décathlon peut il mettre cela sur le marché alors qu'il existe des pompes de meilleurs qualité et qui gonfle vraiment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>autonimie et presion</point_positif>
<point_negatif>Autonomie  reduite a de petite objet , pas de pres</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>Autonimie des bateries juste pour de petit objet, Pas de pression   acheter pour gonfler un kayak 2 place Selylor KCC360  en bas presion  ( 0.1 bar ) et imposible meme pas asser pour les sieges 25 x 25 x 5 cm et  lorse que il es sur allimentation externe 12 v ou 220 v il ne va pas il faut attendre des heurs pour le recharger a new.<br/> Resumer le constructeur dois modifier le system d allimentation et  l autonomie des baterie integrer et le moteur. et indiquer sur la boite la presion de gonflage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Remplisseur d'air</point_negatif>
<date>23/07/2012</date>
<commentaire>Ne permet en aucun cas de gonfler un kayak. N'arrive même pas à ouvrir le clapet anti-retour du plancher du kayak sevylor adventure. Il n'est pas indiqué sur l'emballage que ce gonfleur est une aide au gonflage. Pourtant jamais déçue par les produits Tribord...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Rapide et efficace</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Il ne faut pas demander à un gonfleur de faire le travail d'un compresseur !!...Matelas 2 places 1,60mX2,00m gonflé à bloc en 1 Min 15!...et dégonflé jusqu'au vide d'air en un peu plus de 2Min. Maintenant il faut voir si ce gonfleur est adapté aux plus grosses structures (Exemple:On ne peut exiger d' une petite voiture ce que peut donner une grosse berline avec le même prix.......)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Henri</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>petite taille</point_positif>
<point_negatif>absence de notice</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>Franchement j'avais un doute, mais je dois avouer que j'ai gonflé sans peine mon annexe 2,40. Il aura fallu quand même ouvrir la valve (ressort trop raide) et donner une dizaine de coup de pompe à pied de chaque côté pour mettre en pression. Mais en quelques minutes c'était fait, sans effort, et je pense que j'aurais pu encore en gonfler une autre. La notice est à la limite de la légalité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne idée !</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise réalisation.</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Cette pompe est vendue pour gonfler des bateaux pneumatiques (kayak Hudson,etc.) : elle en est incapable. Il n'est nulle-part précisé, contrairement aux réponses du responsable Tribord, qu'elle n'est qu'une aide au gonflage devant être complétée par une pompe manuelle (ou plus puissante), ni sur sa fiche technique, ni sur sa boîte ou notice et encore moins en rayon ou par un vendeur ! Sa pression est insuffisante pour un kayak, il faut vraiment le préciser !<br/>Vue 5€ moins cher en hypermarché...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>ne permet pas de gonfler un kayac sevylor</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Ce produit pourtant vendu dans le rayon kayac ne permet pas de gonfler un de ces produits. Autonomie très limitée et nécessité d'avoir un autre dispositif pour finir le gonflage. Dommage.... de le découvrir au bord du lac.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>permet de gonfler un matelat 1 place</point_positif>
<point_negatif>ne peut gonfler branché sur secteur/allum-cigare</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>J'ai les deux modèles, l'ancien nous conviend mienx car il est inusable.<br/>Ce modèle ne fonctionne qu'une fois chargé et débranché, pour une durée équivalente à un matelat deux personnes. Après il faut le recharger pour gonfler autre chose (2ème matelat, bouée, ...).</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
