<liste_avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très confortable</point_positif>
<point_negatif>Solidité de sangles</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Les petites sangles remontantes vers la boucle de harnais se casse facilement, elles se déchirent.<br/>Cependant une ceinture confortable et pas très cher, convient aussi pour le cata.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>il faut prendre une taille au dessus</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Je prend toujours du M, mais ici il me fallait du L</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>François-Xavier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>le produit se dégrade énormément et casse</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Ce produit s'oxyde, et se casse sur ses parties metalliques. Il est donc dangereux de l'utiliser dès qu'il commence à montrer des symptomes d'usure. Le métal doit etre dans un alliage de mauvaise qualité, car nous avons trois gilets Tribord, et les 3 sont cassés ou très abimés au bout de 3-4 ans. Nous avons un 4eme gilet, qui n'est pas de marque Tribord, et qui est en très bon état, alors qu'il a + de 10ans. Nous avons entretenue et utilisé ces gilets tous de la même façon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>réglages maintien (scratch à la taille</point_positif>
<point_negatif>corrosion au niveau du crochet, passage tête</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Matériel simple et efficace. Bonne qualité, dommage que des points de corrosion soient apparus rapidement sur le crochet sensé être en inox! Passage de la tête n'est pas aisé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>robustesse de la boucle</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>ma ceinture n'a que 3 ans je la rince après chaque sortie et ma boucle de trapèze ( la pièce en inox) a tous simplement cassé je ne pèse que 58 kg et je n'est dus l'utiliser qu'une trentaine de fois....<br/>Attention!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Multitude de réglages, robustesse apparente</point_positif>
<point_negatif>Taille, méthode pour l'enfiler</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>J'ai commandé ce modèle en magasin (livraison rapide, en passant) en M avec un gilet BA900.<br/><br/>Alors autant le gilet est accompagné d'une notice très très détaillée (alors qu'il n'y a qu'1 sangle et 1 zip), autant rien n'est prévu pour le harnais, qui n'est pas évident à enfiler.<br/><br/>Second souci, portant du M pour tous mes vêtements, j'ai dû opter pour le L, le M étant bien trop petit pour passer par-dessus le gilet, alors que c'est quand même le principe. Et je n'ai pas une carrure très large..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Heol</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>beau produit</point_positif>
<point_negatif>très dure a enfiler</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>Faisant du catamaran toute l'année j'ai voulu investir dans une ceinture de trapèze, en allant sur le site internet de décathlon j'ai vu ce harnais et je suis aller le tester en magasins malheureusement j'ai eu beaucoup de mal a l'enfiler et le  vendeur ma dit que je devais a chaque fois défaire les sangles du crochet pour l'enfiler ce qui est assez embêtant a faire heureusement il resté l'ancien modèle qui est certe moins beau mais que l'on peut enfiler très rapidement et qui est plus pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bon maintien, réglages nombreux</point_positif>
<point_negatif>Taille L un peu juste avec une combine néoprène</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>Matériel utilisé en club de voile, très bon rapport qualité prix comme d'habitude, la première utilisation est un peu laborieuse mais lorsque l'on a pris le coup le confort est bien là.<br/>En revanche Monsieur DECATHLON la taille maxi L est trop juste pour des gabarits de "vrais" sportifs et la combinaison en néoprène hiver ne participe pas à l'aisance, à quand une gamme étendue vers le Xl et le XXL ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nombreux réglages et ajustements possibles</point_positif>
<point_negatif>un peu embêtant à enfiler</point_negatif>
<date>23/04/2010</date>
<commentaire>encore un excellent rapport qualité/prix. J'ai aussi un harnais Magic Marine qui coûte bien plus et n'apporte rien de mieux. Attention toutefois l'enfilage est un peu sioux à trouver les premières fois...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PIERRE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort - resistance - réglage -</point_positif>
<point_negatif>peu être une taille XL</point_negatif>
<date>19/04/2010</date>
<commentaire>un trés bon harnais, je l'expérimente depuis 4 ans sur catamaran de sport , robuste , confortabe des réglages simples ; je dois le remplacer et envisage le m^me harnais.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
