<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souplesse, confort et chaleur</point_positif>
<point_negatif>Pas suffisamment de recul pour en avoir trouvé.</point_negatif>
<date>21/01/2012</date>
<commentaire>Je l'ai utilisé la semaine dernière (janvier 2012) sur Concarneau pendant plus de deux heures.<br/>Je n'ai pas eu froid, et n'ai à signaler aucun frottement désagréable.<br/>Bien que la combinaison sans manche soit préférable en kayak, je l'ai trouvé très agréable et sympa à utiliser pour de la balade en mer.<br/>Il faut maintenant que je me baigne avec pour voir la résistance au froid.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gauthier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort, chaleur, prix</point_positif>
<point_negatif>coutures aux niveaux des genoux</point_negatif>
<date>05/09/2011</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensemble sauf aux niveaux des genoux ça se DÉCOLLE !!!! très vite.<br/>Mais garde très bien la chaleur surtout en funboard en février ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>assez solide / comfort / chaleur</point_positif>
<point_negatif>s'use au niveau des fesses / coutures</point_negatif>
<date>20/11/2010</date>
<commentaire>J'utilise ce modèle depuis le début de l'année je le trouve très isolant je n'ai encore jamais eu froid avec (sauf un petit peu après avoir passé un long moment dans l'eau suite a une avarie). On a une bonne liberté de mouvement on ne ce sent pas gêné. Par contre au niveau des fesses elle s'use rapidemment surtout quand on fait du laser, j'utilise donc un short que je met par dessus. Sinon les coutures sont pratiquement en bonne état. J'en suis relativement satisfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Paul-henri</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Comfortable</point_positif>
<point_negatif>Enfilage (j'ai une technique)</point_negatif>
<date>13/11/2010</date>
<commentaire>C'est combinaison est bien pour le prix mais j'ai trouvé une technique pour l'enfiler facilement, il sufit de mettre un sac plastique au bout de son bien et la jambbe glisse toute seul</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>baptiste</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confort, facilite les mouvements, prix, design</point_positif>
<point_negatif>qualité, fragilité, finition des coutures</point_negatif>
<date>19/10/2010</date>
<commentaire>Je suis équipier en dériveur double en pôle. Je m'entraine 4 fois par semaine. Il me faut donc une combinaison de bonne qualité, suffisamment résistante, qui n'entrave pas mes mouvements et qui soit suffisamment chaude.<br/><br/>Au bout d'un mois de navigation, j'observe des accros au niveau du torse, des trous au niveau des coutures sur chacune des jambes au niveau des mollets. Cette combinaison s'use vite.<br/><br/>En demi-saison, cette combinaison est suffisamment chaude mais ne suffira pas pour l'hiver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chode</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/08/2010</date>
<commentaire>tres bonne combi chode solode agréable a porter mes tres difissile a retirer au niveau des piers je c pa si c normal ??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>comme si on était à poil</point_positif>
<point_negatif>pas de doubalge de la fermeture à glissière</point_negatif>
<date>20/12/2009</date>
<commentaire>s'enfile avec méthode et après: grand confort ! Rien qui ne gêne dans les mouvements; comme si l'on ne portait rien.<br/>je regrette juste que la fermeture à glissières ne soit pas mieux doublée (mais peut-être on perdrait en confort ?)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>Difficile à enfiler</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aspect, souplesse, valable jusqu'à la mi-saison</point_positif>
<point_negatif>manque une braguette, le velcro est trop puissant</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>Produit parfaitement adapté à la pratique du catamaran, se met et s'enlève aisément. C'est très appréciable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, chaude, aisance des mouvements</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>Bon achat</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
