<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nelly</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfait pour les frileuses ;)</point_positif>
<point_negatif>Je n'en ai pas encore trouvé.</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Très satisfaite du produit, par contre très déçue par le fait qu'il ait fallu insister auprès du vendeur pour connaître son existence et la commander, et surtout par le fait qu'elle n'était même pas en rayon (aucune combi femme en rayon !!!!!!!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>G</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien chaude</point_positif>
<point_negatif>un peu raide pour les mouvements</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualite prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clémence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle regule tres bien la temperature de l'eau</point_positif>
<point_negatif>Aucun mauvais commmentaire</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>J'ai apprécier la forme pour les femmes c'est tres bien ,elle va me va tres bien et ducoup je ne sens pas l'eau froide quand je rentre dans celle ci c'est tres agreable .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix abordable, confortable,</point_positif>
<point_negatif>manque renfort genou, faible finition des poignets</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>très bon produit, je l'ai acheté pour faire du surf et elle ne me limite pas dans les mouvements.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>14/01/2012</date>
<commentaire>Super combinaison pour le kayak. Tient bien chaud, pas mouillet, pas froid (qu'il pleuve, qu'il vente, ou que l'on tombe dans l'eau). Très simple à mettre, à enlever et à faire sécher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francoise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>vêtement léger et facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>bonne tenue pour la marche aquatique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien ajusté, solide, souple et chaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>Très bon produit avec un coût raisonnable ; je l'utilise pour de la nage avec (ou sans palmes) en mer. Idéale pour l'eau dans les 15°</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jade</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>agréable</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Almou50</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>assez chaude, assez souple</point_positif>
<point_negatif>s'use...</point_negatif>
<date>16/08/2011</date>
<commentaire>Bonne combinaison, je l'utilise en regate de laser depuis presque un an, et j'en suis satisfaite, s'adapte parfaitement à la morphologie, est souple, seche assez rapidement en rapport. Mais elle s'use, le néoprene est maintenant un peu plus fin au genou et il y a des fils qui sortent, sinon : parfait, rempli entierement sa fonction au meme titre que d'autres combi à un prix bien plus elevé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix ,le look,la qualité thermique</point_positif>
<point_negatif>manque de renforts fessier pour la pratique du cat</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>rapport qualité prix très intéressant . Manque peut etre de renforts aux points d'appuis   et de maniabilité des articulations pour la pratique du catamaran . Qualité thermique satisfaisante dans une eau a 16°</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
