<liste_avis>
<avis>
<auteur>Ludivine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>fermeture dans le dos</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Trouver une solution pour la fermeture éclair, pas pratique pour les enfants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple, resistante et vraiment impermeable</point_positif>
<point_negatif>aucun a ce jour</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Nous continuerons d'acheter dans cette gamme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mm</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>COMBI EXCELLENT RAPPORT QUALITE/PRIX</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>idéal pour la pratique ponctuelle de la voile et facilité de séchage : pratique tout simplement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Club Nautique de Saint Jacut de la Mer</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>repère sangle fermeture à glissière</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Directeur du Club Nautique de St Jacut de la Mer 22750, je commande tous les deux ans une cinquantaine de combi du modèle DG500. C'est un produit qui présente un bon rapport qualité/prix mais sur le nouveau modèle, toutes les sangles fermeture à glissière sont rouges (différent des infos techniques)<br/>Or sur l'ancien modèle (gris et rouge) le code couleur suivant était respecté et EXTRÊMEMENT pratique pour des enfants<br/>8 ans  violet<br/>10 ans  rouge<br/>12 ans   noir<br/>14 ans  orange<br/>Dommage ...<br/>Matt</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-Gaëlle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud, resistant, les renforts genoux,</point_positif>
<point_negatif>je cherche encore et je n'en trouve pas</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>Pour un enfant qui grandit vite, le prix reste très correct! Le produit resiste à la pratique intensive de la voile en dériveur. Il garde l'enfant au chaud surtout si vous le combinez avec un top lycra chaud de chez décathlon !! Bref même si nous cherchons toujours la "petite bête" nous n'avons pas encore trouvé de défauts. Et en plus on en rachète une à chaque saison.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Grégoire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résiste bien à l'usage intensif, chaud</point_positif>
<point_negatif>s'use aux genoux</point_negatif>
<date>28/12/2011</date>
<commentaire>il manque une taille 16ans pour assurer la transition avec les combinaisons adultes S</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique, résistante, chaude. Impec !</point_positif>
<point_negatif>Le manque de choix de coloris.</point_negatif>
<date>21/10/2011</date>
<commentaire>Je recommande vivement ce produit. Très pratique, facile à enfiler pour un enfant. <br/>Certes, quelques euros de moins seraient appréciables mais bon... <br/>Le seul point négatif, est le manque de coloris. Même si c'est loin d'être LE critère, ça reste très appréciable de ne pas ressembler à tout le monde... Et pour les fillettes coquettes d'avoir autre choses que du gris/noir/rouge/orange.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple et resistant</point_positif>
<point_negatif>couleur</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>tres bon rapport qualite prix<br/>il devrait etre notifié dessus que cela est aussi pour faire du kayak</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très chaude dans les eaux froide (Manche)</point_positif>
<point_negatif>il n'y a que une couleur !!</point_negatif>
<date>12/07/2010</date>
<commentaire>J'utilise cette combinaison pour faire du ski nautique dans le Nord de la france et je trouve quelle est très chaude même en demi-saison malgrès qu'il manque une variété de couleur, je reste sur le 5/5</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ronan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à enfiler et à retirer</point_positif>
<point_negatif>le prix eleve pour un enfant qui grandit si vite</point_negatif>
<date>07/04/2010</date>
<commentaire>je chasse depuis quelques années maintenant et mon fils m'accompagne quelques fois en reperage et n'eprouve pas de sensation de froid apres de 2heures dans une heure a 12°c env.<br/>ne s'use pas au zone de friction .<br/>je le recommande vivement</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
