<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilite de montage:démontage:  transport  confort</point_positif>
<point_negatif>sensible au vagues</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>utilisé en mer par temps calme ce produit est parfait quant à ses objectifs (ne pas s'éloigner des côtes et balades tranquilles) piques nick dans les criques<br/> temps de montage  10mns  démontage idem<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilite d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>très heureux de mon achat ce kayak est parfait facilité de gonflage et de dégonflage rapidité, transport aisé.<br/>que de choses à découvrir en mer, c'est l'évasion complète, liberté et en plus c'est sportif. Parfaitement adapté pour découvrir et apprécier de nouveaux paysages aussi bien en mer qu'en rivière.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dani</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stable</point_positif>
<point_negatif>difficile à sécher</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>J'ai utilisé dans les lacs et dans la mer. très satisfaits, il est également assez stable dans les vagues.<br/>Le seul problème, c'est que il sèche très lentement, donc nous aimerions demander un détergent pour le nettoyer après notre dernière utilisation dans un marécage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Taille, poid, qualité, comportement sur l'eau</point_positif>
<point_negatif>Séchage complet long, pas de gonfeur fourni</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>Kayak très pratique à mettre en œuvre : gonflé sans effort en - de 10 minutes avec une pompe double action (à acheter en plus... :().<br/>Une fois gonflé on enfile les gilets, on assemble les pagaies et c'est parti pour une rando aquatique, et ce, où qu'on soit !<br/>Kayak incroyablement stable et sécurisant.<br/>Rangement aussi aisé : 3 minutes et c'est dans le coffre... en attendant le prochain plan d'eau !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stabilité - confort - sécurité - maniable -</point_positif>
<point_negatif>Pas assez profilé à l'avant</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Nous avons essayé ce kayak en lac et en mer.<br/>En lac, si pas de vent fort c'est parfait, par contre si beaucoup de vent il y a de la prise au vent assez importante<br/>En mer méditerranée, négocie bien les vagues nous nous sommes fait plaisir.<br/>Amélioration : un peu plus profilé apporterait un peu plus de vitesse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La stabilité, le confort,remontée à contre courant</point_positif>
<point_negatif>Néant.</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Facilité de montage et démontage, de transport et de rangement. Navigation assez rapide et précise.La remontée à contre-courant est aisée. Ce produit sèche assez rapidement après son utilisation et son entretien est simple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Louis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne habitabilité</point_positif>
<point_negatif>Séchage extrêmement long</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>L'utilisation en solo est assez difficile.<br/>Les coutures entre les zones orange et grise sont assez mal placées en place arrière et peuvent entraîner des blessures aux mains par frottement en pagayant:</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mikael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, facile de rangement et transport</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Facile de pli et rangement dans le sac du transport. Siége est gonflable donc confort ! Idédal pour le plan d'eau ou lac.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yvonne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stable,confortable,bonne renseignement au Magasin</point_positif>
<point_negatif>le chariot ne vas pas pour ce Kayak dommage</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Seulement pour le transport, on serais bien content d'avoir un produit satisfaisent, nous avons retourné le chariot que nous à été vendu avec, les roux ont frotté le Bateau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Transport facile, stable, confortable et résistant</point_positif>
<point_negatif>long a sécher entre les boudins, assez lourd</point_negatif>
<date>20/08/2012</date>
<commentaire>Pour ce que j'ai fais subir a ce produit (utilisation au delà des recommandations)  j'en suis très satisfait! Randos pédestres de 12 à 25km avec sur le dos (difficile, lourd mais faisable) j'ai pu l'utiliser sur fleuves comme la Seine et la Charente (25km) aucun soucis, sur petite rivière accidenté avec passage de barrages, branchages... et récemment la descente des gorges de l'Ardèche (22km en 8h) je n'ai eu aucun problèmes avec malgré les rochers affleurants les rapides tourbillons etc..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
