<liste_avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>transport et montage facile, prix bas</point_positif>
<point_negatif>Se déforme sous notre poid</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Nous avions acheté un kayac 3 place pour avoir de la place, ca n'était pas une bonne idée. Le kayac a cllairement pris la forme de nos fesses à l'avant et à l'arrière. Par contre, je l'ai trouvé bien résistant, il a percé à cause d'une branche que nous avons dû prendre, mais pas sous l'effet de la pression.<br/>Nous l'utilisons uniquement sur des eaux calmes, et on s'amuse déjà pas mal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>transport facilité type sac à dos dégonflage rapid</point_positif>
<point_negatif>gonflage fastidieux  qualité très moyenne</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>plusieurs points négatifs: gonflage fastidieux, l'indicateur de pression hs après 2 utilisation, le kayak se plie au milieu lors des manipulation hors de l'eau. l'intérieur aurait pu être équipé d'un fond contreplaqué marine (en 3 morceaux) .les sièges gonflables ne soutiennent rien et pas de pagaies livrées avec. bref je regrette mon achat qui restera dans mon garage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marinette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualite</point_positif>
<point_negatif>mal assis sur le dernier siege</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>bon produit mais mal assi sur le dernier siege</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>kayak sympa pour s'amuser avec les enfants en mer, lac, et riviére.....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHAMPION</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>RAPIDE A GONFLER ET DEGONFLER</point_positif>
<point_negatif>SIEGE</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>SIEGE PAS PRATIQUE SINON TRES BIEN</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Se range tres bien et de grande place</point_positif>
<point_negatif>Mode sac a dos un peux juste</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>il se range tres bien se gonfle tres rapidement grace a un gonfleur éléctrique. Il possede 2 bande pour le niveau de gonflage et les bouchon ont des clapet anti retou.<br/>Pour le rangement ils faut le faire chez soit pour la 1ere fois et prevoir une bache pour le replier sur une surface propre.<br/>Tres bon produit pour la la promenade dans les gorge du verdon ou sur les grands lac... en faite je vous conseil se produit pour de la promenade</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-marc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien à dire. produit dangereux en bord de mer.</point_positif>
<point_negatif>incontrolable avec le moindre petit courant.</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>produit très vite incontrolable en bord de mer (par temps calme), donc dangereux. N'ayant pas de dérive ou aileron directionnel, il tourne en fonction des légers courants. Je l'ai acheté à Morlaix : le responsable de l'univers m'a confirmé que ce produit était pour lui dangereux et qu'il ne le conseille pas du tout. Dommage que je n'ai pas eu cet avis avant mon achat. De plus, il ne veut pas me le reprendre parce qu'il a servi une fois... je suis très déçu par Décathlon, en qui j'avais confiance</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
