<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>transportable+design</point_positif>
<point_negatif>fragilité des collages/vessies internes</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Aucun personnel capable de régler problème de défaut des collages, vessies introuvables en remplacement. Service après vente et garantie du produit inexistants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenu dans l'eau et rapidité</point_positif>
<point_negatif>une conception a revoir</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>ce kayac mériterait pour le prix un structure rigide au niveau du tapis de sol ,il faudrait éviter de mettre ces accroche pagaies qui gaine pour pagayé  ,la jupe n'ai pas adapté ,et pour replier il fraudais tout pouvoir replier d'un seul tenant sans enlever jupe et tapie et devrais être vendu avec une pompe électrique également je me demande encore si avant de concevoir un kayac comme celui ci on interroge le client</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mountain Fisherman</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Glisse surprenante,convertible,capacité de charge</point_positif>
<point_negatif>Backbone en option...</point_negatif>
<date>30/07/2012</date>
<commentaire>Le comportement de ce kayak est vraiment top, maintien du cap, bonne glisse même par grand vent et avec des vagues. Assez stable pour prévoir de pêcher aux Leurres. Un peu encombrant pour un usage solo mais les manipulations restent assez faciles même seul et la navigation reste cool. Prévoir le temps de gonflage/dégonflage-vidage-pliage (ce qui rajoute assez vite une heure de manip en comptant l'entreposage déplié dans un garage ou jardin pour séchage complet). C'est un bon choix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRANSPORT FACILE-CONVERTIBLE-PONTE</point_positif>
<point_negatif>PLANCHER-SAC-TEMPS SECHAGE</point_negatif>
<date>04/11/2011</date>
<commentaire>Il est pratique à transporter, solide. Toutes les picèes peuvent être changées. Il assez directeur, fonce sur mer d'huile. Il réagit plutôt bien sur mer agitée même si son domaine est plus les fjords.<br/>Le plancher est mou, le fond plat et plat. Cela peut générer des pb de dos. Mais cela se corrige avec le bricolage adapté (quille, cale-pied). Le sac est nul. Les anses ont cassé rapidement. Il met du temps à sécher bien. Cependant, c'est le meilleur gonflable de randonnée, toutes saisons.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>confort, efficacité</point_positif>
<point_negatif>3 litres d'eau au fond du bateau après 4 h</point_negatif>
<date>16/10/2011</date>
<commentaire>malgré des jupes supplémentaires, l'eau transpire à travers le ristop qui ne permet pas de rester au sec. Intolérable pour un kayable qui se dit de randonnée.<br/>De plus la forme plate du dessus du kayak accroit le problème en laissant l'eau stagner.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lilou</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Encombrement, tenu à la mer, facilité d'emploi</point_positif>
<point_negatif>Lourd, fragile</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>Nécessite d’être sur- gonflé pour une bonne navigation. Donc attention aux surpressions en plein soleil, risque d'explosion du plancher gonflable, déchirement de l'enveloppe (c'est ce qui m'est arrivé !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>encombrement, plus facile à ranger qu'un rigide</point_positif>
<point_negatif>problemes de moisissures si mal seché</point_negatif>
<date>20/08/2011</date>
<commentaire>C'est mon premier gonflable, j'en suis ravis, je recherchais un canoe qui puisse se ranger n'importe ou(meme dans le coffre!).<br/>il est rigide et tiens bien la route.On peut le charger comme un rigide.<br/>en négatif: la préparation, le faire secher pour le stockage, pas facile de le mettre en place dans son sac pour les premières fois ainsi que de le gonfler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>performance, qualite</point_positif>
<point_negatif>poids, pas autovidant, assemblage</point_negatif>
<date>22/07/2011</date>
<commentaire>bonnes qualites de navigation, confortable, stable et robuste; J'en suis tres content sur l'eau. <br/>Ces points faibles sont sur les "a cote" : 25 kg cela commence a faire, pas autovidant et l'assemblage: au gonflage, il faut faire tres attention de bien positionnner les boudins, sinon, il est tout "tordu" et il faut le degonfler pour les repositionner. Comme il n'est pas evident de bien les positionner, le gonflage est un peu laborieux. A prendre en compte si on fait surtout des sorties courtes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, velocite, stabilite</point_positif>
<point_negatif>fond fragile, poids, rangement dans le sac,couleur</point_negatif>
<date>20/06/2011</date>
<commentaire>le dos est soutenu par le dossier du siege mais aussi par le support de la jupe (agrement supplemenatire) . risque de surgonflage du plancher (existe un plancher semi-dur aux US). C'est mon 3eme canoe gonflable et c'est le meilleur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Charge utile ; pêche à la traîne ; transport.</point_positif>
<point_negatif>Pas soigneux s'abstenir.</point_negatif>
<date>25/02/2011</date>
<commentaire>J’utilise ce kayak régulièrement depuis 2 ans en hiver et en été. Je suis toujours très satisfait de ce produit. J’ai pris l’avion avec  sans supplément de prix  (pagaies comprises). Il est très stable,  très agréable,  il ne se retourne pas même avec une petite houle résiduelle ou par vent arrière jusqu'à force 4. Supporte sans aucun problème deux adultes  de 1m85 et 90 kg avec du chargement. Ne pas oublier un grappin et 25 m de corde.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
