<liste_avis>
<avis>
<auteur>bili</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>mise en mlace facile</point_positif>
<point_negatif>siège arrière très inconfortable, valve fond</point_negatif>
<date>24/09/2012</date>
<commentaire>peu manoeuvrant, incorfortable  finition aproximative plus un jouet de plage pour enfant. ne corespond pas au descriptif.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabiola</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PLUS LEGERE, PLUS PRATIQUE</point_positif>
<point_negatif>LES FAUTEILS BOUGENT FACILMENT .</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>JE PENSE QUE IL EST UN BON PRODUIT, MIEUX DE CELUI A TROIS PLACES. IL SERAIT BIEN DE AVOIR AUSSI UNE HOUSSE DE PROTECTION CONTRE LE SOLEIL ET DE PROPOSER A LA VENTE AUSSI UN GOFLEUR ELECTRIQUE .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michèle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le concept, la légèreté</point_positif>
<point_negatif>les valves, le gonfleur</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>j'ai constaté après 2 tentatives de gonflage qu'une valve était défectueuse... Ajouté à celà le gonfleur 'accessoire en sus" qui n'a pas assez d'autonomie et ce derrier qui grille lors de la remise en charge.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Stable</point_positif>
<point_negatif>Mauvais maintien du dos</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Il est relativement stable. <br/>A l'utilisation il est un peu haut donc un peu gênant au niveau des bras ce qui est amplifier par une mauvaise assise au niveau du dos.  <br/>le Kayak 2 places Siroccopro semble plus bas avec un meilleur maintien du dos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elisabeth</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bonne tenue dans l'eau</point_positif>
<point_negatif>soudure lâche au bout de 2 jours inexploitable</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Thermo-soudure interne lâchent au bout de 2 jours malgrès pression correct dans les flotteurs et une non exposition au soleil : Kayak inexploitable au bout de 2 jours d'utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien étudié  très étanche gonflage rapide</point_positif>
<point_negatif>manque pour attacher les pagaies</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>un très bon produit, fiable, assez haut, gonflage et dégonflage super rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne stabilité sur l'eau</point_positif>
<point_negatif>lourd pour les déplacements.</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Il faut vraiment être très près du lieu où l'on veut en faire car le sac est très lourd sur l'épaule. Il faut avoir de l'aide pour les déplacements (+ les rames, la pompe...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Facilité de gonflage</point_positif>
<point_negatif>fragilité de la toile</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>En espérant que la garantie fonctionne !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix très attractif</point_positif>
<point_negatif>HS après 3 heures d'utilisation</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Les soudures de la toile renfermant les boudins gonflables ont lachées des 2 cotés aporès 3H d'utilisation. La qualité est loin d'être au rendez-vous. Décathlon ma remboursé mon achat , mais je n'acheterai plus ce genre de matériel chez Décathlon!! Pas de contrôle Qualité apparemment.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CLAUDE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>stabilité, poids</point_positif>
<point_negatif>temps de gonflage, confort</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Impossible de gonfler les sièges, un bon gonfleur rechargeable n'est pas suffisant, heureusement que j'ai  un appareil qui se branche sur un véhicule, dont nécessité d'avoir une source électrique à proximité. Je n'ai pu l'utiliser que 2 fois dans l'été. Vu le prix, la location est sans doute préférable, et vous aurez plus de place pour vos bagages.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
