<liste_avis>
<avis>
<auteur>Peter</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Design</point_positif>
<point_negatif>Extrème fragilité de la vessie</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>Très déçu de ce produit car à la troisième utilisation la vessie du boudin gauche a explosée alors que la pression du gonflage était respectée et la température extérieure ne dépassait pas le 24°. La question de sécurité de navigation se pose sérieusement; vessie sous-dimensionnée aussi bien par rapport à la taille de son enveloppe extérieure, que par rapport à la résistance de la matière utilisée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, rapide à monter, sac très pratique</point_positif>
<point_negatif>Mano avec indication fantaisiste : +2psi au repos</point_negatif>
<date>05/09/2012</date>
<commentaire>Gros Pb de positionnement d’un des 2 Bladder entraînant un désaxage de l’élément fixe arrière. Résultat une tendance à tourner. Interrogé, Décathlon a prétendu une mauvaise position du pagayeur alors qu'il s'agit d'un Pb technique !!! Que faire ?<br/>A compléter par 2 accessoires indispensables pour la mer : le deck cover qui limite énormément les entrées d’eau (clapot ou ruissellement des pagaies) et la voile, complément de motorisation pour les longues distances.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniable, rapide à gonfler, léger</point_positif>
<point_negatif>enveloppe plastique boudins latéraux un peu fine</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Pr notre 3e sortie, bien que nous ayons respecté les recommandations de pression, le boudin latéral a subitement explosé; avons alors constaté déchirure à la tête du kayak. Le kayak n'était pas exposé au soleil ni en surpression. Decathlon a remplacé le Kayak, encore ss garantie. Avons été surpris de la finesse du plastique du boudin; nous n'avons pas eu d'explication technique; Espérons que cela ne se reproduira pas. Sommes preneurs d'infos à ce sujet. Contents sinon du produit dans l'ensemble.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>que du bonheur .</point_positif>
<point_negatif>un peu trop lourd a transporter</point_negatif>
<date>12/02/2012</date>
<commentaire>trés bon kayak.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger , montage rapide,bonne penetration ds l'eau</point_positif>
<point_negatif>en config 1place : à tendance à godiller .</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>ATTENTION aux coutures latérales trés agréssives pr les mains , gants INDISPENSABLES ! manomètre vite enbué et inutilisable rapidement .Malgré un néttoyage aprés chaque sortie : oxidation des mousquetons des sièges (même graissés!!!!) .Manque une petite dérive pour garder le cap , tendance à se déplacer comme un varant ! Bonne tenue en mer (même formée )  se déforme légèrement sur mer houleuse . Filets trés décoratifs ...Sac de rangement spacieux , mise en place : 8min ( et j'habite en corse ..)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Mon 4e canoé. Le meilleur de tous.</point_positif>
<point_negatif>Pas encore vus.</point_negatif>
<date>01/11/2011</date>
<commentaire>Le meilleur de ceux que j'ai eu.<br/>Que ce soit sur lac ou en mer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jacques</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à gonfler et monter-agréable en navigation-</point_positif>
<point_negatif>pompe et manomètre fragiles</point_negatif>
<date>11/10/2011</date>
<commentaire>Nous avons découvert la pratique du Kayak cet été. Nous avions surtout pratiqué tous les sports nautiques à la voile.<br/>Sensations très sympas sur lac (Annecy) et sur rivière (Scarpe). La prochaine fois nous essayons la mer qui est notre but initial.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédéric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique et solide, parfait pour la ballade</point_positif>
<point_negatif>tube flexible de gonflage se fend aux embouts</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>Faire attention à la pompe et les tubes de gonflage qui se fendent au niveau des embouts. Ca se répare avec du chatterton mais c'est moins beau après.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa légertée trés maniable</point_positif>
<point_negatif>Manque de place les filet trop tendus peu rien mét</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>Bon produit pour la randon en mer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jpm</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout est parfait, maniable, leger, precis, ...</point_positif>
<point_negatif>le rangement dans le sac !!! la voile</point_negatif>
<date>08/08/2011</date>
<commentaire>les notices font cruellement defaut<br/>faut avoir fait St Cyr pour remettre le kayak plié dans son sac et pour arriver à utiliser la voile<br/>ceci dit pour tout le reste, il est parfait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
