<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, robuste,  stabilité, facile pour s'installer</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Propriétaire depuis juin 2012, j'ai pu réaliser des navigations sur la Seiche, la Vilaine, sur Noirmoutier.<br/>Je me suis fait le tour de l'ile de Noirmoutier en un peu moins de 9H.<br/>Les prochains objectifs sont des sorties sur la côte nord de Bretagne.<br/>J'ai tenté la pêche à la traine, mais sans succès.<br/><br/>Très bien pour une première acquisition.<br/><br/>Les enfants s'y mettent. Les adultes essaient.<br/><br/>Un bon rapport qualité prix pour des premières découvertes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stabilite:</point_positif>
<point_negatif>manque d anneaux</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>tres bon produit pour debuter en mer <br/>tres agreable pour la peche <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stabilité, robustesse, assise</point_positif>
<point_negatif>Poids, choix couleur</point_negatif>
<date>18/11/2011</date>
<commentaire>Très bonne première impression, pour ma femme et moi (un kayak chacun). Les lignes et dimensions semblent idéales pour débuter. Seuls le jaune vif et le poids sont discutables. L'assise avec le dosseret est très bonne et l'eau ne remonte pas par les auto-videurs. Nous ajouterons des cale-cuisses pour tester. Comment obtient-on les certificats de conformité pour l'immat' ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>qualité, stabilité.</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Qualité du plastique (presence de bulles d'air), on verra ce que ca donne dans le temps ...<br/>stabilité moyenne.<br/>prix attractif, mais je regrette de ne pas avoir acheté un bon kayak d'occasion pour le même budget.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Stable et maniable</point_positif>
<point_negatif>Avec une trappe ovale nous gagnerions en accès</point_negatif>
<date>28/06/2011</date>
<commentaire>Très bon kayak pour débuter en mer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jmg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon marché et solide</point_positif>
<point_negatif>manque les anneaux pour  accéssoires</point_negatif>
<date>09/06/2011</date>
<commentaire>trés bien pour la balade et la peche avec stabilisateurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne stabilitèe et de maniabilitèe</point_positif>
<point_negatif>la trappe étanche n'est pas assez grande</point_negatif>
<date>02/05/2011</date>
<commentaire>si le trou de la trappe était un peu plus grand on pourrait mettre les grosses roues du chariot dedans sinon c'est un super kayak le mien c'est rk 501 pèche</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>assez rapide, pas trop lourd, bien agencé</point_positif>
<point_negatif>une stabilité améliorable pour la houle</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>correspond très bien aux ballades estivales. bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa glisse, sa stabilité</point_positif>
<point_negatif>le prix des pontets de fixation du dossier</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>excellent produit pour la promenade plus ou moins sportive en mer. Que du plaisir de naviguer sur ce kayak</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marsaudon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tous est parfait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>au début pas pas évident mais au bout de deux sortie on maitrise je me suis pris quelque bonne vagues car la mer s est levée rien a dire super glisse par rapport a d autre qui on le même pois mais paresse plus lour a ramer .Bonne paguée a tous.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
