<liste_avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>poid raisonnable,tenue mer</point_positif>
<point_negatif>!!!!!!!!!!!!!!!!!!</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>un tres bon kayak pour la peche,il garde bien son cap,prend bien les vagues,beaucoup de rangement,bref un tres bon investissement,peut etre pas le meilleur,mais tres tres  loin d'etre le plus mauvais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Capacité de rangement, confort, stabilité.</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>19/05/2012</date>
<commentaire>Nous l'utilisont depuis plusieurs années et nous en sommes pleinement satisfait. Avec ma femme nous partons en randonnée pêche sur plusieurs jours en rivière ou en mer et c'est un régal. Le coffre étanche permet d'emmener au sec le couchage et la toile de tente. Pour la pêche, il permet d'approcher des postes discrètements et qui ne sont pas forcément accessibles en bateau notamment en mer le long des côtes rocheuses. Kayak bien pensé qui vieilli trés bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mikel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniable, grande capacité de charge</point_positif>
<point_negatif>prix, lèger manque de stabilité, mauvaises poignée</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>1m95 pour plus de 130kg, cela faisait longtemps que je cherchais un vrai kayak (et non pas un radeau) pouvant me supporter. Le prix très élevé m'a très longtemps fait hésiter mais j'ai finit par me laisser tenter. Résultat ; un vrai régal malgré un léger manque de stabilité dans les forts clapots que je pense être dû à ma grande taille.<br/>Une très grosse déception par-contre ; lors de ma troisième sortie, les deux poignées de transport latérales ont cédé à 30 secondes d'écart ! ! Très pénible ! !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés stable,coupe idéale pour un bon deplacement</point_positif>
<point_negatif>rien pour l'instant</point_negatif>
<date>24/03/2012</date>
<commentaire>kayak qui tient trés bien la mer même dans les courants,facile à maitriser, sa coupe lui permet une bonne vitesse sans trop d'effort.Son seul petit defaut serait le manque de point d'amarrage : en cas de besoin d'un remorquage ou de peche au mouillage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lamour</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Super stabilité,ideal pour randonée,rangements</point_positif>
<point_negatif>son poids et son prix</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Meilleur kayak de l'année 2009 et 2010,y'a de quoi se marer dans les vagues et en randonnéé.je le conseille vivement.Avoir une remorque en + pour partir ou on veut,tres lourd a porter apres une rando!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yvette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>finition, accessoire, petits détails</point_positif>
<point_negatif>le prix, le poids, la poignée arrière</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>manque d'information sur le matériel de sécurité et démarches administratives</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bonne stabilité</point_positif>
<point_negatif>améliorer le confort du siége</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>idéal pour pêche et moyenne randonnée en mer</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
