<liste_avis>
<avis>
<auteur>Phil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très leger stable rapide à gonfler & dégonfler</point_positif>
<point_negatif>oter la chambre pour bien sécher l'enveloppe nylon</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Je le gonfle sur le parking et son faible poids permet de se rendre facilement  le long de chemins cotiers à l'endroit de la  mise à l'eau  . Je l'utilise en mer où je  pratique la pêche sous marine, sa stabilité permet d'y remonter sans problème. Il faut néanmoins, bien organiser le rangement du matériel embarqué, mais cela parait normal avec "petite" taille. Utilisé par mes enfants, Sa maniabilité (1 coup de pagaie et on tourne sur place ) permet de s'amuser aussi dans les petites vagues</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audoin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidité de gonflage et d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>prend quand même de la place malgré petite taille</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>solution intermédiaire pour avoir un kayak. Mais reste tout de même encombrant à mettre dans une voiture sauf à tout dégonfler et à replier avant. Donc kayak mouillé ou plein de sable si pas de possibilité de nettoyage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yolande</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger, maniable, stabilité latérale excellente</point_positif>
<point_negatif>Trop court pour les grandes jambes</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Assez content de l achat<br/>Peu encombrant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-François</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Poids, Compacité, Confort</point_positif>
<point_negatif>Directivité, longueur pour les jambes.</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Sable, résistant et facilement transportable. J'ai testé en rivière avec quelques parties avec du courant. Je fut très agréablement surpris par le comportement de ce petit kayak aux allures ventrues. A reserver aux petits gabarits (je pèse 90 kg et ça passe tout juste) . Il manque un peu de directivité, ce qui est normal sur ce type de kayak. Celà permet en outre de bien apprendre à pagayer 'droit". Si on pinaille, un simple boudin mousse (frite) entre toile et plancher améliore bien ce point.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
