<liste_avis>
<avis>
<auteur>Kévin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Polyvalence , stabilité, place à bord</point_positif>
<point_negatif>l'assise dans les dossiers</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>Habitant près d'Annecy, le lac m'appelait. Après plusieurs essais de kayak qui ne m'ont pas convaincu, j'ai acheté celui-ci qui me convient parfaitement.<br/>Que ce soit sur le lac, ou dans les rivères qui s'y jettent la polyvalence de ce kayak n'est plus à faire. <br/>Nous pouvons manger à bord sans être brassé, de la place à bord; beaucoup de qualités.<br/>Seul point négatif, l'assise un peu basse, qui aurait tendance à me faire cambrer le dos. Solution: un siège confort et c'est reparti!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniable/pratique</point_positif>
<point_negatif>moyennement adapté en cas de forts courants marins</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Après plusieurs utilisations sur plans d'eau et rivières assez calmes, j'ai commencé une utilisation en mer cet été, mais la "polyvalence" de ce kayak montre ses limites lors de navigations en forts courants et ou vents, le kayak dérive fortement et la navigation au cap devient compliquée et fatigante. D'où ma question : y a-t-il une dérive ou un gouvernail adaptable sur ce modèle? (décathlon ou autre marque?)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>THOMAS</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>kayak agréable</point_positif>
<point_negatif>Le poids (34kg???)</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Un bon kayak très maniable sur l'eau, moins au sol.<br/>Positions confortables.<br/><br/>Agencements pratiques pour les bidons étanches.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>myriam</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres bien pour les rengements</point_positif>
<point_negatif>il devire a gauche</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>je ne sais pas si c est le notre qui a un probleme mais il vire a gauche automatiquement on fait les deux coté du fleuve ce qui n est pas tres pratique et a la longue est fatigant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>flotabilité</point_positif>
<point_negatif>poids</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>1) la proéminence des inserts sur le pont est facheuse sur les barres de toit.<br/>par contre :<br/>2) ideal si ce n'est le poids. <br/>3) Le jour ou vous etes seul la place centrale (enfant) est parfaite on peut ce caler sur les emplacements avants. (je fais 1m65)<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>spatieux</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>bien pour les balades en famille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bien stable</point_positif>
<point_negatif>Lourd. Annoncé à 34kg. Cela m'étonnerait</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>Bon kayak stable pour la ballade. Cependant, il faut au moins 2 hommes pour le manipuler avant de le mettre à l'eau.  (difficile pour les femmes et impossible pour les enfants)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne magnabilité</point_positif>
<point_negatif>trop lourd</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>bon dans l'ensemble</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>une bonne satilitée, confortable, léger,</point_positif>
<point_negatif>la place du mileu est un peut réduite</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>ce kayak est bien adapté pour toutes les sorties.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoît</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>belle couleur</point_positif>
<point_negatif>Difficile à transporter, siège fait mal au dos</point_negatif>
<date>30/08/2011</date>
<commentaire>il reste de l'eau dans la coque, que je n'arrive pas à retirer</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
