<liste_avis>
<avis>
<auteur>robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>flottaison stable, bonne sécurité, peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>aileron un peu petit ;points de gonflage exentre</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>je suis satisfait passe de bon moments</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon produit</point_positif>
<point_negatif>rien a dire pour linstant</point_negatif>
<date>11/10/2012</date>
<commentaire>jen suis content pour linstant apres plusieurs balades</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Leger et maniable</point_positif>
<point_negatif>Pas encore trouve</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Canoe très pratique ,rapide à gonfler. Il a une bonne flottabilité et est très maniable . Pas de soucis à signaler après une dizaine de sortie</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cesbron</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger, maniable</point_positif>
<point_negatif>lavage complet peu commode.</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>C'est un bon produit en soi, mais il faut s'habituer un canoë gonflable: la largeur des boudins est un léger handicap pour ramer. Il est nécessité d'avoir 1 gde piece (garage) pour le faire sécher, avant de le ranger. Le lavage complet est difficile car il reste toujours de l'eau entre les boudins et le fonds. Cependant pour un usage de promenade, il convient parfaitement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Supporte bien une charge de 190 kg sans problèmes</point_positif>
<point_negatif>Les chambres latérales se placent parfois mal.</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Point important : A la réutilisation, les chambres latérales se placent parfois mal (elles tournent dans leur compartiment) il faut bien veiller à les replacer durant le gonflage avant mise en pression pour éviter de les pincer (donc à termes de les crever). <br/>Globalement bon kayak en mer calme, et pas trop lourd à transporter dans son sac.<br/>Excellent choix pour un couple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le transport ,le confort et LA DERIVE</point_positif>
<point_negatif>fragilité des soudures du matelas du fond</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Réparation impossible avec le kit j"ai donc en plus injecté de la colle dans la couture et çà a tenu.Bien qu'acheté par internet le magasin de lesquin a tout fait pour me dépanner en recherchant un autre kayak pour me donner un matelas neuf.Bravo mais par sécurité  comment faire pour commander les pièces détachées prévues comme changeables?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pas encombrant, facile à gonfler et degonfler</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>tres bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DETAEYE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La solidite, l'utilité des deux dérives qui assure</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>Continuez à faire de belles choses</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande stabilité</point_positif>
<point_negatif>fragilité des soudures</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>je possède ce bateau depuis moins un an est j'ai aussi ce genre de crevaison sur l ’avant et dessous le fond a la jointure de deux pièces <br/>De plus je n'ai pas trouvé de pièces détaché pour ce produit sur votre site</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Chakir</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>gonflage rapide</point_positif>
<point_negatif>crevaison</point_negatif>
<date>06/04/2012</date>
<commentaire>apré la 3 em utilisation un trou est apparu sur le fond sens aucune raison et bien sur j pas pu le réparé avec le kit de réparation car le trou et sur une jointure !!!!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
