<liste_avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la presentation</point_positif>
<point_negatif>la mise en oeuvre</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>produit difficile a integrer dans le gilet. le repli de la brassiere n'est pas aisé les velcros tendent à s'ouvrir et le declenchement au contact de l'eau ( y compris du jet) est très sensible 2 fois en 3 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Simple à mettre en oeuvre</point_positif>
<point_negatif>trop cher</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>C'est en rinçant mon gilet que la cartouche a percuté, je serais plus vigilant la fois prochaine et une éponge humide sera suffisante !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>robert</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne ergonomie facilité d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Bonjour, je dispose de 2 gilets SL900 AUTO SECUFIT depuis 2ans, très satisfait du produit, le kit de réarmement pour LJ900 AUTO SECUFIT LIGHT convient-il pour mes gilets sinon lesquels? Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>date limite d'utlisation avril 2014</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>lors de l'achat du gilet complet cet article est valable 3 ans.<br/> La en achetant le kit (aout 2012) sa limite d'utilisation va en avril  2014 donc pour moi la saison de 2014 il faudra le rechanger, je m'en serai servi seulement quelques semaines en 2012  et la saison 2013 dons regardez bien le date avant l'achat. Le magasin devrait enlever les plus vieux pour éviter ce problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chartles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon rapport qualite prix</point_positif>
<point_negatif>notice pas tres clair pour neophite de la mer</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Tres bien conseille sur point de vente <br/>Prevoir des cartouches de rechange avec le pack</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>on trouve l'article facilement</point_positif>
<point_negatif>pas trouvé le percuteur seul à acheter</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>ayant fait le contrôle de sécurité de l'équipement, seul le percuteur était à changer. j'ai donc une nouvelle cartouche qu'il était inutile d'acheter. ce serait judicieux de pouvoir n'acheter que la cartouche ou que le percuteur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficacité, facilité de remplacement</point_positif>
<point_negatif>Dates de péremption folkloriques</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>Le gilet Securifit light se déclenche rapidement, mon fils en a bénéficié lors d'une chute à l'eau sans gravité. La date de péremption du kit de gonflage initial équipant le gilet était  en 03/2015. En revanche, j'ai été très déçu de ne trouver que de kits en magasin (une semaine après l'achat du gilet) dont la péremption arrive en 05/2014...soit une saison de moins. Ce n'est pas cohérent, et on a la désagréable impression de se faire avoir avec ce système.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à installer</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>Ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pacha</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas</point_positif>
<point_negatif>se déclenche inopinément</point_negatif>
<date>11/09/2011</date>
<commentaire>sans objet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Petit et simple pour réarmer.</point_positif>
<point_negatif>Le prix.</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Je trouve que ce produit est bien mais son prix est trop élevé.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
