<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>agreable par temps chaud</point_positif>
<point_negatif>impossible de trouver le kit a l'etranger</point_negatif>
<date>24/11/2012</date>
<commentaire>J'utilise ce gilet en croisiere depuis 1 an (USA/ Caraibes).  Un point negatif: le gilet est dur a mettre sur une veste de quart: sensation d'etouffement. Par contre, super agreable en T-shirt.<br/>Il serait bien de vendre les pastilles separemment. J'avais achete peu de kit en France car la cartouche ne passe pas dans l'avion (gachi). mais ensuite aux USA et dans les caraibes je ne trouve jamais le kit avec cette pastille de sel. J'espere trouver en Guadeloupe! sinon 2 gilets inutiles pour la suit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Déclenchement automatique au contact de l'eau</point_positif>
<point_negatif>Déclenchement automatique au contact de l'eau !</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>Possesseur d'un gilet SL900 secufit auto (2009), je ne trouve pas sur votre site, une recharge dédiée nommément à ce modèle. Selon sa fiche technique, le présent kit de réarmement "convient uniquement au gilet LJ900 SECUFIT auto avec harnais" (modèle plus récent), qui lui ressemble beaucoup. Confirmez-vous que ce kit ne convient pas au modèle SL900 secufit auto ? Si c'est le cas, comment puis-je me procurer une recharge compatible ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Kit dans emballage étanche</point_positif>
<point_negatif>Déclenche toute seule en atmosphère humide</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>Le kit de réarmement est extrêmement cher, 25€, à cause, j'imagine, de la cartouche de gaz. Mais l'élément fragile est la pastille de sel qui peut se dissoudre en situation d'humidité importante. Cette situation étant normale sur un bateau, pluie embruns.., il serait commercial de pouvoir acheter des pastilles de sel séparément, et de les remplacer dès qu'un risque de déclenchement est détecté par l'utilisateur. J'en suis à 3 kits changés en 2 ans sans être jamais tombé à l'eau! C'est trop cher!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas lourd</point_positif>
<point_negatif>a voir a lusage</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>mas cartouche de gaze est valable 2004 et ma cartouche declencheur et 10/2013 et je l'ai acheter en 2011 merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CELA CORRESPOND AU KIT DE MA BRASSIERE</point_positif>
<point_negatif>DES DATES DE PEREMPTIon ? prix !!!!</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>je suis conscient qu'un kit est compose de diffrents elements   mais pourquoi associer des produits avec de tels ecarts de date <br/> sur ce quitte l adate de peremption etait differente de la date de la pastille de sel donnée pour deux ans alors que le Kit lui l'etait pour 3 ans et que la boutielle de CO² ? elle l'ai pour 5 ans  il serait judicieux , voir honete de diisoceir ces produits ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>estelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a poser (a l'atelier ;))</point_positif>
<point_negatif>pas expliqué comment degonfler gilet !!!</point_negatif>
<date>27/09/2011</date>
<commentaire>ne sachant pas comment dégonfler le gilet, j'ai demandé de l'aide dans le magasin. Le vendeur ne connaissait pas le principe non plus et rien n'est expliqué!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Opération simple et rapide, explications claires</point_positif>
<point_negatif>Le dégonflage  de la vessie n'est pas si facile</point_negatif>
<date>04/02/2011</date>
<commentaire>Il serait agréable de disposer d'un outil pour retirer la valve.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Déclenchement immédiat</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/01/2011</date>
<commentaire>Utilisé en parapente dans le cadre d'exercices au dessus de l'eau. Une figure mal gérée m'a amené à declencher le secours et à atterrir dans l'eau: le gilet s'est déclenché dès que j'ai plongé dans l'eau. Celà m'a clairement aidé pour me sortir des suspentes et de la sellette.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kévin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>0 dans l'immédiat</point_positif>
<point_negatif>Comment l'utiliser? Prix plus élevé que d'autres.</point_negatif>
<date>08/01/2011</date>
<commentaire>Impossible de dégonfler le gilet retrouvé gonflé dans la cabine du bateau.<br/>Une galère pour remplacer le système de déclenchement également. Pas de notice précise fournie.<br/>Le prix est supérieur a certains modèles, l'intérêt premier à aller chez decat' normalement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathias</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix à l'achat</point_positif>
<point_negatif>pas très évident à mettre tout seul avec 1 blouson</point_negatif>
<date>03/01/2011</date>
<commentaire>Je suis décu par ce déclenchement intempestif alors qu'il n'a jamais pris la pluie et toujours rangé dans un endroit aéré et sec.Je rachète un kit pour la derrnière fois sinon Ce sera PLASTIMO</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
