<liste_avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité générale, Prix</point_positif>
<point_negatif>Un peu limite en eau froide</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Comme souvent avec Décathlon, il faut prendre ses mesures, chercher la taille correspondant dans la grille ... et prendre la taille en dessus !<br/>Belle qualité pour ce produit simple (pas de zip donc enfilage acrobatique), renforcé là où il faut.<br/>Indispensable pour prolonger la belle saison ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>soulie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Un bon produit dans son ensemble</point_positif>
<point_negatif>L'ouverture</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>Les femmes pratiques également des sports nautiques et l'ouverture sur ce longjohn n'est pas du tout utile pour nous !!! Et cela ne donne pas envie de l'acheter pour un public féminin ! il n'y a pas de modèle féminin en longjohn qui est proposé, c'est bien dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Math</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>N'existe pas en taille enfant</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Dommage qu'il n'y ait pas d'équivalent en taille enfant!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>fin,souple,</point_positif>
<point_negatif>pour le moment rien</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>je vais la tester sur aviron car j'ai vu que quelqu'un l'utilisais pour du triathlon donc il l'utilise si j'ai bien compris velo,course,natation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>abdellah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Matière, Protège du froid, pas de manche</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>J'utilise cette combinaison depuis le 17 mars, deux à trois fois par semaine, en kayak et canoë.<br/>Je suis souvent dans l'eau, je peux dire qu'avec un TOP en plus, et une veste, on ne craint pas le froid.<br/>Je l'utilise actuellement par temps chaud, sans top ni veste, j'adore.<br/>Pas de problème pour pagayer.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>liberté de mouvement des bras/prix</point_positif>
<point_negatif>difficile a enlever</point_negatif>
<date>18/05/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette tenue néoprêne pour le triathlon. Elle apporte une très bonne liberté de mouvements pour nager le crawl. Les seules choses que je pourrais lui repprocher seraient qu'elle est un peu serrante au niveau des cuisses (tout dépend de la morfologie de la personne bien sur) et il manquerait un scratch a l'épaule pour l'enlever plus facilement...<br/>Sinon bon rapport qualité prix!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>résistant léger</point_positif>
<point_negatif>ouverture aisance</point_negatif>
<date>10/05/2012</date>
<commentaire>Pour rejoindre l'avis de Danièle, oui pour quand l'ouverture entrejambes, il n'est pourtant pas impossible de trouver la bonne position de l'ouverture selon l'anatomie feminine. Pour rappel avant Catherine de Médecis les culottes fendues existaient...<br/>Un créneau sur ce marché est libre ...il est temps de penser au pantalon avec ouverture pour femme</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souple, sans manches, ouverture, renforts</point_positif>
<point_negatif>Rien à signaler</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Une semaine de kayak de mer à Lannion avec le vent et la pluie et même pas froid  !  (Lycra polaire + Longjohn + blouson).<br/>Les renforts antidérapants , l'ouverture pour uriner remplissent parfaitement leurs rôles. L'absence de manches et de fermetures à glissière évitent toutes gênes pour pagayer. Pas de difficulté pour l’enfiler. Bref un produit très bien adapté à prix raisonnable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>toujours difficile à le faire glisser le long du corps</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tenu legère pour l'été</point_positif>
<point_negatif>impeut serrer pour la taille L je trouve</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
