<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix - Confort - Solidité</point_positif>
<point_negatif>Si usage quotidien les gants ne sèchent jamais</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>6h de catamaran par j pendant 5 j  = gants offrant une parfaite protection des mains sans pour autant compromettre la liberté de mouvement nécessaire à la manipulation des écoutes, manilles etc ... Seul inconvénient : retirés le soir, ils ne sont jamais secs le lendemain (la faute du soleil breton probablement !)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas eu le temps d'en trouver...</point_positif>
<point_negatif>les coutures de tres mauvaise qualité</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Je démarre une formation monitorat voile, j'ai reçu ces gants hier et après seulement une sortie aujourd'hui les coutures le long des doigts se décousent déja!!!! ok ils coutent seulement 10€ mais j’espérai + pour ce prix quand même. très déçu voir en colère car j'ai payé des frais de port pour les avoir...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souplesse / Légèreté / Prix / Qualité / Durabilité</point_positif>
<point_negatif>XXX</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>Très bon gants, je pratique régulièrement de la voile habitable & légère pour le plaisir et en régate avec (Plusieurs fois/semaine). Cela faisait 3 ans que je les avaient et ils viennent de rendre l'âme (Usures au niveau des phalanges et des poignets), je viens de reprendre exactement le même modèle et j'en suis satisfait. De plus, l'usure des gants au fil du temps rend une accroche meilleure avec les cordages. Si vous faites des régates, la main droite sera plus usée (plus souvent tribord).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très pratique, souple</point_positif>
<point_negatif>s'use peut-être rapidement</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Pour une pratique occasionnelle de la voile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Charles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne qualité des materiaus utilisé</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif à mon avis</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>je les utilise pour mon travail qui est l'élagage ils se détendent peu et sèche très vite ne glissent pas sur les cordes donc ils sont très bien adapté à mon travail</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légèreté</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Excellent produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clementine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualite prix excellent</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>sans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ass</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix correct</point_positif>
<point_negatif>Rien pr l instant</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Très bien. À voir à l usage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>finesse des gants,solidité,attache rapide</point_positif>
<point_negatif>cuir clair</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>trés bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection, ne glissent pas sur le stick</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>le bout des doigts libre permet de manipuler les manilles, le cuir protège bien des drisses et écoutes mouillées, et la barre est bien tenue</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
