<liste_avis>
<avis>
<auteur>tom</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable/ gardent bien au sec</point_positif>
<point_negatif>glissent sur pont mouiller/ couinent</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>chaussures de bonne qualité qui sait tenir les pieds au sec en étant confortables, cependant sur un pont mouillé attention au dérapages...<br/>à terre vous ne passerez pas toujours innaperçu avec leur petit couinement...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, adhérence sur le pont, résistance</point_positif>
<point_negatif>Aucun ...</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>Au programme, deux semaines de voilier avec un temps variable (pluie et projection d'eau de mer) ... et un bilan très satisfaisant pour ces chaussures confortables, souples, qui adhèrent bien et qui ne requièrent pas trop de temps pour sécher !<br/>Question: une fois rincées, faut-il appliquer un produit pour entretenir le cuir sans altérer le traitement d'origine ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>roland</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>intérieur cuir</point_positif>
<point_negatif>pas grand chose : la qualité de la semelle ext.</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>elle déteignent sous la pluie !</point_negatif>
<date>17/12/2011</date>
<commentaire>J'ai eu plusieurs générations de bateau tribord mais celle ci vraiment décu ...<br/>elle déteignent sous la pluie ou au contact avec l'eau.<br/>Pour des bateaux c'est génant ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean jacques</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort même pieds nus, accroche</point_positif>
<point_negatif>oeillets et semelle intérieure</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>après moins de 2 semaines d'utilisation, la semelle intérieure a bougée, elle s'est déplacée car la colle semble de mauvaise qualité.<br/>Par ailleurs, les œillets se sont très vite oxydés au contact de l'eau et de l'air marin.<br/>Dommage que ces détails viennent diminuer la qualité du produit; C'est dans le détail que l'on voit le bon fabricant !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne finition, bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>continuez à faire des produits de facture correct en veillant au respect des ouvriers de fabrication. (la délocalisation ne jouit pas d'une bonne image)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Très bonne accroche. Cuire soupe, coloris agréable</point_positif>
<point_negatif>Le cuir déteint de façon très très importante</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Quel dommage que cette chaussure soit entachée de ce défaut rédhibitoire. De la première utilisation à aujourd'hui, pieds mouillés comme secs le cuir déteint de façon très importante. Les pieds ressortent très sales. Il est par ailleurs très difficiles de les nettoyer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mikaël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>on s'y sent à l'aise, résistante à la pluis</point_positif>
<point_negatif>le revêtement marque beaucoup à chaque "choc"</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Chaussures dans lesquelles on se sent à l'aise par tout temps. Seul bémol, elles sont rapidement détériorées par la moindre éraflure. Elles mériteraient d'être un peu mins chères.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>robert</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, durabilité</point_positif>
<point_negatif>couleurs ternes, manque de "fun"</point_negatif>
<date>26/09/2011</date>
<commentaire>si ce sont de vraies pantoufles et ne craignent pas l'eau de mer, ce sont par contre des pantoufles de papy avec des couleurs et des cuirs à s'endormir dans le rocking chair... dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/09/2011</date>
<commentaire>achat satisfaisant, surement renouvelé l'été prochain.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
