<liste_avis>
<avis>
<auteur>Simon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Cuir solide</point_positif>
<point_negatif>Etanchéité</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>Je suis tout à fait satisfait par ce modèle en revanche le point négatif dont je tiens à faire part me semble trop important pour pouvoir donner une note de 4.<br/>En effet dès que le sol est un minimum mouillé, lorsque l'on marche, le mouvement fait que de l'eau se glisse entre le cuir et la semelle à l'avant et la couture est telle que l'eau pénètre directement à l'intérieur de la chaussure et par capillarité l'intérieur de la chaussure devient très vite mouillé et désagréable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bon cuir</point_positif>
<point_negatif>La semelle est beaucoup moins resistante</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Cela fait tellement longtemps que j'achetais ce modèle que je ne suis pas capable de dire combien.  Je dirai une dizaine d’année voir plus. Quand je gardais un modèle plusieurs années, la dernière paire n'as pas durée un an. Je suis passé à travers…. La semelle est beaucoup plus fine et fragile. J’ai repris une nouvelle paire mais je ne fais pas d’illusion, ce sera la dernière. La semelle n’est plus ce quelle était. Dommage car le cuir était en parfait état.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arthur</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cuir/aspect extérieur/confort/prix/solidité</point_positif>
<point_negatif>chaussures gauche donnant des ampoules !</point_negatif>
<date>16/11/2012</date>
<commentaire>Je suis la 2ème personne de mon magasin à qui cela arrive d'avoir une ampoule extrèmement génante au talon d'achille gauche du au frottement avec l'arrière de la chaussure. C'est handicapant et douloureux sinon je suis ravi de mon achat ! Mes anciennes tribord m'ont duré 7 ans et j'espère que celle ci en feront de même...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le confort la qualité du cuir extèrieur</point_positif>
<point_negatif>la qualité des matériaux de semelle intèrieure</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>c'est dommage de mettre des chaussures neuves qui sentent déjà une mauvaise odeur de cuir chose qui n'était pas avant. conclusion, revenir au prix antèrieur 50 € et remettre l'ancien système de semelle intèrieure !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien de positif</point_positif>
<point_negatif>accumulation de problèmes sur 3 modèles différents</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Ma "relation douloureuse" avec les chaussures bateau Décathlon a commencé le 2 juin 2012 avec un 1er modèle à 30 euros, puis un second à 55 euros le 21 juin et un 3ème le 7 juillet à 65 euros! Bilan en vrac: talons blessés, pieds teints en marron et en noir, coup de pied comprimé et un lacet cassé sur le modèle à 65 euros. J'ai rendu la 3ème paire et me suis commandé chez un fabricant girondin une paire de chaussures bateau cousue et non collée à 69 euros! <br/>La qualité est loin devant!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, solide, endurant</point_positif>
<point_negatif>Lacets fragiles</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>Chaussures que je porte depuis 5 ans<br/>Lacets tres fragiles et impossible d'en retrouver.<br/>Les miens ont cassés 2 fois et j' en ai retrouvé à l'etranger.<br/>Dommage car ce sont de vraies chaussures très solides et confortables....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bertrand</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, adhérence, souplesse</point_positif>
<point_negatif>globalement résistante mais partie arrière vite HS</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>j'avais espoir que cette paire me dure plus longtemps car la chaussure est bien construite, le cuir globalement de bonne qualité mais j'hésite à racheter les mêmes, j'ai peur d'avoir le même problème, c'est à dire que le cuir du renfort arrière a craqué (sans doute pour les avoir enfilées sans chausse pied, mais que je fais avec toutes mes autres chaussures)<br/><br/>Mr Decathlon, pouvez vous regarder ce problème et m'indiquer si je peux racheter les mêmes à condition qu'elles aient été améliorées<br/>Me</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Miguel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Longévité, comfort</point_positif>
<point_negatif>pas</point_negatif>
<date>08/03/2012</date>
<commentaire>Usage quotidien en ville été/hiver et <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a> toute l'année. Sont très comfortables et demandent peu d'entretien. Si trempées, elles déteignent sur les chassettes. Les miennes tiennent 5-8 ans en moyenne.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>le cuir se déchire très rapidement à la couture</point_negatif>
<date>17/01/2012</date>
<commentaire>C'est au niveau de la couture du cuir sur la semelle que chacune de mes chaussures se déchire, donnant une durée de vie finalement relative... 1 an en moyenne, 7 mois pour la dernière paire... Elles sont certes utilisées abondamment (tous les jours) mais uniquement au bureau ou dans des conditions similaires ! Jamais de contrainte forte, donc pas d'utilisation dans des conditions extrêmes !! (Pour ça j'utilise les anciennes paires cassées !)<br/>Ce problème est-il récurent ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gérard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres bel article conforme à la présentation.</point_positif>
<point_negatif>Ne peut me prononcer. Pas encore utilisé.</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>J'ai acquis ce produit suite à l'utilisation depuis quelques années du modèle identique marron. Donc je ne pense pas avoir de mauvaises surprises avec ce modèle-ci. Deux inconvénients cependant : 1 - On ne le trouve pas dans les Decathlon de Dijon. 2 - Nous ne recevons pas un voilier de 12 mètres en cadeau !!!<br/>Bien cordialement et à bientôt !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
