<liste_avis>
<avis>
<auteur>CLAUDE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>R.A.S</point_positif>
<point_negatif>LES LACETS QUI SE DESSERRENT</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>LES CHAUSSURES JE LES PORTENT  365 JOURS PAR ANS<br/>POUR LE TRAVAIL LES SORTIES ET AUTRES <br/>RESISTANTES DANS L EAU ADHERENTE SUR CARRELAGE HUMIDE FRANCHEMENT <br/>GAMME  A CONTINUER   MERCI</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix, le confort, l'entretien nul, la solidité</point_positif>
<point_negatif>???</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfait de ce produit, que j'ai porté en ville et en bord de mer plus de 300 jours en un an (achat en juin 2011). Aucun problème avec les lacets, à ne jamais défaire sur des chaussures "bateau", si on a fait un vrai noeud de chaussure, c'est-à-dire un noeud plat gansé (et non pas un noeud de vache, qui glisse !). Entretien nul, un coup d'éponge humide redonne l'éclat du neuf. J'espère que vous maintiendrez ce modèle, d'un excellent rapport qualité/prix. Merci Décathlon !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ludovic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Chaussures qui blessent les pieds</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>J'ai essayé de faire les chaussures à mes pieds mais c'est imossible.<br/>Pieds blessés (ampoules, saignements), pieds tétanisés lorsque l'on marche.<br/>Les coutures semblent mal positionnées et arrivent le trois quart de la face supérieure du pied, peut-être le problème.<br/>A ne surtout pas acheter...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>chaussures blessantes au talon et glissantes!</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>Mon avis négatif rejoint certains avis négatifs. J'essaie depuis 3 semaines d''amariner mes talons (humour) pour pouvoir les porter en alternance avec une autre paire: en vain! .Mes talons en portent les stigmates! Ai-je le tort d'acheter le 1er prix?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix solidité</point_positif>
<point_negatif>manque d'adherence</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Le manque d'adhérence concerne les passerelles et pontons. Lorsqu'ils sont humides , c'est une vraie patinoire avec ces chaussures. Impossible de monter et descendre passerelle à marée basse sans se tenir sérieusement à la rembarde! J'ai failli me faire très mal la première fois...<br/>Par contre, aucun problème sur l'anti derapant du bateau<br/>Je ne recommande pas ces chaussures pour les ports à marée. Pour les autres, çà peut passer...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DIDIER</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortables.</point_positif>
<point_negatif>finitions trés discutable.</point_negatif>
<date>09/01/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté l'été dernier une paire. Au bout d'à peine 6 mois la coûture à l'avant de la chaussure s'est ouverte de plus les lacets se sont coupés. Elles ont fini à la poubelle. Je précise qu'elles étaient uniquement utilisées  pour marcher pas de bateau ni eau de mer. Les anciens modèles étaient plus solides (2005-2008). Je ne pense plus en racheter. La qualité est à revoir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout sauf...</point_positif>
<point_negatif>les lacets</point_negatif>
<date>24/12/2011</date>
<commentaire>tres bonne chaussure pour allez a l ecole elle sont legeres et resistante pour le prix sauf les lacets qui sont dur a serrez je trouve et un look sympa merci decathlon pour les produits que vous faites evolue grace a nos critiques...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aldo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue du pied et solide</point_positif>
<point_negatif>Neuve, la couture au talon est génante.</point_negatif>
<date>13/12/2011</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité prix. J'en ai une paire pour le bord de la mer increvable un peu d'eau du robinet dessus le soir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>classiques</point_positif>
<point_negatif>une absence quasi totale d'imperméabilité</point_negatif>
<date>07/08/2011</date>
<commentaire>Il pleut beaucoup cet été et au bout de 2 heures, les pieds baignent dans l'eau. Et le cuir met du temps à sécher de telle sorte que le lendemain elles sont humides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe de l'Ain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look resistance aspect général</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/07/2011</date>
<commentaire>J'ai ces chaussures depuis 5 ans, la semelle est usée et  je vais certainement racheter les mêmes ou celles à 49,95 €.<br/>Je les porte surtout au printemps et en été comme chaussure de détente mais jamais utilisé pour faire du bateau.<br/>J'avais un doute quand je les ai achetées mais j'ai été vraiment étonné de leur résistance ...enfin un bon produit pas trop cher</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
