<liste_avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>l'esthétique de la chaussure</point_positif>
<point_negatif>qualité de la couture</point_negatif>
<date>17/04/2012</date>
<commentaire>J'achète des chaussures bateau à mes 4 fils entre 6 et 12 ans et cela fait plusieurs fois qu'elles durent entre 3 semaines et deux mois, car la couture du dessus se défait alors que le cuir est encore impeccable. C'est vraiment dommage et décevant...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et facile à assortir</point_positif>
<point_negatif>la couleur marron de cette année est trop foncé</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>j’achète ce produit pour mes 5 fils. J'ai été déçu une seul fois pour une paire en 33, car le cuir s'est ramolli tout de suite et puis troué par la suite. j'aurai peut-être pu  la rapporter au magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>tres mal concu</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>couture qui se decoud,semelle qui s'use tres vite ,probleme de scratch,pour en finir je ne considere pas c'est chaussure comme des bateaux.elles ont fait qu'un mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>coutures se défont; odeurs</point_negatif>
<date>14/11/2011</date>
<commentaire>depuis le changement de gammes des chaussures bateau décathlon, la qualité est passée au rabais; le cuir, la semelle extérieure et les coutures, bref l'ensemble de la chaussure n'est plus ce qu'on été les modèles précédents...sauf le prix qui est passé de 19.9 à 24.95 euros soit 25 %. très dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité, esthétique</point_positif>
<point_negatif>Taille grand</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Prendre une pointure au dessous; je souligne efficacité d'échange après une commande par internet et le bon accueil et efficacité du décathlon Aubagne!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie-Laure</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La fermeture velcro</point_positif>
<point_negatif>Cuir trop souple</point_negatif>
<date>11/07/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté les chaussures fin mai je crois et aujourd'hui, 11 juillet, soit après à peu près 2 mois d'utilisation normale et alternée avec une autre paire de chaussures, la semelle est décousue sur tout le haut de la chaussure, le talon est très usé. Je ne suis pas du tout contente, même à 30 euros, on devrait pouvoir avoir une chaussure qui dure plus de 2 mois!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la couleur, l'élégance de la chaussure</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Facile à enfiler. Les Nautic Jr marron que j'ai achetées ont une semelle marron, c'est pourquoi elles sont plus faciles à mettre en toute occasion.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la couleur et le confort</point_positif>
<point_negatif>chaussant un peu large peu adapté aux pieds fins</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>une chaussure bateau classique, confortable et qui dure!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>qualite cuir</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualite couture ( fil )</point_negatif>
<date>20/06/2011</date>
<commentaire>déçue après 1 mois d'utilisation journalière la couture du dessus s'est usée, ce qui n'est jamais arrivé avec les tribore.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Linda</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>belle ligne</point_positif>
<point_negatif>ponture mal proportionnée</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>mon fils fait du 30, j'ai dû lui prendre du 29 et rajouter une semelle car sinon le 29 lui lâchait.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
