<liste_avis>
<avis>
<auteur>charley</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>poids,prix</point_positif>
<point_negatif>emmanchement trop court, du jeu</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>je pense que cette pagaie est bien pour débuter la promenade sans se fatiguer en eau douce car sa traction est faible.En mer par contre c est nickel.Elle ne convient pas à un usage riviere.<br/>Point négatif:le raccord entre les deux parties se fait par un emmanchement qui est trop court du coup il y a du jeu et elle vibre quand on force.Probleme résolu en mettant du scotch dans l emmanchement et en la rentrant en force mais elle n est plus démontable,j aurais du prendre celle en 1 partie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérome</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Fragiles et moins techniques</point_negatif>
<date>02/10/2012</date>
<commentaire>Ces nouvelles pagaies sont moins solides et moins techniques que les pagaies Egalis que l'on trouvait chez Decathlon les années précédentes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Démontable, léger,</point_positif>
<point_negatif>anneau et rainurage inefficaces</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>Globalement satisfaisant malgré les projections d'eau à l'intérieur du Kayak. Nous utilisons le HUDSON. Ce modèle est très large et nous frottons souvent le flanc des boudins. Pour ce type de kayak il faudrait des rames de 260cm environ. Je vais tenter une modification. A suivre...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rakitch</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légèreté, couleur (!)</point_positif>
<point_negatif>Grips un peu courts, fragilité, pare-gouttes</point_negatif>
<date>08/07/2012</date>
<commentaire>Ce ne sont pas de mauvaises pagaies pour une utilisation occasionnelle mais elles projettent beaucoup d'eau dans le bateau. Le pare-goutte est cassé dès la première utilisation sur lac et je ne m'explique vraiment pas comment (défaut du plastique ?).<br/>Elles sont vraiment trop courtes pour un kayak gonflable (Hudson, etc...) : dommage que les 225 cm n'étaient pas présentes au magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>L</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légerté</point_positif>
<point_negatif>cassant</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>Normal que ça pète avec un nom pareil... C'est-cas-sant (CK 100) !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>richard</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix, pratique a ranger</point_positif>
<point_negatif>solidité, service apres vente</point_negatif>
<date>20/03/2012</date>
<commentaire>je l'avais achetée pour ma copine mais la pagaie plastique s'est cassée en seulement quelques utilisations.<br/>j'avais acheté le modele similaire en non retractable pour moi et je l'ai cassée aussi 2fois<br/>les vendeurs en magasin n'ont même pas fait un geste commercial malgré 3 pagaies cassées toutes au même endroit (défaut de fabrication ?).<br/>dommage moi qui est plutôt content des produits décathlon habituellement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Serge</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>idem</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>le personnel de Clermont est au top</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pagaie démontable</point_positif>
<point_negatif>le système de verrouillage se grippe</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Le système de verrouillage lorsqu'on forme la pagaie est perfectible : au bout de trois-quatre utilisations, le système était quasi grippé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gilles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>démontable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>poid</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>très bien , pour l'utilisation que j'en ait !! merci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
