<liste_avis>
<avis>
<auteur>Charlie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaud, souple, confortable</point_positif>
<point_negatif>lourd quand il est mouillé</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>Marchant l'hiver, je cherchais un pantalon chaud, souple et déperlant. Hormis les articles de chasse très spécifiques (conçus plutôt pour la station debout prolongée que pour l'usage à l'effort) et le prix rédhibitoire des ceux de randonnée (essayé aussi quelques uns, pas trouvé ce que je cherchais, trop légers), j'ai tenté celui-ci. Et je suis très satisfaite. Chaud sans faire transpirer, déperlance aussi pour des petites pluies. Prévoir plusieurs longueurs de jambes serait bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>catherine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>couleur , tissu , imperméabilité confort et coupe</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Étant enseignante en EPS j'utilise tous les jours un pantalon type survêtement , j'ai acheté 2 pantalons :1modèle femme et 1 hpmme  , très pratiques pour les cours pour moi et l'autre pantalon pour la voile en habitable : bonne tenue ,assez léger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nico</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bonne qualité en général. Achat suite carte offert</point_positif>
<point_negatif>Rien.Bon accueil dans ce magasin.</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Pantalon commandé 2 tailles pour être sûr.Dommage que je n'est pas été prévenu plus tôt, je pense que la vendeuse était en vacances.<br/>Je passsais en revenant du travail, mon pantalon était prêt.<br/>Tout va bien Cordialement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très souple et agréable au port</point_positif>
<point_negatif>sans</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>pas de création d'irritation cutanées au niveau des coutures avec la transpiration.<br/>Pas de sensation de chaleur ni d'effets UVs au soleil.<br/>Très souple pour les efforts physiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>toby</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse du tissu,confort de la coupe,agreable</point_positif>
<point_negatif>je n en ai achete que un</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Tres bon produit de l esprit sport/surf ,mon meilleur achat chez tribord pour l instant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aspect sympa et original</point_positif>
<point_negatif>droit fil pas respecté, mauvaise finition</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>dommage que le droit fil du tissus ne soit pas restecté, l'aspect des jambes lui donne un air " tordu" et cela rend le repassage  compliqué. le tissus prend les peluches. La fermeture éclair de côté mal piquée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Joli</point_positif>
<point_negatif>Trop court</point_negatif>
<date>07/05/2011</date>
<commentaire>Vraiment pas fait pour les grands sans avertissement sur le site. Malgré mon 1m90, les pantalons du commerce n'ont jamais été trop courts.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien taillé finition très correct</point_positif>
<point_negatif>manque des couleurs  toile peu épaisse</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>manque les couleurs vert rouge de la marque le glazic qui se délave dans le temps qui est une référence dans le monde maritime breton    manque l'épaisseur de la toile de la marque guy cotten qui donne de la solidité au produit   cependant  cela reste un bon produit qui peu ètre amélioré  quitte a payer un peu plus cher voir à crée une gamme supérieure pouvant concurenser les marque de référence guy cotten ou le glazic vous en ètre  capable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coupe trés confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>coupe parfaite ,bonne finiton ,tissu trés agréable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort du tissus</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>Produit correspond bien à l'usage en mer confort et tenue</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
