<liste_avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'aime  beaucoup l'ouverture devant,</point_positif>
<point_negatif>domage, le manque de poches</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>bonne qualité, finition irréprochable,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple, chaud: un caleçon polaire H parfait</point_positif>
<point_negatif>un CALECON polaire H parfait ;-)</point_negatif>
<date>25/06/2011</date>
<commentaire>Bref, je me suis trompée à 100% sur le produit: je pensais que j'avais acheté l'édition 2011 de mon bon vieux pantalon polaire car tous les deux portent l'étiquette Stratermic, mais le vieux porte aussi celle de Quechua, tandis que le nom de famille du nouveau est Tribord. Et même si Decathlon se sert de "Pant" pour décrire celui-ci, c'est un caleçon; donc c'est normal qu'il  a tous les caractéristiques d'un caleçon, et non pas d'un pantalon, polaire. Méga-excuses à tous et toutes concerné(e)s.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud, simple, souple</point_positif>
<point_negatif>trop serré, et la taille M et plutôt S</point_negatif>
<date>18/06/2011</date>
<commentaire>Erreur dans mon commentaire d'hier: "Stratermic" est toujours affiché au bas d'une jambe, donc pas de changement de fabricant. Mes excuses. Et peut-être le fait que les jambes sont serrées plaîra à ceux/celles qui le porte comme sous-vêtement, même si on fléchit les genoux moins facilement;  moi, je le porte comme pyjama, donc je préfère la coupe plus généreuse de celui que j'ai acheté il y a quelques années. Dommage que la version F, Forclaz 50, n'est disponible, à présent, qu'en  XL et XXL.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anceau</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>néant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mumu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>resistant, chaud, confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>je recommande ce pantalon pour les travailleurs à l'extérieurs</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
