<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>impérméable, coupe vent , chaleur</point_positif>
<point_negatif>manque un serrage aux poignets</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Polaire efficace protége bien du vent et de la pluie .<br/>Utilisation en mer sur voilier pendant 1 semaine au mois d'Avril en bretagne. J'ai essuyé quelques petits grains avec sans problémes ( mais attention ce n'est pas une veste de quart).<br/><br/>Protection au vent appréciable et  bonne protection au froid dans la mesure ou la température extérieur n'est pas inférieur à 10°/ 15°C ( en mer). <br/>Trés bien au quotidien en demi-saison , peut être mis sous une parka sans souci . Taille prés du corp</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Conforme en tout point à mes exigeances</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Près du corps pour les manches ce qui permet de l'utiliser de 2 manières - Blouson d'appoint mi-saison ou possibilité de le mettre sous un autre blouson pour avoir plus chaud. Du coup, les manches ne gênent pas et coulissent parfaitement - Très agréable à porter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>O</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>promesses tenues</point_positif>
<point_negatif>le noir est un peu salissant</point_negatif>
<date>12/09/2011</date>
<commentaire>très bon coupe-vent et chaud grâce à la polaire intérieure, un très bon rapport qualité/prix.<br/>Le noir est un peu salissant (frottements contre autre surface) mais se nettoie facilement.<br/>Le col ouvert gêne légèrement le cou.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Déperland, poche poitrine, coupe vent</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>20/04/2011</date>
<commentaire>Produit bien déperland, protège efficacement du vent. Je l'utilise en vélo, en rando, en bateau. La poche sur la poitrine est pratique pour le tel portable.<br/>même ouvert, le col ne me gène pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BEAUCOUP : ESTHETIQUE - CONFORT- PRATIQUE</point_positif>
<point_negatif>Le pb du col devrait etre resolu, c est serieux</point_negatif>
<date>02/05/2010</date>
<commentaire>dès que la temperature monte un peu , il n est pas possible d ouvrir legerement le col,,, c est du tout ou rien,,,dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Chaude, col montant, protége des petites pluies.</point_positif>
<point_negatif>Ouverte, la fermeture en biais du col est génante.</point_negatif>
<date>15/12/2009</date>
<commentaire>L'idée de fermer le col en biais pour une meilleure protection est bonne pour la protection mais génante lorsque le vètement n'est pas complètement fermé. Sinon j'apprécie le confort de cette polaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger confortable chaud</point_positif>
<point_negatif>aucuns</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>rien à redire ++++</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claire</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaude et coupe vent, voir presque impermeable</point_positif>
<point_negatif>manque de choix de couleurs</point_negatif>
<date>14/12/2009</date>
<commentaire>Utilisee pour faire de l'aviron, modele homme pour emmanchures plus larges mais ça "poche" sur le ventre! Espère qu'elle restera impermeable? (par pluie fine au moins)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MALCOSTE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, déperlant, poche zip poitrine</point_positif>
<point_negatif>poches sans zip, serrage poignets, version capuche</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>ce polaire 900 est un bon produit pour l'usage intensif que j'en fait: peche en mer aux leurres. Je l'utilise dès que les températures baissent car il me protège bien du froid et du vent sans avoir recours à plusieurs épaisseurs qui me generaient dans la pratique de mon sport. Un serrage plus important au niveau des poignets serait appréciable pour eviter de trop se mouiller les avant-bras, ainsi qu'une version avec capuche pour augmenter le confort et une trop forte deperdition de chaleur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaude et vraiment coupe vent</point_positif>
<point_negatif>un peu épaisse</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>serait parfaite si elle était un peu plus souple</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
