<liste_avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la coupe, la tenue au lavage, le prix</point_positif>
<point_negatif>pas assez de stock  je n'ai pu en acheter qu'un se</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>le rouge et le bleu c'est bien mais il existe d'autres couleurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la couleur, la matière et le style bien</point_positif>
<point_negatif>rien à signaler</point_negatif>
<date>02/09/2011</date>
<commentaire>une bonne coupe, la matière est bien.Ne bouge pas au lavage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robuste</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>31/08/2011</date>
<commentaire>acheté du fait de la promo sur ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon maintien et très extensible pour le mettr</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Pour une personne agée très facile à enfiler car fibre élastiques et très bon maintien ne se déforme pas ni au lavage ni  à le porter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>M</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Coupe / prix</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Rend le service pour lequel il a été acheté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cochet</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>un polo adapté au loisir mer</point_positif>
<point_negatif>déteind beaucoup malgré plusieurs lavages</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Bon produit.Sympathique et simple pour aller sur l'eau par très beau temps. Léger et relativement résistant. Pas de gêne dans les mouvements pour les manoeuvres en voilier. La coupe est très correcte pour le rapport qualité/prix. Dommage cependant qu'il n'y ait pas un logo" esprit voile ou mer" sur le dos par exemple.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La qualité du coton qui filtre les UV, le design</point_positif>
<point_negatif>un lourd à porter en plein été dans le Sud Est</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>C'est un polo de bonne qualité, avec un tissus technique pour filtrer les UV, dommage qu'il n'y ai que des pantalons de même couleur ce qui fait un peu "uniforme" et pas très seyant, sans quoi j'aurais bien acheté un pantalon rouille ou vieux rose (avec la même technicité) pour aller avec.<br/>Malgré sa toile un peu lourde qui fait qu'en plein été à 30°c il est un peu difficile de le porter, je pense qu'en mer avec une petite brise et des embruns il serait plus supportable!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le look</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Très satisfait de ce vêtement. Bonne tenue des couleurs au lavage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, forme slim, bi matière  aux épaules</point_positif>
<point_negatif>j'aurais du en acheter un second...</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Je l'utilise pour jouer au <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">golf</a>. Il sèche vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité du produit</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Polo de très bonne facture, acheté en plus en solde pour 5€.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
