<liste_avis>
<avis>
<auteur>RICHARD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SA POMPE VITE</point_positif>
<point_negatif>SE RANGE MAL</point_negatif>
<date>19/09/2012</date>
<commentaire>EFFICACITE EXCELLENTE CA POMPE!<br/>SES PIEDS DE MAINTIEN SONT TROP PETIT ET SE REPLIS PAS<br/>SON EFFICACITE DE GONFLAGE PERMET DE NE PAS ETRE FENEANT :DES QU ON REMONTE SON KAYACK DE L EAU ON LE DEGONFLE VITE EVITANT LA SURPRESSION DE L AIR QUI CHAUFFE ET ON LE REGONGLE DES QU ON REPART! ENORME!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GOZ</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Gonflage rapide, très pratique, prix compétitif</point_positif>
<point_negatif>Pas pour l'instant...pourvu que cela dure</point_negatif>
<date>22/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette pompe pour mon bateau Fish-Hunter 280 et franchement c'est génial de pouvoir gonfler une telle surface aussi vite. J'ai essayé la pompe électrique, c'est inefficace en comparaison a ce modèle très accessible et qui me permet gonflage et dégonflage avec le même appareil en un temps très correct.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bon débit d'air</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Pompe acheté il y a une semaine et déjà cassé en dessous de la poignée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>flexible fragile, un peu de jeu dans le manche</point_negatif>
<date>27/07/2012</date>
<commentaire>j'utilise cette pompe pour gonfler des ailes de kitesurf,  le volume de gonflage est inférieur a celui d'une pompe de kite, le manche est en plastique alors qu'il est souvent en alu sur une pompe de kite, le flexible a l'air bien fin a voir pour l'usure dans le temps...<br/>mais il est vrai que le prix est également largement inférieur a celui d'une pompe de kite ( environ de moitié)<br/>je l'utilise également pour gonfler unkayak sevylor tahiti et pour ce programme là elle est impécable!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pression 1 bar sen problemme</point_positif>
<point_negatif>Pas trouver de poin negatif</point_negatif>
<date>26/07/2012</date>
<commentaire>J avais acheter le model electrique de la meme marque  que j ai noter negatif mes celle si je lui donne un 8/10. Jeste dommage que la constructeur na pas integrer un manometre  et que il a pas de modelle au dessus . Mais je la recommande sen esiter pour les kayak j ai un Sevilor KCC360 ( 2 + 1 place ).<br/>et je le gonfle sen dificulter a 0.1 bar ( recomandation du constructeur )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficace et rapide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2011</date>
<commentaire>Nous avions acheté une pompe à piles. Elle ne correspondait pas à des articles comme les bateaux - même enfants - et elle était très bruyante. Par contre, la pompe à main double action est très rapide - silencieuse et nous avons pu gonfler et dégonfler le bateau, très factilement et sans gêne pour l'entourage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mikael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>gonflage rapide</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Compact et facile d'utilisation.<br/>Gonfler et dégonflage est rapide</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ju</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapide</point_positif>
<point_negatif>un peu gros</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>hyper rapide pour gonfler un kayak et du coup je l'utilise pour gonfler mon matelas....<br/>seulement, le meme plus petit serait super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produits bonne qualite</point_positif>
<point_negatif>un peu bas pour les personne de grande taille</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>de bonne qualite  simple et efficace</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stefan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>appareil léger, efficace</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
