<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Réellement étanche, confortable, capacité parfaite</point_positif>
<point_negatif>Pas vu pour le moment</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTIAN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>parfaitement etanche,look, facile d utilisation</point_positif>
<point_negatif>un peu cher,pochette zip un peu petite,</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>sac tres pratique sur mon bateau semi rigide, pour mettre mes papiers , telephone, cles, gps au sec dans mon coffre pas tjrs etanche et facile a transporter lors de mes escales sur la terre ferme. j ai achete ce sac suite a un vol dans mon vehicule, maintenant plus de probleme avec ce sac, tout est est avec moisur le bateau et bien au sec!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résiste au lavage à froid en machine (1 essai)</point_positif>
<point_negatif>Super salissant</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>C'est un très bon produit ,malheureusement la texture noir et rugueuse se tâche facilement avec les mains pleines de crème solaire ou la vase.Un anneau de support de clés serait appréciable sur une des bretelles (pour clé bateau,lampe de poche,flash ou autres.).Dans tout les cas satisfait du rendu fonctionnel de ce produit que ce soit sur la version 16 ou 28 litres.Peut être réfléchir à des vessies gonflables pour assurer la flottaison du sac dans les prochaines versions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>costaud</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>plus de rangement</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>un peu encombrement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pratique</point_positif>
<point_negatif>pas toujours  étanche ,en fait ne pas l'immerger</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>utilisation en STAND UP PADDLE , aprés une chute tous les produits qui se trouvaient dans le sac ,ont pris l'eau: cela m'a couté trés cher (GSM , télépéage,bipper,papiers divers)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le système de fermeture. Le matériau.</point_positif>
<point_negatif>Pas assez de poches. Etanchéité de la petite poche</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Le système de fermeture à enroulage est très pratique et efficace. Très bonne étanchéité du sac, mais pas de la petite poche de devant. Il manque des poches plus volumineuses (latérales) accessibles de l'extérieur avec un système de fermeture plus étanche. Le matériau est solide et agréable. Les sangles sont correctes. Le rembourrage du dos manque d'épaisseur et surtout de rigidité. Un bon sac, mais moyennement pratique faute d'espaces de rangements indépendants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gilles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Parfaitement etanche, résistant et "spacieux"</point_positif>
<point_negatif>mériterait des séparations</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>idéal pour pêcher au lancer du bord sans craindre que ses leurres son peson voir son moulinet de rechange soient trempés par une vague; le système de fermeture (pas évident) mériterait une notice explicative; a l'usage j'attends la résistence de la fermeture éclaire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Baptiste</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>réglable en fonction du remplissage</point_positif>
<point_negatif>rien pour le moment</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Pas de soucis en utilisation "classique" mais pas encore essayé de le plonger dans l'eau pour tester l’étanchéité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très solide vraiment étanche et volume adapté</point_positif>
<point_negatif>Pas encore trouvé</point_negatif>
<date>02/09/2012</date>
<commentaire>Sac tout à fait adapté à mon utilisation</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
