<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jerome</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Espace, rangement, étanchéité</point_positif>
<point_negatif>Le système de portage (sangles / bretelles)</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>J'ai utilisé ce sac pr aller faire de la voile. Il remplit bien sa fonction d'étanchéité, ms en revanche j'ai eu un vrai problème de portage, en particulier si le sac est lourdement chargé : difficile de le porter à l'épaule car les sangles ne sont pas assez longues et ne sont pas rembourrées: on se "scie" l'épaule. Si on veut le mettre sur le dos, même problème, avec en plus le pb d'arriver à le mettre sur le dos! Les sangles scient les épaules et après 10 min de marche c'est un calvaire...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pour l'utilisation à la neige et sur l'eau, super</point_positif>
<point_negatif>portage à dos-une poche intérieure pour papiers...</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>Pour un ami qui va passer un trek 1 mois au Népal, puis-je lui conseiller ce sac comme sac de voyage unique (porté par sherpa), avec un sac à dos pour la journée?<br/>Sinon pour  l'utilisation que j'en fait, précisé dans les points positifs, ce sac est parfait (spacieux, ouverture facile, tout est bien à l'abri  par rapport à la neige, la pluie, l'eau)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rapidité d'ouverture et fermeture et étanchéité</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Après une rando de 15j en traineaux à chiens au Québec, ce sac s'est avéré parfaitement adapté à ce genre de sortie.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JOSEPH</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résistance et étanchéité, style</point_positif>
<point_negatif>fermeture un peu galère et portage</point_negatif>
<date>18/08/2011</date>
<commentaire>Une grande ouverture, du volume, une excellente protection contre la pluie et l'humidité, ainsi que contre les tribulations de la vie à bord (frottements, compactage, ...).<br/>A sa charge, un portage peu pratique (la boucle gêne en portage "sac à dos") et une sangle de serrage un peu courte quand bien chargé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gauthier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix, qualité</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>14/08/2011</date>
<commentaire>C'est un super sac aucun fuites ni endroits humides même après  de très nombreuses utilisations en compétitions.<br/> Enorme capacité de rangements.<br/>Très efficace et très bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Naty</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon volume facile d'accés</point_positif>
<point_negatif>pour le moment pas de point négatif</point_negatif>
<date>02/05/2011</date>
<commentaire>une petite poche à l'intérieur serait pratique pour les clés, portable, papiers.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Foure tout étanche pratique</point_positif>
<point_negatif>Système portage moyen</point_negatif>
<date>25/02/2011</date>
<commentaire>Très bon sac étanche, le système de portage bien qu'astucieux n'est pas tellement au point... si le sac n'est pas rempli à bloc les attaches rentrent dans le dos ! Prévoir de courts trajets sur le dos.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'étanchéité, revoir la tenue mode sac à dos</point_positif>
<point_negatif>les petits élastiques ne sont pas assez solides</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>très résistant et très pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Poches étanches x2/bonne construct° /choix volum.</point_positif>
<point_negatif>Durée de vie : cordons / début d'usure sur pièces.</point_negatif>
<date>28/09/2010</date>
<commentaire>Utilisation : mer+soleil 60j/an rinçage (soir) après chaque immersion eau salée...kayak/bateau/plage.<br/>Très pratique / volume appréciable / poche étanche #1 (grde) et #2 pour combinaisons/maillots...<br/>Bonne construction robuste dans son ensemble mais à l'usage (UV/SEL& rinçage), certaines pièces ont une longévité limitée ex: cordons élastiques  ~2ans ne sont plus que des cordes /pièces collées à l'exterieur qui se décolent et ne tiennet plus que par le coutures</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gros volume, sac étanche dessous, fermeture facile</point_positif>
<point_negatif>Système des Bandoullières</point_negatif>
<date>08/09/2010</date>
<commentaire>Le sac est difficile à mettre sur le dos : l'une des bandoullières est toujours + grande que l'autre quelle que soit la position de prise du sac. <br/>En dehors de ce détail, c'est un trés bon produit.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
