<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sarah</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>étanche sous la pluie, grande capacité</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatif</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>Nous utilisons ce sac comme sacoche sur la moto. Nous pouvons y loger sans problème 1 tente quechua 2 places, 2 duvets hiver (sans leur sac de rangement), 2 oreillers gonflables, 2 tapis de gym et 2 petits matelas autogonflants.<br/>Il est facile à comprimer et fermer.<br/>Nous le conseillons à tous nos amis motards !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grande ouverture, séparation vêtements humide/sec</point_positif>
<point_negatif>manque une poignée latérale de transport</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>La grande ouverture du sac, permettant un accès important au contenu, surtout dans le cadre exigu d'un bateau, ainsi que les deux compartiments, vêtements humides/vêtements secs sont vraiment un plus.<br/>L'absence de poignée latérale, ou de sangles, pour une utilisation comme bagage à main, m'a dérangé. En effet, même en tendant au maximum les bretelles sac à dos, pour en faire des poignées, n'ont pas rempli pleinement cet usage car, du coup, le sac s'est cintré (ce qui a accru la difficulté).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Look, Etanchéité, parfait pour la voile</point_positif>
<point_negatif>Compartiment pour affaires humides déteint.</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>Supe sac, jusqu'au jour ou vous mettrez des affaires mouillées dans le compartiment prévu à cet effet... Et oui, vous ressortirez vos fringues préférées avec des belles grosses tache rose/orange... Pas trés sympa...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanche, efficace, grande ouverture.</point_positif>
<point_negatif>Les sandows orange vieillissent très mal.</point_negatif>
<date>14/01/2012</date>
<commentaire>Utilisation kayak de mer.<br/>Bien conçu, étanche et facile à fermer.<br/>Sangles de portage pratiques sur petite distance.<br/>Compartiment extérieur pour accessoires mouillés très pratique.<br/>Seul véritable défaut, les sandows se cuisent très rapidement (18 mois) malgré un rinçage systématique après chaque sortie. Dommage !<br/>Bon achat tout de même !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tanguy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne étanchéité</point_positif>
<point_negatif>Sangles de portage</point_negatif>
<date>19/08/2011</date>
<commentaire>Le système de fermeture est astucieux et permet une bonne étanchéité, d'ailleurs quand on ferme le sac sans en chassez l'air, il reste gonflé, forcément.<br/><br/>Les sangles de portage semblent prévue pour un portage en sac à dos, en revanche elles coulissent : je ne vois pas ce que ça apporte mais cela rend très difficile le passage du second bras. J'envisage de coudre les sangles pour supprimer ce coulissement.<br/><br/>Pas de problème pour le portage en bandoulière ou verticalement par la poignée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Etanche, Bien pensé, indispensable</point_positif>
<point_negatif>Portage</point_negatif>
<date>02/07/2011</date>
<commentaire>utilisé depuis plusieurs années que du bonheur, Sauf pour le portage en sac a dos, la partie coulissante du haut est trop proche du systeme de fermeture (attache rapide du haut) ce qui fait que l'attache frotte sur le cou ou le haut du dos ce qui est irritant, si un espace plus grand existait ce serait un pur bonheur. Hormis ce point mineur, ce produit est quasi parfait, je ne peux plus m'en passer pour mes randonnées rivière et en plus son look est cool.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FORESTIER</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Look , poche étanche , fermeture</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Beau sac de transport pour les voileux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>etancheïte</point_positif>
<point_negatif>elastique orange du côte manque de resistance</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>j'ai utilise le sac tribord pour une escapade en kayak afin de descendre une riviere bretonne sur plusieurs jours, le sac m'a permis de transporter en gardant au sec des vêtements pour mes escales, de la nourritures etc etc, celui a parfaitement tenu son rôle même avec de dure condition meteorologique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité , fabrication , conception</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanchéite parfaite et compartiment linge mouillé</point_positif>
<point_negatif>manque un poche intérieure</point_negatif>
<date>19/07/2010</date>
<commentaire>sytème de fermeture met à l'abri d'un ouverture intempestive</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
