<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Baptiste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Je m'en sert pour y mettre mes cartes de navigation. Du coup, elles restent au sec et tiennent plus longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DEVAUX</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne étanchéité</point_positif>
<point_negatif>Poche avant petite rembourrage un peu faible</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Bon produit, poche avant un peu petite, rembourrage peut être amélioré. Ouverture avec les deux clips pas toujours évident.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ronald</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>etanche format design</point_positif>
<point_negatif>qualitée des fixation</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>les fixations s'ouvrent sous charge...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique,léger,avec plusieurs compartiments</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>produit utilise en bateau,serait pratique aussi avec option sac a dos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne protection, nombreux cloisonnements</point_positif>
<point_negatif>Clips du rabat un peu difficiles à ouvrir</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce sac pour y mettre les papiers et le petit matériel de sécurité du bateau (fusées, miroir, lampe, corne, documents nautiques, cartes, etc...) et j'en suis très satisfait pour cet usage. Etant relativement étanche, l'air contenu doit permettre au sac de flotter un moment. Seul les clips du rabat sont un peu difficiles à ouvrir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Intérieur anti -choc détachable</point_positif>
<point_negatif>Pas fait pour un ordi avec écran de plus de 16"</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Produit correct fait pour un usage normal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hatton</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très pratique et facile a transporter</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Ce sac nous a vraiment bien servi en voile pour transporter, Ipad et telephones mobiles ainsi que les jumelles et appareils photos, pratique, facile a transporter et surtout esprit tranquille quand nous partions sur notre petite annexe vers le corps mort ou notre bateau nous attendait. Nous avons fait des envieux et plusieurs de nos copains ont achete le meme.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
