<liste_avis>
<avis>
<auteur>Cabrol</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas eu le temps de juger</point_positif>
<point_negatif>Pas eu le temps de juger</point_negatif>
<date>08/01/2013</date>
<commentaire>Apres 2 mois d’utilisation normal, (transport de ma combinaison pour mes séances d’apnée en piscine 2 fois par semaine) la sangle de la boucle en plastique de la fermeture du sac s’est  décousue !<br/>J’ai ramenée le sac au magasin qui m’a demander une preuve d’achat (le sac est marqué  Tribord, je ne pense pas que l’on puisse acheter ce sac ailleurs que chez Décathlon) ne l’ayant pas, (je ne garde pas tous mes ticket de caisse hélas !) je me retrouve avec un sac inutilisable.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gibi 15</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'efficacité générale</point_positif>
<point_negatif>Quelques détails...</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>Utilisation : transporter 3 combis de surf (1 intégrale adulte 1 intégrale junior 1 shorty enfant)<br/>Etanchéité : très bien<br/>Construction sérieuse : matériau épais, boucles plastiques surdimensionnées, coutures et sangles fiables<br/>Pour pinailler : couleur tristounette + le noir chauffe au soleil ; le mousqueton n'est pas facile à passer dans les boucles.<br/>Idée : faites un sac étanche forme sac de sport tout simple,  (même matériau) pour transporter dans la voiture les affaires mouillées de windsu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Régis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il est étanche et facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>J'ai donc transporté mon appareil photo dans ce sac lors d'une croisière aux Caraïbes quand nous descendions à terre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité de rangement, encombrement réduit et légè</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>24/04/2012</date>
<commentaire>Produit très pratique et facile à emmener partout du fait de son faible encombrement même pour le 40L! Pratique pour les sorties apnée et chasse pour les affaires civiles!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>Sac déchiré au niveau de la couture après 3 jours</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Utilisé pour une randonnée Kayak de mer. Le sac était plié dans un caisson du kayak. Il n'a pas supporté d'être sortie/ressortie plus de 6 fois du kayak sans se déchirer au niveau de la couture au niveau de la tige plastique rigide de la fermeture... Pour un usage sans que le sac soit compressé c'est peut être un bon sac étanche ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanchéité</point_positif>
<point_negatif>Dimension en diamètre un peu trop petit</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise pour protéger du matériel photo lors de voyage. celui ci correspond à mes attentes mais est un peu trop petit en diamètre pour pouvoir y glisser mon sac principal.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>No comment</point_positif>
<point_negatif>Mauvais descriptif.</point_negatif>
<date>21/12/2011</date>
<commentaire>La formule du volume d'un cylindre étant pixR2xH votre sac fait 70 litres si on en croit les dimensions que vous donnez, cette remarque est aussi valable pour le 60l qui lui fairais plus de 100l. Difficile de faire un choix dans ces conditions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger</point_positif>
<point_negatif>je n'en ai pas</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Il est léger, pas cher, c'est unbon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Contenance, flottabilité et facilité d'emploi</point_positif>
<point_negatif>Odeur du produit persistante imprègne le contenu</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Il est probable qu'après de npmbreuses utilisations l'odeur disparaiîtra. Pour l'instant, après une saison intensive, c'est l'unique reproche à considérer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerome</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>étanche</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>24/08/2010</date>
<commentaire>utilisé pour un trek a vélo cette été en Norvège et aucun soucis du moins pour le sac. nous  étions bien plus humide que lui</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
