<liste_avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun pour l'utilisation décrite au vendeur</point_positif>
<point_negatif>L'article ne correspond pas à mon besoin</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Je décris mon besoin au vendeur du rayon : acheter un sac étanche me permettant d'emmener mon appareil photo et le garder au sec lorsque je serais en train de plonger avec palmes et tuba dans l'océan.<br/><br/>Le vendeur me conseille d'emblée ce sac, avec l'argument qu'il l'utilise lui même pour plonger jusqu'à 20m de profondeur !<br/><br/>En déballant le produit une fois rentrée à la maison, la première chose que je lis sur la notice est : NE PAS IMMERGER.<br/>Et à juste titre...<br/>Alors pourquoi ce conseil ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien impermeable</point_positif>
<point_negatif>Trop petit,et pas de courroie dorsale,le 12 L supe</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Nous sommes descendu la rivière  Aar aà Berne en faisant de la natation en eau libre et agitée.<br/>Le sac 12 litre est plus adapté que le sac 5 litres qui n'a pas de sangle dorsale.Un poit négatif pour pouvoir nager en sécurité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>volume et praticité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/07/2012</date>
<commentaire>sac tres pratique facile d'utilisation pour le nautisme.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Danielle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>très bien le fait qu'il soit étanche</point_positif>
<point_negatif>forme pas pratique, trop étroit pas assez large</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Dommage qu'il soit aussi long et étroit, il faut tout vider pour sortir ce qui est au fond.<br/>Recommandation du produit oui et non, tout dépend de ce que l'on veut faire avec !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le concept et le gain de place !</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>C'est un produit innovant permettant un gain de place lors des randonnées, peut servir d''oreiller et étanche. Je l'utilise pour faire de la voile et il m'a permis de garder mon portable au sec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pour les clefs, papiers, téléphone et vhf</point_positif>
<point_negatif>j'en ai un autre transparent, super pratique</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>a partir de cette taille et au dessus, un sac transparent permet de retrouver immédiatement ce qu'on cherche sans avoir à fouiller ou à vider</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>pas gand chose</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>il faut penser a vider la poche d'air car il y'a a des risques de crevaisons si l'on ne le fait pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Produit vraiment étanche et relativement pratique</point_positif>
<point_negatif>Revoir le système de fermeture et  la forme</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Revoir le système de fermeture car problème pour l'ouvrir une fois enclenché. On doit réellement forcer pour ouvrir l'attache. A moins que ce soit un problème propre à notre sac.<br/>Peut etre revoir la forme pour faire plus rectangulaire que cylindrique - plus facile pour y mettre prote feuille et smart phone par exemple...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille prix</point_positif>
<point_negatif>La matière intérieur colle aux objets que l'on met</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Dedans , surtout si l'objet est à base de PVC ou caoutchouc.<br/>Le sac mis au soleil surchauffe, mauvais pour l'électronique, téléphone , photos.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>herve</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Etancheite</point_positif>
<point_negatif>L'ouverure est trop etroite</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>J'ai pris le petit modele, mais du coup il est tres profond et tres etroit, j'ai des difficultes a passer le poignet à l'interieur, je dois tout sortir a chaque fois. J'aurai sdu prnedre le modele plus grd.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
