<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanchéïté, réglages multiples</point_positif>
<point_negatif>Qualité déplorable des mousses de protection</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>C'est une bonne salopette qui s'adapte aux corpulences avantageuses grâce aux différents scratchs. Pour ma part les renforts aux genoux sont bien placés . Je suis extrêmement déçu par la piètre qualité des mousses de protection sur les genoux et sur les fesses. Après 2 semaines de navigation; les mousses sont écrasées et sans utilité. Des protection en mousse néoprène seraient peut-être plus adaptées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Qualité des tissus renforts, étanchéité, légèreté.</point_positif>
<point_negatif>Renforts aux genous placés beaucoup trop hauts.</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Ce produit aurait pu être un super produit.<br/>Je l'ai changé 3 fois sous garantie à cause du tissus qui perce sous les renforts des genous. Finalement, j'ai rajouté des patchs de cordura collés à la néoprène.<br/>Ce produit existe tel quel depuis 5 ans, et Decathlon n'a rien changé à ce problème pourtant pas nouveau.<br/>Dommage qu'ils ne soient pas plus à l'écoute de la clientèle car je passe à la concurrence, marre de changer ou de bricoler.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Imperméabilité, résistance à l'abrasion</point_positif>
<point_negatif>Renforts genoux trop haut...</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Très bon produit utilisé en régate côtière malgré les renforts des genoux qui sont placé bien trop haut... C'est dommage mais ça reste un produit relativement concurrentiel aux salopettes des marques de plus hautes gammes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>taille trop grand</point_negatif>
<date>17/01/2012</date>
<commentaire>satisfaite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gertrud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, de réputation</point_positif>
<point_negatif>Pas pu la tester car pas de modèle femme</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>A quand le modèle femme dans la gamme CR900? Une salopette, pas un pantalon, avec des zips derrière et plein de poches, et si possible dans une couleur bien voyante. Les copains sont équipés chez Tribord et en sont très contents mais faute de salopette femme j'ai dû m'équiper bcp plus cher. Salopette homme trop grande pour moi et pas pratique pour aller aux toilettes en nav. Dommage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Braguette & Mousse</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Bonne salopette testée en petit et gros temps.<br/><br/>Je dois la renouveler mais j'hésite si elle n'intègre pas les améliorations attendues (mousses mieux adaptées, couleur plus voyante, braguette pour éviter de retirer la salopette à chaque fois).<br/><br/>A quand la nouvelle version ??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité des matériaux, réalisation, conception...</point_positif>
<point_negatif>Braguette, genoux, genoux et... genoux</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>Dommage d'avoir laissé passer une telle err. de posit° des protections de genoux ! J'accentue le trait des autres avis : la protection, trop haute, ne sert à rien et devient même blessante parce que nous reposons sur les coutures et que cela devient très vite fort désagréable.<br/>Intérêt de la double ouverture du zip qui ne dégage pas de braguette ? Uriner en navigation demande de totalement se déshabiller.<br/>Cette salopette taille grand, est confortable, bien taillée, parait solide et imperméable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>étanchéité, encombrement</point_positif>
<point_negatif>renforts de genoux trop hauts</point_negatif>
<date>22/06/2011</date>
<commentaire>Je l'utilise soit en régate soit en croisière avec un total d'une dizaine de jours porté. En effet les renforts sont trop hauts lorsqu'on est à genoux.<br/> <br/>Sinon c'est un produit très agréable a porter.<br/><br/>Certaines personnes reprochent d'avoir mis du gris prétextant qu'en cas d'homme à la mer on ne voit pas la victime, je tiens juste à préciser que pour ma part si je passe à l'eau personne (si ce n'est les poissons) ne voit mes jambes et ce quelque soit la couleur de ma salopette...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanchéité, chaleur, poches</point_positif>
<point_negatif>Protection genoux trop hautes</point_negatif>
<date>29/04/2011</date>
<commentaire>Les protections des genoux sont bien en face des genoux lorsque l'on marche. Malheureusement lors des manoeuvres qui nécessitent une position "à genoux", les protections sont trop hautes (presque sur les cuisses).<br/>dommage, le produit aurait été parfait sans cela.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jibe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix, style</point_positif>
<point_negatif>Renforts mousses très mal placés!</point_negatif>
<date>20/01/2011</date>
<commentaire>Pour la croisière cette salopette est TOP!<br/>Par contre pour la régate cela dépend du poste à bord... Je suis n°1 et donc très très souvent à m'affairer sur la plage avant (envoi de spi, affalage de spi, etc...) et malheureusement les renforts situés aux genoux sont beaucoup beaucoup trop hauts!!! Par conséquent lorsque l'on est à genoux ils ne sont pas protégés! Et au bout d'une journée d'une dizaine de parcours banane on le sent...<br/>Bref, je l'ai revenue pour m'acheter une MUSTO... :(<br/>A amélio</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
