<liste_avis>
<avis>
<auteur>Co</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaude - confortable - étanche</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Salopette testée uniquement lors de sorties ponctuelles (après-midi sur l'eau) mais parfaite dans le cadre où elle a été testée. A voir sur des durées plus longues et dans des temps plus froids et plus pluvieux...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>étanchéité</point_positif>
<point_negatif>les renforts</point_negatif>
<date>19/11/2012</date>
<commentaire>A 2 reprises dans le descriptf on trouve " Protection contre les chocs Fessier et genoux renforcés." j'espérais donc un renfort, une mousse expansé ou quelque chose de ce type pour éviter les chocs. Mon erreur à été de la commander en ligne sans avoir vu le produit et je suis assez déçue sur ce point. Les patch sont fait contre l'abrasion et non un renfort contre les chocs malheuresement fréquent en regatte. le produit est bon mais le descriptif plus ambigu si on n'a pas le produit sous les yeux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>repond a tous les critères necessaires</point_positif>
<point_negatif>manque quelques poches supplementaires</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>j'ai pu tester son etancheité lors de la traversée du golfe de Gascogne dans de mauvaises conditions climatiques... 4 jours de pluie, impermeabilité parfaite!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>A</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coupe bien haute, agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>jambes trop courtes</point_negatif>
<date>26/10/2012</date>
<commentaire>J'ai étrenné cette salopette sur 4 jours de régate intensifs sous des grains à répétitions, et je n'ai rien trouvé à redire au niveau de l'étanchéité et de la respirabilité. Elle est très bien, et en plus elle est agréable à porter.<br/><br/>En revanche, je mesure 1m75 et la salopette en taille M a les jambes trop courtes! Assise au rappel, la salopette remonte au-dessus des bottes, et là, gare aux grosses vagues...<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>V</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les bandes sur le côté qui affinent la silhouette</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Pour une utilisation dans un cadre loisir j'en suis très contente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien etanche</point_positif>
<point_negatif>un peu trop seré à la poitrine</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Un petit renfort interne  type mousse pas trop épaisse serait appreciable au niveau des genoux. Juste un petit rembourage.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>coupe femme adaptée, bonne étanchéité</point_positif>
<point_negatif>jambes trop courtes</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>d'une manière générale cette salopette est agréable à porter, mais les jambes ont été conçues pour des femmes de mois de 1m70. Pour les grandes comme moi(1m75), la salopette remonte par dessus les bottes lorsque je suis assise ou baissée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GIGI</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la taille XS et son confort</point_positif>
<point_negatif>La couleur trop sombre si on tombe à l'eau</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>trop peu d'utilisation pour pour donner un avis sur l'étanchéité,<br/>Facile à mettre. trop peu de choix de couleur en XS.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Roger</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bonne aisance,bonne étanchiété, coupe vent</point_positif>
<point_negatif>poche un peu petite</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Le produit reste étanche malgré des journée entière sous les grains. Évacuation de la transpiration un peu juste. Mais pour de la voile occasionnelle le produit est suffisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cecil</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>renforts</point_positif>
<point_negatif>pas de poches - scratch fermetures bas</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Meilleurs renforts que votre modèle de salopette précédent - manque de poches pour les mains - mauvais angle de pose pour les scratchs en bas de jambes</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
