<liste_avis>
<avis>
<auteur>Simon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Étanchéité presque parfaite</point_positif>
<point_negatif>Peu de poches,postérieurs mouillé</point_negatif>
<date>14/12/2012</date>
<commentaire>Vigneron est travaillant dehors toute l année, c est le vêtement le meilleur que j ai trouvé pour combattre la pluie. Résistant, étanche et protégeant du froid aussi. Très bon rapport qualité prix. Le seul bémol est le manque de poches, juste une au total. Durée de vie trois an dans les vignes. Prochain cadeau de Noël!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>Les fesses trempées</point_negatif>
<date>15/10/2012</date>
<commentaire>Première après-midi de voile , 2 heures de pluies moyennes. Pas de souci sur les jambes mais les fesses trempées. Assis l'eau transperce. Très déçu, Je vais passer au magasin pour savoir si c'est un défaut ou s'il faut que je prenne un autre modèle.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon confort et aisance dans les mouvements. Prix</point_positif>
<point_negatif>rien pour le moment</point_negatif>
<date>30/09/2012</date>
<commentaire>Je l'ai depuis mars. Usage : régates et sorties de 24h avec nuit sur l'eau. Pour le moment je n'ai que du bien à en penser. Je l'utilise avec une veste CR900. Elle est étanche et reste confortable même par temps humide. Si besoin je porte dessous une salopette polaire HH sans être particulièrement gêné. Son prix est très attractif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>non étanche, résistance aux accros</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>une salopette très moyenne , pas étanche du tout (il suffit de se mettre à genoux dès la première utilisation pour que l'eau rentre)<br/>Utilisée quotidiennement par un moniteur de voile Breton, la salopette ne tiens même pas une année.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rachel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coupe vent. Etanche. Bonne longueur</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Je l'ai utilisé lors de competition etudiante de janvier a avril. Tres bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Léger et souple( peut être un peu trop...)</point_positif>
<point_negatif>Usure rapide ( étanchéité, et renfort à revoir...)</point_negatif>
<date>01/05/2012</date>
<commentaire>Je me permets de vous contacter car je suis particulièrement déçu de ce produit. Après quelques mois d'utilisation, je me suis aperçu que  l'un des renfort bleu c'était déchiré et j'ai du me rendre à l'évidence que la salopette n'était plus étanche ( régulièrement rincée)...J'achète de nombreux produits ( veste, gilets, etc...), c'est la première fois qu'un produit se détériore aussi vite.... Je pense qu'il est impératif de revoir les renforts bleus ainsi que l'étanchéité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeff</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, protection, renforts, réglages</point_positif>
<point_negatif>unique poche trop petite si salopette portée seule</point_negatif>
<date>03/02/2012</date>
<commentaire>Confort, protection et renforts appréciés car vêtement particulièrement exposé dans cadre entrainement hivernale hebdomadaire sur voilier "sportif" (J80) mouillant beaucoup son équipage. A porter sur sous-vêtement technique type "collant" pour plus de confort. En revanche, une ou deux poches de poitrine seraient bien utiles quand la salopette est portée sans veste. Vêtement acheté après comparaisons avec d'autres : bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hebert</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>legère,le look</point_positif>
<point_negatif>trop fragile</point_negatif>
<date>01/02/2012</date>
<commentaire>Beaucoup trop fragile.Je l'ai utilisée une fois par semaine et au bout d'un mois il y avait des trous suite a l'usure du revêtement.Je ne suis pas content du produit qui normalement due a son prix devrait être plus solide!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fanny</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>agreable à porter, bonne coupe</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>22/01/2011</date>
<commentaire>il est écrit : "conçut pour LA pratiquante regulière" mais la taille S (petite pour un homme peut etre) reste bien trop grande pour une femme! j'ai reçu la salopette accompagné de la veste en colombie où je navigue, et il me sera impossible d'utiliser cette magnifique saloppette, elle devient dangereuse car reduit la mobilité! dommage. si vous connaissez un produit qui presente les meme qualités pour femme de petit gabarit, ou en taille enfant pourquoi pas, je serais contente de recevoir l'info</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Etanche, respirante , très agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>manque de poches</point_negatif>
<date>07/11/2010</date>
<commentaire>Produit ayant donné entière satisfaction pendant une traversée de 19 h par force 5, mer agitée et grain continue.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
