<liste_avis>
<avis>
<auteur>Erwann</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix ?</point_positif>
<point_negatif>Pas étanche.</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Décu par les salopettes Tribord en Général.<br/><br/>Les Tailles sont fantaisistes la CR500 M est plus petite que la CR100. J'ai du la rendre (c'était un cadeau).<br/><br/>La CR100 fut un choix par défaut donc, elle n'a pas supporté une pluie d'une demi heure. Mon pantalon était mouillé.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit le laissant pas passer l'eau sur 3 essais</point_positif>
<point_negatif>couleur unie</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>un peu de couleur rendrait le produit plus attractif</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jérome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>peu cher, léger, agréable à porter.</point_positif>
<point_negatif>+ de coloris ou intégrer un gilet de sauvetage...</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>à voir dans l'avenir concernant la résistance du produit...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DIDIER</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Étanchéité parfaite même sur long parcours</point_positif>
<point_negatif>Transpiration dés qu'il fait chaud</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>Beaucoup mieux que tous ce qui se fait pour la moto et bien moins cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bien</point_positif>
<point_negatif>manque reflechissants</point_negatif>
<date>28/07/2011</date>
<commentaire>Je m en sert regulierement par dessus un vetement pour faire de la moto et du side-car quand il pleut beaucoup .Enfilage facile meme avec des bottes de pluie .<br/>2 ans d usage et toujours en etat .Lavage au jet et sechage dans un garage.Manque couleur plus voyante et reflechissants lumiere .Elastiques de reglage epaules qui glissent dans les boucles .Une pochette de rangement serais bienvenu (avec etiquette nom ).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>27/10/2010</date>
<commentaire>Excellent rapport qualité/prix dans le cadre d'une utilisation occasionnelle.<br/>Par contre, en utilisation intensive (régate), après plusieurs heures, la sensation d'humidité (transpiration a priori) peut devenir désagréable. Mais ce produit n'est pas prévu pour ce genre d'utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>susie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Difficile de faire un ourlet sur le pantalon</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JOHANN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>CONFORTABLE</point_positif>
<point_negatif>COULEUR MONOTAUNE</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>IL SERAIT BIEN DE RAJOUTER DES BANDES</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile à  enfiler même quand le bateau gîte</point_positif>
<point_negatif>bas des jambières trop large</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>qualité et prix satisfaisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Charles</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort des bretelles,recouvrement des cotes(flan)</point_positif>
<point_negatif>matières "electostatique"</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>J'ai détourné son utilisation pour un usage professionnel (paysagiste) et j'ai pu le mettre que pendant une journée de pluie intense! Résultat concluant car je suis resté au sec malgré une sensation de fraicheur( a croire que ca traverse!). A voir pour une utilisation prolongée et apres quelques jours "d'usure".Mais j'ai l'impression que par frottement; l'eau penettre quand meme...J'ai pas voulu insister et finir humide! Cependant, comme c'etait une utilisation detournée, je reste satisfait!!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
