<liste_avis>
<avis>
<auteur>Joëlle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse de la matière</point_positif>
<point_negatif>absence de spécifités féminines</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>J'utilise cet article pour faire de la marche aquatique durant l'été en bretagne, l'eau n'étant pas toujours trés chaude l'absence d'emplacements spécifiques pour les seins décolle la combi au niveau des aisselles et l'eau pénètre d'un coup sur le buste : brrr.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les genous pré-formés</point_positif>
<point_negatif>Interrogation / état des coutures dans la durée</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>Un produit bien pensé pour la pratique du dériveur avec des renforts aux endroits utiles et une forme adaptée à la pratique du dériveur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>nickel, tout est bien</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Renfort genoux - Polyvalence sports nautiques</point_positif>
<point_negatif>Peu de choix de couleur</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pouvant être utilisé à toutes les saisons en adaptant sa tenue ( top, coupe vent...) et dans de nombreux sports aquatiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>renfort agréables aux genoux , liberté des épaules</point_positif>
<point_negatif>léger contre le froid</point_negatif>
<date>20/10/2011</date>
<commentaire>je n'utilise pas cette combinaison pour le dériveur mais pour le surf en été car elle permet une rame agréable et limite ainsi la fatigue.<br/>Cette combinaison étant prévu pour le dériveur elle ne permet pas de rester dans l'eau plus de deux heures.<br/>une combinaison de même forme sans zip mais un peu plus épaisse pourrait être une idée intéressante pour un clientèle surf</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien renforcé au niveau des genoux, fessier</point_positif>
<point_negatif>mauvaise protection en eau froide</point_negatif>
<date>02/05/2010</date>
<commentaire>Idéal pour une utilisation en plein été, par contre hors saison la combi s'avère être trop juste en terme de protection du froid. J'utilise une combi de sport d'eau en 4/3mm (pour planche à voile, ski nautique) ce qui m'offre une sécurité en cas de problème loin du rivage. l'été, j'ouvre le haut de la combi intégrale et je met un T shirt pour pagayer sans frottement. je recommande ce produit pour l'été et pour les kayak type  sit on top autovideurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et souple</point_positif>
<point_negatif>néant , mais deux sugestions en commentaires</point_negatif>
<date>31/01/2010</date>
<commentaire>****système de fermeture velcro pas facile à attraper dans le dos (j 'ai cousu une lanière de 30cm)<br/>**** une ouverture à l'entre-jambe serait pratique( en cas de besoins!)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GUERIN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>renfort des reins et genoux</point_positif>
<point_negatif>pas de point négatif</point_negatif>
<date>28/12/2009</date>
<commentaire>Pratiquant le kayak de mer, il serait peut-ête intéressant de prolonger l'idée avec une version hiver pour couvrir les jambes jusqu'aux chevilles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection des genoux,confort,enfilage aisé</point_positif>
<point_negatif>n'a pas de manche ou de veste pour l'hiver</point_negatif>
<date>13/12/2009</date>
<commentaire>Ma fille a beaucoup apprécié ce produit, il s'enfile facilement,les protections aux genoux sont suffisement épaisses.Pour l'hiver, une version avec des manches ou une veste assortie serait idéale.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dany</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>L'échancrure sous les bras qui permet le pagayage</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>Il serait bon d'avoir le même modèle qui descend plus bas au cheville pour l'hiver.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
