<liste_avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>1er prix- Volume et Largeur - Leash Fournit</point_positif>
<point_negatif>La déco pas trés sexy - 1 seul aileron</point_negatif>
<date>13/11/2012</date>
<commentaire>C'est pas la plus rapide sur le plat evidement. Mais elle permet de tenir dans le clapot et prend bien les vagues molles. Le Row n'est pas aussi critique que ce a quoi l'on pourait s'attendre. Avec un peu d'effort on arrive a aller droit...<br/>La construction mousse limite les risques de chocs.<br/>Un  petit effort sur le prix pour passer sous la barre des 350€ serrait bienvenue pour faire decouvrir cette activité au plus grand nombre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Charles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>portage facile.Bonne stabilité</point_positif>
<point_negatif>surface glissante.Déco inexistante</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité-prix surtout si l'on pouvait améliorer l'adhérence en surface.A ce propos est-il possible d'utiliser de la wax?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hervé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité-prix, poids léger</point_positif>
<point_negatif>Mousse qui s'écrase</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Convient aux enfants et poids  70 kg</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Francoglio</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger,  hyper stable génial pour découvrir le sup!</point_positif>
<point_negatif>Mousse peut se "dechirer" attention au transport!!</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Franchement je me suis mise au sup cette année ( lac, rando ballade), je m'attendais quand même à tomber un peu mais non, la planche est tellement stable que c'est un réel plaisir dès le debut !  petit bémol pour la mousse qui s'est un peu déchirée pendant le transport mais c'est un peu de ma faute quand même ^^,soyez soigneux ; ) bon ride!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>RIVIERE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger maniable facile à transporter résistant</point_positif>
<point_negatif>un peu glissant design fade</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>Très bon paddle rapport qualité prix léger rapide sympa dans les petites vagues et très bien pour la randonnée.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
