<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sydney</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tres bien pour les saisson de pluie</point_positif>
<point_negatif>fermeture eclaire trop fragile</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>la fermeture eclaire est en plastique c 'est pas pratique pour les enfants celle de mon fils est deja  casser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>27/11/2011</date>
<commentaire>à la fois chaude, légère et étanche. le vêtement idéal pour ma fille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yvane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couve-vent ! anti-pluie ! chaude ! belles couleurs</point_positif>
<point_negatif>un peu trop cintré si on porte un pull en dessous</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté non pas une mais 3 vestes pour mes enfants. Et j'en suis très satisfaite. Imperméable et chaude, elle est en plus, très légère à porter...Idéal pour les enfants ...sauf s'ils portent un pull épais dessous...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aurélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à mettre pour un enfant - couleur vive</point_positif>
<point_negatif>pas assez long</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Je le recommande sincèrement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bon coupe vent</point_positif>
<point_negatif>pas de polaire dans les manches</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Ne peut être considéré comme un vêtement d'hiver, pas suffisamment chaud</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frédérique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protège bien du froid et de la pluie.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Cette veste est bien coupée. Elle protège bien contre le froid et est bien imperméable. Elle est confortable et sèche vite après lavage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yann</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, confort, résistance</point_positif>
<point_negatif>Quelques détails</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Vest parfaite pour mon fils de 10 ans, reste qu'il manque un système pour éventuellement resserer le bas de la veste par grand vent. La capuche est un peu légère aussi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud et poches intérieures</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'il n'y ait pas de capuche</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>en même temps, c'est juste un manteau... ils travaillent bien en chine quand même</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, chaud, confortable, imperméable, petit prix</point_positif>
<point_negatif>Ne suffira pas lors de gels</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Parfait pour une veste coupe-vent, plus chaude et pratique qu'un type ''K-Way', avec des poches zippées, des couleurs gaies, une capuche facile à sortir et qui tient. Un très bon produit, excellent rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emmanuelle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Robuste</point_positif>
<point_negatif>Tissus cartonneux et coupe trop étroite</point_negatif>
<date>20/10/2011</date>
<commentaire>Etant habituée à prendre ces vestes depuis des années pour  mes enfants, je suis de moins en moins satisfaite : la coupe a changé : moins large et plus longue, ce qui ne s'adapte pas à tous les enfants; mais aussi le tissu imperméable qui était bien plus souple avant. Maintenant il donne l'impression d'être raide et de ce fait beaucoup est  moins agréable à porter.<br/>Dommage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
