<liste_avis>
<avis>
<auteur>John</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>étanche, légère et pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>C'est une excellente veste de quart de demi-saison ou d'hiver couplée avec une polaire. Excellente résistance à l'aspersion, et quand je dis aspersion, c'est aussi bien paquets de mer que pluie battante. Elle sèche relativement vite dans le placard à cirés. J'ai fait un exercice d'homme à la mer avec cette veste et la salopette CR500. Bien évidemment pas étanche, mais je n'ai jamais eu froid dans une eau à 12 degrés pendant 20 minutes. Je recommande ! (pas la chute à l'eau, la veste...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Capuche pas assez rigide</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour faire de la ballade par tous temps et en toute saison. Pour moi son seul point faible est le manque de rigidité de la capuche; donc port d'une casquette obligatoire.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>o.</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légère, imperméable, poche de poitrine</point_positif>
<point_negatif>rabat polaire du col, col avec la capuche rangée</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>Bonne veste de mauvais temps en été ou de mi-saison avec une bonne polaire.<br/>Qualités : Bien imperméable, légère, correctement respirante. La poche de poitrine externe étanche. Les manchons néoprène efficaces. Les poches doublées polaire. Le prix imbattable...<br/>Défauts : le col trop rigide capuche repliée, le rabat de polaire du col trop petit qui se replie (très gênant avec moustache et barbe), les velcros de rabat gauche s'accrochant dans la doublure, pas de choix de couleur, la coupe droite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Edmond</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne isolation surtout au niveau du cou</point_positif>
<point_negatif>Velcro de manches s'accrochant aux autres endroits</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Rapport qualité/prix excellent</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Efficacité, bonne protection, prix</point_positif>
<point_negatif>pas très agréable à porter, scratchs envahissants</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>C'est une vraie veste de quart de mi-saison, voire d'hiver avec une bonne polaire. Bien étudiée, pratique, mais moins seyante que les produits de grande marque (il est vrai beaucoup plus chers !) . <br/>Une deuxième poche intérieure serait cependant la bienvenue, et le rabat sous le col se replie souvent: ça ne réduit pas la protection, mais ce n'est pas très agréable.<br/>Dommage qu'il manque une étape intermédiaire entre celle-ci et la CR900, qui est est vraiment trop typée navigation au long cours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joël</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne protection pluie, froid,</point_positif>
<point_negatif>Fermeture à glissière dure</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>A acheter avec la salopette</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Cordon pour clé. Poche zippée sur la manche.</point_positif>
<point_negatif>Difficile accroche fermeture éclair début utilisat</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>Veste qui me donne entière satisfaction. J'apprécie : Poche zippée sur manche, cordon avec accroche clés dans poche droite. Fermeture intérieure zippée très pratique. Capuche efficace et bonne protection générale par gros temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jerome</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Souple , agréable à porter et protégeant bien de l</point_positif>
<point_negatif>Manque de rigidité de la visière</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Prévoir une casquette pour compenser le manque de rigidité de la capuche . Très bonne qualité / prix si on compare aux vêtements des grandes marques de la voile qui sont plus chères et pas forcément de meilleur qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La qualité du tissu, la solidité générale</point_positif>
<point_negatif>La membrane "respirante"</point_negatif>
<date>20/02/2012</date>
<commentaire>Cette veste est présentée comme une veste "respirante", et comporte une feuille de matière synthétique qui ressemble à s'y méprendre à une feuille de PTFE micro-perforée.<br/>Seulement voilà, elle est tout sauf respirante. C'est un produit pour se balader en ville, car dès que l'on fait du sport, la transpiration reste à l'intérieur et coule même au bout des manches et par le bas du vêtement.<br/>Je précise que je possède de vrais vêtements respirants, ceci n'est qu'une pâle imitation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legére, couvre bien le corps</point_positif>
<point_negatif>scratch des poignets</point_negatif>
<date>11/12/2011</date>
<commentaire>utilisé lors d'une sortie sur le dôme des neiges, la respirabilité a été mis a rude épreuve.La veste m'a tenue au chaud sur le glacier une fois redescendu en plein vent et sans soleil. la pluie battante qui nous a accompagne sur le trajet retour ne l'a pas mis en défaut.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
