<liste_avis>
<avis>
<auteur>François</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légéreté, imperméabilité à l'air et à l'eau</point_positif>
<point_negatif>les poches : ouverture à contre-sens, malcommode</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>ce produit est parfait en ville, en vélo, en montagne, sous une grosse pluie ... à mettre avec la polaire de son choix, épaisse ou fine selon température.<br/>La honte : une étiquette qui m'a valu d'ameuter le service de sécurité D4UNE GRANDE SURFACE ! Peuvent pas les désactiver ou les couper à la caisse du Decat', une fois payée ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>viking</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère, ne flotte pas au vent</point_positif>
<point_negatif>on a très froid la nuit</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Cela fait 2 ans que j'ai cette veste, pour l’étanchéité il n'y a aucun problème, l'eau glisse sur le tissu et ne rentre pas. Elle est doublé polaire mais malheureusement j'ai quand même eu froid en mer, c'est une veste pour la journée car en navigation de nuit elle ne tiens pas vraiment au chaud. Il vaux mieux l'associé avec une bonne polaire en dessous et c'est presque parfait. Je conseille quand même de l'acheté, bon rapport qualité/prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légéreté, efficacité, respirante</point_positif>
<point_negatif>Veste un peu courte surtout pour les plus grands</point_negatif>
<date>10/07/2012</date>
<commentaire>Les scratchs sont enfin mis dans le bon sens et n’attrapent plus les pulls, les cravates (je m'en sers aussi en sur-veste pour aller travailler)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>veronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>poches avant, il faut aller en contresense .</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>Mise a part le système pour mettre les mains dans les poches à l'avant, la veste est au contraire trés bien pensée par d'autres qui aussi tout aussi, elle bien pensée.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Colette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>imperméable</point_positif>
<point_negatif>Les vêtements en laine s'accroche au velcro</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Coupe bien le vent<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>redois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est leger confoortable agreable a porter</point_positif>
<point_negatif>sa capuche roulée dans le col</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>on l'aime avec sa légèreté et sa couleur de saison, il est dommage que la capuche ne soit pas amovible car le fait qu'elle se roule dans le col, donne un confort moindre et cela est un peu désagréable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légèreté,solidité et étanchéité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>très bon rapport qualité prix...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patricia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>léger, pratique</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>cet article est très confortable,léger et bien imperméable,satisfaction total rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La qualité de la veste dans sa globalité</point_positif>
<point_negatif>Velcro de fermeture poche intérieur et manches</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Une boutonnière ou une fermeture comme les poches extérieurs seraient plus confortable (blessures au niveau des doigts)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Georges</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agréable, légère, efficace</point_positif>
<point_negatif>rien !! manque de bandes fluo pour cet usage....</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>sortie en moto en Espagne fin avril : 2500km sous un déluge ! j'ai acheté cette veste pour éviter le....soi-disant "K..." étanche et léger!! Avec la CR100 je n'ai pas été mouillé, je n'ai pas "transpiré" dessous, laisse passer l'air, ne "flotte" pas en moto, des poches bien accessibles, poignets serrés, col montant, et pas chère!!...le test de la moto est pourtant impitoyable !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
