<liste_avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pas de blessés et pas de casse!!!</point_positif>
<point_negatif>Pas de point -négatif!</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Très bien pour une utilisation par les enfants dans le cour de récré par exemple!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>claudette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ballon maniable pas de casse</point_positif>
<point_negatif>frustrant pour les grands</point_negatif>
<date>07/10/2010</date>
<commentaire>ideal pour les petits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NADEGE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SA QUALITE !</point_positif>
<point_negatif>AUCUN POUR L'INSTANT</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>Pour le moment, il est impeccable malgré que notre enfant s'en sert énormément. Qualité, couleur, tout est au RDV.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vivi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ferme</point_positif>
<point_negatif>0</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Je ne m'en sers que pour quelques exercices de fitness donc ne peut être très objective, en attendant le ballon à l'air de qualité, la mousse ne s'en va pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ne fait pas mal quand on le reçoit</point_positif>
<point_negatif>s'il tombe dans l'eau il devient très lourd</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>super pour offrir et pour apprendre a manier le ballon sans se faire mal ou a ses voisins.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andré</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pour débutants, 3 à 4 ans, pas de dégats possibles</point_positif>
<point_negatif>mousse mordable</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>attention aux enfants qui ont tendance à prendre le ballon en bouche, de petits morceaux de mousse peuvent se détacher!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue pour l'instant</point_positif>
<point_negatif>RAS pour l'instant</point_negatif>
<date>22/07/2010</date>
<commentaire>Acheté il n'y a pas longtemps.<br/>Pas trop utilisé.<br/>= Pour l'instant, pas assez de recul pour donner un avis sur la rapidité de la dégradation du ballon.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>une balle dure malgré la mousse, prix bas</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>J'ai acheté ce ballon pour mon fils de 6 ans qui adore jouer au ballon dans l'appartement. il s'en servira aussi à l'école l'année prochaine où seuls les balles en mousse sont autorisées.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>KATHY</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>son prix, le choix des coloris</point_positif>
<point_negatif>bcp de petites "bulles d'air", un vrai gruyère...</point_negatif>
<date>24/06/2010</date>
<commentaire>ballon en mousse très pratique quand on a un gamin qui aime bcp jouer au foot et surtout en appartement.... : pas de dégâts et pas de bruit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SANDRA</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Coloré, rebondissant, adapté aux enfants</point_positif>
<point_negatif>Rien à signaler</point_negatif>
<date>27/05/2010</date>
<commentaire>Nous utilisons ce produit dans une garderie accueillant des enfants de 2ans et demi à 12 ans. Les enfants adorent les couleurs, ils peuvent jouer sans risque de se faire mal. <br/>C'est un ballon qui rebondit vraiment très bien. Nous l'utilisons aussi bien dans une cours de récréation  (asphalte au sol) que dans  l'Aréna (Lambersart Plage sur du sable) Le sable ne rentre pas dans le ballon. Il est solide et ne se deteriore pas.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
