<liste_avis>
<avis>
<auteur>clement</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien</point_positif>
<point_negatif>decor qui  s enleve vite</point_negatif>
<date>15/04/2012</date>
<commentaire>le ballon est bien, de bon rebon mais le decors qui s enleve vite</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lèo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les balle en mousse</point_positif>
<point_negatif>ben sais que j ai acheter une raquette badminton</point_negatif>
<date>06/04/2012</date>
<commentaire>sais super cool les balle en mousse jen ai  acheter une sais trop cool</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapport qualité prix, bien pour des jeunes enfants</point_positif>
<point_negatif>les motifs s'effacent rapidement</point_negatif>
<date>14/11/2011</date>
<commentaire>avec les restrictions dans les salles de sports je trouve que ce ballon est bien car il ne fait aucun degat et aussi vu qu'il est en mousse les enfants ne se font pas mal aux pieds en frappant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>usage en cour de récreation autorisé</point_positif>
<point_negatif>usure prematurée sur surface dure</point_negatif>
<date>01/05/2011</date>
<commentaire>densité de la mousse a ameliorer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très bien pour la cour d'école</point_positif>
<point_negatif>Décors partis très vite. Mousse assez friable.</point_negatif>
<date>11/11/2010</date>
<commentaire>Très bien pour la cour d'école.<br/>Mais décors partis très vite, ainsi que toute la surcouche lisse qui nous avait attirée. Mousse assez friable, quoique moins que la plupart des autres ballons en mousse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cette mousse est dur pour le bitume</point_positif>
<point_negatif>cette mousse s'abîme très rapidement.</point_negatif>
<date>12/08/2010</date>
<commentaire>C'est un ballon specifique de la cour de récréation mais il ne fait pas trop de rebonds .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>29/07/2010</date>
<commentaire>Ballon idéal pour jouer sur herbe avec des jeunes enfants, ou avec des enfants dont les différences d'age sont grandes ! Comme le ballon est souple, il atténue la force de la frappe, on peut jouer sans risquer de leur faire mal, diriger le ballon ou on veut et ce sans risque de casser quoique ce soit autour de nous.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hélène</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>ballon en mousse</point_positif>
<point_negatif>couche supérieure fragile</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Nous avons acheté ce produit pensant qui allait être robuste et 2 semaines après notre achat, la couche supérieure s'est désagrégée.<br/>Maintenant c'est un simple ballon en mousse que l'on aurait pu acheter deux fois moins cher !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>idéal pour l'école</point_positif>
<point_negatif>se détèriore sur la cour en goudron</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Il faudrait améliorer sa résistance à l'usure quand il est utilisé sur des surfaces abrasives.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Dur et lourd</point_positif>
<point_negatif>un peu cher pour une utilisation intensive</point_negatif>
<date>30/06/2010</date>
<commentaire>durée de vie superieure aux autres balons en mousse<br/>dure environ 1.5 mois quand on joue avec a la pause de midi (temps de jeu 45min) sur du beton</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
