<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laetitia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maintien de la chaleur, prix</point_positif>
<point_negatif>Manches un peu longues</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>je l'ai achetée car notre salle de hand n'est plus chauffée. Et il a remplit parfaitement son role. Je n'ai pas eu froid du match et ça m'a permis de ne pas avoir froid aux doigts pour le ballon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bonnes sensations sur la peau Tissu très doux</point_positif>
<point_negatif>a tendance à trop serrer. Prendre taille au dessus</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>affine la silhouette, article acheté en remplacement d'un autre qui avait retréci au lavage. Tient chaud.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>chaud</point_positif>
<point_negatif>remonte toujours</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>J'en ai acheté un autre (le premier a retrécit au lavage malgré le respect des données du fabricant) mais toujours les mêmes prôblèmes:  il remonte.....Déca ne veut pas me le changer: déjà mis....J'ai pris la taille au-dessus (pas le même article) mais il me serre encore un peu....On verra à la longue...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Qualité du produit,prix.</point_positif>
<point_negatif>Couleur trop fluo.</point_negatif>
<date>21/01/2013</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité prix,néanmoins la couleur verte est trop fluorescente et pas assez classique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>isolation</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>18/01/2013</date>
<commentaire>Faire attention lorsque la taille du porteur est en limite de la taille indiquée (limite supérieure pour ce qui me concerne). Prendre une taille au dessus dans ce cas. Ex.: XL au lieu de L. Ai du changer l'article pour....respirer! (j'exagère un peu!) Rien à dire quant à l'isolation.<br/>PS: n'ai pas remarqué (encore) le désagrément signalé quant à l'odeur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sensation 2ème peau, Maintien au chaud, Résistance</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Produit parfait pour son usage, à savoir la pratique du rugby en hiver.<br/>Il se fait oublier avec une sensation de 2ème peau.<br/>Il protège bien du froid tout en maintenant la chaleur corporelle.<br/>Après un entrainement intensif, sa résistance a été mise à rude épreuve sans signe de faiblesse (à voir dans le temps).<br/>Bref un excellent produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Joseph</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>chaud et juste au corps</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>effectue très bien ce pour quoi il est vendu.<br/>Chaud et bien adapté aux sports d’extérieur. <br/>On le sent à peine.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger,souple,</point_positif>
<point_negatif>de ne pas l'avoir acheter avant :)</point_negatif>
<date>22/12/2012</date>
<commentaire>je pratique les arts martiaux 3 fois par semaine à raison de 8 à 10 h .je n'ai jamais eu de probleme de transpiration et d'odeur avec se produit contrairement aux t-shirt classic que j'utilisais avant ! acheter sans hesitation . cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>coupe,chaud</point_positif>
<point_negatif>une odeur inqualifiable se dégage du vetement</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Le produit aurait pu être parfait (prix, technicité du produit) sauf qu'une odeur PESTILENTIEL se dégage (même après lavage), elle s'imprègne sur les autres vêtements et sur votre peau!!!! A tel point que je ne crois pas pouvoir garder ce produit, vraiment dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nath</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort et efficacité</point_positif>
<point_negatif>Disponibilité des coloris en magasin</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'ai acheté ce produit, version enfant, pour mon fils qui fait du rugby. Il n'a jamais froid et pourtant la période commence à être rude pour nos jeunes pousses !<br/>En revanche, j'aimerai savoir si une version "féminine" est prévue ?!<br/>Je joue moi aussi et j'enseigne ce sport mais étant une femme, le modèle adulte "homme" ne me convient pas pour des raisons évidentes de différences de morphologie !!<br/>D'avance, merci pour votre/vos réponse/s.<br/>Bon sport à toutes et tous !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
