<liste_avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>très bonne compression</point_positif>
<point_negatif>trop de coutures</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Habitué des  marques du magasin (kipsta, Domyos, Quechua, Kalenji) et à ce jour trés satisfait  j'ai acheté ce short en toute confiance. Très bonne compression au niveau des cuisses mais QUEL DOMMAGE de trouver autant de coutures (trés génantes au bout des quelques minutes d'utilisation)sur l'entre jambes à l'heure où toutes les marques les suppriment. Peut-être que des renforts thermo-soudés sur le short pourraient être une solution.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Etienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maintien ; confort ; respirabilité ; prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/10/2012</date>
<commentaire>Ce produit m'a vraiment satisfait. J'ai joué plusieurs matchs (de rugby) il n'a pas bougé et n'est pas remonté sur les cuisses. Ce sous-short est aussi très confortable, on oublie même qu’on le porte. Il protège aussi du froid. <br/><br/>Je n'ai pas de points négatifs à faire remarquer. <br/><br/>Je conseille à tous ceux qui font de la course, du foot, du rugby de prendre ce produit, vous ne le regretterez pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Élasticité, bon maintient des cuisses</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>18/10/2012</date>
<commentaire>Utilisation pour le rugby de manière régulière, maintient et protège très bien les cuisses et ne remonte pas.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent</point_positif>
<point_negatif>pas grand chose</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>bon maintien à la ceinture, ne remonte pas sur les cuisses, résiste bien au lavage, prévoir une taille supérieur pour ceux qui ont des grosses cuisses comme les joueurs de rugby</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chaud pour l hiver et bien comprimer les muscles</point_positif>
<point_negatif>bien verifier la taille; ça taille un peu petit</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>ce produit est confortable et chaud pour l hiver;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FABRICE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>BON MAINTIEN MUSCULAIRE</point_positif>
<point_negatif>RESISTANCE DU TISSU LORS DES TACLES</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>TRES BON PRODUIT FACILE A ENFILER AVEC UN BON MAINTIEN MUSCULAIRE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien chaud pour l'hiver</point_positif>
<point_negatif>pas de point negatif</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>TB</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jimmy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés bon maintien, leger et ne serre pas trop</point_positif>
<point_negatif>se detend au bout de quelques lavages.</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>trés bon produit, je l'utilise pour le rugby et resiste trés bien aux plaquages et aux acrochages.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintien, chaleur</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Bon maintien des cuisses car sujet aux torsions des muscles, celles-ci n'ont pas bougé avec ce panty</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>YVES</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Elastique large à la taille  , bien aux cuisses</point_positif>
<point_negatif>pas de maintien suffisant du sexe</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Il suffit de peu pour améliorer le maintien et faire de ce produit un top.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
