<liste_avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>tellement bien que mon fils se les ai fait volé !!!!<br/>feriez-vous un geste pour que je lui en rachète une paire ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>legereté</point_positif>
<point_negatif>pieds mal tenu</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>trés peu confortable je suis decu de cet achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Willy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort a l'interieur</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>rien a dire tout est bien dans c'est chaussure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>la structure de la chaussure est tres fragile</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>la chaussure à céder dès la première utilisation, je suis très décu de cette paire de chaussures.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Confortable , un vrai chausson, le ballon accroche</point_positif>
<point_negatif>lacets de mauvaise qualité, coutures fragiles</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Le modèle est bien pour une pratique une à 2 fois par semaine.<br/>Le design de la chaussure accrocheur ,une très bonne semelle mais des coutures et des lacets pas assez solides.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et look</point_positif>
<point_negatif>encore eu quelques ampoules</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Plus que correct</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>RAS</point_positif>
<point_negatif>Amorti, stabilité, semelle</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Après 3 mois de futsal (2/semaines) avec ces chaussures direction le médecin suite à de grosses douleurs dans le dos et les genoux. D'après lui cela viendrait des chaussures et effectivement après avoir remis mes anciennes chaussures les choses vont en s'améliorant. Bilan, outre le fait que les semelles se sont décollées après 2 entrainements et la désagréable impression que mes pieds rentrent vers l'intérieurs, je déconseille fortement ces chaussures sous peine de RDV chez le médecin !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>souplesse, qualité plutot "acceptable" du cuir</point_positif>
<point_negatif>confort intérieur, semelle s'use vite</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>chaussure de qualité moyenne, bonne souplesse, qualité plutot acceptable du cuir sur le dessus, par contre confort intérieur qui mériterait moins d'ampoules après 2h d'utilisation ! La semelle dessous s'use quand meme vite car après 5 à 6 séance de 2h on sent que cela "colle" moins au sol.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karim</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légère et souple.</point_positif>
<point_negatif>PAS TROUVER?</point_negatif>
<date>04/10/2011</date>
<commentaire>Cette paire et manifiquement bien faite nivaux qualité et fonctionnaliteé maintenant il faudrait mieux un disigne un peu plus jolie avec différente couleur (VERT/JAUNE flach) ect... mais sans oublier le prix qui et accesible , c'est un produit pas chére ce qui et trés bien ppour les différentes classe social.....un plaisir pour toussssss..........................</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
