<liste_avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>rapport qualité prix, garantie 2 ans</point_positif>
<point_negatif>semelle qui se décolle après quelques matchs</point_negatif>
<date>11/01/2013</date>
<commentaire>J'ai acheté ce modèle il y a 1 an et demi. A peine quelques mois après, lors d’un match, la semelle d’une des chaussures s’est décollée au niveau du talon sur plusieurs centimètres en plein match. Le temps de retrouver le ticket de caisse, la durée de garantie d’1 an était dépassée. Or, j’ai appris que les produits Kipsta sont garantis non pas 1 mais 2 ans ! Donc si vos chaussures sont devenues HS après 1 an d’utilisation (ce qui sera très probable), vous pouvez encore les échanger.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix peu etre</point_positif>
<point_negatif>Pas résistant</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Après 4 mois de rugby avec un entraînement par semaine et en les l'avant et graissant après chaque entraînements je suis déjà à 3 paires de chaussures . Les 3 paires déchirées au niveau de la semelle qui se décolle sur l avant soit kipsta fait un effort sur la qualité ou soit bye bye un client en moins en plus d'une mauvaise pub</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout est négatif</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>j'ai du mettre deux paire de chaussette a chaque pied pour évité les ampoules et d'avoir mal aux pied j'ai du changé les crampon en taille inférieure elle sont mal taillé 46 trop petit 47 c'est juste 48 vraiment trop grand bref rien de positive tout négatif je comprend pas pourquoi quelle sont toujours en vente la saison prochaine je passe rayon foot pour les chaussure plus de choix plus de coloris et les prix sont pas les même largement moins cher en espérant de la qualité sera bonne</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>comment en trouver un seul !</point_positif>
<point_negatif>chaussure de tres tres mauvaise qualité</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>apres 6 ou 7 entrainements, une est dechirée sur tout un coté, et l'autre a la semelle décollée depuis l'avant juqu'au bord du talon !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>amorti, fragilité</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>Pas convaincu, chaussures trop etroites surtout au niveau du talon. Plusieurs personnes au club se sont plaints de l'etroitesse de ces chaussures. Etroitesse et amorti faible niveau talon ont conduit à une talonnade. De plus les chaussures sont en partie déchirées aprés 2 mois d'utilisation. Je change de marque la saison prchaine</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Confortables</point_positif>
<point_negatif>Très peu solides et peu résistantes aux crochets</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>Elles se sont déchirées le long du pied et un crampon s'est barré des mes premiers crochets.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix, Look,...</point_positif>
<point_negatif>Dure, tissu synthétique</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>A n'utiliser que si vous pratiquez peu. Le tissu ce détend beaucoup, elles me serraient au début et maintenant elles sont trop grandes. Et SURTOUT ne pas les utiliser si le terrain deviens légèrement dur, car l'amorti est mauvais, et cela peu entrainer des douleurs aux chevilles / tibias.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CEDRIC</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Maintien, stabilité</point_positif>
<point_negatif>Ampoules au niveau du tendon d'achille</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>Mis à part les 4 ampoules au tendon d'achille au bout de 10 minutes, bonne stabilité et accroche sur terrain gras.<br/><br/>Modèle échangé sans soucis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Crampon interghangeable</point_positif>
<point_negatif>Déchirées au bout de 6 mois</point_negatif>
<date>19/04/2012</date>
<commentaire>Ampoules le premier, puis crampons interchangeablse en caoutchouc qui cassent,  et 6 mois plus tard déchirure de toute la chaussure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NICOLAS</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Prix attractif / LOOK</point_positif>
<point_negatif>FRAGILITE</point_negatif>
<date>13/04/2012</date>
<commentaire>Utilisées 10 FOIS, semelle droite décollée et pied gauche déchiré au niveau de l'extérieur du pied  sur 10cm en plein match vétéran !!! Nul</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
