<liste_avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Accroche sur terrain gras</point_positif>
<point_negatif>Inconfort de la semelle</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Je suis très déçu par ce produit. Après quelques entrainements, la chaussure manque de rigidité et provoque des ampoules au niveau des crampons, les rendant très désagréables à porter !!! Dommage car le produit semblait de bonne qualité !! Elles vont finir au placard....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>accroche</point_positif>
<point_negatif>fragile</point_negatif>
<date>22/10/2012</date>
<commentaire>3 entrainements et la semelle se décolle déjà du cuir à l'avant. De plus on sent beaucoup les crampons malgré les chaussettes de rugby ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robustesse souplesse</point_positif>
<point_negatif>Difficile à nettoyer dans les recoins</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le style et les crampons</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Très bonnes chaussures on ne sent pas les crampons en dessous du pied et elle sont confortables</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>matiere trop souple pour la pratique du rugby....</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>une fois muillée ou par temperature froide la chaussure Kipsta ne correspond pas du tout a la pratique du rugby. les crampons ne tiennent pas vissés j'ai du les coller a la Loctite.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>james</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la taille 49</point_positif>
<point_negatif>pas de choix</point_negatif>
<date>08/07/2011</date>
<commentaire>Quand est ce que vous d4 aller enfin penser aux joueurs qui ont des grandes pointures?<br/>Pour le moment je suis obligé de les comander directementchez le fabriquant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la qualité perçue, les crampons, les lacets</point_negatif>
<date>04/06/2011</date>
<commentaire>-on sent la pointe des crampons sous la pointe des pieds<br/>-comme souvent chez les kipsta, la longueur des lacets est bien trop grande et oblige à multiplier les nœuds pour éviter qu'ils ne traînent<br/>-chaussures pour pieds étroits, dommage que des demi-tailles ne soient pas proposées<br/>-la qualité perçue me rend sceptique quand à l'appellation "700"... "550" à la limite...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>GENEVIEVE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>GRANDE POINTURE 49 DISPO</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>BONS CRAMPONS POUR LE RUGBY AUSSI BIEN EN ENTRAINEMENT QU EN MATCH</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très souple et bonne pour les coups de pieds</point_positif>
<point_negatif>manque 2 crampons</point_negatif>
<date>01/12/2010</date>
<commentaire>Ce sont de très bonnes chaussure pour les coups de pieds et elle sont bien souple mais il manque 2crampons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>chloé</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adhère bien au sol et tienne bien le pied</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>31/10/2010</date>
<commentaire>bon produit dans son ensemble</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
