<liste_avis>
<avis>
<auteur>FABRICE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la meilleure chausssure de foot de tout les temps</point_positif>
<point_negatif>le poid compare a des F50</point_negatif>
<date>05/08/2012</date>
<commentaire>franchement le top rapport qualité/prix surtout au prix web <br/>convient pour tout type de terrain....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Sensation optimale et un look à la Zidane</point_positif>
<point_negatif>Lacets fragiles</point_negatif>
<date>22/06/2012</date>
<commentaire>Des chaussures parfaites pour la pratique du foot de 2 à 3 fois par semaine. J'en suis très content (part me racheter une paire pour la saison prochaine). La matière de la chaussure permet d'obtenir des sensations optimales avec le ballon et donc d'avoir une bonne maîtrise de celui-ci.<br/>Néanmoins, les lacets lâchent assez vite et au bout de 2 ans il faudra changer de chaussures (usées).<br/><br/>Le petit + : Pour avoir un look vintage à la Zidane lors de la finale 98.<br/><br/>Léo G.<br/><br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>quand on dit copa mundial on a tout dit: le top</point_positif>
<point_negatif>aucun: chaussure parfaite</point_negatif>
<date>17/08/2011</date>
<commentaire>Je les avais il y a plus de 20 ans, c'était déjà LA référence. Je ne les ai jamais quitté.Je n'ai joué qu'avec elles. La qualité dure dans le temps, son cuir est exceptionnel et sa souplesse rarissime. Maintenant on est envahi par des chaussures qui tapent à l'oeil mais elles ne pourront jamais égaler la copa mundial. Si vous voulez une paire de crampons digne de ce nom, n'hésitez pas, foncez.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MOULIN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cumul de légèreté, souplesse, solidité et confort</point_positif>
<point_negatif>pas de doublure cuir</point_negatif>
<date>21/11/2010</date>
<commentaire>cette paire est solide (si on sait que le cuir s'entretient), confortable, légère avec un très bon touché de balle (bien supérieure aux crampons, toutes aussi légères, mais en plastique), et aussi très souple. Un des inconvénients est irrémédiablement l’absence de doublure en cuir (qui apporterait encore plus de confort et de solidité); aussi la languette se retourne (pas un mal) mais le matériaux qui est révélé est de la mousse, qui reste fragile, une fois de plus du cuir serait le bien venu.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>31/10/2010</date>
<commentaire>Confort assuré !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>joel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix donne un tres bon rapprt qualite prix</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Très bon produits de bonne qualité confortable et résistant<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix rabaissé</point_positif>
<point_negatif>pas de 1/2 pointure</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lyonel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Souple, epouse parfaitement le pied, confortable</point_positif>
<point_negatif>Aucuns</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Une chaussure parfaitement reussie et aboutie...bravo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort - Souplesse - Accroche</point_positif>
<point_negatif>Prix</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Modèle connu et reconnu, il fait toujours des merveilles !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>CONFORT - TOUCHER DE BALLE - QUALITE DU CUIR</point_positif>
<point_negatif>LA LANGUETTE</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>C'est vraiment le top de la chaussure de foot!!!! Juste une remarque, je pense que si le laçage était moins apparent, la frappe de balle en serait améliorée et plus précise. A part ça, que rien ne soit changé.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
