<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean-marc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>laisse bien le corps respirer</point_positif>
<point_negatif>bon pour jouer à l'arriére</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>4 eme match avec ce produit  épauliere déchirée et protection des cotes inéfficace .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Protections épaules, sternum et dos</point_positif>
<point_negatif>déchiré au premier match, protections costales</point_negatif>
<date>12/03/2012</date>
<commentaire>Vraiment déçu de ce produit !! le maillot est déchiré après le premier match au niveau de la couture des protections d'épaules. Les protections au niveau des côtes s’enlèvent trop facilement de leur logement. Côté positif : les autres protections qui ne gênent pas et protègent bien.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivier</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Protection plutôt correcte, gaînant, chaud</point_positif>
<point_negatif>Trop Fragile</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Au bout de 10 entrainement et 4 matchs, la protection est déchirée au niveau de la couture de l’épaulière.<br/>Ce n'est pas normal! En plus c'est un cadeau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>matière sèche vite, facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>les protections ont tendance à s'enlever au lavage</point_negatif>
<date>30/11/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix,</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>La matière très souple est comme une seconde peau,</point_positif>
<point_negatif>rugby donc contact, accrochage, lutte, arrachage</point_negatif>
<date>29/11/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit assez honéreux, de marque décat. en pensant que la protection serait adapté au sport annoncé, surtout que j'ai 40 ans et que je joue en loisir pour la première saison. Comment vendre aussi cher un produit qui s'arrache si vite, à travers le tee shirt qui vient au dessus? Il suffit d'agripper les 2 et de tirer et on entend le craquement...<br/>Pourtant je trouve que de façon générale, les produits décat. sont d'un bon rapport qualité prix et j'en achète très souvent.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection</point_positif>
<point_negatif>mousses à retirer</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>les mousses de protection sont pénibles à remettre en place après lavage sinon bonne protection des points sensibles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Produit agréable à porter</point_positif>
<point_negatif>Les protectons néoprène latérales amovibles</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Bon produit dans l'ensenble qui assure une première protection lors des contacts. Les protections latérales amovibles se déplacent et sortent de leur logement à certaines occasions.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Léger</point_positif>
<point_negatif>matiere pas assez ample</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>C'est un trés bon produit .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>andré</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les parties exrérieure du produit</point_positif>
<point_negatif>les protection en mousse à l'intérieur</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Bonjour comme indiqué ci-dessus ce sont les mousses de protection à l'intérieur qui dés la première utilisation se sont détachées et impossible de les remettre correctement.<br/>Ce produit est lavé 3 fois par semaine, prix d'achat magasin 41€.<br/>Le rapport qualité prix ne me satisfait pas c'est pour cela que j'ai mis la note 2/5.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protections aux épaules efficaces</point_positif>
<point_negatif>protections difficile à remettre après lavage</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>il serait intéressant que les protections soient identiques partout, comme celles des épaules.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
