<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Epaulière se faisant oublier</point_positif>
<point_negatif>Déteint beaucoup</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Les protèges côtes sont mobiles durant ma pratique mais je ne pense pas qu'il est été conçu pour ça.<br/>Sinon, le vrai gros point négatif c'est qu'il déteint même après 3 lavages (Vive les lingettes anti décoloration)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>rapidité de séchage</point_positif>
<point_negatif>un peu galère pour remettre les protections</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>trés  bon produit dans l'ensemble, costaud, facile à laver et à sécher. Le seul bémol sont les protections intérieures qui sont galères à remettrent. Le pliage du t.shirt prend 2 seconde ça c'est top et le sac de rangement bien pensé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Rémi</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>efficacité correcte, léger</point_positif>
<point_negatif>tenue des protections, gêne les mouvements</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>épaulières viennent trop sur le cou ce qui gêne certains mouvements, les protections latérales se défont rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Espaces accueillant les protections pas fermés</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Galère avec les protections à enlever avant chaque lavage sous peine de les retrouver dans le tambour de la machine entières ou en morceaux. Coudre les ouvertures pour éviter cela ne serait pas compliqué.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>viviane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne protection pour un débutant</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Bonne protection, évite les chocs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les mousses épaisses au niveau des épaules</point_positif>
<point_negatif>les mousses des côtés qui ne tiennent pas en place</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>seul soucis: Je retire les mousses pour le lavage, mais depuis elles des cotés ne tiennent plus en place elles se roulent à l'intérieur ce qui a fait que mon fils les a retiré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>LA MATIÉRE RESPIRANTE DU T-SHIRT</point_positif>
<point_negatif>LES PROTECTIOND EN MOUSSE NE TIENNENT PAS EN PLACE</point_negatif>
<date>21/11/2011</date>
<commentaire>Ce sont des épaulières que nous avons achetées pour notre fils. Nous sommes très déçus, les protections en caoutchouc ne restent pas en place et se plient très facilement....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>legrout</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection du haut des epaules</point_positif>
<point_negatif>difficile a retirer tous seul en fin entrainement</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>bien pour les debutants lors  des 1 contacts</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cyril</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>La tenue au corps, la protection, la solidité</point_positif>
<point_negatif>La mise en place des mousses</point_negatif>
<date>29/11/2010</date>
<commentaire>Trés bon produit, mieux que certains de grandes marques, il tient bien au corps grace a la bande "aggripante" en bas, les mousses protegent bien, sont parfois galere a remettre, mais on prend vite le coup de main.<br/>Il protege l'essentiel sans géner, on a une parfaite liberté de mouvement, et vu qu'il est sans manches et leger on peut facilement mettre un haut manche longues dessous sans etre boudiné dans 3 ou 4 epaisseurs.<br/>Encore un super rapport qualité/prix !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Frédéric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la tenue du vêtements</point_positif>
<point_negatif>la mousse à remettre</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Très bon produit. Bonne tenue au niveau de la taille, ne bouge pas et ne remonte pas. Petit hic au niveau de la mousse des épaules lorsqu'il faut la remettre après lavage. Pas super facile.<br/>Peut-être prévoir des mousse qui va à la machine.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
