<liste_avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>tarif</point_positif>
<point_negatif>la semelle et les crampons</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>Les crampons sont trop souple: dès que l'on joue sur terrain dur j'ai très mal au genoux car ma jambe vrille de trop</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>tarif</point_positif>
<point_negatif>souplesse du cuir et déterioration</point_negatif>
<date>31/10/2012</date>
<commentaire>conçu pour jouer occasionnellement ne veut pas dire ne les utiliser qu'une fois! Aucune tenue du talon, la voute plantaire aura tendance à vriller sur de gros appuis. Les crampons plient sur des terrains trop rigides. Les coutures intérieures lâchent au bout de 4 séances...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bene</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix, confort</point_positif>
<point_negatif>odeur acide</point_negatif>
<date>29/09/2012</date>
<commentaire>Après 2 utilisations, une odeur très acide et vraiment insupportable (ca ne sent pas les pieds mais c'est une odeur ACIDE) est apparue. Au magasin, ils ont dit que c'est l'odeur de la transpiration sur produit synthétique. C'est vraiment intenable et les chaussures inutilisables.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>assez confortables</point_positif>
<point_negatif>peu resistantes</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>nous sommes 6 dans notre équipe à avoir acheté cette chaussure et 3 d'entre nous n'a pas pu finir la saison (environ 20 matches, sans entrainement) <br/>elle se sont toutes ouvertes côté intérieur.<br/>Je ne recommande donc pas cette chaussure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort, prix, qualité</point_positif>
<point_negatif>crampons legerement trop mou</point_negatif>
<date>26/05/2012</date>
<commentaire>Apres avoir fait 9ans de football a un bon niveau, et maintenant 3ans d'arret, je voulais reprendre le football. Depuis peu de temps je le pratique avec cette paire de chaussures, et j'en suis tres content. <br/>J'ai ete tres surpris du rapport qualite-pris. Tres bon produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Edouardo</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort intérieur et lacets pas trop grand</point_positif>
<point_negatif>peut être pas pour faire une saison de football !!</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>correct pour le prix (environ 15 euros !!! )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>régis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>qualité moyenne mais vu le prix ......</point_negatif>
<date>26/04/2012</date>
<commentaire>décollement sur 7 à 8 cm de la semelle au niveau  de l'intérieur du coup de pied droit après 6 mois d'utilisation.<br/>Mon garçon de 9 ans l'utilisait 1h30 le mercredi (entrainement) et et 1h le samedi match), mais il est gardien.....donc une utilisation pas trop poussé..<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facililté d'entretien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>j'utilise ces chaussures pour pratiquer l'agility, elles tiennent bien le pied, sont étanches... parfaites pour le loisir!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>mal a la voute plantantaire</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>bon compromis pour la pratique du rugby en entrainement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lol</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Qualité</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Pas mal</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
