<liste_avis>
<avis>
<auteur>John</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>En deux parties, protège malléole lavable</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>11/09/2012</date>
<commentaire>Très bon produit pour protéger les malléoles et les tibias de mon fils de 5 ans. En deux parties c'est très pratiques à enfiler et positionner.<br/>Le design est sympa même si caché sous les chaussettes ça n'est pas vraiment visible. Je conseille donc fortement c'est achat sécurité de nos footballeurs en herbe.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jen piere</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j'ai bien aimer c'est qu'il sadapte trés bien</point_positif>
<point_negatif>il ni a vrément rien a redire sur c'est protaige</point_negatif>
<date>15/08/2011</date>
<commentaire>c'est protaige tibat son vrément exellent en terme de protection pour le tibiat et avec la cheviére intergré avec j'ai reçu des coup au quelle je nest rien ressenti a la cheville et c'est paraille pour le  tibiat protection maximal je me suis jamais bléssé avec quand vous prenai des coup vous ne ressenter rien mais abssolutment rien du tout alors je les consielle a tout amateure ou débutent qui commensse le foot il son vréement rentable et vous seréer satisfait de vrotre achat alors prennait les</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chevillères amovibles</point_positif>
<point_negatif>élastiques scratchs trop grands et peu pratiques</point_negatif>
<date>03/10/2010</date>
<commentaire>l'ensemble est très satisfaisant, les chevillères amovibles, sont très pratiques pour les plus jeunes,.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le fait que ce soit en deux partie</point_positif>
<point_negatif>pas toujoursfacile à retirer</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>pas de commentaire car ça reste un très bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DAVID</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>SUPER LOOCK</point_positif>
<point_negatif>PAS FORCEMENT ADAPTE AUX PETITS  MOLLETS</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>TRES BON PRODUIT RIEN A AJOUTER.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NATACHA</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TRES PRATIQUE A METTRE</point_positif>
<point_negatif>AUCUN</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>EN PLUS D'ETRE PRATIQUE A ENFILER LE FAIT QUE LA PARTIE ELASTIQUEE SE DETACHE POUR LE LAVAGE ET L'ENFILEMENT EST SUPER ET ILS SONT DE TRES BON RAPPORT QUALITE PRIX</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>détachement du protège maléole</point_positif>
<point_negatif>laisse des traces de serrage sur la peau</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>Mon fils est l'utisateur du produit il a l'air satisfait, mais je trouve qu'après l'entrainement de foot cela lui laisse des marques sur la peau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jeannine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la protection est bonne</point_positif>
<point_negatif>pour les enfants difficile à mettre seul</point_negatif>
<date>20/01/2010</date>
<commentaire>le produit est bon mais c'est decathlon qui m'a fortement déçue pour les derniers produits achetés, un paire de baskets pour moi fabrication chinoise problème aux pieds merci, et le 2ème jour des soldes il n'y avait plus rien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sécurité ,scratch,confort</point_positif>
<point_negatif>prix</point_negatif>
<date>15/01/2010</date>
<commentaire>bon produit de foot junior, malgré un prix élevé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté, solidité, esthétique</point_positif>
<point_negatif>sérigraphie un peu fragile</point_negatif>
<date>12/12/2009</date>
<commentaire>Je suis utilisateur de ce produit depuis quelques semaines, quelques matchs, pour le moment, je m'en sers quatre fois par semaine, je suis satisfait.<br/>Cet objet est léger et résistant à la fois, il est d'un bon rapport qualité prix. Je vous le conseille.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
