<liste_avis>
<avis>
<auteur>JJ</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Peu servir bien avant 3 ans</point_positif>
<point_negatif>Ne dure pas</point_negatif>
<date>19/08/2012</date>
<commentaire>Très déçu. Fan de basket, j'ai acheté ce panier à la naissance de mon fils pour la symbolique et l'avenir. J'ai été ravi de voir qu'il a pu y jouer bien avant ses 3 ans mais malheureusement sans qu'il ne dunke ni ne s'accroche, la base du poteau s'est coudée de + en + avec le temps. La chaleur (en Bretagne...)? Le vent? Malgré un hivernage dans les règles, je suis bon pour le jeter car l'embase est pliée et l'arceau frolle le sol. Le prochain ne viendra pas de décathlon, malheureusement...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Taille réglable, anneau pivotable,bonne résistance</point_positif>
<point_negatif>L'étanchéité du socle.</point_negatif>
<date>18/06/2012</date>
<commentaire>Cela fait maintenant 5 ans et demi, que ma fille l'a eu, et c'est maintenant son petit frère qui joue avec ainsi que ça petite cousine de 2ans qui en réclame un. Aucun reproche à faire, excellent produit pour les débutants, et de bonne partie de fou rire quand les grands essayent de mettre des paniers accroupies pour jouer avec les plus petits. Produit qui tient le choc dans le temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emilie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Taille adaptée aux petits, peu encombrant</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>02/10/2010</date>
<commentaire>Nous avons acheté ce jeu pour notre fils de 2 ans 1/2 et réglé la taille au minimum. Donc il va pouvoir encore en profiter longtemps. Il adore.<br/>Un jour de grand vent, le panier est tombé car il était placé au milieu de la terrasse. Sinon il résiste bien aux intempéries pour l'instant !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>produit assez bien fini</point_positif>
<point_negatif>le filet a un peu tendance à se decrocher</point_negatif>
<date>22/09/2010</date>
<commentaire>Cet ensemble support panier de basket fait le bonheur de mon petit fils âgé de trois ans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ec</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robustesse, montage facile,  pour grands et petits</point_positif>
<point_negatif>attaches du filet un peu fragiles</point_negatif>
<date>05/09/2010</date>
<commentaire>très bon produit rapport qualité/prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Beau, facile à monter, relativement solide</point_positif>
<point_negatif>pour le moment : rien. A voir avec le temps</point_negatif>
<date>04/09/2010</date>
<commentaire>Notre fils âgé de 2 ans est ravi! il dormirait avec s'il pouvait !  Facile à monter, beau (nous, c'est un Coq en tenue de Basketteur!), apprécions : de pouvoir régler la hauteur, le fait que l'arceau se "déboite" si l'enfant joue trop fort et qu'il se remette facilement ! cela fait 3 mois que nous l'avons, pour le moment, rien à redire si ce n'est qu'à force que notre fils veuille dunker, le panier se penche un peu en avant...nous avons alors remonter le panier! il ne dunk plus seulement shooter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mahjoub</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>adapté dès le plus jeune age évolutif</point_positif>
<point_negatif>réglage de la hauteur -- le cordage se défait --</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>produit stable montage facile utilisation direct sans problème*<br/>support mobile  appréciable<br/><br/>*un réglage plus facile de la hauteur doit être amélioré<br/>le cordage se défait facilement par le passage du ballon<br/><br/><br/><br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>réglable et facile à installer</point_positif>
<point_negatif>manque de hauteur, fragile ?</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Petit panier sympa pour les tout petits mais un peu limite pour les plus grands. Il semble un peu fragile au niveau de l'anneau et manque un peu de hauteur mais c'est un bon compromis et les enfants s'amusent bien avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LIONEL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a monter</point_positif>
<point_negatif>R A S</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>bon rapport qualitée prix .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raphaelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le panier grandit avec l'enfant</point_positif>
<point_negatif>pour l'instant rien</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>notre fils de 3 ans adore ce panier.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
