<liste_avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>bonjour les gants f700 sont super mais lors de mon dernier match je me suis blessé aux doigts car le ballon a heurté le bout de mes doigt alors  je voulais savoir quand est ce que les gants finger protect seront disponibles</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Aghiles</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Usure tres lente, bon amorti et prise de balle</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/11/2012</date>
<commentaire>Tres bon produit, je les ai achetés il y a un peu plus d'un mois maitenant et ils sont quasiment comme neuf (hormis un peu de mousse sur le paume qui s'est abimée mais ca reste legers), la prise de balle semble plus facile  ....a prix comparables il n'ont rien a envier au Uhlsports qui sont un vrai desastre au niveau de l'usure...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Grip latex conséquent</point_positif>
<point_negatif>Taille  large</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Tres bonne prise en main, ce gant s'étant donné la possibilité de comparaison avec les marques "historiques " <br/>Habitué aux gants serrant la main, je trouve le F700 un peu large :Ce produit ravira les amateurs de ce type de gants un peu "lâche". <br/>A quand une serie pour T7.5 et moins ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>taille parfaitement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>ne pas hésiter sur ce produit , je le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas chère</point_positif>
<point_negatif>s'use très vite (trop vite)</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Bon gant mais il s'use trop vite après 3 matchs il s'effrite sur la paume.<br/>Mais pour le prix on ne peu pas demander des gants professionnel .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon maintien poignet, bon grip et amorti</point_positif>
<point_negatif>Neant pour le moment</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>J'aime ces gants car près de la main comme une seconde peau,ce qui je pense est important pour une bonne prise de balle.Il reste à voir la durée de vie de la mousse et du gant dans l'ensemble avec un bon entretien bien sûr.<br/><br/>Cordialement <br/><br/>Quentin. Baud</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon amorti</point_positif>
<point_negatif>usure un peu rapide</point_negatif>
<date>08/12/2011</date>
<commentaire>très confortable,très bonne prise en main du ballon,ils sont aérés donc on ne transpire pas trop à l'intérieur.je joue en senior et pour le prix,même si ils s'usent un peu vite je préfère en acheter 2 à 3 paires par an que de prendre d'autres gants plus chers qui ne seront peut être pas aussi confortables et efficaces.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Greg</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon amorti, bonne prise de balle</point_positif>
<point_negatif>usure un peu rapide, choix des couleurs</point_negatif>
<date>07/04/2011</date>
<commentaire>s'use plus rapidement que d'autres grandes marques mais en utilisation match, tient largement la saison.<br/>Très bon rapport qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valez</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trés bon amortie,tres bon maintien du poignet,grip</point_positif>
<point_negatif>usure rapide du gripp.</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>trés bonne paire de gant que je conseille,kipsta devrait peut-être proposer une plus grande gamme de couleur.Comparé à d'autres marques,trés bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fekaier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>attrape bien le balon</point_positif>
<point_negatif>fragile sur un terrain synthetique</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>tres bien sur un terrain en gazon mais fragile sur le synthetique</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
