<liste_avis>
<avis>
<auteur>louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Gants corrects - pas chers</point_positif>
<point_negatif>S'usent très vite</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>De bons gants pour le gardien qui joue occasionnellement et qui veut protéger ses doigts et paumes.Cependant, ils s'usent très vite. Ma paire va juste durer un an .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MORGAN</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable et bon amortie de la balle</point_positif>
<point_negatif>s'use un peu trop vite</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>Produit utilisé lors de foot FIVE sur herbe synthétique.<br/>Très pratique et confortable, il s'use juste un peu rapidement lorsque l'on subit de grosse frappe de balle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>damien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun pour le moment</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>cela fait peu de temps que j'ai ces gants mais ils ont une magnifique adhérence,il son confortable et il on un beau style.<br/>Je trouve que pour le prix cela vaut vraiment le coup</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>souple et bonne tenu en main</point_positif>
<point_negatif>grip et parti grise tres fragile</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>je suis content du produit mais decu en meme temps <br/>il faudrait trouver une autre matiere pour le grip pour que ca dure plus longtemps<br/>temps d'utilisation 2 mois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Abdelhalim</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>donne du gabarit a la main</point_positif>
<point_negatif>pas trop agripant, ce degrade tres vite</point_negatif>
<date>17/08/2011</date>
<commentaire>pas performant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne adhérence</point_positif>
<point_negatif>Le grip n'est pas assez resistant</point_negatif>
<date>01/08/2011</date>
<commentaire>J'utilise ces gants pour les matchs et ils tiennent le coup, cependant il me faut toujours une autre paire pour les entrainement...<br/>Très bon rapport qualité/prix.<br/>Bonne adhérence avec le ballon.<br/>Les couleurs laissent à désirer.<br/>Le revétement (coté gris/jaune) n'est pas assez épais.<br/>Le maintien au poingnet est bon mais trop serré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonne adhérence, bon "amorti" sur frappes lourdes</point_positif>
<point_negatif>Usure beaucoup trop rapide</point_negatif>
<date>16/03/2011</date>
<commentaire>Confortables, adhérents, trés bon amorti sur frappes lourdes.<br/>Mais usure beaucoup trop rapide, mousse fragile. <br/>De plus, lors du premier match certaines coutures ont laché : défaut de fabrication sur la paire achetée ?  <br/>oui selon le responsable rayon du magasin.<br/>Quoiqu'il en soit Décathlon me les reprend sans problème et m'en  recommande une paire en échange.<br/> A voir vendredi au prochain match.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dimitri</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la duree de vie et trop fragil</point_negatif>
<date>04/11/2010</date>
<commentaire>la mousse est déjà arrache alors que je n ai pas commence la compétition juste pour l entrainement 2 fois par semaine et sur du pelouse alors je suis assez déçue</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>louis</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La qualité</point_negatif>
<date>03/11/2010</date>
<commentaire>J'hésite désormais à acheter du matériel Kipsta. S'il faut 10 paires de gants dans une saison, autant en acheter une 3 fois plus cher. Ca fait faire des économies, même à court termes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jackie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable</point_positif>
<point_negatif>ils adherent mal et se cassent assez vite</point_negatif>
<date>02/11/2010</date>
<commentaire>je ne reprendrai pas ce produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
