<liste_avis>
<avis>
<auteur>jason</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne solidité,dunk possible .</point_positif>
<point_negatif>le panier n' est pas pareille</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>il ne vaut pas ce prix la en vrai il coûte 299 euro mais sinon il est solide et bon pour les dunk ,dur a construire ,le reglage est dur et il n'est pas trés beau comme sur la photo.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MICHELE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité, facile à règler en hauteur</point_positif>
<point_negatif>difficile au montage et au scellage</point_negatif>
<date>25/05/2012</date>
<commentaire>De bons moments sportifs en perspective pour nos trois garçons et nous-même. Etant donné l'âge des enfants et leur niveau, ce panier est idéal pour l'entraînement quotidien, dans le perfectionnement des schoots et autre. La hauteur se règle en un rien de temps. Cependant, le montage est long et fastidieux. il faut compter 2 à 3 jours pour le montage et l'attente pour que le béton sèche. Il ne faut pas compter jouer de suite après l'achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solidité , Réglage , ...</point_positif>
<point_negatif>Dificile a la construction</point_negatif>
<date>14/02/2012</date>
<commentaire>Depuit que j'ai se panier , il a resister a tout les choque ( Dunk , pluie ... ) . Rien a dire il est super se panier</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yannick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Difficile de trouver ce type de panier en france</point_positif>
<point_negatif>Montage très long et pour bricoleur</point_negatif>
<date>25/01/2012</date>
<commentaire>La photo ne correspondant pas au panier. Il faut chercher sur Sear, l'article Spalding 50" Acrylic Inground pour avoir une idée du panier.<br/>Panier à enterrer dans 250Kg de béton.<br/>Poteau en 3 parties, une fois renforcer par du béton armé, il ne bouge plus.<br/>Réglage de la hauteur en 6 points fixes, au final la hauteur est respectée à 1 ou 2cm. Dur à manœuvre pour des enfants.<br/>L'arceau est monté avec un ressort pour dunker.<br/>Planche en acrylique transparente coller au silicone de manière peu régu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Pas vraiment de point positif</point_positif>
<point_negatif>Ne correspond pas du tout à la photo, moins beau</point_negatif>
<date>15/10/2011</date>
<commentaire>Le réglage n'est pas par manivelle et se trouve derrière le poteau. Le poteau est rond en 3 parties avec du beton à couler dedans, la finition du panneau est mal faite au niveau collage silicone. Il faut mieux le commander au magasin pour éviter les frais de port. Limite publicité mensongère !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solide, beau</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Très bon produit ( vieillissement a voir ) mais faut etre capable de le monter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Design</point_positif>
<point_negatif>finitions , rouille réglage hauteur impossible ...</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>Impossible de régler la hauteur de 3m05. (assemblage de poteaux (3) avec un réglage dépendant de l'insertion. minimum 9 cm (voir notice) alors réglage de la hauteur impossible)<br/>Panneau en plexiglas gongoléavec un joint silicone partiellement posé (infiltration d'eau alors au première gelée !!!)<br/>Produit d'extérieur n'ayant pas un mois et qui rouille déjà.<br/>Filet de l'anneau abimé après quelques essais.<br/>Soudure inégale ne permettant la fixation du support du panneau sans un limage de la piéce !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>L'esthétique, solidité.</point_positif>
<point_negatif>Rien à signaler.</point_negatif>
<date>04/05/2011</date>
<commentaire>Le réglage est très bien ( la hauteur : minimum 2.30 jusqu'à 3.05 mètres).  Je vous conseille d'acheter ce panier de basket car il a toutes ses qualités.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>younes</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>mon fils a adoré il est devenu meneur de jeu</point_positif>
<point_negatif>rien le montage</point_negatif>
<date>02/04/2011</date>
<commentaire>excellent produit d'une grande qualite hauteur satisfaisante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pareil ou presqua que se dans les gymnase</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/12/2010</date>
<commentaire>trés trés bien je le recommande</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
