<liste_avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>MON  ANCIENNE PAIRES DE KAIZER ON VECU 4 ANS</point_positif>
<point_negatif>3 SEMAINES ET UN PTIT TROU APARAIS POINTE GAUCHE</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>CHUI DROITIER  ET JE JOUE SUR TERRAIN SYMPTETIQUE <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Legereté, confort, cuir,ideal pour pieds larges</point_positif>
<point_negatif>la languette</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Ayant les pieds larges, j'en avais franchement marre d'avoir à chaque fois des pieds en feu après les entrainements ou matchs.On m'a donc conseillé de prendre ces kaiser et je n'en suis pas déçu! Ce sont de vrais chaussons et même si au départ le prix m'a quelque peu freiné, je ne regrette pas d'en avoir fait l'acquisition.Le seul reproche, c'est la languette mais vu le confort c'est rien.Le cuir a l'air très solide, ça changera des pompes  ou il faut avoir des pieds de gosses pour être à l'aise</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>flament</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souplesse sobriété</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>fini les chaussures en plastique qui ne durent qu'une saison,en plus en promo dans le magasin de chalon/saone à 55 EUROS. Je n ai pas hesiter une seconde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>durée minimum de 2 saison</point_positif>
<point_negatif>prix assez élevé mais made in alemagne</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>très bonne chaussures pour usage fréquent.<br/>pour l'entretien nettoyer la chaussure a sec puis graiser le cuire pour éviter qu'il se frippe et lache</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rom</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>souple, confort, résistant, entretien facile</point_positif>
<point_negatif>aucun pour l'instant</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>Excellente chaussure, j en avais marre des chaussures en plastique qui coûtent hors de prix et qui tienne qu'une saison. Très confortable, s'adapte bien au pied, elles sont très souple, et l'entretien très facile.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>cuir, souplesse</point_positif>
<point_negatif>poids, prix</point_negatif>
<date>07/03/2011</date>
<commentaire>Chaussure en cuir véritable parfaite pour les milieux de terrain et défenseur je déconseille pour les attaquants à cause du poids.<br/>Très bien pour les coups francs et balles longue dommage que le prix soit élevé mais ca reste mieux que de la chaussure en plastique au même prix.<br/>Attention à l'essayage car le cuir se relâche après le cirage ou première utilisation donc on peut vite se retrouvé avec une taille supérieur (ce qui m'est arrivé.)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steve</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien dedans</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs</point_negatif>
<date>09/09/2010</date>
<commentaire>souple, ne fais pas mal au pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-charles</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>taille</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>pas de 41 2/3 en magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, souple.</point_positif>
<point_negatif>mal sur les extérieurs sous les orteils.</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Peut-être que où sa me fait mal sur les extérieurs c'est a cause que mes chaussures sont neuves. Avec le temps j'éspère que cela va se passer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JEAN-MARC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>j apprecie enormement le confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>adidas est une très bonne marque de chaussures de sport et j'ai repris ce modèle, ayant eu une paire similaire auparavant . rien à dire, que du plaisir de jouer au football avec ces chaussures aux pieds . je les conseille vivement .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
