<liste_avis>
<avis>
<auteur>muriel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la matière, les couleurs</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/10/2012</date>
<commentaire>très beau maillot, très belle qualité. La matière est agréable à porter.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>giuseppe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun !</point_positif>
<point_negatif>accroche à la peau,mauvaise evacuation sueur,coupe</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit pour l'entrainement. Pour moi il est très mauvais: le contact avec la peau est très désagréable, il n'évacue pas du tout la sueur qui reste dans le maillot et donne un effet froid si on arrête de bouger. La coupe est pas très ergonomique : on a du mal à bien replier les bras sur le buste,pas d'ampleur aux homoplates et les coutures brulent la peau. Si je pouvais je demanderai a être remboursé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frédérique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable à porter, indéformable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>très bien adapté aux sports d'équipe notamment le rugby que pratique mon fils</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lise</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger a porter tres facile d entretien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>un peu plus de choix dans les couleurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>Pas très solide</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Le maillot à tenu 2 entraînement avant qu'une couture lâche. Même si le prix et bas j'aurais aimé qu'il tienne un peu plus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean luc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>Maillot super, taille bien et entretien rien a dire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-marc</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ce maillot est souple et de bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>pour l instant aucun je le pensait pourtantfragile</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>ce n est pas le premier que nous achetons et je vous confirme sa solidité car mon fils est au rugby tout les soir de la semaine car il fait partit du centre  d entrainement donc les mailots sont sévèrement mis a l epreuve</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>MANU</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très résistant !</point_positif>
<point_negatif>Serre un peu au niveau de coup !</point_negatif>
<date>04/10/2012</date>
<commentaire>Je l'utilise lors de mes entraînements (rugby) et est un produit très résistant... Je le recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>petit prix</point_positif>
<point_negatif>rapidement mouillé par la transpiration</point_negatif>
<date>03/10/2012</date>
<commentaire>les maillots de marques sont plus respirant, évacuent mieux la transpiration et sechent plus rapidement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>françois</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>épais résistant, respirant</point_positif>
<point_negatif>couleurs limitées</point_negatif>
<date>08/09/2012</date>
<commentaire>kispa : bonne gamme de produit que j'utilise comme vêtements de travail en extérieur (construction aluminium). Je recherche des vêtements capable de resister aux placages !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
