<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>Rouille après une semaine passée en extérieur</point_negatif>
<date>07/09/2012</date>
<commentaire>Demande a être démonté après chaque utilisation ce qui est peu pratique. Le fait d'avoir un acier galvanisé pourrait éviter ce désagrément</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bonne qualite</point_positif>
<point_negatif>Mauvais montage</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>Nous n'avons jamais réussi à mettre en place le filet<br/>Il pend dans ts les sens...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Miguel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun :-(</point_positif>
<point_negatif>le changement d'une année a l'autre</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>le modèle que j'avais acheté l’année précédente était de meilleur qualité, j'avais acheté une toile pour mettre devant (pour viser) inadaptable sur ce modèle puisque l'ancien fait 2m X 1.50 et de plus celui ci est moins solide que l'ancien. c'est bien dommage.<br/>je voulais un deuxième but pour pouvoir faire des matchs mais avec 2 dimensions .....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>sardines trop fragiles</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>sardines qui plient très facilement quand on les enfonce</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ALEXANDRA</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide</point_positif>
<point_negatif>cher pour la grandeur</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>petit but pour un tel prix, les accorches filets sont en plastiques et certains se sotn deja cassés sans doute avec le soleil et la pluie mais nous l'avons acheter très récemment donc je n'ose pas imaginé l'été prochain</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légèreté du produit pour le déplacement</point_positif>
<point_negatif>les fixations au sol se déforment énormément</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>Mes enfant s'amusent énomément avec ,  ils peuvent les déplacés sans l' aide d'un adulte mais les fixations au sol sont déformés pas les nombreux démontages et montages .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas stable</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>pas stable,rouille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vite monté et très stable</point_positif>
<point_negatif>peut être un court en hauteur</point_negatif>
<date>03/07/2012</date>
<commentaire>matériel parfaitement adapté à un jeune enfant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a monter</point_positif>
<point_negatif>filet s'enleve trop facilement si on frappe fort</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Paul</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Démontage remontage rapide</point_positif>
<point_negatif>Fragilité</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>Acheté il y a quatre ans, un des poteaux qui relie le montant face à la base arrière est cassé, rongé par la rouille interne.<br/><br/>Décathlon fabrique pour pas cher, mais néglige la qualité de ses produits. Un acier supérieur aurait évité cette corrosion excessive.<br/>J'ai téléphoné au magasin de Dunkerque afin de savoir si il y avait du SAV sur cet article et après recherche on m'a dit que celà n'existait pas. Merci à Décathlon pour son SAV lamentable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
