<liste_avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>assez décue</point_positif>
<point_negatif>But pas très robuste</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>J'ai commandé ce but sur internet et je reste assez déçue de sa robustesse par rapport à sa taille, en effet les tubes en métal sont trop fins et je ne pense pas qu'il tienne longtemps. Le filet n'a pas l'air très solide, et les attaches en plastique non plus, je regrette cet achat en clair</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stephan</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Fragile</point_negatif>
<date>15/07/2012</date>
<commentaire>Très content de l'ancien modèle de 3.00x1.75, cadre robuste et toujours debout après 3 ans d'utilisation (seul le filet commance à souffrir), je voulais en acquérir un deuxième. Malheureusement il n'est plus disponible.<br/>J'ai donc racheté 2 exemplaires de ce nouveau modèle et en ai monté 1 seul face à l'ancien, pour une partie de foot avec 10 joueurs de 10 ans...<br/>2 heures aprés son installation, le cadre de ce nouveau but était complètement tordu..<br/>Je pense qu'il ne va pas survivre longtemps..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas grand chose</point_positif>
<point_negatif>fragilité, taille, qualité en baisse......</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>déçu par mon achat...<br/>grand consommateur de produit décathlon<br/>je suis déçu par le manque de qualité de ce produit, <br/>j'avais une cage de foot ancien modèle beaucoup plus solide et facilement démontable. <br/>ce qui n'est pas le cas pour ce produit<br/>mes enfants ont grandit, la cage (ancien modèle avec coins en  plastique) est devenue trop petite<br/>mais elle est toujours en état<br/><br/>pourquoi avez vous changé de modèle, surtout pour faire moins bien <br/>vous qui généralement améliorez constamment vos pr</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hugo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>filet</point_positif>
<point_negatif>hauteur trop petit par rapport a la largeur</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>moi j'aimais bien vos buts avec des liaisons en plastiques et des lucarnes bien carré et non arrondis. il était costaud. j'aimerais que vous en refabriquer. il manque une barre entre le haut du poteau et la barre derrière en bas pour consolider.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lea</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, solide et pratique</point_positif>
<point_negatif>tout et bien</point_negatif>
<date>15/05/2012</date>
<commentaire>Super cadeau pour anniversaire !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hir</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide +  facile à monter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>c'est  vraiment super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>taille et prix</point_positif>
<point_negatif>diamètre tubes,instabilité, plastique, vis ailette</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>un peu léger pour cette taille, c'est dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>s'installe facilement, pratique, solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>Mes enfants sont tout à fait satisfaits de ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>V</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bien, très grand</point_positif>
<point_negatif>Pour le moment, aucun !</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Mon fils en a reçu deux pour Noël (Bravo l'offre duo !).<br/>Il est ravi : nous avons un vrai terrain de foot dans le jardin. C'est super avec les copains !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage super simple</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>rien à dire</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
