<liste_avis>
<avis>
<auteur>Skorpion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Toucher de balle, qualité du rebond et abrasion .</point_positif>
<point_negatif>Le grip disparait avec le temps .</point_negatif>
<date>24/12/2010</date>
<commentaire>Pour conclure un très bon ballon pour le basket de rue grâce à :<br/>- son toucher de balle, sa qualité de rebond et sa très bonne abrasion au bitume . Je le conseille autant aux jeunes joueurs qu'aux joueurs expérimentés .<br/>Malgré ses très bon points, le Overtime présente un petit défaut :<br/>- son grip s'estompe avec le temps et l'utilisation . Mais cela n'est pas bien grave car, à ce prix, il est difficile de trouver un aussi bon ballon de basket .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ahmed</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rebond bon revetement  bonne accroche</point_positif>
<point_negatif>pas assez resistant a l abrasion du bitume</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>il faudrait pou avoir un ballon parfait au dessus des autres marques un meilleur revetement pour une utilisation reguliere sur bitume</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carrat</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agrèable pour les tirs et les dribles . bon grip</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Seb</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>S'adoucit rapidement avec l'usure</point_positif>
<point_negatif>Trop dur quand il est neuf</point_negatif>
<date>11/09/2010</date>
<commentaire>Je ne l'ai pas depuis assez longtemps pour juger de sa longévité. L'usure rapide du début laisser penser qu'il n'est peut-être pas plus résistant qu'un autre.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistant aux crevaisons</point_positif>
<point_negatif>la couleur!</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>c'est le premier ballon qui resiste entre les mains de mes neveux: les autres ont crevé au bout de quelques jours</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>marque française (decathlon), couleur, grip touché</point_positif>
<point_negatif>made in china</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>Très bon produit, çà serait chouette que çà soit produit en Europe ou en France! On peut rêver?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHRISTELLE</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Esthétique, prise en main</point_positif>
<point_negatif>Pas de points négatifs pour le moment</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>bon ballon qui a de la gueule.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prise en main excellente et douce, robuste</point_positif>
<point_negatif>rebond un peu mou, il faut le gonfler souvent</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>Bon rapport qualité prix pour jouer au basket à l'extérieur par rapport au Spalding qui fait référence</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>exelent rebond et bonne resistance</point_positif>
<point_negatif>il ne ma pas dessus</point_negatif>
<date>13/06/2010</date>
<commentaire>je le conseil a tous les joueurs de basket merci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
