<liste_avis>
<avis>
<auteur>dwyane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stable beau on dirait un vrai</point_positif>
<point_negatif>long a monter</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>ce panier et trop trop bien  on fait tout ce quon veut comme moi je peut dunker alors que je fait 75kg 199cm franchement le prix et resonable :D:D:D</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>On dirait un vrais</point_positif>
<point_negatif>paquet trop gros :)</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Trop top ! 300 euros bien dépensés ! super panier, solide, possiblité de l'essayer en magasin donc...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>joli</point_positif>
<point_negatif>Montage (patience et prières vous seront utiles)</point_negatif>
<date>03/05/2012</date>
<commentaire>Pour un produit qui s'achète 290 euros, on s'attend à ce que le montage soit au minimum facile cependant, la conception du produit, la fabrication des composants et leurs ajustements font que l'opération d'assemblage est fastidieuse et très énervante. Au final, on a vraiment l'impression que le produit ne vaut pas le prix. J'invite donc les concepteurs à venir faire un stage de conception et le service marketing à revoir sa politique qualité/prix/produit/service. Quant à mes futurs achats....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cécile</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stable, ajustable, déplaçable</point_positif>
<point_negatif>Pas la bonne couleur</point_negatif>
<date>02/04/2012</date>
<commentaire>Relativement facile à monter si on est bien équipé et attentif à chaque étape.  Nous l'avons rempli d'eau et il est très stable, pas de souci à ce niveau là.<br/>Par contre, décus par la couleur ... le panneau proposé est bleu et les bords sont arrondis... alors que celui que l'on m'a remis au magasin est rouge et les bords sont droits.<br/>Evidemment, je ne l'ai remarqué que lors de l'ouverture à la maison...<br/>Mis à part de détail 'esthétique', le produit correspond à ce que l'on recherchait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>panier robuste, stable, réglage de la hauteur</point_positif>
<point_negatif>assemblage mat/socle</point_negatif>
<date>09/03/2012</date>
<commentaire>super produit, de qualité, mais l'assemblage mat/socle peut se compliquer si on a pas l'outillage adapté ( il faut aller serrer l'écrou au fond de la cuvette, avec l'axe des roue qui gêne la manip)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>évolutif,jolie!</point_positif>
<point_negatif>maniabilité</point_negatif>
<date>08/11/2011</date>
<commentaire>Très bon produit,les barres qui se fixent sur le mat ne sont pas bien étudiées et le remplissage du socle avec du sable très périlleux!Extrèmement difficil à déplacer mais ne bouge pas avec du sable.toute la famille s'amuse,c'est génial!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité de l'ensemble, hauteur réglable,</point_positif>
<point_negatif>Le montage peut présenter des difficultés</point_negatif>
<date>15/08/2011</date>
<commentaire>Excellent produit. Nous avons rempli la base de sable (il faut être patient), sinon le réglage en hauteur est très pratique même si il demande beaucoup d'énergie ! Le montage du panneau avec le cerceau peut s'avérer compliqué si on est seul mais une fois l'ensemble monté toute la famille s'est mise au basket dans la bonne humeur !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Beau, Stable, Panneau rigide/bon grip et en promo!</point_positif>
<point_negatif>Une rayure sur le "plexi"</point_negatif>
<date>25/03/2011</date>
<commentaire>Montage facile à 2, je comprends pas les autres commentaires??? Il faut par contre bien être 2 et avoir les bonnes clés... Une fois monté, il fait vraiment "solide"<br/>Le réglage en hauteur est une tuerie! Trop simple d'utilisation.<br/><br/>Y a plus qu'à l'user!!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samer</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau</point_positif>
<point_negatif>montage</point_negatif>
<date>31/01/2011</date>
<commentaire>en fait j'ai du mal a le monter , les vice rentre difficilement dans les écroux , et ne rentre pas completement alors que je met toute ma force , surtout pour le haut du poteaux , je ne comprend pas ..les vices peuvent toujours bouger alors que j'ai serrer les écroux jusqu'au max de ma force , je sais pas si c'est normal ou pas ce n'est pas préciser .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Erwan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité du réglage</point_positif>
<point_negatif>il penche si on le règle trop haut</point_negatif>
<date>11/12/2010</date>
<commentaire>certains jours, toute l'équipe de basket est à la maison</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
