<liste_avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>BONNE QUALITE, bonne tenue aux lavages, résistant,</point_positif>
<point_negatif>Renforts cotés  trop raides fermetures genantes</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>Assouplir les renforts et supprimer les fermetures en bas des jambes qui genent énormément lors des match car les chaussettes sont sur le pantalon,les tip top aussi et cela impriment les fermetures sur le mollet. Sinon bon produit solide car mis à rude épreuve.Le prix pourrait etre moins élevé car etre gardien est un vrai budjet toute l'année.Je n'ai pas pu acheter des gants pour mon fils chez vous car le stock de tailles est tres restreint: dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>design</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vanessa</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solide, se lave en machine</point_positif>
<point_negatif>pas de points négatifs</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Très bien pour les enfants</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>technicité, légèreté, emplacement des protections,</point_positif>
<point_negatif>protections trop fine, taille trop basse,</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>Le pantalon ne doit pas descendre sur les jambes lors des plongeons du gardien. L'herbe colle au pantalon. Ce produit répond à nos attentes (technique, solide) mais doit être amélioré.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>monique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>resistant et confortable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>tres satisfaisant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>barbara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas de souci de lavage en machine</point_positif>
<point_negatif>lien un peu difficile a serrer pour mon fils</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>mon fils et moi même sont tres satisfait de cet equipement merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mireille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon renfort, bonne qualité, prix très abordable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>mon gardien de fils est aux anges.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agnès</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Matière, séchage rapide</point_positif>
<point_negatif>La taille</point_negatif>
<date>01/10/2012</date>
<commentaire>C'est la première fois que j'ai rencontré un problème de taille sur un article Decathlon. En effet le 10 ans était bien trop étroit tandis que le 12 ans est déjà bien grand (bon ça évitera de le changer au printemps du coup, mais en attendant il flotte un peu) Sinon c'est vraiment un bon produit. Je le lave 2 à trois fois par semaine et il ne bouge pas. Mon fils l'adore il l'utilise même pour les matchs.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
