<liste_avis>
<avis>
<auteur>FAB</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>pas de renfort</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>ne pas l'utisiser pour un sport qui necessite beaucoup de contact, meme avec ce protege dents lors d'un match de rugby cela m'a valu une dent cassé dans la racine et 2 luxations. Il n'a pas de renfort devant qui amortis les chocs. Au final un protege dent qui coute tres tres cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Wilfrid</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, protection</point_positif>
<point_negatif>prix, notice d'utilisation</point_negatif>
<date>08/10/2012</date>
<commentaire>Sur la notice, il est indiqué qu'il n'est pas nécessaire de thermo-former ce produit car il assure déjà une bonne protection...<br/>Personnellement, je l'ai termo-formé et le confort n'en est que meilleur. La partie bleue ne se détache plus et il tient un peu mieux.<br/>Attention à ceux qui signalent que les protèges dents simples qui ne tiennent pas, je rappelle que Décathlon n'est pas là pour inventer des produits anti-gravité !<br/>Usage du produit : RUGBY, intensif (4 fois /semaine)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxime</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple, pas encombrant, bonne respiration</point_positif>
<point_negatif>tombe facilement</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Je l'utilise pour la boxe, car les autres protèges dents proposés au rayon boxe de décathlon sont trop encombrants, ne tiennent pas et ne permettent pas de respirer correctement. <br/>Il encaisse bien les chocs. Pour le moulage il n'est pas très malléable. On respire bien en le retenant avec la lèvre supérieure. <br/>Il fait l'affaire pour une pratique régulière en loisir du moment qu'on ne force pas trop sur le cardio et la respi. Sinon passer sur une gamme plus haute.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CHANTEMILLE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>COULEUR</point_positif>
<point_negatif>MAUVAISE TENUE AU NIVEAU DES DENTS</point_negatif>
<date>27/06/2011</date>
<commentaire>DIFFICILE A MODELER</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémie</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>faible encombrement en bouche</point_positif>
<point_negatif>le prix, le relief débile sur la face avant</point_negatif>
<date>02/04/2011</date>
<commentaire>j'avais trouvé mon bonheur : le palais n'est pas encombré, ce qui permet moins de réflexe nauséeux, et une bien meilleure compréhension lors des échanges verbaux (idéal pour les demi). <br/>Satisfait jusqu'à ce que je me prenne un premier choc (j'ai mis le temps), ce qui m'a permis de repérer, une fois ma lèvre inférieure ouverte, ce relief papuleux sur la face avant et dont l'utilité ne me paraît pas évidente. J'ai repris depuis mon vieux protège-dent décath qui m'empêche de causer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>agréable en bouche et très positif le gel</point_positif>
<point_negatif>n'existe que pour les senior</point_negatif>
<date>12/12/2010</date>
<commentaire>le produit et facile a façonner et agréable sur le jeu, seul point noir et la taille.<br/>Serrait plus facile si exiter en taille junior pour le moulage des petite machoire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facilité de mise en oeuvre</point_positif>
<point_negatif>pas spécialement</point_negatif>
<date>05/12/2010</date>
<commentaire>un peu moins cher : 10€ au lieu de 12€</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bordichon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité d'utilisation, conserve bien sa forme</point_positif>
<point_negatif>Pas de choix de coloris</point_negatif>
<date>03/12/2010</date>
<commentaire>Bon produit, adapté au sport, boite de rangement pratique mais manque un peu d'originalité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>robin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, n' empecher pas de respirer</point_positif>
<point_negatif>la partie bleue s'est detachée de  suite</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>ce protege dents est de bonne qualité et protege tres bien la bouche cependant la partie bleue sous le protege dent s'est detachée des le 1er entrainement c'est pour cela que je ne met que 4/5</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>flo</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>protege les dents</point_positif>
<point_negatif>la prorection bleue est hs des la 1er utilisation</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>un protege dent trop cher mais qui selon sa fonction premiere protege bien les dents a revoir le nombre possible d'utilisation  a la hausse , trop vite inutilisable a mon sens</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
