<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Jolibo</point_positif>
<point_negatif>MAUVAIS CONSEIL EN MAGASIN</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>Hier je suis allé au décathlon de Villabé. Il n'y avait pas de panneau en magasin, mais le vendeur est allé me chercher celui-là. Il me semblait petit, mais le vendeur m'a dit que ça irait (comme s'il n'y avait qu'une seule taille...) Arrivé chez moi, je constate qu'il est trop petit! Je découvre alors sur le site qu'il y avait plusieurs tailles...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marius</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>montage</point_positif>
<point_negatif>faible fiabilité</point_negatif>
<date>04/11/2012</date>
<commentaire>le cercle n'a pas tenu 18 mois. La rouille a eu raison de lui. Vraiment dommage...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Luc</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Facile à fixer</point_positif>
<point_negatif>Rouille très vite et les soudures mauvaises</point_negatif>
<date>13/08/2012</date>
<commentaire>Il a fallu trois mois pour que les soudures rouilles et casses. Merci Décathlon. Comme plus de ticket, j'ai plus qu'a trouvé un autre type de panier.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>facile a monter</point_positif>
<point_negatif>trés fragile</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>au bout d un mois les soudures de l anneau ont casse.pourtant mon panier se trouve à une hauteur ou on ne peut pas s accrocher après.de plus j ai perdu le ticket de caisse donc pas de possibilité de faire fonctionner le sav.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très bon service après-vente, rapide et performant</point_positif>
<point_negatif>Le système de fixation est fragile ;</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>Merci pour l'échange du panneau et du support de fixation. Le nouveau modèle comporte fort heureusement 4 vis, et l'ancien n'en comportait qu'une seule.<br/>J'ai apprécié la mise en oeuvre de la garantie et l'amélioration du modèle, pour les paniers désormais commercialisés.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>montage facile produit léger et solide</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>pose facile bon produit et tarif tout a fait abordable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sabine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>TB pour des enfants</point_positif>
<point_negatif>Pas pour des ados</point_negatif>
<date>28/08/2011</date>
<commentaire>Il est très bien pour des enfants. Pas pour des ados car ils ont tendance à rester accorcher sur l'anneau lorsqu'ils marquent le panier. A force, il se tord et un jour il risque de casser.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ne  s abime pas</point_positif>
<point_negatif>filet un peu souple</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>bon produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>myriam</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, facile à monter, attrayant, bon prix</point_positif>
<point_negatif>je n'en vois pas</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>Mon petit fils a adoré et beaucoup utilisé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>garre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>taille correcte</point_positif>
<point_negatif>pas de systeme pour le fixer au mur</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>aucun</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
