<liste_avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>résistant , les pads font leurs boulot</point_positif>
<point_negatif>ne tient pas a la taille, manque des pads</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>Bon produit, le pads amortissent bien les chocs, par contre il en manque a la hanche ca ne serait pas de trop. <br/>Aussi il retombe beaucoup au niveau de la hanche c'est assez agacant de toujours devoir le remonter en match (et pas tres elegant). Pourquoi ne pas avoir ajouté une cordelette pour pouvoir faire un noeud? <br/>Attention ce genre de details font la difference entre un bon et un excellent produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie-renée</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protège bien des coups</point_positif>
<point_negatif>pas assez de protection au niveau des cuisses</point_negatif>
<date>09/12/2012</date>
<commentaire>c'est un produit intéressant niveau qualité,prix mais il manque des protections au niveau cuisse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La forme</point_positif>
<point_negatif>Pour l ' instant rien</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>Sur le produit ( bien ) mais le vendeur de decatlon, mauvais pour les commandes .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>AB</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne protection au niveau des cuisses,</point_positif>
<point_negatif>neant</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>bonne protection en cas de contact ou de chute,<br/>bonne absorption du la sueur. <br/>ce sous short satisfait à toutes nos attentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LOUIS</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>agréable, protège bien les cuisses pour les chocs</point_positif>
<point_negatif>coutures qui se défont et tissus peu résistants</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>dès mon deuxième match avec ce short de protection, il c'est déchiré au niveaux desz coutures en bas des cuisses. Une usure du tissus au niveaux des protections etait aussi visible.<br/><br/>Un nouveaux produits à améliorer je pense</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
