<liste_avis>
<avis>
<auteur>vito</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix, la légèreté, le design</point_positif>
<point_negatif>Les semelles, la résistance</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Ayant acheté ces chaussures début juillet (il y a 1 mois et demi), elles sont aujourd'hui inutilisables, trou de 10cm au niveau de l'appui, je les ai mises tous les jours pendant un mois sur du macadam.<br/>Il est indispensable de dire qu'a la première utilisation, les semelles s'en vont car pas accrochés à la chaussure.<br/>Ces baskets iront rejoindre ma collec de chaussures avec un gros trou au niveau de l'appui car pour le moment impossible de trouver une paire faite exclusivement pour le streetbal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philsiarri@hotmail.com</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le design sobre, le comfort et l'aspect.</point_positif>
<point_negatif>aucun.</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>C'est une bonne paire de chaussures basses.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Les grandes tailles</point_positif>
<point_negatif>Le peu de choix</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Seul basket qui peut aller pour une personne qui fait du 48. Dommage que meme décathlon peut proposer peu de choix dans les baskets.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-Catherine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>robustesse</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/09/2010</date>
<commentaire>bien que portées très régulièrement, aucun signe de dégradation , elles restent telles que le jour de leur achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>raoul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité-prix</point_positif>
<point_negatif>manque de souplesse</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>Je suis satisfait de ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dorian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Comment dire .. tout !</point_positif>
<point_negatif>Comment dire .. aucun !</point_negatif>
<date>22/06/2010</date>
<commentaire>Ayant acheté 2 paires de Starever il y a quelques mois, je suis toujours très satisfait. C'est toujours un plaisir de les chausser. Je rejoins Brice sur le fait qu'on a l'impression d'être dans des chaussons tellement le confort est grand !<br/>En terme de solidité, ces chaussures assurent ! Je les porte souvent et il n'y a pas un signe de véritable usure.<br/><br/>Donc ces chaussures sont confortables, résistantes, design .. le tout à un prix dérisoire !!<br/>Il n'y a rien à redire ! Merci Kipsta</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>conforatble , facile d'entretien</point_positif>
<point_negatif>aucun point négatif a dire</point_negatif>
<date>12/05/2010</date>
<commentaire>j'ai alluciner en regardant le prix , je n'en revient pas , je conseil a tout le monde car elle sont vrement superbe et tres confortable , rien a dire , bravo</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>design, résistance, comfort exceptionnel, prix</point_positif>
<point_negatif>le coloris blanc unis n'est plus disponible</point_negatif>
<date>15/01/2010</date>
<commentaire>Je cherchais des chaussures ayant ce design. Beaucoup de marques possèdent des chaussures dont le design s'en rapproche. <br/>Là je les essaye et j'hallucine!! J'ai l'impression de chausser des pantoufles, je fais un pas... est ce que je vole? Non je suis bel est bien sur la terre ferme! Wahouu! et la je vois le prix, j'arrête un vendeur et lui demande si c'est bien réel. Il m'assure que c'est la réalité alors je n'ai pas hésité. A se procurer de toute urgence! En plus le prix est dérisoire</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
