<liste_avis>
<avis>
<auteur>Emmanuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, se transporte n'importe où</point_positif>
<point_negatif>Pas assez de choix de coloris</point_negatif>
<date>16/10/2012</date>
<commentaire>The cage est vraiment bien utile, elle se transporte n'importe où sans aucune difficulté. Le seul bémol reste le choix des couleurs lors de l'achat, pourquoi ne pas rajouter des coloris aux couleurs des clubs de ffot comme par exemple Marseille, Paris, Lyon, etc...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mikaël</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ultra transportable</point_positif>
<point_negatif>Les coloris</point_negatif>
<date>16/07/2012</date>
<commentaire>On peut même loger une bouteille d'eau et un petit ballon dans la housse. Pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger, pratique, maniable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>petit, déballage et remballage facile (il faut choper le coup quand meme mais 1 ou 2 fois et c'est bon). Impeccable pour des parties de foot n'importe ou avec mes 3 enfants et accessible financièrement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pratique, se pli et dépli facilement.</point_positif>
<point_negatif>un peu plus grand serait un plus</point_negatif>
<date>11/07/2012</date>
<commentaire>Notice intégré à la housse très pratique pour le repilage. Se glisse dans sa housse style sac à dos, pratique pour l' emmener partout. Léger. Très content de mon achat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile à emmener, à déplier et replier</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>super produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Déborah</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'ouverture et la mise en place du but est nickel</point_positif>
<point_negatif>Replier le but demande un certain effort !</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Le produit est bien, seul bémol son rangement dans la housse prévue. La manipulation n'est pas évidente et il faut forcer pour replier le tout... Heureusement qu'il ya toujours quelqu'un pour me donner main forte, on est jamais trop de deux personnes !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean jacques</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>c est super pratique.elle est grande</point_positif>
<point_negatif>dure à plier</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>améliorer le pliage de la grande cage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>faible encombrement. esthétique</point_positif>
<point_negatif>difficile à replier. Pas très stable</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>Ressemble à un but de hockey avec un design très sympa. Pour les fana de foot, pratique à emmener partout. Le repliage peut décourager ceux qui se contentent de 2 arbres pour les buts. L'idée est originale et innovante mais mérite peut être encore quelques améliorations pour séduire les septiques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleur</point_positif>
<point_negatif>Pliage difficile pour un enfant</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Mon fils de huit ans adore jouer au foot avec c copain mais n arrive pas du tout à le replier la kage trop compliquer pour eux</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ouverture facile</point_positif>
<point_negatif>repliage  mal expliqué (photos pas claires )</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>merci you tube pour la vidéo qui explique le pliage</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
