<liste_avis>
<avis>
<auteur>William</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La marque, source de confiance.</point_positif>
<point_negatif>aucuns.</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Obut restera Obut. Je viens d'acheter ce jeu en 76/0/690 pour remplacer mes vieilles 76/1/710 de + de 10 ans de la même catégorie (qui sont toujours en activités). A acheter les yeux fermés A PARTIR DU MOMENT que l'on connait la taille et le poids désiré. <br/>J'ai mis que 4/5 car pour ce prix là (+ de 620 francs quand même lorsque on converti), une sacoche offerte serait non négligeable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Don</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>S'adapte a divers terrains précise au point et tir</point_positif>
<point_negatif>Un peu trop de recule lors de tir plein fer (2 m)</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Une boule très bien pour les joueurs polyvalent, très bien au point comme au tir, bien que beaucoup de recule au tir je conseil cette boule au joueur qui jouent régulièrement. De plus cette boule en inox se conserve parfaitement pendant l'hiver contrairement a l'acier chromé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Précis au point, peu de recule au carro</point_positif>
<point_negatif>Marquage important, Perte de poid rapide.</point_negatif>
<date>06/08/2011</date>
<commentaire>Etant joueur régulier, j'ai été entièrement satisfait de cette boule pendant un peu plus d' 1 an. Au bout de 2 ans d'utilisation de ma triplette (poids 710 gr) j' ai constaté une perte de précision au point. J'ai contrôlé le poids et constaté une usure irrégulière (690 gr, 692 gr, 693  gr)<br/>Cette boule décrite comme demis tendre peut en fait être considérée comme tendre. Elle reste d'excellente facture mais à mette entre les mains de gens avertis.<br/>La  Match 120 TR est + durable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>a tendance a rester au carreau</point_positif>
<point_negatif>s’abîme vite quand on y joue régulièrement</point_negatif>
<date>05/07/2011</date>
<commentaire>3 mois que je l'ai est est déjà un manque d'équilibre se fais sentir...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pffff,,, la marque interantionalement reconnue</point_positif>
<point_negatif>pas de sacoches,,, dommage,,,,</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>a acheter les yeux fermés,,, mais garre aux pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>JM</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bon contrôle du rebond au pointage & au tir</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/10/2010</date>
<commentaire>J'ai réellement pris du plaisir à utiliser ces nouvelles boules</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souplesse, precision, polyvalence</point_positif>
<point_negatif>aucun actuellement</point_negatif>
<date>03/09/2010</date>
<commentaire>A conseiller pour joueur avec expérience pour en apprécier les qualités</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>inox</point_positif>
<point_negatif>rayon boulistes peu fourni</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>au vu de la localite du decatlon d' ouilles (au coeur de la provence) je m attendais a un rayon un peu plus fourni,par chance il y avait ce que je cherchais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>helder</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>parfait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>boules bien équilibrées</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>franck</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres bonne marque de boule</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>etant un ancien petanqueur je trouve la marque tres bien une bonne prise en main et je voit aucun amelioration a faire</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
