<liste_avis>
<avis>
<auteur>camille</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la disponibilitée en magasin</point_negatif>
<date>23/09/2012</date>
<commentaire>Pour tirer avec un Longbow idéalement il faudrait oublier les fléches carbonne!!! il faut des fléches en bois de cédre  qui ce trouve dans une archerie il y en à a des prix raisonnable et sa change tout !!!!<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mathieu</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il est beau!</point_positif>
<point_negatif>pas de bague avec la corde,pas de repose fleche.</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>il est plus beau que sur la photo.<br/>par contre comme je men douter il n'y a pas de repose flèche avec ni de bague pour la corde.<br/>si vous abîmer votre corde ilvous sera impossible de la retrouver en magasin car elle n'est dispo que sur commande.<br/><br/>prévoir de le flèche en alu plutôt que celle en carbone qui sont trop souple<br/><br/>enfin,si vous ne voulez pas payer les 20 euros de frais de port,sachez qu'il est posible de ce le faire livrer d'un magasin ou il est en stock au magasin ou vous irez le p</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne puissance</point_positif>
<point_negatif>non identique a la photo</point_negatif>
<date>13/07/2012</date>
<commentaire>Bon arc mais attention decathlon ... un de vos conseiller ma assurer ,avant que je commande que l'arc sera identique a la photo ... or ce n'est pas le cas et vue qu'il n'est disponible que par commande sur internet il s'agit, pour moi, de publicité mensongère !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, puissant, esthétique, accessible</point_positif>
<point_negatif>Corde insuffisamment poissée</point_negatif>
<date>07/07/2012</date>
<commentaire>SIMPLE, PUISSANT, LEGER, ACCESSIBLE, ESTHETIQUE, PERFORMANT, QUE DU BONHEUR...<br/><br/>Tout d'abord, je suis agréablement surpris, compte tenu du prix. Les flèches géologic 500 carbone sont idéales mais un peu fragiles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>d'hugtronik88</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la puissance et la légerter</point_positif>
<point_negatif>précision</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>arc très puissant et leger mais moins précis que je pensais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raymond</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>longbow de bonne facture</point_positif>
<point_negatif>seulement 35 livres pourquoi pas + de choix</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>pourquoi pas plus de choix 40 , 45 ,50 , 55 lbs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très beau</point_positif>
<point_negatif>c'est pas un samir</point_negatif>
<date>15/02/2012</date>
<commentaire>idem qu'un autre client, je n'ai pas reçu un samir mais un black machin-chose fabriqué en Chine. En rechanche, l'arc est de toute beauté et fonctionne très bien. Je l'ai donc gardé mais attention Décathlon...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gfhnfn</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>exelent</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/02/2012</date>
<commentaire>parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il fonctionne très bien.</point_positif>
<point_negatif>Ce n'est pas un Samick.</point_negatif>
<date>01/08/2011</date>
<commentaire>Je l'ai commandé par Internet sauf que j'ai reçu un Black Hawk (fait en Chine) au lieu d'un Samick (fait en Corée). Donc vérifiez bien ce que vous recevez. Mais à part ça celui que j'ai reçu est très performant et précis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>finition, efficacité, rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>aucun pour ce prix</point_negatif>
<date>28/02/2011</date>
<commentaire>produit trés sérieux et efficace; trés agréable prise en main; <br/>trés belle finition. housse et corde de qualité.<br/>un vrai plaisir !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
