<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>arc d' initiation correct,pour tir en salle</point_positif>
<point_negatif>poignée injectée deformable</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>Apres une heure de tir en exterieur, au soleil, en initiatoin de jeunes, avec des branches 22 livres, la poignée se deforme jusqu' à la rendre completement inutilisable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>monique</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>ergonomie, poids.</point_positif>
<point_negatif>tous les accessoires ne sont pas disponibles.</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>il y a un emplacement pour visser un stabilisateur mais ce dernier est introuvable parmi les articles Décathlon !?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il a l'air assez puissant,peut etre amelioré</point_positif>
<point_negatif>fiche de montage</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>le porte flêche s'est dechiré au premier tir,dommage le tir était bon ,il fallait le confirmer,j'attends ma commande.<br/>la poignée peut être ammeliorée,mais celà dépend des mains</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le design</point_positif>
<point_negatif>Poids, taille, puissance</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>J'en ai acheter un cet été en pensant que décathlon faisait souvent de bons produits et que du matériel en archerie serait plus cher, mais après usage j'était assez deçu. Je me suis rendu dans une archerie pour voir un peu ce qu'il avait et j'ai trouvé un arc débutant, quasiment au même prix, et peu plus puissant et plus léger. Le vendeur ma conseiller, me l'a régler et j'ai même put l'essayer dans l'arrière boutique. Donc je l'ai acheter et revendu celui de decathlon.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix et le support arc de l'em</point_positif>
<point_negatif>plastique noir pas agreable au toucher et a la vue</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>adopter une couleur de plastique comouflage ou de couleur avec un insert gomme au contact de la main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>solidité</point_positif>
<point_negatif>une seul corde</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Trés bon produit, rapport qualité prix imbattable, fait des envies dans l'entourage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kevin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Puissance bonne</point_positif>
<point_negatif>poignée beaucoup trop fine</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Cet arc est bon pour les débutants mais il y a un problème avec la poignée : elle est beaucoup trop fine et on a du mal à la tenir. Pour régler ce problème n'hésiter pas à grossir la poignée avec de la bandelette pour raquette de badminton pour une meilleure prise en main.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Simon</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montage facile</point_positif>
<point_negatif>Viseur manquantn mais facultatif</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Excellent pour débuter ou en loisir occasonniel, je recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anna</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Arc ayant une grande puissance de tir;</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd, notice montage pas assez détaillée</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Dans l'ensemble très satisfaisant mais difficulté pour  le  démonter donc reste assemblé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>puissance, poids</point_positif>
<point_negatif>serrages avec un peu de jeu</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Parfait pour débuter; j'ai ajouté un viseur et c'est nikel! <br/><br/>le seul point négatif c'est que je n'ai pas réussis à le serrer, y a toujours un peu de jeu, mais l'arc reste rigide lorsque l'on bande la corde</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
