<liste_avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>RAPPORT QUALITE PRIX EXCELLENT !</point_positif>
<point_negatif>PEUT ETRE L'EMBALLAGE</point_negatif>
<date>05/01/2012</date>
<commentaire>SOUVENT LE PROBLEME VIENT DU TIREUR ET PAS DU MATERIEL. 570 SUR 600 A 18 M. BIEN SUR ATTENTION AU CHOIX DE LA CORDE DU VISEUR ET AUTRE STABILISATION ET BOUTON BERGER. FLECHES JAZZ A EVITER / CARBON IMPACT DE CHEZ EASTON EXCELLENT !<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>rien a dire</point_positif>
<point_negatif>on peut en parler toute la nuit</point_negatif>
<date>18/12/2011</date>
<commentaire>a déconseiller dans les cies  je suis entraîneur un jeune en a acheter un au bout de cinq séance de tir d' une heure sa corde est hs par la suite que vas rester de son arc si on peut appeler (arc) pour un peut plus chère dans une archerie vous avez autre chose</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guillaume</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prise en main, qualité de la poignée</point_positif>
<point_negatif>Branches fournies non conformes (marque inconnue ?</point_negatif>
<date>12/12/2011</date>
<commentaire>Lorsque j'ai acheté ce produit à Decathlon Bron, je pensais avoir le même que celui que j'avais repéré ici (internet) et au magasin de Bourgoin. Désillusion : une fois de retour chez moi je me suis aperçu que les branches fournies étaient d'une marque totalement inconnue, et très différentes de celles en photo ici-même ! Les branches fournies sont des "Raven archery Innu", et non pas des Kap prostyle comme souhaité. Le vendeur m'indique au tél que tous les paquets sont identiques, selon lui...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alaric</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Design Maniabiliter puissance prix</point_positif>
<point_negatif>corde fine mais peu quand meme aller</point_negatif>
<date>11/12/2011</date>
<commentaire>Tout et parfait je suis Pro depuis maintenant 5 ans j'ai 35 ans j'utilise cette arc en compétition et j'en suis fier déjà 2 victoire sur 4 au concours , bonne portée je le conseil fortement pour tout age et pour tout catégories de personne de débutant a partir de 10 ans j dirai pour cette arc a confirmé expert</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francisco</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>manque d'accessoire</point_negatif>
<date>01/12/2011</date>
<commentaire>j'ai un stabe avec v-bar , viseur arc systeme une corde f.f , des fleche carbon impacte , une allonge de 31 pouces et avec cet arc je ne tir pas a 28 livres mais a 39 , trop bien pour le tir a 50 m mais a 18 m les fleches entrent dans la cible de plus de 20 cm et je traverse la planche qui se trouve a l'arriere de la cible ( cool pour moi ,pas pour la planche ) tres bon matos</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Eric</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>PRIX</point_positif>
<point_negatif>LIMITES ATTEINTES AU TERME 1 AN DE PRATIQUE AU + !</point_negatif>
<date>14/07/2011</date>
<commentaire>il faut en attendre pour son prix. Pour poignee + branches de compétition il faut x 8 à 10 sans compter le reste... Modifiable pour Berger Button mais pas de vis américain (5/16).<br/>Reste correct pour initiation( i ly a pire dans certains clubs)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pauline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien pour les niveaux moyens</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise qualité de corde, vendu sans rien/chère</point_negatif>
<date>15/06/2011</date>
<commentaire>Déjà il est chère et n'a pas d’accessoires.<br/>Qualité moyenne a ne pas prendre pour un arc a se perfectionner ni en compétition.<br/>En tous le coup reviens chère si il faut tous acheter les accessoires a part!!! <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Tom</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon arc dans l'ensemble</point_positif>
<point_negatif>la CORDE</point_negatif>
<date>02/05/2011</date>
<commentaire>Dans l'emsemble c'est un très bon arc perso je tire en competition avec j'ai juste changé la corde bon pour la progression mais dommage car il n'y a qu' 1 ou 2 tailles et puissance donc pour les debutants a ne pas acheter ou alors avoir de gros bras!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>merlaut</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>precis , très bonne prise en main</point_positif>
<point_negatif>livré sans accessoires et avec une mauvaise corde</point_negatif>
<date>27/02/2011</date>
<commentaire>tres agréable pour tirer ( l'achetez quand même pas pour un gosse de 8 ans ) mais livré sans rien donc a vous d'acheter au fur et a mesure ce qui offre un grande liberté sur le choix des améliorations sinon je vous conseille d'acheter un corde des le début car celle ci et très fine et livré sans les clipseur donc la flèche tombe et vous rentre direct dans l'oeil et ça c'est chiant ;-)<br/>sinon pour les débutant qui on pas mal de force dans les épaules c'est pas mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>toma</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne viser, exelent raport qualiter/prix</point_positif>
<point_negatif>manque 2 bout de metal (ou on mets la fleche)</point_negatif>
<date>23/02/2011</date>
<commentaire>il manque sur la code 2 bout de metal qui permete de clipser la fleche sur la corde, il faudrait aussi qu'il soit livrer avec une housse quitte a augmenter son prix a 95€. aprs ça c'est un exelent produit.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
