<liste_avis>
<avis>
<auteur>didier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pou l instant aucun</point_positif>
<point_negatif>contenu vide</point_negatif>
<date>26/12/2011</date>
<commentaire>lors d un achat de noel 2011 pour mon fils ,par notre grand etonnement la boite etait vide alors que celle ci avait encore son emballage d origine ,soyez prudent lors de cette achat. Je vais voir aupres du magasin comment me le faire remplacer n ayant plus le ticket</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean christophe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ludique et facile à utiliser</point_positif>
<point_negatif>longueur de la flêche un peu courte</point_negatif>
<date>25/12/2011</date>
<commentaire>rapport qualité pour usage initiatique contrat rempli</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>BLANCHARD</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>cadeau original, très ludique</point_positif>
<point_negatif>"fragilité"</point_negatif>
<date>07/07/2011</date>
<commentaire>je recommande!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilité / Découverte / responsabilisation</point_positif>
<point_negatif>Ventouse</point_negatif>
<date>22/04/2011</date>
<commentaire>Le tir à l'arc,un art qui s'apprend,qui répond à certaines règles de sécurité.Achetez-en un pour votre fils et laissez faire... se tirer une balle dans la tête, idem... Mon fils en a un depuis l'âge de 5 ans, aucun problème. Je lui ai expliqué (est droitier):règle 1) interdit de tirer ailleurs que sur cible 2) toujours bien se tenir droit, bras gauche tendu, tire sur la corde main droite, coude droit bien en arrière, viser/tirer.NB: Cible collée derrière Plaque plexiglas - non respect=confisquer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>eric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vraiment facile d'accès, et cohérent</point_positif>
<point_negatif>aucun pour cet usage</point_negatif>
<date>03/01/2011</date>
<commentaire>ma fille de 5 ans se régale! <br/>inutile? de préciser que cet arc est à utiliser en présence et sous la couverture d'un adulte. <br/>Super pour responsabiliser l'enfant, pour respecter règles de sécurité, apprendre avec rigueur.<br/>attention à la fragilité des flèches</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean rené</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le design futuriste</point_positif>
<point_negatif>la fleche a ventouse bidon...</point_negatif>
<date>27/10/2010</date>
<commentaire>cet rac est dangereux pour les petits et leur entourage, mon fils m'a tiré deçu et j'ai un ematome depuis 3 jours...bref faites attention</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
