<liste_avis>
<avis>
<auteur>Werner</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>La couleur, le produit.</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Déçu. J'ai retourné le produit. La couleur ne correspondait pas à la photo, reçu en noir et bleu metallisé !!...Poignée absolument pas travaillée, ressemble à une maquette.Qualité de tir moyenne, je tire mieux avec mon longbow. Bien pour découvrir le concept du poulie. Un coloris camo mat et je l'aurais gardé. Aussi, drôle de chose que de proposer une "entrée de gamme" si vous ne proposez rien dans la gamme au dessus !! Enfin, remarque générale, l'archerie décathlon laisse sincèrement à désirer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marcello</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>Gaucher</point_negatif>
<date>01/09/2012</date>
<commentaire>C'est tout de mème abérant que une telle marque ne fasse quasiment pas d'arc a poulies pour gaucher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-christophe</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>A l'air super</point_positif>
<point_negatif>Mais que pour droitier</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Vraiment très déçu de voir que les gaucher sont encore mis à part. C'est vraiment très décevant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>N'existe pas en gaucher</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>C'est incroiyable q'une marque pourtant "connue" comme décathlon ne fasse pas d'arc a poulies comme ça pour gaucher!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>denis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>precis , leger et puissant , idéal pour débuter</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>c'est un produit de très bonne facture à un prix imbattable, sa puissance est  largement  suffisante pour atteindre des cibles à 25 30 m voir plus....comme d'habitude décathlon sait choisir ces produits grace a ses acheteurs qui sont d'anciens pro  merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>c'est peut étre bien pour les droitiers</point_positif>
<point_negatif>n'éxiste pas en geucher !!!</point_negatif>
<date>10/10/2011</date>
<commentaire>vraiment très déçut !!! Vous faite des arc , uniquement pour droitier... Vous n'avait jamais pensé qu'il existe des archer gaucher ? Vraiment mal pensé. En plus , c'est tout les arc qui sont bien qui ne sont qu'en droitier, et les arc bas de gamme en droitier ou gaucher...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bernard</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Aucun</point_positif>
<point_negatif>Tous</point_negatif>
<date>21/09/2011</date>
<commentaire>Quand on pense qu'un arc à poulies valable se vends entre 800 et plus de 1000 euros, que voulez-vous avoir pour 100 cent euros. Même pas du bas de gamme mais de la camelote pure et simple. Et c'est un tireur à l'arc depuis plus de 20 ans qui vous le dit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Olivire</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Arc puissant prix correct</point_positif>
<point_negatif>Notice sans explication : réglage ? Flèche ?</point_negatif>
<date>22/01/2011</date>
<commentaire>Article vendu incomplet (une vis sans tête manquante) avec deux grandes images en guise de notice. Pas de nomenclature des pièces, pas de consigne de réglages ou de changement de corde alors que les possibilité sont là.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ozstryker</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super</point_positif>
<point_negatif>il ni en a pas</point_negatif>
<date>19/09/2010</date>
<commentaire>super</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>15/07/2010</date>
<commentaire>les vibrations sont telles que les accessoires de l'arc bougent sans cesse. casse dès la première utilisation.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
