<liste_avis>
<avis>
<auteur>daniel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>monobloc élégant</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>31/07/2012</date>
<commentaire>Il s'agit d'une copie conforme du Samick sipkeman et ils vendent ça au même prix alors franchement moi je préfère acheter l'original ne serai-ce pour la revente ça gardera toujour mieux la cote un véritable Samick qu'un décathlon . Je l'aurai acheté les yeux fermé si le prix avait été plus résonnable je dirais dans les 99 euros , une grande enseigne comme Decathlon peut se le permettre qu'on vienne pas me dire le contraire que je le croirais pas .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibault</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Léger, élégant, pas cher</point_positif>
<point_negatif>Traces noires dans le corps de l'arc</point_negatif>
<date>19/04/2011</date>
<commentaire>Un bon arc pour débuter en arc de chasse. Une puissance idéale pour débuter. Je viens de l'acheter et je n'ai fait qu'une séance avec, c'était une séance de plaisir. J'ai remarqué qu'il y a des traces noires entres les lamelles de bois mais ça ne gâche pas l'arc. Vendu avec corde, nucksets, tapis d'arc. Mon entraineur et d'autres tireurs l'ont apprécié. Allé j'y retourne ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>erwan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix qualité finition</point_positif>
<point_negatif>équilibre</point_negatif>
<date>19/09/2010</date>
<commentaire>modèle acheté : Ragim brown Bear 35 livres. Agréable à tirer. Attention : pour tir instinctif ou "barebow" uniquement (pas de viseur adaptable). défaut : mal équilibré (part en arrière) ce qui est néanmoins peu gênant lors du tir. A mon avis, à utiliser avec un tapis d'arc  plutôt qu'un repose flèche plastique(pas en vente à decathlon : dommage). Au final bon rapport qualité prix, à voir dans la durée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sylvain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne présentation de l'arc</point_positif>
<point_negatif>pas de décriptif sur les accessoires</point_negatif>
<date>31/07/2010</date>
<commentaire>manque de conseil sur se qu'ils faut sur le matériels qui va avec l'arc .Pas de conseil sur l'arc : age; puissance adapté à la personne</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
