<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Résistance, poids, forme facile à entreposer</point_positif>
<point_negatif>Rembourrage un peu faible pour durer longtemps</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Excellente cible, à conseiller à tous les tireurs occasionnels, qu'ils soient expérimentés ou non.<br/>Très bonne tenue, elle a arrêté des flèches bois tirés au longbow de 50#, par contre la paille n'est pas assez dense pour subir les assauts répétés de plusieurs dizaines de flèches par volées (nous sommes à plus de 280 flèches de tirées, et la cible commence à montrer des signes de fatigue, néanmoins, pour ce prix c'est honorable).<br/>A rentrer après toute séance de tir, ne résiste pas à l'humidité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne stopeuse .</point_positif>
<point_negatif>Se gondole .</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Dans cette cible , les flèches se stop très bien pour un débutant et autre , elle arrête les flèches  même avec un arc de 35 Lbs à plus d 25 M . La cible se gondole sans avoir été en contact avec de l'eau .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ses dimentions, sa matière</point_positif>
<point_negatif>Les flèches traversent d'un tier.</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>J'ai quand même un doute dans le temps. A force de traverser dans le milieu, puisque c'est ce que l'on vise, combien de temps va-il tenir ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bien résistant</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>je pense que j'en reprendrai pour mon parcourt de tir</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Légèreté ,robustesse,</point_positif>
<point_negatif>Manque peut-être un système de fixation (anneaux p</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Une cible qui m'a permis de "ressortir" mon arc ,merci;mais pensez à un système d'accroche comme le présence d'anneaux pour pouvoir passer une sangle pour fixer la cible par ex à un arbre. Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>FREDERIC</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>QUALITE / PRIX</point_positif>
<point_negatif>PAS DISPO DANS TOUS LES POINTS DE VENTE</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>VOUS POURIEZ L'AMELIORER EN Y INTEGRANT UN SUPPORT A L' ARRIERE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>resiste bien a la perforation des fléches</point_positif>
<point_negatif>son poids, se déforme dans la station debout</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>bon produit , le point négatif c'est qu'il se déforme en partie base en stockage vertical.<br/>ce qui serait parfait : le même produit dans la dimension de 75x75cm ce qui réduirait le poids et plus facile à déplacer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lionel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La resistance au pénétration des fleches</point_positif>
<point_negatif>encombrement et poids</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>produit indispensable et resistant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>robuste</point_positif>
<point_negatif>un peu lourd</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>notre fils tire à l'arc occasionnellement, nous sommes satisfait de ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SE RANGE FACILEMENT</point_positif>
<point_negatif>RIEN EN CE QUI NOUS CONCERNE.</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>RONDE OU CARREE, C'EST UN CHOIX. CETTE DERNIERE S'ADAPTE BIEN AU CHEVALET ET CORRESPOND AUX BLASONS VENDUS EN MAGASIN.<br/>EFFICACE POUR UN ARC DE 22 Lbs. PAS DE TRAVERSEE.<br/>AU DELA NOUS NE SAVONS PAS.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
