<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, 3 rangements flèche, poche fermeture éclair</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/02/2012</date>
<commentaire>mon fils l'utilise avec plaisir, il y accroche ses plumes et sa première flèche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Auguste</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tenue à la hanche, poche, poids, prix, réversible</point_positif>
<point_negatif>Couleurs un peu vives</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>carquois facile à placer à la ceinture et qui tient bien les flèches durant les déplacements. La poche est suffisante pour y placer une feuille de marque, crayon et menu matériel. La réversibilité de la poche est une réelle innovation. Seules les couleurs sont un peu trop voyantes mais elles s'oublient vite. En bref c'est un très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>3 tubes et une poche</point_positif>
<point_negatif>poche un peu juste</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>mon fils a la gamme précédente sans la poche, après essai, je pense lui prendre le même carquois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facilite a mettre en execution</point_positif>
<point_negatif>Pas assez de choix au niveaux des couleurs(reapro)</point_negatif>
<date>25/11/2011</date>
<commentaire>Tres bon produit pour debutant.Un peu fragile sur la duree (canons pour mettre les fleches ).Rayons du magasin pas assez reapprovisionnes au niveau du choix des couleurs.Poche sur le cote avec fermeture eclair vraiment tres pratique.Accroche de ceinture pouvant se perdre tres facilement avec de jeunes archers (moins de 10 ans).<br/>Sinon tres bon carquois pour archers debutant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>samuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>attache a la ceinture</point_positif>
<point_negatif>rangement pas assez grand pour les proteges bras</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>rapport qualite prix correct</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>legers, pratique</point_positif>
<point_negatif>crochet</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>tres bon produit rapport qualité prix je vous le recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alll</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>3 rangements différents</point_positif>
<point_negatif>l'accroche ne tient pas sur tout les vêtements</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Bien globalement, à part l'accroche et le poids</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thierry</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>rien à redire</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Ce carquois est très bien rien a redire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>aisance d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>pochette juste, pas porte carte, velcro trop petit</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Ce carquois est facile à utiliser, léger et agréable visuellement.<br/>Cependant, la pochette fermée est petite pour pouvoir mettre tous les accessoires. Le velcro permettant de la retourner est petit et se "colle" aux vêtements. Il n'y a pas de porte-carte pour mettre celle du club. Les sangles ne sont pas réglables et sont trop longues pour les jeunes enfants.<br/>Mais pour un usage en intérieur, pour les débutants, cela suffit amplement !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les cases bien séparées et la couleur.</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
