<liste_avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la cible ne se transperce pas facilement</point_positif>
<point_negatif>dur a enlever les flèches</point_negatif>
<date>27/08/2011</date>
<commentaire>super pratique a emporter et a s'amuser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>remy bonnet</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>leger, facilité pour le transport</point_positif>
<point_negatif>a ne pas utiliser quand le tireur est expert</point_negatif>
<date>16/06/2011</date>
<commentaire>bon utilisation du produit cela m'a permis de me faire la main :-)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Cédric</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Compacité</point_positif>
<point_negatif>Résistance du matériaux à améliorer</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>Cible pratique à transporter sur le champ de tir. Prévoir un trépied car elle ne se stabilisera pas seule. Le matériau est facilement transpercé par une flèche tirée d'un 22lb. Sinon pour atacher mes cibles j'utilise des vis parker (vis à bois) car faut pas compter sur les agraphes.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sandrine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Costaud, léger</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>très bien pour mon fils de 9 ans qui aime tirer à l'arc dans le jardin. Ne se transperce par facilement. Prix peu élevé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jocelyne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>produit non stable en extérieur</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>Mettre plus de poids sur le support cible ou un sytème pour le bloquer  car il ne peut pas être utilisé en extérieur lorsqu'il y a un peu de vent, et lorsque la flèche atteind  la cible elle se renverse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>s</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ne se déchire pas, même si beaucoup de trous</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>attention au support, les mousses triple épaisseur proposées arrêtent les flèches à mi-longueur !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean marc</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>cout, simplicité de montage</point_positif>
<point_negatif>defaut de finition, risque de blessures</point_negatif>
<date>30/05/2011</date>
<commentaire>le corps de l'arc décathlon en fibre de verre je pense à un défaut de finition. a l'usage, de petites échardes de fibre tres fines et difficiles à enlever on tendance à s'en détacher.... dommage car le produit est plutot bien conçu. la cible est correcte, même si tres rapidement il est difficile de faire tenir la feuille papier simplement agraffée sur la mousse..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gerard</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>pas chere</point_positif>
<point_negatif>ne supporte pas un arc puissant</point_negatif>
<date>13/08/2010</date>
<commentaire>Passé 20 à 25 livres ça traverse.<br/><br/>Mon 40 livre traverse entièrement mais il est vrais que cette cible n'est pas fairte pour ça.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>NADINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>légère, stable pour des enfants</point_positif>
<point_negatif>pas de support pour la poser</point_negatif>
<date>13/05/2010</date>
<commentaire>pour la cible pas de problème par contre la pointe  des flèches reste plantée dedans</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>patrike</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tré réssitant</point_positif>
<point_negatif>la fléche de mon arc le traverse presque</point_negatif>
<date>07/02/2010</date>
<commentaire>tré tré bien mais la fléche de mon arc le traverse presque</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
