<liste_avis>
<avis>
<auteur>Joël de Troyes</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Divertissant / bon matériel</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>belle cible, belles finitions.  Parfait pour jeu en équipe, tout âge. Bcp de jeux, nous n'avons pas encore pu en faire le tour!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Zoé</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>très bonne séance de jeu en famille</point_positif>
<point_negatif>rien à redire</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>bonne séance de jeu en famille. la cible s'installe très facilement. Je recommande ce produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pascal</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>pas</point_positif>
<point_negatif>fonctionne pas</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>c'est tres loint d'etre de la qualitée décathlon, je l'ai eu pour noel, quanfd j'ai commencé a jouer, certaine case ne comptaient pas les points et plus j'ai jouer plus il y en avais, je l'ai fait changer, tout comptant je la déballe et la met en place, meme probleme et avec des portes qui ne se ferme pas correctement, en gros, jeux de flechette inutilisable.<br/>je vais le retourner ce matin et me faire rembourser pour en acheter un vrai ailleur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Xavier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Jeu très convivial Coffret très sympa</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>très beau cadeau : Merci Père Noel !<br/>Le coffret sympa bonne finition les écrans bien lisibles. jeux très variés, certains un peu trop compliqués.. enfants et grands passent de bons moments. je le recommande aux familles !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stéphane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>assez sympa quand il fonctionne</point_positif>
<point_negatif>a fonctionné 10 minutes...</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>La première impression est mitigée: la cible est grande et plutôt jolie, mais sa finition est déplorable... les portes en bois sont montées de travers et il y a plein de rayures dessus (alors que le produit est neuf). Une fois branchée, la cible est sympa: les scores s'affichent joliment, le décompte de points est correct, la "voix off" bien rendue. Mais, après 15 minutes, le comptage commençait à être plus aléatoire... et après 20 minutes, l'appareil s'est figé, l'écran inscrivant "Error". Nul.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Emeline</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>on peut l'accrocher</point_positif>
<point_negatif>rapidement défectueux</point_negatif>
<date>07/12/2012</date>
<commentaire>Dès la première utilisation ce jeu est défectueux.<br/>Exemple: il compte 4 points alors que la fléchette est dans le 17...<br/>Assez déçues, pour 60,00€ je m'attendais à ce qu'il fonctionne plus longtemps !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yéyé</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>à part le prix: !artemis 510 était super</point_positif>
<point_negatif>les fléchettes tombent à terre</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>invendable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frederic</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les écrans</point_positif>
<point_negatif>ne prend pas en compte certaines flèchettes</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>2 flèchettes sur 10 n'affichent pas de score: il faut alors taper avec sa main sur cette flèchette plantée dans la cible pour que les points s'enregistrent! Aussi le bois des portes est griffé à plusieurs endroits, pas grand chose mais c'est quand même un objet neuf!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>de nombreux jeux</point_positif>
<point_negatif>des segments ne comptabilisent pas les points</point_negatif>
<date>11/11/2012</date>
<commentaire>La langue n'est qu'en anglais</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>design nombre de joueur</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>j'ai laisser le jeu brancher sans y jouer donc il c'est mis en veille mais impossible de le refaire demarer et je ne comprend pas pourquoi</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
