<liste_avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>éqauilibre</point_positif>
<point_negatif>diametre</point_negatif>
<date>19/06/2011</date>
<commentaire>bon jeu pour savoir si vous voulez continué les fléchettes pour arrivé a un autre niveau ou jouer dans le cadre loisirs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leyalola</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>jolies</point_positif>
<point_negatif>fragiles</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>Après seulement quelques lancers deux  fléchettes sur six ce sont cassées. <br/>Les fléchettes à 2 € 90 sont plus résistantes c'est décevant d'acheter plus cher et de ne pas avoir la qualité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guy</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>aspect, coffret complet.</point_positif>
<point_negatif>les ailettes, les pointes.</point_negatif>
<date>13/01/2011</date>
<commentaire>Tout à fait d'accord avec l'avis ci-dessous, les ailettes se défont dès que la fléchette, qui a parfois du mal à se planter, tombe. Il faut sans cesse les remettre ou finir par les coller, ce que j'ai fait, mais ça ne dure qu'un temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthétique, précision, boîte de rangement</point_positif>
<point_negatif>solidité médiocre, les ailettes ne tiennent pas</point_negatif>
<date>29/12/2010</date>
<commentaire>Ces fléchettes ne sont pas solides du tout: après quelques lancers corrects, les ailettes tombaient et un peu plus tard, la tige se fendait en 2, mais là, rien à faire, elle était cassée au niveau de la vis. Je les ai échangées, et le même problème est survenu après quelques lancers. C'est dommage, car ces fléchettes sont jolies et assez précises.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légères et jolies</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>29/10/2010</date>
<commentaire>nickel pour jouer, elles sont solides et légères... et les enfants peuvent participer puisque l'embout est en plastique ! mais bon, je n'irai pas jusqu'à vous dire que vous gagnerez à chaque fois !!! ;-D</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
