<liste_avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>très imprécise!</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Bonjour.<br/>Je me suis remis au tir cette année, avec un Artémis 300 de 22 livres.<br/>J'ai acheté 6 flèches, ramenées dès le lendemain en magasin!<br/>Quelle décéption!! des écarts de 30 à 60 cm à 5 mètres, sur le mur en paille!<br/>Dans le doute, j'ai fait tirer des gens plus compétents que moi, même effet.... le tir est groupé,mais pas du tout là ou l'on a visé!!<br/>Dès que l'on repasse aux flèches carbone, on voit la différence!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>légère, résistante</point_positif>
<point_negatif>manque de couleurs</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Petite flèche légère et résistante même après plusieurs oublies <br/>dans le jardin sous la pluie et plusieurs chocs dans les arbres<br/>(flèches utilisées par mes fils de 10/12).le seul reproche est qu' elles manquent de choix dans les colories .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>seul le prix pourrait être attractif</point_positif>
<point_negatif>trop lourd, mal équilibré</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>ces flèches ne sont pas conçues pour la pratique de ce sport qui est très technique. le matériel doit donc être de qualité. elles ne peuvent servir qu'à une base de loisir mais pas pour de l'entraînement régulier et encore moins pour de la compétition. une dépense inutile alors qu'en recherchant un peu mieux nous aurions pu trouver de la meilleure qualité au même prix voire moins cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valérie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pour débutant ok</point_positif>
<point_negatif>trop légère ? - lancer court</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>fleche légère, peut-être un peu trop dès qu'on recule la cible, bonne prise en main</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas chere</point_positif>
<point_negatif>pas solide</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>j'ai un arc de 28 livres et j'ai achetes 5 fleche , j'ai tiré a peu près 30 fois donc 6 fois par fleche et elles ont tous cassé : embouts cassé plumes enlevé enfin surtout ne prené pas ces fleches si vous avez un arc de plus de 25 livres</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne fleche pour le prix</point_positif>
<point_negatif>nean</point_negatif>
<date>05/10/2012</date>
<commentaire>;</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>titi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide,pas cher</point_positif>
<point_negatif>embou fragile</point_negatif>
<date>11/08/2012</date>
<commentaire>voila un an que j ai achete mon mon arc , je suis encore débutant et je trouve cette fléche assez bien dehor comme a l interieur . Son prix et pas cher pour un telle fléche . just les embouts un peut fragile mais bon pas de quoi dire qu elle est mauvaise</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arnauld</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>encoche assez solide , bon prix</point_positif>
<point_negatif>trop flexible, pointes fragiles</point_negatif>
<date>29/07/2012</date>
<commentaire>La flèche est assez bonne pour les débutants , du fait qu'elle soit trop flexible les tirs manquent de précision .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>SULLIVAN</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>les plumes sont asser resistantes</point_positif>
<point_negatif>fleche trop lourde, trop flexible, imprecise</point_negatif>
<date>12/06/2012</date>
<commentaire>la fleche est beaucoup trop lourde et flexible pour un tir précis, les encoches sont de très mauvaise qualité (elles se détachent, se plient) OUBLIEZ CE PRODUIT ET TOURNER VOUS VERS DES FLECHES DE MEILLEUR QUALITE COMME DES EASTON JAZZ</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florent</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>pas du tout rigide, tir trés peu précis</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>Les flèches sont de très mauvaise qualité. Je un arc initech 2 et j’avais pas vu  que on ne pouvait pas tiré avec. Quelqu’un pourrait me dire si je peut les ramener en magasin</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
