<liste_avis>
<avis>
<auteur>fauchie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne fleche</point_positif>
<point_negatif>pas d'encoches ou pointes en pieces detachée</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>bonne fleche que j'utilise en concours  (arc nu) salle nature et 3D, 8 eme criterium normandie  et 1 er de l'eure  en salle <br/>Apres achat il faut systematique recoller les encoches et les pointes  pour eviter les desagrements de certain internaute <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dom</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>prix élevé pour produit de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>a éviter tir a moyenne et longue distance mauvais résultats pointe ce détache trés vite plumes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adrien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>très bon vol, bonne présision</point_positif>
<point_negatif>elle se plante mal, juste bonne pour les cibles</point_negatif>
<date>29/06/2011</date>
<commentaire>c'est une bonne flèche , elle vol super bien, mais elle est un peu trop lente et elle se plante mal.... même dans ma cible elle se plante peu alor dans un 3D ......</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carlos</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>précision</point_positif>
<point_negatif>Encoche, casse, planté</point_negatif>
<date>28/05/2011</date>
<commentaire>J'ai acheté en urgence 6 flèches pour une journée de concours. Pour ce concours, les flèches étaient numérotées. <br/>Si la matinée s'est bien passée (14 cibles 3D en parcours nature), l'après-midi à été un cauchemar: sur les 3 flèches utilisées, 1 encoche perdue, 1 encoche cassée, une flèche cassée au niveau de la pointe (la pointe est rentrée dans la flèche). Donc, en moins de 20 tirs par flèche, toutes les flèches ont rencontré un problème.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne rigidité</point_positif>
<point_negatif>pas d'encoches de rechange à Décatlon</point_negatif>
<date>23/03/2011</date>
<commentaire>les encoches ne sont pas collées et fragiles mais pas en vente sur le site erreur à réparer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile et pratique</point_positif>
<point_negatif>encoche facilement cassable</point_negatif>
<date>15/09/2010</date>
<commentaire>je les recomande pour debutant a confirmé</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>benoit</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vole bien ,droite et atteint son but</point_positif>
<point_negatif>je n est jamais vus des encoche colle quel dommage</point_negatif>
<date>01/07/2010</date>
<commentaire>lors d un concours 3D européen, 3 encoche de casse du a un regroupement et impossible de les changer car il sont coller, donc la flèche n'a plus que la direction poubelle, comme je dit dommage et pire si on veux utilise la plume coq sur une autre position, et bien on peu pas. Après l avoir dit au vendeur, il trouve sa normale et plus pratique car il ne se les font pas vole mais nous oui !!!!!<br/>si decathlon modifie se bémol, alors je les recommande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathieu</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>fleches a prix abordable,bon vol</point_positif>
<point_negatif>solidité de la flèche</point_negatif>
<date>07/06/2010</date>
<commentaire>flèche cassée net après un choc sur une surface dure et pointes qui se décollent facilement sinon bon produit pour ce prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pablo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>joli tir</point_positif>
<point_negatif>pointe</point_negatif>
<date>04/05/2010</date>
<commentaire>pour moi c'etait la seule fleche que j'avais de la precision mais ma pointe est rentré dans le tube quand j'ai tiré sur un arbre donc pour le prix je trove exageré, moi  je recomende les fleches en bois</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>broken arrow</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres beau vol</point_positif>
<point_negatif>pointes</point_negatif>
<date>05/09/2009</date>
<commentaire>Rien n'est jamais parfait...Le vol de cette fleche à prix abordable est tres bon, que ce soit sur compound ou sur recurve (poulies ou classique), le tube encaisse les 70 livres de mon compound (avec cam) sans broncher, jusque là, tout va bien, mais la pointe est trop petite et mal collée...et reste dans la cible une fois sur dix :(<br/>A utiliser, donc pour ceux qui veulent de la precision "abordable", mais pas sur un arc de chasse...(le vol est "parfait", le "planté" beaucoup moins)<br/></commentaire>
</avis>
</liste_avis>
