<liste_avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, tailles différentes, bonne qualité du tube</point_positif>
<point_negatif>collage des pointes, nocks vraiment mauvais</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Nous avons pu constater que le seul défaut qui nuit à leur durée de vie, outre les pertes imputables au tireur, sont la très basse qualité des nocks. Ayant acquis des flèches Décathlon il y a quelques années, le choix de ces nocks "souples" m'a fortement étonné, la qualité est très clairement moindre que ceux des anciennes générations (nocks transparents fluos en plastique rigides à insert extérieur, probablement cartel).<br/>Revenez aux fondamentaux, quitte à augmenter le prix de quelques centimes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mikael</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>la qualité</point_negatif>
<date>12/01/2013</date>
<commentaire>achetez au d4 de morlaix au bout de qqs volées le fut a completer fendu suite a décollement de la plume de coq la flèche a devié et planter dans le panneau bois derriere la cible vaut mieux acheter les 500 c directement ...debutant en club autrement rien a redire sur l'arc intech 2</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>SA MANIABILITE</point_positif>
<point_negatif>RIEN EN PARTICULIER</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>BON RAPPORT QUALITE PRIX</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>fragile au niveau des pointes</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Les pointes se décolles assez facilement dans la cible</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>aline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix accesible</point_positif>
<point_negatif>l'embou se detache trop souvent</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>attention aux embous trop fragille</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Leïla</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>simple à monter</point_positif>
<point_negatif>le porte fleche en plastique se casse à chaque foi</point_negatif>
<date>28/11/2012</date>
<commentaire>le porte flèche en plastique se casse à chaque fois, et nous avons du en fabriquer un autre plus résistant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la meilleur fleche decathlon</point_positif>
<point_negatif>plumes</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>la précision de la fleche est bonne, elle est solide juste les plumes et les embouts s'enlèvent mais ils se remplacent sinon très bonne fleche pour tout type d'archers .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, légères, équilibrées</point_positif>
<point_negatif>pointe, encoche</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Bonnes flèches pour les débutants, mais sans plus.<br/>Prix correct, flèches équilibrées et légères mais pointes en aluminium très fragile et rouillent facilement.<br/>Je tir en club et leurs pointes de flèches (achetées dans des magasins spécialisés) sont en general en acier inoxydables.<br/>De plus l'encoche est trop fine: bon choix des materiaux mais épaisseure insuffisante donc déformation et fleche qui tient moins bien sur la corde.<br/>Cela reste un bon produit que je recomande a tous les debutants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Werner</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Légères.</point_positif>
<point_negatif>Fragiles, esthétiquement déplaisante.</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Je ne sais pas pourquoi mais ces flèches ne sont faîtes que pour les débutants ! Je fais du tir à l'arc en club, la plupart des hommes ( qui sont majoritaires ) tirent en 40 livres minimum, souvent à 50 ou 60 ! Pourquoi proposer des flèches faîtes pour les gens qui n'ont pas de force dans les bras ?! De plus j'en ai cassé un paquet de ces flèches, avec un arc de 24 livres contre un mur à 20 mètres (involontaire) la pointe s'est enfuie, en laissant un joli bouquet de fibre carbone à la place.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>fleche qui a tendance à se cintrer</point_negatif>
<date>26/09/2012</date>
<commentaire>fleches cintrées mais nous n'avons pas vérifié lors de l'achat malheureusement , impossible d'avoir un tir correct avec ce type de fleche.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
