<liste_avis>
<avis>
<auteur>paul</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le tube est très sollide car il est en aluminium</point_positif>
<point_negatif>les plumes et la pointe</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>j'ai tiré 3 fois une fleche et la pointe s'est enlevé ensuite j'ai remis la pointe j'ai tiré ; la pointe et une plume se sont enlevé.<br/>pour se prix je recommande d'aller acheté des vrai fleches artisanals qui sont bien plus solides et plus précise au même prix et même moins chère</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Baptiste</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>design,pointe courte</point_positif>
<point_negatif>Plume se décolle TRES TRES TRES facilement</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>J'ai acheter ces flèches légèrement différentes du produit sur cette page web, et au bout du 3ème tir une "plume " jaune c'est décollé sur les 2 flèches ,au bout du TROISIEME TIR ! j'ai recollé les plumes et j'atends car si cela recommence je vais les échanger en magasin contre des géologic ou des autres easton</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Qualité EASTON</point_positif>
<point_negatif>poids, taille des plumes</point_negatif>
<date>16/05/2012</date>
<commentaire>Les caractéristiques mécaniques de ces flèches (tube aluminium), en font des fléches à usage en salle.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tanguy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>flèches parfaite je les recommandes</point_positif>
<point_negatif>il n'y a rien</point_negatif>
<date>31/12/2011</date>
<commentaire>tres bien pour débutant et confirme bon vol bonne stabilité pas trop fragile la meilleur de toutes les flèches décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rothen</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>pas de tres bonne qualité!!!</point_negatif>
<date>11/07/2011</date>
<commentaire>c'est des flèches qui se tordent très facilement et donc moins de bonne qualité</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix, marque et qualité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>De très bonnes flèches qui se déclinent en plusieurs tailles. Très résistantes, fiables et esthétiquement très sympa. J'ai tiré sur cible, sur paille et elles sont vraiment très bien. Elles ne bougent pas du tout de direction. Je les recommande fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>floflo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>design, rubusque pas cher</point_positif>
<point_negatif>.......</point_negatif>
<date>02/02/2011</date>
<commentaire>bien pour les debutant un les pro je les conseille !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie france</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>fiable</point_positif>
<point_negatif>pas assez de produits archerie ,dommage!</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>plus de fleches car plus d'archers sur les PO</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Aluminium pour un prix correct</point_positif>
<point_negatif>Peu de références de flèches aluminium en rayon</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Vous ne vendez ni les plumes ni les pointes ni les encoches permettant de réparer ces flèches ce qui arrive fréquemment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>reste peux chere</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>15/09/2010</date>
<commentaire>elle est fai pour de debutant a confirmé</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
