<liste_avis>
<avis>
<auteur>Arthur</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>plusieurs poches</point_positif>
<point_negatif>non</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La forme, les bretelles de transport, les coloris</point_positif>
<point_negatif>Pas assez de poches intérieures pour le rangement.</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>Un arc démonté a de nombreux accessoires dont certains sont fragiles ( ex : le viseur, .. ). De plus l'archer a aussi ses propres accessoires, l'unique pochette intérieure avec fermeture éclair est insuffisante et  tout est en vrac au fond des des deux espaces principaux de cette housse. <br/>Celle-ci n'a d'intérêt que pour un débutant d'âge scolaire, d'où ma recommandation positive mais très limitative.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jacques</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>ouverture insufisante</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>les fermeture èclair ne souvre pas asser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>grandes poches, sangles de transport</point_positif>
<point_negatif>la couleur...</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>je l'ai acheté en même temps que mon arc / flèches / et autres accessoires d'archerie, je dois dire qu'il est assez confrtable à porter et assez spacieux. La couleur.... c'est un peu bof, mais il se voit de loin !! par contre, je n'aime pas du tout les petits accesssoires de l'arc... et pourquoi faut-il qu'on règle nous même la corde !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dominique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>leger, se positionne facilement sur le dos</point_positif>
<point_negatif>les fermetures pas assez longues</point_negatif>
<date>01/12/2012</date>
<commentaire>modularité intéressante, cependant les deux fermetures éclair devraient être un peu plus longues pour facilité un e ouverture plus importantes. Une seconde poche intérieure moins profonde serait intéressante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>frederic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>les rangements, se porte comme un sac à dos</point_positif>
<point_negatif>que 2 coloris</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>Cette housse est pratique pour le transport de son arc, elle se porte comme un sac à dos, confortable, et les rangements sont bien conçus</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>llllllllllllll</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenu</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/07/2012</date>
<commentaire>rien a dire et pas chere</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>il est assez grand et jolie couleur</point_positif>
<point_negatif>il manque un tube range flèches et des poches int</point_negatif>
<date>25/04/2012</date>
<commentaire>A améliorer.<br/><br/>Il faut plus de rangement à l'intérieur pour tout le matériel et un tube pour le rangement des flèches afin de les  protéger de tout risque de casse pendant le transport.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>transport pratique</point_positif>
<point_negatif>pas de pochette de rangement</point_negatif>
<date>22/04/2012</date>
<commentaire>mettre des pochettes interieur pour les petits elements</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DOMINIQUE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>son ampleur ( tout mon matériel loge facilement)</point_positif>
<point_negatif>la petite poche intérieure est un peu juste</point_negatif>
<date>21/04/2012</date>
<commentaire>pratiquant le tir à l'arc a trois en famille nous voudrions un autre coloris afin de visualiser facilement notre équipement. D'autant plus que dans le club, plusieurs membres en sont équipé.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
