<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rangement, Pas dangereux, facile à monter</point_positif>
<point_negatif>Repose flèche nul</point_negatif>
<date>02/01/2013</date>
<commentaire>Ce kit est un très bon investissement pour s'amuser en famille.<br/>Les embouts des flèches permettent une utilisation sécurisée.<br/>Manque un carquois adapté à ces flèches.<br/>La mise en place comme le rangement sont aisés.<br/>Le repose flèche est une imposture, et ne résiste qu'à quelques tirs.<br/>Prions cependant que l'arc ne soit pas remplacé par un Startech II avec un trou central lui donnant une silhouette ridicule.<br/>Je vais acheter un vrai repose fléche autocollant en archerie et le kit sera parfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>concept, intuitif, plaît à tous</point_positif>
<point_negatif>la cible est souple (mais pas dérangeant)</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>Acheté en tant que cadeau de noël pour mon neveux, toute la famille à joué, un bon moment pour petits et grands. facile à transporter et à monter. utilisation très intuitive, idéale pour débuter.<br/>je recommande !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le concept est bon</point_positif>
<point_negatif>le repose flèche est minable</point_negatif>
<date>17/12/2012</date>
<commentaire>Le kit serait largement mieux poux l'initiation des enfants si l'arc était le "STARTECH 2" , le système de repose flèche intégré dans la poignée est idéale pour les enfants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yves</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Montage facile,  bonne qualité sauf...</point_positif>
<point_negatif>... le porte flèche est trop souple !!</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>Le produit est de bonne qualité (Rapport qualité/prix), il permet d'initier de jeune enfants en toutes sécurité.<br/>La puissance n'est pas élevée mais bien suffisante pour commencer.<br/>Le défaut (A priori récurent au arc Startech & Initech) c'est le porte flèche... le nôtre est fourni avec le porte flèche du Initech (modèle adhésif) qui est trop souple ce qui rend difficile le positionnement de la  flèche. A revoir.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très similaire a un arc "sportif"</point_positif>
<point_negatif>Pas de corde, ni d'ergots de rechange</point_negatif>
<date>20/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cet arc pour l'offrir à mon neveu de 10 ans, mes propres enfants (des ados), très emballés par le produit ont souhaité le tester. Heureusement car j'ai ainsi pu constater qu'il n'y a pas de corde dans ce kit (c'est peut-être un oubli ?). Nous en avons bricolée une,  mais la flèche  reste difficile à positionner (corde trop fine) et je n'ai pas le temps de changer le produit ou d'acheter une vrai corde...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le système de kit ,la qualité,</point_positif>
<point_negatif>support fleche en plastique blanc peu robuste prix</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>Un ensemble trés bien fait,utilisable pas des enfants jeunes (8 ans).Matériel de bonne qualité.<br/>Pratique,tous se range dans la boite.<br/>Un petit doute sur la tenue dans le temps du support de fleche en plastique blanc qui a déjà souffert aprés quelques utilisations par les enfants.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Ludique,facile d'emploi</point_positif>
<point_negatif>Porte flèche,finition en fibre de verre dangereuse</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Manque de finition de la partie en fibre de verre de l'arc;en effet nous avons passe la journée à essayer de retirer de minuscule fibre de la main de notre fils des le montage de l'arc,ces petite fibres difficilement visibles font très mal,un vernis sur la surface de l'arc serait peut être  la solution</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>peu encombrent</point_positif>
<point_negatif>la cible n"est pas assez stable sur sa fixation</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>ma fille de 8 ans adore et elle n'éprouve aucune difficulté à l'utiliser malgré son faible "gabarit"<br/>produit recommandé car il associe la participation des petits et des grands</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-Claire</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Simple à monter même par les enfants + sécurité</point_positif>
<point_negatif>Aucun : les copains jouent aussi et l'ergot résist</point_negatif>
<date>07/06/2012</date>
<commentaire>autre point :<br/>Ergot déjà en place pour droitier et gaucher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilité de montage</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/05/2012</date>
<commentaire>a recommander sans souci</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
