<liste_avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>Ni corde, ni repose flèche dans mon pack</point_negatif>
<date>20/01/2013</date>
<commentaire>La fenêtre devrait être retaillée de manière à ce que l'on puisse y mettre un tapis repose flèche. <br/>Cela résoudrait le problème de qualité plus que médiocre des reposes flèches Décathlon. <br/>Faites attention à ce que votre pack soit complet. <br/>Dans mon cas il n'y avait ni corde, ni repose flèche. <br/>Je dois donc retourner en magasin pour acheter une corde et un repose flèche. <br/>J'ai acheté ce kit pour accompagner mon fils de 7ans qui a lui un  Softarchery, c'est parfait pour amuser petit et grand</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maman</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>arc facile a monté et a prendre en main</point_positif>
<point_negatif>arc trop gran pour un enfant de 8 ans</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>c'est un arc que mon fils de 8 ans a eu pour noël, il est bien, mais un peut grand pour lui. dommage qu'il n'y a pas possibilité de choisir la taille de l'arc</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juliette</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Design,prise en main, kit complet</point_positif>
<point_negatif>Précision</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>J'ai voulu découvrir le tir à l'arc et j'ai reçu ce kit pour noël. Je suis très satisfaite pour le moment; je le conseille vivement à des débutants et non à des pratiquants du tir à l'arc.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Barbara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>L'arc, les flèches ont un aspect "pro".</point_positif>
<point_negatif>Vérifier le kit, il manquait le repose-flèches</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Facile à monter, l'arc est utilisable de suite (même sans repose flèche). Le fait d'avoir plusieurs cibles permet de faire mouche à presque tous les coups. Parfois, les flèches ripent sur la cible et cela peut être dangereux quand même (surtout quand celle-ci revient vers le tireur). Il faut quand même avoir fait un peu de tir à l'arc pour la tenue de l'arc et la position du tireur, un mode d'emploi plus approfondi serait préférable pour un total débutant. Si quelqu'un a des repose-flèches...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Stéphane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Facile à transporter et à monter. Ludique.</point_positif>
<point_negatif>Le nombre de flèches, seulement 2.</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>Aucun.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile de mise en oeuvre</point_positif>
<point_negatif>les motifs de la cible</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>tres bien pour une initiation.<br/> j'ai pris en plus le kit " fleches a embout ventouse"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christ</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>arc</point_positif>
<point_negatif>support cible</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>support cible un peu léger</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sébastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix attractif, simple, pack complet.</point_positif>
<point_negatif>limites du produit vite atteintes</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ce produit afin de decouvrir le tir a l arc et savoir si je voulais aller plus loin dans la discipline.Dans ce cadre le kit startech a parfaitement rempli son role.Il est ludique et simple a mettre en oeuvre. Mais j ai vite atteint les limites de l arc. (apres 2 semaines, sentiment de frustration quant a la puissance et a la précision..).C est un produit qui  permet de mettre la main sur un arc a un cout tres raisonnable mais il ne faut pas en attendre plus.<br/>J'ai depuis investi.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alex</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le sac et le cote pratique du rangement</point_positif>
<point_negatif>seulement deux fleches,une cible tres petite!</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>un arc tres encombrant ,difficile de faire jouer les enfants .... De plus les fleches se tordent au bout de 4 lances,donc dure de viser droit avec une fleche tordu</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'arc  est assez maniable</point_positif>
<point_negatif>cibles trop petites</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>il aurait fallut une grande cible et plus de stabilité, à part ça le kit est bien fait</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
