<liste_avis>
<avis>
<auteur>chris</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>valerie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>0</point_positif>
<point_negatif>on se prends des copeaux de fer dans les doigts</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>je déconseille se produit car il est vraiment de mauvaise qualité, elle s uses très vite et on se prends des copeaux dans les doigts.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, 8 boules</point_positif>
<point_negatif>Solidité de la surface</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>Le prix et le fait d'avoir un jeu de boules permettant de jouer en famille immédiatement sont les raisons de mon choix. Mais en revanche, dès le premier lancer (sur un boulodrome), la surface a été marquée par des petits sillons fait par les petits graviers éparses sur le terrain. Certains de ces sillons sont par ailleurs tranchants, coupants.<br/>Mais je conseille pour les joueurs amateurs ne jouant que de temps en temps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>pas cher et mallette de transport</point_positif>
<point_negatif>pas très résistantes</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>destiner a usage pontuel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Set de boules de pétanque abordable.</point_positif>
<point_negatif>Rien compte tenu du prix</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Boules "entrée de gamme" qui ne seront pas appréciées par les compétiteurs.<br/>Par contre, elles conviennent parfaitement pour une petite pétanque lors d'une réunion de famille.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antonin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix !!!</point_positif>
<point_negatif>Poid un poil trop léger, Pas très résistantes</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Bonnes boules pour apprendre, mais le faible poids (610 au lieu de 700g) les rendes instables à jouer. Sans doute le meilleur rapport qualité prix. Le revêtement part en unne partie, mais cela ne modifie guère le jeu. Ce produit 1er prix est donc à réserver aux débutants et aux joueurs occasionnels. Le bilan est plutôt positif. Le principal défaut vient du poids.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>david</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>Qualité inacceptable</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Couche de chrome qui se décolle au bout de 30 min de jeu, ne vaut pas les 15 euros et ne devrait méme pas etre vendu !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jEAN PIERRE</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>AUCUN</point_positif>
<point_negatif>REVETEMENT SE DETERIORE AU BOUT DE 4 PARTIES</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>MÊME A FAIBLE  COUT CE PRODUIT N'EST PAS RECOMMANDABLE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maeva</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix abordable</point_positif>
<point_negatif>Se rayent très vites</point_negatif>
<date>06/07/2012</date>
<commentaire>Le prix est abordable, mais elles se rayent très vite quand on a pas un terrain en sable...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très bon pour débutants</point_positif>
<point_negatif>aucun :)</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
