<liste_avis>
<avis>
<auteur>Marilyne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>increvable, c'est un point positif</point_positif>
<point_negatif>s'use assez vite, relativement chère</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>La gomme s'use assez vite, il faut dire que mon fils fait pas mal de dérapages, ceci expliquant cela.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stabilité</point_positif>
<point_negatif>usure des roues</point_negatif>
<date>20/06/2012</date>
<commentaire>Un des 2 roulements à bille de la roue avant s'est complètement cassé. Mais je ne vois pas où en commander sur le site décathlon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Svetlana</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très facile à installer</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Un enfant de 12 ans peut installer seul et sans aide sa roue de trottinette. La roue est très solide. Excellent produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mitch</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Son prix</point_positif>
<point_negatif>Ne convient pas à ma trottinette Micro Black</point_negatif>
<date>17/12/2011</date>
<commentaire>Contrairement aux propos tenus par le vendeur Décathlon, cette roue ne convient absolument pas à la trottinette Micro. Une fois installée elle ne tourne pas correctement (quelques tours et puis s'arrête contrairement à mes veilles roues actuelles d'origine). Le poids et la solidité n'ont rien à voir. Le problème pour moi est de trouver un point de vente pour acheter des roues Micro sachant que Décathlon n'en propose pas (alors qu'il vend la trottinette)...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathalie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>.</point_positif>
<point_negatif>.</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Parfait, juste difficile à trouver la bonne roue sur internet</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Taz</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le prix pour une 200mm.</point_positif>
<point_negatif>Les roulements sont trop fragile.</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Les roulements s'usent plus vite que la roue. Et il ne semble pas possible de les changer seuls, il faut changer la roue complete.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>suspension, roulage , tenue de route, plateau bas</point_positif>
<point_negatif>1 pièce de la suspension s'use trop vite (1 mois)</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Je préconise de renforcer le bras de suspension (pièce noire) dont les orifice s'ovalisent très vite. Je fais 6 kms/jous + extra. Sinon top. Mais l'usure engendre des grincements et surtout la trot s'affaisse et touche en plus de moins bien amortir. C'est ma 2ème (janvier 2011 et oct 2011) à cause de l'usure, mais je la recommande car c'est ultra rapide et on va partout avec.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Priscilla</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Grandes Roues</point_positif>
<point_negatif>Son poids</point_negatif>
<date>29/09/2011</date>
<commentaire>Le poids est une contrainte mais se transforme en arme de dissuasion dans les couloirs de métro aux heures de pointes!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrice</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Légerté</point_positif>
<point_negatif>Trop tendre</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>La roue est trop tendre pour des ados qui ont tendance à freiner souvent dans l'urgence, nous nous sommes donc retrouvés avec une roue carré au bout d'un mois...<br/>De plus il a fallut en commander et attendre assez longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>léo</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>la vitesse</point_positif>
<point_negatif>blocage des roulements, resentis des moindre defau</point_negatif>
<date>19/07/2011</date>
<commentaire>les roulement se bloque avec la saleté donc obligé de le lavé a la brosse a dent et de mettre de la graisse, de plus on ressent le moindre défaut de la route, ressentie de la route, la gomme a l'air de s'usé rapidement mais bon c'est la seule roue en 200mm</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
