<liste_avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>l'esthétiste,les couleurs et le confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>19/01/2013</date>
<commentaire>Casque de très bonne qualité , je m'en sert régulièrement pour le roller (une fois par semaine) même après les chutes il ne se casse pas ,est léger et confortable; est vraiment beau, je n'ai pas "honte" de le porter comparé à d'autres casques.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne-Laure</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>joli design, tient bien</point_positif>
<point_negatif>problème de taille</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>Le casque est très sympa, joli et il me tient très bien à la tête mais il me fait vite mal et me laisse des traces rouges au niveau du front...est ce possible de faire un échange avec une autre taille si j'ai déjà enlevé l'étiquette ? (sachant que je ne l'ai pas utilisé...)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>la couleur</point_positif>
<point_negatif>Ajustage</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>ce casque a un visuel très sympa, assorti aux rollers. Mais il s'ajuste mal et à tendance à tourner et glisser. La sangle n'est pas pratique.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laëtitia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Ce casque est léger, esthétiquement sympa</point_positif>
<point_negatif>Ler églage arrière par molette peut faire mal</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>Mon fils a tout de suite été attiré par ce casque car il fait plutot sportif et pas enfantin. Il fait du vélo et de la trotinette avec. Seul le réglage arrière n'est pas très agréable car il rentre dans le cou car trop incliné.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le prix et la sécurité</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>03/12/2012</date>
<commentaire>J'ai pris un casque 14 ans pour moi adulte et j'y ai trouvé une sécurité suffisante pour accompagner mes enfants à roller. J'ai pu plonger quelques fois et la sangle réglable permet un maintien irréprochable du casque sur le chef. Bon produit et bon prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clara</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protège bien</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>02/12/2012</date>
<commentaire>Ma fille l'adore, elle l'a décoré avec les stickers. Elle est au top. <br/>Pratique grâce à la molette de réglage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Adeline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>règlable, bon rapport qualité/prix</point_positif>
<point_negatif>mousse fine</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>casque robuste adapté pour les pratique du vélos rollers, trottinettes.Réglable finement à la tête de l'enfant (mollette à l'arrière). Bon rapport qualité /prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>esthétique , facile à mettre en place</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/11/2012</date>
<commentaire>treés bon produit</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
