<liste_avis>
<avis>
<auteur>sebastien</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>vitesse</point_positif>
<point_negatif>qualité</point_negatif>
<date>22/01/2013</date>
<commentaire>j'ai acheté ces rollers il y a 1 an 1/2. Premier avis, confortable roule très bien !<br/>Mais au bout de quelque temps, les rollers ont grincé, puis un peu de jeu dans les roues. et maintenant la partie qui tiens les lacets s'est arraché sur le roller de droite il y a  3 semaines et hier sur celui de gauche. Non réparable, ce qui rends le roller inutilisable!!! Roller chère pour la qualité de ceux-ci!! a déconseiller!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Bonnes caractéristiques</point_positif>
<point_negatif>Très mauvais maintien du pied</point_negatif>
<date>02/08/2012</date>
<commentaire>J'ai fait des économies afin de pouvoir m'acheter ces rollers, résultat : hyper déçue !! Achetés il y a moins d'un mois en promotion ils n'ont servis que deux fois, et pour cause ! Le maintien de la partie haute du roller est très mauvais créant une mauvaise position du pied, une mauvaise stabilité lors du patinage et des douleurs dans les tibias !!! Après ces deux tentatives bien loin de tout plaisir je me vois contrainte à ne plus les utiliser. C'était bien la peine ... hyper déçue :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>riderlymonade</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>vitesse, design</point_positif>
<point_negatif>roues</point_negatif>
<date>19/07/2012</date>
<commentaire>très bon rollers. ça fait trois ans que je les roules ! Le frein fonctionne très bien la sangle ne lâche pas. Mais les roues s'usent très vite, il faut régulièrement les échanger de place avec les autres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun !!</point_positif>
<point_negatif>de mauvaise qualitée ...</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>je l'ai essayer (je fais du roller professionnellement) et ses rollers ne tienne pas la cheville alors à cause de ca les pieds sont mal positionnés et le pire est que les freins ne fonctionne pas !!<br/><br/>   A DECONSEILLER !!!!!!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabienne</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Roue, roulements</point_positif>
<point_negatif>Maintien un peu juste. Position dans le roller</point_negatif>
<date>01/04/2012</date>
<commentaire>J'avais l'impression que les roues n'étaient pas droites, par la je parle d'une mauvaise position du pied dans le roller. Sinon il faut prévoir une taille au dessus de la taille habituelle (je met du 38 et les roller en taille 38 étaient un peu trop petits pour moi).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cyrielle</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>le prix et roulement</point_positif>
<point_negatif>mauvais maintien</point_negatif>
<date>26/02/2012</date>
<commentaire>Super roller le seul point negatif est le maintien du chausson qui est trop souple. Au bout d'un mois je souhaite changer de modele.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Noémie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Design</point_positif>
<point_negatif>Mauvaise qualité</point_negatif>
<date>25/01/2012</date>
<commentaire>Au bout d'un an d'utilisation modérée, la partie qui tient les lacets s'est arrachée, rendant les rollers inutilisables et irréparables.<br/><br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Chaussures confortables</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>04/01/2012</date>
<commentaire>Très bon rapport qualité Prix pour quelqu'un qui débute</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>S</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le design</point_positif>
<point_negatif>utilisation inconfortable - pas de souplesse</point_negatif>
<date>02/12/2011</date>
<commentaire>Au bout d'1/2 heure de pratique, je commence à sentir une douleur sur la longueur centrale des pieds (partie correspondant aux 4 roues). La douleur s'intensifie au fur et à mesure. Quand les cours ou balades ont une durée supérieure à 1h, c'est un soulagement d'enlever les rollers. J'aurais aimé les rapporter en magasin et me les faire rembourser après ma première séance d'une heure. Mais je ne crois pas que décathlon reprend les achats une fois utilisés...??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LAURA</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort et résistance</point_positif>
<point_negatif>l'attache pour serrer</point_negatif>
<date>28/11/2011</date>
<commentaire>l'attache sur le côté pour serrer la chaussure est branlante</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
