<liste_avis>
<avis>
<auteur>romain</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confortable, silencieux, résistant</point_positif>
<point_negatif>tourne mal et flex quasi nul (no pumping allowed)</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>Super roues tendres qui offrent un bon confort : bruit mini, diamètre extra pour éviter de "crocher" sur la moindre aspérité. Idem pour les roulements : effort mini à fournir. Par contre, ça tourne mal ; en désserrant les trucks c'est mieux mais moins stable dès qu'on prend de la vitesse. La planche est rigide (très peu de flex) et interdit le "pumping". Bref, idéal pour s'y remettre et initier 2 mômes (5 ans) qui l'adorent en attendant leur "surf-fish"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la planche</point_positif>
<point_negatif>trucks trop serrés et manque de flex</point_negatif>
<date>25/10/2012</date>
<commentaire>Je débute en longskate et cette planche est parfaite lorsque l'on a déserré les trucks!! Planche bambou ultra solide mais manque un peu de flex!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mouton</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>roulements,trucks et la board</point_positif>
<point_negatif>impossible de faire un powerslide (roues en gomme)</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Un très bon skate maniable mais il faut changer les roues s'il on veut progresser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Louis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Roulement (ABEC 7), Stabilité, Esthétique</point_positif>
<point_negatif>Roues qui ne permettent pas de slider</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>Je suis ravi de ce longboard Oxelo ! Il est parfait pour débuter et se perfectionner. Il offre toutes les qualités requises pour un longboard. Pensez à desserer les trucks pour faire de bons virages ! Seul bémol, les roues ne sont pas faites pour slider (roues en gel) mais offre néanmoins, une bonne adhérence à la route. A partir de 40 km/h difficulté à le maitriser mais avec de l'entrainement, on peut largement y arriver.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La forme, le flex, les trucks inversée , le grip</point_positif>
<point_negatif>trucks pas assez désserez, roue molle</point_negatif>
<date>27/05/2012</date>
<commentaire>Je l'ai et il est génial. Super cruiser, le tail est très utile. comme dit plus haut le flex et les trucks inversé sont très bien pour le cruising. Par contre des roues dur serait mieux pour commencer à slider ( bah à 40 45 km/h en descente, le pied commence à prendre un coup). Sinon Décathlon pensez à desserrez les trucks car les virages sont plus durs à prendre trucks serrez</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mehdi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les roues j aime la planche ca va mais trop épé</point_positif>
<point_negatif>mauvais fluide tourne bien mais pas asser</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>les roues parfait , la planche épèsse mais résistant  le deuxiéme soucis avec la planche vu quel épèsse  mauvais flui tourne bien mais pas asser et le skate un peu tro gran</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>longboard bien pour avoir une idée et débuter</point_positif>
<point_negatif>peut fiable comparé a de "vrai" bon longboards</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>plutot agréable a skater , un bon raport qualité prix mais ils ne  il ne faut pas abusé en le comparant a des marque qui ne font que du skate ou du longboard , car vault par exemple est quand même du très bon matériel qui offre beaucoup de possibilité niveau carving ,down-hill et slide, cependant , bon longboard pour avoir une idée de ce qu'est le longboard pour un prix très abordable comparé des prix allant vers les 300 euros pour du vraiment bon matériel</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lukas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>maniable silencieux tres roulant</point_positif>
<point_negatif>pas de freins</point_negatif>
<date>23/04/2012</date>
<commentaire>tres bon produit resistant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beauté, vitesse</point_positif>
<point_negatif>poids,maniabilité et powerslide</point_negatif>
<date>04/04/2012</date>
<commentaire>depuis que je me suis procurer ce longboard (depuis le 17/03/12) je suis inséparable, en gros super longboard mais je me demande si il ya une grosse difference entre ce longboard oxelo et les longboard original pintail, vault...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alexis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort  facilité d'approche</point_positif>
<point_negatif>trucks , flex et poids</point_negatif>
<date>02/04/2012</date>
<commentaire>bonne planche pour faire ces premiers bords mais tres vite limitée , planche sans flex , un plateau tres raide et des trucks qui ne tournent pas beaucoup, les roues sont tout confort mais accroche un peu trop pour slider mais comme les trucks empechent de virer serré c'est pas grave,  bref une planche pour du cruising  hors milieu urbain ou une planche nerveuse est necessaire, planche assez agreable, bien pour debuter et se faire une idée du long-skate avant d'investir, surtout a ce prix la</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
