<liste_avis>
<avis>
<auteur>alexandre</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>elle est stylé pour une mad</point_positif>
<point_negatif>deck trops fin</point_negatif>
<date>27/12/2012</date>
<commentaire>cette mad est bien comparé à celle d'avant mais le deck reste toujour trops fin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lilian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le guidon le deck les roues les autocollants</point_positif>
<point_negatif>Le grip il part vite</point_negatif>
<date>25/12/2012</date>
<commentaire>Cette trotinette est géniale les roue le deck la fourche le guidon. Je le conseille pour débutant et intermédiaire elle est très légère! L'inconvénient c'est le grip il part vite! :/</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Théo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Très pérfarmante et très solide.</point_positif>
<point_negatif>Le frain ne fraine pas très bien.</point_negatif>
<date>13/09/2012</date>
<commentaire>Je recommande cette trottinette a tous le monde mais le gritte se dégrade très rapidement mes elle est très stable et le modèle et  original.Les poignets son confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sofiane</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>bar collier jdd roues</point_positif>
<point_negatif>deck et frein</point_negatif>
<date>31/08/2012</date>
<commentaire>attention ici skateur PVC je ride cette trott depuis environ deux mois et je viens de casser le deck a cause dun système de frein flex a larrière du deck donc si vous ridez avec un niveau de slide je ne conseil cette trot  que a ce qui savent rider merci de votre comprehension a bientot</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>madd gear</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>grip</point_negatif>
<date>30/06/2012</date>
<commentaire>elle est trop bien il faut l acheter mais un peu cher.le grip s enlève sinon trott pour tout les niveaux du débutant au confirmé bon ride a bientôt</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>TOUT</point_positif>
<point_negatif>la couleur</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>j'ai fais la comparaison au decathlon de Croissy beaubourg, là bas il y a tellement de choix !<br/>du coup j'ai acheté la madd VX2 et depuis je ne suis pas déçu !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elle est tres legère et solide.</point_positif>
<point_negatif>le grip.</point_negatif>
<date>26/06/2012</date>
<commentaire>le grip adhère bien sinon il s'enlève assez vite mais bon bonne trot=)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>poggionovo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elle est bien</point_positif>
<point_negatif>le grip</point_negatif>
<date>24/06/2012</date>
<commentaire>Cette trottinette est trop bien : roues metalcore  le frein est pareil que la nitro extrême j'en ai moi même une le grip par contre faut le changer et aussi les roues sont en gomme alors faut les changer rapidement sinon tout va bien elle est nickelle je vous dis achetez la</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>maxou35</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout !</point_positif>
<point_negatif>roues et grip</point_negatif>
<date>23/05/2012</date>
<commentaire>le grip est pas très bien sinon elle trop bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ludovic</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>grip</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>Elle et parfaite pour tout niveaux le seul defaut le grip suse trop vien</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
