<liste_avis>
<avis>
<auteur>Aurélien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>wave super c'est le meilleur que j'ai jamais eu</point_positif>
<point_negatif>il n'a aucun point négatif</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>Ce waveboard est le meilleur du monde. J'ai appris a en faire en 2 minutes. Rapport qualité-prix ce wave est Génial le style est super. Je vous le recommande fortement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne acceleration,tres maniable</point_positif>
<point_negatif>renfort en aluminium,roues</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>cette planche est géniale je l'ai depuis 2 ans et elle est toujours aussi résistante,cependant les renforts en aluminium sur les cotés de la planche se dégrades assez vites et dommage que les roues ne tournent pas à 360° ; cependant  je recommande cette planche a tout le monde</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kévin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniable, design sympa! grip</point_positif>
<point_negatif>dessous des renforts en alu: vis trop exposées</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Aprés en avoir fait souvent quand j'allais à décath, j'ai fini par en acheter un!<br/>la planche s'assouplit assez vite et devient nickelle, j'ai déjà commencé l'usage en skatepark et tout se passe bien!<br/>Cependant je trouve que les renforts en alu sont mal pensés: il protégent bien le dessus, mais le dessous? l'alu ne continue pas en dessous et de plus les vis qui fixent ces renforts sont plutot exposées... seul point négatif je dirais<br/><br/>A quand les roues de rechange jaunes et bleues!?!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Béryl</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TOUT</point_positif>
<point_negatif>roue non dispo en colorie, pas d'autre couleur</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>Le skate est flexible bien pour accélérer, bout de métal qui protège l'avant du skate, pas d'autre colorie de skate ni de couleur de roue<br/>dispo. Sinon super pour s’améliorer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anthony</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Vitesse, stabillité, soliditée, durabilitée</point_positif>
<point_negatif>Le bout en metal a tres vite sauté</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>Bonne planche de qualité, mais le bout en métal ne tiens vraiment pas bien :/ il faudrait mieux le fixer à par ceci très bonne planche.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stylé,vitesse,</point_positif>
<point_negatif>rayure</point_negatif>
<date>13/04/2012</date>
<commentaire>exelent wave très bien mais les rayures gros points noir (même si on en prend soin comme moi) et aussi les roues a 360° mais sensations de vitesse en on apprend très facilement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Maxence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Avec celui-ci c'est très facicle d'apprendre !</point_positif>
<point_negatif>Il n'y a pas de point négatif pour moi !</point_negatif>
<date>25/03/2012</date>
<commentaire>Avec ce Waveboard on apprend très vite et facilement par apport au autre Wavebords ! Il est plus facile pour apprendre car je pense que les roues sont rapide donc on reste longtemps debout dessus ! Je ne sais pas exactement mais moi je ressent ceci  ! Moi je conseille d'acheter ce Waveboard ! C'est avec celui-ci que j'ai appris !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Max</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>+ rigide +"nerveuse" + longue, donc + de vitesse</point_positif>
<point_negatif>Usure rapide des roues,bords alu devenant blessant</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>C'est du solide(je pèse 84 kg!!!) possibilité de vitesse mais faut trouver des "spots" en pente ,roues d'origine (bleue) de meilleure qualité(gomme et roulement) pas vraiment adapté pour faire des figures mais glisse+fluide+en souplesse: réelle alternative au surf(en hiver!!)je deviens +frileux..Sans doute + casse pipe qu'un skate à 4 roues: bien repérer cailloux et autres... s.v.p conservez les ressorts de rappel:sécurise la board après un saut ...J'ai adapté un frein à l'arrière..breveté SGDG.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Clément</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon design (grip, forme etc...), très maniable.</point_positif>
<point_negatif>Le grip se salit facilement.</point_negatif>
<date>12/03/2012</date>
<commentaire>Très bonne planche, excellente pour les juniors de cette pratique. Un design excellent, très maniable elle est vraiment super. J'ai appris à en faire en moins d'un jour.<br/>Vraiment je vous la conseil et en plus elle n'est pas forcément très cher.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les coloris, la qualités du produit</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>31/12/2011</date>
<commentaire>Je trouve ce waveboard super, il y a de très bonne sensation comme un snowboard ! dommage que le prix soit si élevée..</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
