<liste_avis>
<avis>
<auteur>maeva</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne protection, léger, facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>blanc salissant</point_negatif>
<date>03/02/2011</date>
<commentaire>continuer ce produit mais dans d' autres coloris</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>allais</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>FACILE A METRE</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>29/12/2010</date>
<commentaire>PARFAIT</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elodie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique à mettre. Bon maintien et confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>07/12/2010</date>
<commentaire>Produit de bonne qualité et confortable à utiliser</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coque large et rigide, grand champs de protection</point_positif>
<point_negatif>difficile à enfiler</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>faire le même modèle un peu plus souple avec aisance d'enfilage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>s'enfile facilement</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>02/12/2010</date>
<commentaire>Le carton est cousus avec le sachet et on ne peut le détacher pour l'utiliser pour le rangement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Morgane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix correct pour des protections efficaces</point_positif>
<point_negatif>Avec des couleurs, ce serait plus sympa !</point_negatif>
<date>30/10/2010</date>
<commentaire>Parfait !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Véronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne tenue</point_positif>
<point_negatif>pas</point_negatif>
<date>28/10/2010</date>
<commentaire>Confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tiennent et très bien lors de l'utilisation</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>31/07/2010</date>
<commentaire>Je suis ravi de ce produit. Ils tiennent très bien et ne tournent pas lors de l'utilisation. Ils sont très agréables à porter et protège très bien lors des chutes. Je vous les recommande à 100% !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le prix</point_positif>
<point_negatif>problème de tailles</point_negatif>
<date>13/06/2010</date>
<commentaire>L'inconvenient de prendre un ensemble avec 1 seule taille : la longueur des élastiques de fixation n'est pas n'est pas bien ajustée : c'est trop longs pour les bras et trops courts pour les genoux ! Résultat, j'ai dû donné les genouillères à mon fils de 9 ans et les coudières sont inutilisables car ça ne sert pas du tout et donc elles ne tiennent pas. Je n'ai plus qu'à en racheter et, cette fois, séparément !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Manue</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>protection optimale en cas de chute, sécurité</point_positif>
<point_negatif>chauds, tissus épais, pas de choix de coloris</point_negatif>
<date>30/03/2010</date>
<commentaire>les protections sont très bien mais pas evident de les enfiler par dessus les vêtements et il tiennent très chaud, on transpire beaucoup surtout au niveau des mains. malgré tout l'essentiel est que l'on soit protéger en cas de chutes, ce qui est le cas</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
