<liste_avis>
<avis>
<auteur>laure</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, stabilité, bonne glisse</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>14/02/2012</date>
<commentaire>Vraiment agréablement surprise après avoir lu les précédents avis, je trouve vraiment que ces patins sont  supers. Je les ai gardés 3h aux pieds sans aucune gêne. Très confortables, faciles à enfiler, maniables, bonne glisse, bref, pour le prix je les recommande fortement pour les patineurs débutants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dylan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Il ne font pas mal - tres joli</point_positif>
<point_negatif>Lame mal affute</point_negatif>
<date>22/12/2011</date>
<commentaire>La lame est mal affute , je ne peut pas derraper quel dommage si nnn il sont tres beau & il ne font pas mal je sui reste 1h30 avec et il ne font pas mal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruneau</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>asser confortable et trés bien pour débuter</point_positif>
<point_negatif>trop rigide et pas tres maniable</point_negatif>
<date>05/07/2011</date>
<commentaire>sont bien pour débuter mais ils font rapidement des ampoules et ne sont pas très bien maniable car ils sont trop lourd je fait du hockey et du freestyle et j’ai dus les changer car pas assez pratique et beucoup trop lourd par rapport a des patins de hockey .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Allan</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confortable et stables</point_positif>
<point_negatif>Lame non afuttée a l'achat et sans protège lame</point_negatif>
<date>26/04/2011</date>
<commentaire>Je fais du hockey sur glace depuis plusieurs années et j'ai voulu les essayer mais ils ne vont pas du tout et donc j'ai voulu me les faire rembourser ou échanger dans un magasin décathlon et je n'ai pas pu donc sinon bons patins pour les débutants ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>beau a voir</point_positif>
<point_negatif>il ne sont pas assez confortables</point_negatif>
<date>01/04/2011</date>
<commentaire>au bout d'une heure j'ai eu mal aux pieds donc j'en ai acheté d'autres mais je ne peux pas me faire rembourser cette paire de patins mais sinon ils sont bien faudrait mettre de la mousse pour que ça fasse moins mal aux pieds</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thomas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Patin pour debutant =)</point_positif>
<point_negatif>Le bout en plastique sur le coté</point_negatif>
<date>17/03/2011</date>
<commentaire>Bonjour a tous, Je fais maintenant du patin depuis 2 semaines et j'ai deja un niveau medium et mon ami 'a preté cette paire de patins car il avait mal aux pieds j'en ai fait pendant environ 6 heures j'ai eu très mal à cause du petit rond en plastique sur les côtés (très grosse ampoule) donc le lendemain je me suis mis des chaussettes de foot (donc grosses chaussettes) et j'en ai fait pendant 6h je n'ai rien eu aux pieds.<br/>Les patins sont tres maniables dès le premier coup.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fk</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bien pour les débutant =)</point_positif>
<point_negatif>chausson beaucoup trop haut pour la cheville!</point_negatif>
<date>28/02/2011</date>
<commentaire>points positifs:<br/>-bon pour débutant<br/>-bon maintien (voir trop exesif!)<br/>-bonne lame en général<br/>-confort<br/><br/>points négatifs:<br/>-se ne sont pas des patins pour celui qui pratique souvent<br/>-le scratche s'enleve trop facilement<br/>-lacet un peu long pour 4 oeillets<br/>-le clips s'use après un certains temps<br/>-le chausson monte trop à la cheville (peu être <br/> dangereux)<br/>-pas assez renforcé sur le plat du pied (après 5h on a le  pied en compote)=s<br/><br/>en conclusion patin pour débutant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benjamin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>La lame glisse bien -_-</point_positif>
<point_negatif>Horriblement mal aux pieds</point_negatif>
<date>26/02/2011</date>
<commentaire>Voilà, j'étais content de ne plus devoir louer des patins et avoir les miens, mais pour finir les patins de location était encore plus confortable pour moi !<br/>J'ai attrapé aprés 30min de patinage deux grosse marque rouge sur les cotés du pied ...<br/>j'ai acheté les patins hier soir juste avant d'aller à la patinoire et je pense qu'ils n'auront servi qu'une fois !<br/>J'avais lu les avis et était content, et bien c'est peut-être mes pieds ou alors je suis tombé sur une mauvaise série ...<br/><br/>voilà ..</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mélanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le confort, la lame</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>06/02/2011</date>
<commentaire>bonne tenue sur glace, le confort de l'intérieur et esthétique du patin statisfaisante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Joli</point_positif>
<point_negatif>Trop rigide, très inconfortable</point_negatif>
<date>02/02/2011</date>
<commentaire>Très décevant, les patins de location sont des sommets de confort à côté de ceux-là. 30€ de perdus !</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
