<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Solide et chaud</point_positif>
<point_negatif>Se desserre vite :/</point_negatif>
<date>27/11/2012</date>
<commentaire>J'adore vos patins (sa vaut pas les jacksons bien sur) sa fait 1 ans que je fait du patinage avec ma meilleure amie qui a des jacksons Personellement je suis choqué car ces patins on eu 2 gros probleme ( crochets qui s'enleve et lanquette qui s'enfonce ) Alors que moi 0 prolème :p GARANTI</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cécile</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>esthétique</point_positif>
<point_negatif>pas de tenu du pied</point_negatif>
<date>02/11/2012</date>
<commentaire>après les avoir utilisé 2 X ma fille a eu son pied qui partait sur le côté car la bottine était croquée !<br/>je vais aller les reporter et voir pour les échanger !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres confortable</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>il sont tres confortable et bien pour commencer le patinage et franchement sa vaux sont prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Karla</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Le confort</point_positif>
<point_negatif>La couleur</point_negatif>
<date>04/04/2012</date>
<commentaire>Attention a ceux qui veulent commander ces patins la sur internet ;il paraisse blanc alors que en realiter la fourrure est couleur blanc/creme et le patin aussi . Sinon il sont très confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laura</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>jaime tous</point_positif>
<point_negatif>il y a un peu de rouille qui se mai sur les lame</point_negatif>
<date>18/02/2012</date>
<commentaire>sai patin sont trop bien il sont beau et il sont chaud meme trop chaud je vous les recomande</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Ils sont chauds !</point_positif>
<point_negatif>Ils n'y a pas assez de crochets pour les serrer.</point_negatif>
<date>03/01/2012</date>
<commentaire>Bonjour , je patine depuis 7 ans & j'acheter ces patin il y a 2 ans et je les trouves pas mal. La fourrure tiens chaud mais se salie très vite. Il n'y a pas assez de crochets pour les serrer se qui fait qu'ils ne tiennent pas très bien à la cheville.<br/>Pour ces patin , je ne recommande pas ce produit car cela ne serre pas assez & la fourrure se salie vite. Sinon je les trouves super jolie<br/>                           Léa.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétique</point_positif>
<point_negatif>tenue de la cheville avec le temps</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>J'ai commandé ces patins qui très simpa d'un point de vue esthétique! j'ai fais du patinage artistique durant quelques années et déjà acheté des patins semblables. il est certains qu'il sont idéales pour débuter et faire quelques figure mais attention il ne faut pas attendre des miracles lorsque l'on commence les sauts il vaut mieux investir ! En revanche il sont idéale pour le loisirs! Je me pose une question sont-ils affutés lorsqu'on les reçoit ? merci de répondre</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>juliette</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>jolie estetique</point_positif>
<point_negatif>mauvaise tenue de la cheville</point_negatif>
<date>25/12/2011</date>
<commentaire>mauvaise  tenue de la  cheville</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il sont tre bien</point_positif>
<point_negatif>rien ils sont parfait</point_negatif>
<date>02/12/2011</date>
<commentaire>je lé et acheter hier et dépechervous parce que c'est meilleure se vende tres vite !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, esthétique, pas trop cher</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>sans objet</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
