<liste_avis>
<avis>
<auteur>nicot</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>OUI</point_positif>
<point_negatif>RIEN</point_negatif>
<date>04/12/2012</date>
<commentaire>PARFAIT TRES BIEN POUR MA PETITE FIILLE DE 7 ANS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kheira</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien ,solide</point_positif>
<point_negatif>pas possibilité de freiner la glisse</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Cadeau pour les 3 ans de mon fils.Bon produit car ne fait pas jouet comme d'autres patins à l'effigie de certains héros de dessins animés qui sont pas stables.<br/>Le point décevant et qu'il n'y a pas la possibilité de pouvoir réduire la vitesse de glisse pour un meilleur apprentissage.<br/>Du coup on apprend à faire du patins sur des surfaces avec peu d'adhérence.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeff</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>S'adapte et grandit avec l'enfant</point_positif>
<point_negatif>Manque un système pour bloquer les roues</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>Ces patins sont idéales pour l'apprentissage et couvrent une grande fourchette de taille de pieds. Le système de fixation permet de les mettre sur quasiment toutes les chaussures. Le seul problème est le roulement trop fluide : quand l'enfant apprend le patin et qu'il n'a pas encore acquis l'équilibre, c'est la chute assurée !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>S'adaptent à toute une tribue et roullent bien</point_positif>
<point_negatif>Réglages pas très précis et parfois difficiles</point_negatif>
<date>29/06/2012</date>
<commentaire>Ces patins roulent bien et sont utilisables par plusieurs enfants. Cependant le passage d'une taille à l'autre n'est pas précis et est parfois différent entre les 2 patins ... Pour une première paire qui va durer dans le temps, c'est tout de même un bon achat.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Caroline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Stabilité, taille évolutive</point_positif>
<point_negatif>Associer genouillères, coudières et casque</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Ma fille adore ! Elle a appris à faire du patin à roulettes avec ce modèle et se débrouille très bien. Les 4 roues permettent à l'enfant de se familiariser avec le patin (stabilité accrue avec les 4 roues). Attention toutefois aux chutes... Il est donc vivement conseillé d'associer les patins à roulettes à un équipement de protection (genouillères, coudières, casques...). Autre point positif, les patins sont très solides. Très bon produit. Je recommande.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christiane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ces patins sont très stable</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>ma petite fille est ravis de ses patins</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Frank</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile à enfiler</point_positif>
<point_negatif>Je n'en vois pas</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Complètement adapté pour l'initiation au patins</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>facile a utiliser et solide</point_positif>
<point_negatif>les attaches pas assez souple, le pied bouge</point_negatif>
<date>31/05/2011</date>
<commentaire>content de produit mais pas de l'animateur de decathlon qui n'as jamais rappelé malgrés plusieur relances!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
