<liste_avis>
<avis>
<auteur>caiti</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>elle est niquelle</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/07/2012</date>
<commentaire>je la recommande fortement ceux qui trouvent qu'elle casse c'est qu'ils ne savent pas la manier sinon rien a dire le prix est un peu cher mais plus c'est cher mieux c'est</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nicolas</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>super disigne</point_positif>
<point_negatif>aucun inconvéniant</point_negatif>
<date>10/06/2012</date>
<commentaire>Cette super trottinette donne l'impréssion de voler, super maniable sans risque cette trottinette fais partie des meillieurs.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>teddy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>elle est facile a utiliser est a beaucoup de style</point_positif>
<point_negatif>elle est un petit peu trop cher</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>je les essayer dans le magasin est je l'ai trouver tres magniable est sa a beaucoup de style quand on prend un virage</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>thomas</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>maniabiliter</point_positif>
<point_negatif>beaucoup de casse</point_negatif>
<date>16/04/2012</date>
<commentaire>les plataux ont caser plusieur et la fourche avec le frein et caser aussi <br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>ce que j aime c  la vitesse et le style</point_positif>
<point_negatif>trop chers</point_negatif>
<date>17/03/2012</date>
<commentaire>avec tous le commentaire que j ai lu je vais acheter la trottinette feestyle elle est belle mes vraiment trop cher  (j ai 11 ans ) et je l ai essayer en magasin super facile a contrôler</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>tom</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>super pour faire des spins</point_positif>
<point_negatif>elle part toute seul</point_negatif>
<date>03/02/2012</date>
<commentaire>n'aller pas tros vite dans les virages</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-françois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Mon fils s' est bien eclaté avec</point_positif>
<point_negatif>Rupture de la direction</point_negatif>
<date>11/01/2012</date>
<commentaire>Manque de solidité de la fourche avant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>virage,vitesse,freestyle</point_positif>
<point_negatif>le prix et un petit peu elevée</point_negatif>
<date>06/11/2011</date>
<commentaire>Bonjour j m'apelle florian j'ai decouvert cette trotinette et jen suis tomber amoureux tout de suite je les acheter <br/>Sa vitesse ses virages tout <br/>Je vais a decathlon je lessaye dans le magasin et la stai encore plus mieu voila tout simplement essayer et acheter le</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bellon</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa maniabilité</point_positif>
<point_negatif>elle est chers</point_negatif>
<date>11/09/2011</date>
<commentaire>la trotinette powerming est chers mais sa en vaut  la peine au début on arrrive pas a comprendre le balancement des jambes mais en moins de cinq minute j'ai su faire des figures   facile pour les viragesest trés MANIABLE</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabrice</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Une véritable évolution de la patinette</point_positif>
<point_negatif>... Le prix</point_negatif>
<date>13/06/2011</date>
<commentaire>D'accord avec Franck : J'ai 45 ans (si, si !) et je pratique la '2 roues' depuis ... Mon enfance, avec un retour aux sources depuis 11 ans avec une 'Micro', mais là, à l'essai en magasin, j'ai été bluffé. Une prise en main naturelle, et rapidement on acquiert ce petit déhanché qui permet d'avancer sans poser le pied à terre. Le prix m'a fait un peu hésiter, mais je vais céder à ma fille de 9 ans et lui acheter bientôt.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
