<liste_avis>
<avis>
<auteur>Frédéric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Prix</point_positif>
<point_negatif>Qualité</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>J'ai essayé les rollers en magasin, je les ai achetés, je me suis rendu sur la piste et surprise en tirant sur la languette elle m'est restée dans les mains, la couture n'avait pas du tout "prise". Retour immédiat en magasin et remboursement car il n'y avait plus ma pointure et pas d'autre modèles, je salut quand même la réactivité de l'enseigne Décathlon et la qualité de l'accueil.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Camille</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, fiabilité, sensations quad</point_positif>
<point_negatif>MONTAGE!!!</point_negatif>
<date>09/10/2012</date>
<commentaire>Comme précisé si-dessus, mes patins sont très mal montés. Je m'en suis rendue compte un peu tard (après avoir cherché à faire autre chose que des petites balades), et de toute façon, j'ai vérifié sur d'autres paires en magasin en retournant à décathlon, et c'est le cas pour toutes:<br/>Un énorme décalage entre les deux pieds! c'est sur la chaussure droite que la platine et montée de travers. C'est horrible, je ne peux rien faire sur le patin droit.<br/>Ca reste un bon produit pour débutant/loisir.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>gloria</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>stabilité/ sensation</point_positif>
<point_negatif>lourds/ Confort relatif</point_negatif>
<date>14/09/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté des quads car peu attirée par les lines. Débutante, je ne voulais pas qu'ils soient trop chers. Après usage, j'aime la sensation qu'ils procurent même si je suis encore loin d'en exploiter toutes les possibilités.<br/> Bémol: Ils sont lourds et à la longue, me font mal aux pied (surtout la languette très épaisse à l'intérieur). Existe t'il des tutoriel expliquant comment remonter les platines sur d'autres chaussures? si ce n'est pas le cas il faudrait y penser :)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>henri</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Prix, souplesse, "prise en main"</point_positif>
<point_negatif>Freins trop souples</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Je viens d’acquérir ces quads après une longue pratique de roller en ligne et je suis très satisfait de ce produit malgré la trop grande souplesse et l'usure rapide des freins. Un bon produit pour prendre en main le quad.<br/>Le seul reproche que je fait c'est au Decathlon d'Amiens, ou l'on ne trouve ni roulements, ni outils de démontage, ni aucune info concernant le montage de quad... par contre on trouve 6 rayons de chasse... ce qui ne m'engage pas a aller au decathlon d'amiens...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Remi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tres bon rapport qualite prix</point_positif>
<point_negatif>Semele interieure en plastique dur</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>Tres bon rapport qualite prix pour debuter au roller.<br/>Par contre je souhaite changer mes roulements ....et je ne trouve nulle par si les diametres des trucks sont en 7 ou 8 mm ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jeff</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pas chere</point_positif>
<point_negatif>La shoes</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>J ai monté des reebok pump exalite a l ancienne et franchement c est top</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Arnaud</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le prix, look</point_positif>
<point_negatif>Poids de la platine, qualité roulements , roues</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>*Préférez de vraies chaussures de sport ( de basket par exemple :plus rigide et plus facile à mettre )<br/>*Mettre les roues du quad 7 sur le quad 5<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dvora</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne roue et la chaussure sympa</point_positif>
<point_negatif>semelle trop fine et frein qui s'use trop vite</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>je les trouve très bien mais les frein qui s'use trop vite et lacet trop  dur a faire il faudrait des scratch mais quad bon dans l'ensemble<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Lilou13</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>de qualité</point_positif>
<point_negatif>semelle fine et dure</point_negatif>
<date>03/04/2012</date>
<commentaire>Les rollers sont de bonne qualité, agréables, à porter, à rouler,,,,look trés sympa,,,rien a redire!,,, a part peut etre la semelle interieure qui a l air bien raide mais c est a voir sur longs parcours,,,, je recommande!<br/>vive les quad!!!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>nathaline</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>un equillibre parfait</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>rien ne vaux des roller a l'enciainne!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
