<liste_avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable, platine alu robuste</point_positif>
<point_negatif>gomme de roue se détruit très rapidement</point_negatif>
<date>30/11/2012</date>
<commentaire>Bon roller pour le prix.Confortable, platine alu robuste, le chaussant est riveté solidement à la platine. inclinaison vers l'avant pour de meilleure relance. bonne maniabilité. La qualité des roues n'est pas au rendez-vous. la gomme se déchire et les roulements sont moulés ! les roues sont a remplacer et font remonter le coût d'achat. un jeu  de 4 roues = env 35 €</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Souplesse</point_positif>
<point_negatif>fixation de la platine</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>1 mois après mon 1er achat, la platine du patin commençait a se détacher... je les ai remplacer par des neufs (sous garantie) et depuis plus de soucis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alphapha</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité prix</point_positif>
<point_negatif>longévité roues faible et lacets trop longs</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>impossibilité à trouver roues équivalence en remplacement chez décathlon (diamètre et dureté) voire de dureté supérieure</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maniable et reactif</point_positif>
<point_negatif>rivet qui tienent la platine</point_negatif>
<date>13/02/2012</date>
<commentaire>je suis assez content du roller,par contre apres 2mois et demi d'utilisation(2 heures par semaine),2 rivest arriere de la platine sont cassés,decathlon me fait un echange,et la meme chose se reproduit avec des roller qui ont servit 4 h,est ce normal ?je fait 1.84m pour 76kg,et je suis debutant en hockey et je ne fait que de la salle,j'espere une reponse de votre par,d'avance merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>geneviève</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>BONNE TENU DE LA CHAUSSURE</point_positif>
<point_negatif>LES ROUES, LES ROUES, LES ROUES</point_negatif>
<date>04/02/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces rollers pour mon fils pour pour faire du hockey rollers ( en salle) au bout de 2 semaines à savoir 2 entrainement par semaine, les roues etaient déjà usé.....Je trouve pas ça normal.<br/>Mon  fils utiles ces rollers uniquement en salle il a d'autre rollers pour aller dans la rue ( Rollerblade) es ce normale????? surtout quand on voit le prix des roues lorsqu'on les à l'unité.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mikael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Paire confortable</point_positif>
<point_negatif>Roues trop tendres pour du 80A</point_negatif>
<date>07/01/2012</date>
<commentaire>Je reste  content de cette paire de roller hockey. Plus confortable que l'ancienne gamme proposée par décathlon.<br/>La Platine est correcte. Par contre, les roues s'usent trop vite! Les roues sont trop tendres pour du 80A (il faudrait plutôt mettre 74A et encore je suis gentil) alors que je ne joue qu'en salle. J'ai dû les changer par des formula G ERA de meilleures qualités.<br/>Bilan: chaussures correctes (aussi bonnes que les 1er prix comme Bauer Mission Easton).<br/>Roues plutôt de basses qualités</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Antoine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortables, bons en arrêt en parallèles, prix</point_positif>
<point_negatif>lacets d' origine un peu trop longs</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>Après quelques saisons passéeés avec des rollers BAUER ou NANO, quelle bonne surprise que ces rollers considérés par les hockeyeurs comme "bas de gamme". Peut être pas pour jouer à haut niveau, mais à conseiller aux hockeyeurs débutants à moyens.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très rigides et précis</point_positif>
<point_negatif>Déroutant au début, très raides,</point_negatif>
<date>11/11/2011</date>
<commentaire>Après les avoir enfiles j avais l impression d' être dans des pompes de ski, le chausson est confortable mais très rigide , après 30mn tu fais ce que tu veux avec tes pieds , ils sont précis les roues rapides et tu peux glisse Rlatéralement sur les freinages . <br/>A ce prix c est tout bon<br/>A voir une gamme supérieure dans un avenir proche?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Renaud</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Agressivite et controle</point_positif>
<point_negatif>Pas grd chose.</point_negatif>
<date>11/10/2011</date>
<commentaire>Attention ça roule vite mais avec un contorol hors pair un confort plus que correct Cela en fait d'exellent patins</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Florian</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et manaibilité</point_positif>
<point_negatif>roues fragiles en extérieur</point_negatif>
<date>10/10/2011</date>
<commentaire>Quelle bonne surprise pour un roller décathlon ! tout y est ou presque, il est confortable et rigide et se montre très maniable et précis. Je l'utilise pour jouer au hockey en salle et pour me déplacer en ville (attention les roues ont un excellent grip en salle mais s'usent très (trop) vite à l'extérieur.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
