<liste_avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Style, modèle évolutif</point_positif>
<point_negatif>Trop étroit.</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Prise en main plutôt simple, mais chaussures trop étroites quand on atteind les dernières tailles.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Méganne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>desing, confort, reglage pointure</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>Je me les suis acheter l'année dernière, et j'en suis entièrement satisfaite, je les adores! <br/>Ils roule vraiment bien, ils sont confortable et j'adore leurs desing<br/>Je les recommande vraiment</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sonia 13 ans</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout  je trouve les rollers superbien</point_positif>
<point_negatif>la couleur pourrait changé un conseil + de couleur</point_negatif>
<date>25/02/2012</date>
<commentaire>c'est vraiment super je roue tres bien avec alors qu avec  mes autre rollers je roulais asez mal et je n'arrivais pas a aire les tramplains</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nana</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Son Design,Son Confort,Sa Facilité</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>13/06/2011</date>
<commentaire>Ce son Les Rollers a avoir.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dylan ponsonnaille</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien du tout</point_negatif>
<date>29/04/2011</date>
<commentaire>esquis c'est le must</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>vincent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>j' ai bien aimé la couleur et prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>il n'y a pas de point negatif</point_negatif>
<date>29/03/2011</date>
<commentaire>vous m'avez convincu d' acheter ces rollers merci.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mirabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Maniement, design... EXELENT</point_positif>
<point_negatif>rien de rien</point_negatif>
<date>09/02/2011</date>
<commentaire>Prix raisonnable, design extraordinaire, confort inégalé, bref, le Must en matière de roller ! Et en plus, c'est la marc Oxelo !!<br/><br/>Une chose a dire, c'est un régale !!!!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>william</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>classe,seduissant,tres simpas</point_positif>
<point_negatif>il n'y en a pas</point_negatif>
<date>13/12/2010</date>
<commentaire>ces roller son tres preatique pour se preomener et faire plein de promenade il ne font pas mal et le style est genial<br/>bref:j adore ces roller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mathis</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confort, roulements, design</point_positif>
<point_negatif>frein impossible à enlever</point_negatif>
<date>26/09/2010</date>
<commentaire>Chausson confortable, roulements correct pour le prix. Par contre frein impossible à enlever, l'axe de la roue est trop petit, on voit bien que lorsqu'il à été monté on a forcé le serrage ( le frein est incurvé vers l'interieur au niveau du serrage) ce que je n'ai pas remarqué à l'achat. Je suis donc bien embêté car il me gêne lorsque je fait du slalom et freestyle. D'autre part pourrait t'on me dire à quoi sert  la pièce en plastique au bout des lacets?  car elle est vraiment très génante</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>DELPHINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>esthétiques, glissent bien,  bonne tenue du pied</point_positif>
<point_negatif>difficile à mettre seul (e)</point_negatif>
<date>02/09/2010</date>
<commentaire>notre fille de 9 ans en est très contente. Il faut lui donner un coup de main pour les mettre. Sinon, bonne adhérence au sol.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
