<liste_avis>
<avis>
<auteur>jean-michel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>confort et maintien</point_positif>
<point_negatif>roue user rapidement</point_negatif>
<date>25/08/2012</date>
<commentaire>parfait pour debutant et pour peu d'utilisation</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>weber</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>l'ensemble du roller</point_positif>
<point_negatif>le freinnage</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>suis débutant, les rollers sont tres bien pour debuter et pas cher "<br/>trop de vibration sur les terrains dit Béton, Accidenté, etc...<br/><br/>malheureusement le système de freinage "Patin"  ne fonctionne pas très bien, le patin doit-être plus tendre que dur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kévin</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>legère maniable</point_positif>
<point_negatif>usure de roue</point_negatif>
<date>24/05/2012</date>
<commentaire>moi qui fait du roller presque tous les jours , je trouve ces rollers bien maniable pour la ville et petite ruelle et je m'en sert aussi pour la pratique du slalom.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rodrigue</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien pour débuter</point_positif>
<point_negatif>Platine bouge beaucoup sur terrain accidenté</point_negatif>
<date>21/05/2012</date>
<commentaire>Suffisant pour faire ses premiers pas</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sophie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>ils tiennent bien les pieds ,le style</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/04/2012</date>
<commentaire>je les utilisent au moins une fois par semaine et je les garde des années , je n' achète que mes roller décathlon et en rachète que parce que ils ne  me vont plus .<br/>je ne suis pas déçu par ce produit</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>clement</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>rien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>27/04/2012</date>
<commentaire>j'ai acheter c'est rollers il sont super trop bien il ne faut pas pousser vite pour que sa roule par ce que il roule tous seul . je suis tres compten.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Agnès</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>LEGERS ET CONFORTABLES</point_positif>
<point_negatif>RAS</point_negatif>
<date>09/02/2012</date>
<commentaire>Abordables et confortables. Ces rolleurs sont legers et conviennent parfaitement aux débutants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alois</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Ils sont très confortable et ils roulent bien.</point_positif>
<point_negatif>Je n'en n'est aucun.</point_negatif>
<date>14/11/2011</date>
<commentaire>Je les trouvent très confortable pour les pieds, ils roulent très bien et je voudrait que mes pieds ne grandisse plus pour les garder plus longtemps.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cedric</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>le frein,les roue,le chausson</point_negatif>
<date>02/10/2011</date>
<commentaire>le frein couine (asse désagréable) les roue l'usure (en 2 mois de roller se qui veux dire pendant les vacances, en sachant que je n'en fessait pas tout les jours je suis déja oblige de racheter des roues 30 euro les 8) le chausson a des pliure.En conclusion je vous conseille d'acheter des roller un peux plus cher pour une meilleur qualité parce que dépense 50 euro pour ces roller et que 2 mois après 30 euro mois non merci ses fini.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix, confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/10/2011</date>
<commentaire>Je débute en roller et suis ravie de ces rollers qui ne sont pas trop lourds, assez maniables, et je peux dès le début en faire des heures sans aucune douleur.<br/>Parfait pour débuter en douceur et mettre en confiance.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
