<liste_avis>
<avis>
<auteur>severine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les lacets et le maintien de la cheville</point_positif>
<point_negatif>lacets un peu durs à serrer</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>un bon produit pour la pratique du roller hockey ou les balades. la cheville est bien maintenue mais du coup les lacets sont un peu durs à serrer. avec le temps la chaussure va s'assouplir je pense.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>LINE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pas de probléme d'ampoules !</point_positif>
<point_negatif>lacets difficiles a serrer</point_negatif>
<date>04/07/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette paire de roller pour mon fils qui pratique le hockey et il en est trés content</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>prix abordable, leger, bon maintien des chevillles</point_positif>
<point_negatif>dur pour les pied, roues pas assez dures</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>Je les utilises depuis quatre ans en competitionmais j ai eu du mal a m'y habituer (un an) a la fin de chaque entrainement j'avais les pieds en sang<br/>Les roues ne sont pas assez dure pour l utilisation a l exterieur il faudrais mettre des 82a j'ai changé les roues d origine au bout de 2 mois par des 82a que je n ai pas changé depuis<br/>Je les conseille a tous ceux qui souhaite pratiquer le roller hockey en competition</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Elisabeth</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Prix très abordable</point_positif>
<point_negatif>Très rigide au début, donc difficile à lacet</point_negatif>
<date>28/02/2012</date>
<commentaire>Tres bon roller. Idéale pour les débutant en roller hockey. Roller qui vont aussi bien aux garçons que aux filles. Taille modulable se qui permet de pouvoir les garder un peu plus longtemps. Très bon produit. Ma fille en ai très contente.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>léger, roule très bien, belle couleur.</point_positif>
<point_negatif>trop dur.</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>bon rapport qualité prix.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Woodstock</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon rapport qualité -prix</point_positif>
<point_negatif>Difficile à lacer</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>Bon compromis pour enfant débutant. L'avantage est que les patins peuvent s'agrandir avec le pied de l'enfant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sylvain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité  chausson/platine couleur réglage taille</point_positif>
<point_negatif>pas vue à ce jour</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>j' ai acheté ces rollers pour mon fils de 8ans.hockeyeur moi même depuis de nombreuses années, j'ai été seduit par ce produit très abouti à un prix particulièrement abordable, idéal pour le perfectionnement et la pratique régulière du roller hockey</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Réglage, platine alu, confort</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>28/12/2009</date>
<commentaire>Petit conseil, les chauffer au sèche cheveux pour faciliter le serrage à la première utilisation. Mes deux enfants de 7 et 10 ans en sont ravis.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>excellent produit qualité-prix</point_positif>
<point_negatif>pas de petites pointures (28) pour petit frère</point_negatif>
<date>28/11/2009</date>
<commentaire>vraiment dommage  que nous ne puissions pas équiper les plus petits qui se débrouillent bien mais qui doivent se contenter de rollers médiocres.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>dgtrj</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>jolie</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>14/09/2009</date>
<commentaire>super</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
