<liste_avis>
<avis>
<auteur>Lucie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Glisse parfaite, maintien chevilles idéal, leger</point_positif>
<point_negatif>Pas de points nég après 1 mois d'utilisation</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Parfait pour reprendre ses marques avec la glisse. Facile à mettre et enlever. Joli design.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kinou</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort et esthétique</point_positif>
<point_negatif>Pas possibilité d'avoir un frein au pied gauche</point_negatif>
<date>16/01/2013</date>
<commentaire>Je ne m'en suis pas encore beaucoup servi avec ce froid mais le petit hic à mon goût c'est qu'on ne les trouve pas le frein à gauche. J'ai tjs freiné du pied gauche en roller et j'ai peur qu'un jour dans la lune je tombe faute de frein gauche.........</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>regis</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le principe de frein</point_positif>
<point_negatif>frein pas assez puissanr et pas reglable</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>a ameliorer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Amélie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne maniabilité, système de frein très pratique</point_positif>
<point_negatif>Taille petit</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Très bien pour débuter, le système de frein et ingénieux il apporte une plus grande facilité de freinage et permet de garder un meilleur équilibre comparer a un sytème classique. Ils ont un bon maintien du pied et de la cheville, et ont une maniabilité satisfaisante. Le prix est raisonnable. Cependant je trouve qu'ils taillent petit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Didier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le système de freinage intégré.</point_positif>
<point_negatif>Aucuns</point_negatif>
<date>09/01/2013</date>
<commentaire>Pratique, léger, stable et confortable.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ethan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>prix, confort</point_positif>
<point_negatif>système diabolo</point_negatif>
<date>04/01/2013</date>
<commentaire>Etant débutant je pensais que ce système de frein m'aiderais à bien commencer le roller mais le diabolo s'enclenche trop souvent (sûrement une mauvaise position de ma part). Je le déconseille donc aux débutants.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Silver</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Exellente qualité</point_positif>
<point_negatif>rien à dire</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Nouveau système de frein super, car il est beaucoup plus discret : il ne se voit pas et le bruit n'est pas gênant contrairement au frein classique, on a aussi la possibilité de ne pas l'utiliser ce qui est agréable pour les personnes sachant correctement freiner en T.<br/>Après, sa maniabilité est très bonne : parfait pour faire du roller en ville.<br/>Pour les débutants, la patience est recommandé.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yan</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facilite d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>système de freinage au début</point_negatif>
<date>26/11/2012</date>
<commentaire>Etant débutant ,la mise en pratique a été très facile  et très agréable . Seul petite chose ,quelque frayeur avec le système d freinage, mais vite compris .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emilie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tiens bien le pied</point_positif>
<point_negatif>long a pouvoir utiliser correctement</point_negatif>
<date>25/11/2012</date>
<commentaire>a recommander avec de la patiense</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>maintient du pied, frein diabolo débrayable, idéal</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>22/11/2012</date>
<commentaire>Un bon compromis pour un roller débutant / confirmé, le frein diabolo débrayable élimine le sabot caoutchouc du patin droit. Très bonne qualité de  la chaussure et des roues.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
