<liste_avis>
<avis>
<auteur>lydia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>la qualité de c'est roller</point_positif>
<point_negatif>se raille vite</point_negatif>
<date>06/01/2013</date>
<commentaire>trés bon roller ma fille les a depuis 4 ans dommage qu'elle grandissent il sont super et tres bon qualité prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>stephanie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>coloris, simplicité bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>néant</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Excellent pour l'apprentissage. Ma fille a 4 ans et s'est déjà très bien en faire. Le coloris est très joli, en plus ils sont très facile à mettre et à défaire.<br/>Par contre, serait-il possible d'acheter les chaussettes à part, car mon chiot en a mangé une. (Même lui les trouve à son goût!) ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>couleur prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>mon fils de 3ans et demi  adore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabien</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>qualité prix</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>ma fille est ravie!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>amel</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>prix,confort et taille ajustable</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>Je fait très souvent du roller et je trouve ce modèle parfait,je suis a l'aise dedans et les tailles ajustables sont très pratiques et il sont à la porté de tous le monde au niveau qualités prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le prix, la facilité à les mettre</point_positif>
<point_negatif>les couleurs pour garçon</point_negatif>
<date>25/05/2012</date>
<commentaire>mes deux nièces, mon fils et  l'enfant de mon beau-père les porte c l'idéal pour débuter, il ne glisse pas trop, mon fils est ravi!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patricia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>La taille adaptable</point_positif>
<point_negatif>Les attaches</point_negatif>
<date>12/05/2012</date>
<commentaire>Je ne comprends pas. J'ai 2 paires, une version garçon et une version fille, achetées en même temps pour mes jumeaux. Ils les ont mis quelques fois seulement et tout de suite, les attaches qui sont sur le devant de la chaussure des 2 pieds et des 2 paires s'enlèvent pendant qu'ils roulent et tombent ! J'ai beau les enclencher encore et encore, rien à faire, ça ne tient pas !! Dommage car sinon, je trouve qu'ils sont bien adaptés côté glisse...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sarah</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Les 3 tailles ...</point_positif>
<point_negatif>C'est ques les rollers on un poid asser lourd !</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>Ma fille de 5 ans trouve que c'est trop lourd donc op foncé a déctlhon acheter une autres paire ... Je ne vous le conseigne pas trop ce produits</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>isaline</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>réglage,facilité pr les mettre, couleurs</point_positif>
<point_negatif>?</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>dommage qu'il n'y ait pas de 36-38 pour arriver à la taille adulte définitive</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable</point_positif>
<point_negatif>Roulements à bille un petit peu trop durs</point_negatif>
<date>27/02/2012</date>
<commentaire>Mon fils se plaint de ne pas pourvoir allez assez vite</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
