<liste_avis>
<avis>
<auteur>Ludivine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon rapport qualité/ prix</point_positif>
<point_negatif>made in China comme d'habitude</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Encore faudrait-il assurer la disponibilité des roues de rechange. Sinon,  rien à dire bon produit. Mais je vais pas me retaper l'achat d'un produit parce que vous êtes incapable d'assurer la dispo des roues.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurine</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Prix + design</point_positif>
<point_negatif>Mal aux pieds + ne tient pas bien les pieds</point_negatif>
<date>27/08/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/><br/>J'ai acheté cette paire de rollers surtout pour son prix et en remplacement d'une ancienne paire. <br/><br/>Néanmoins, n'étant pas débutante et après essai je les trouve un peu "light" est-il possible comme lu plus bas de faire un échange même si je les ai utilisé une seule fois ? <br/><br/>Je voudrais une paire plus haut de gamme...<br/><br/>Merci pour votre réponse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Céline</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Beau & prix interressant</point_positif>
<point_negatif>Mal au pied</point_negatif>
<date>02/07/2012</date>
<commentaire>Qd j'en fait avec mes enfts au bout de 5 min j'ai mal au pied, c trés désagréable !!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lou</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Le prix, la qualité</point_positif>
<point_negatif>le seconde squratch</point_negatif>
<date>19/06/2012</date>
<commentaire>Ces rollers sont vraiment très bien tant pour leur prix que pour leur qualité. Le seul point négatif d'après moi est que le second scratch est assez dur a bien serrer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>manon</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>glisse moyenne...</point_positif>
<point_negatif>a part la glisse tout est mauvais...</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>il ne glissent pas tres bien.... je ne vais pas citer toute les chose qui ne vont pas,j'en aurais pour longtemps... je ne ferai plus de frais pour cette marque (tres decu pour les autres gammes de cette marque)    je deconseille pour ceux qui ne veulent pas gaspiller leur argent :-(:-(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fanny</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Couleur, Maintien, glisse</point_positif>
<point_negatif>defaut de fabrication</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>j'ai acheter le produit et dés que j'ai voulu l'essayer j'ai constaté que la rangé ou il ya les roues ne sont pas au milieu du rolller, ce n'est pas aligne donc mon pied part a droite. Je ne peut pas me tenir droite et cela gene et ce n'est pas confortable. et je n'ai pas eu l'occasion d'aller les changer puisque je l'ai avait deja utiliser !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne résistance</point_positif>
<point_negatif>les freins</point_negatif>
<date>09/04/2012</date>
<commentaire>les rollers roulent correctement bien, meme en passage de gravillon ou autre, mais les freins seraient à améliorer</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Léa</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>La glisse</point_positif>
<point_negatif>Le frein s'use trop vite</point_negatif>
<date>07/04/2012</date>
<commentaire>Ces rollers sont parfaits, on glisse bien, j'ai tout appris avec, et maintenant je le recommande pour les débutants, 1 an et demi que je les ai, et je le recommande, il faut faire attention au frein, il s'use très vite si on apprend vite ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandra</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sophistiqués, bon maintien, très bonne glisse</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour ma part</point_negatif>
<date>18/01/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté ces rollers il y a moins d'1 mois et en suis très satisfaite. Le design est très sophistiqué et moderne, l'adhérence au sol est bonne et la glisse également. Le maintien de la cheville est bon également. <br/>J'ai effectué quelques balades sur la digue et en suis très satisfaite ! Je recommande ce produit !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>mimi</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien , les roue sont en gomme et non en plastique.</point_positif>
<point_negatif>le choix de couleur ( mais il son bien quand même)</point_negatif>
<date>02/01/2012</date>
<commentaire>vous pouvez les acheter bien pour les débutant et les doué</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
