<liste_avis>
<avis>
<auteur>Jean-Claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Tenue du pied, confortable, bonne glisse.</point_positif>
<point_negatif>Usure rapide des roues, roulements moyens.</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>J'ai aussi une paire de Roller Blade qui pour moi est moins confortable malgré un chausson amovible. Je fais des entraînements de deux heures sans problème. C'est un bon rapport qualité prix, dommage que les roues et les roulements ne soient pas à la hauteur, deux points à améliorer.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>légé , maniable,, efficace et le prix</point_positif>
<point_negatif>les roues et les roulements</point_negatif>
<date>15/11/2012</date>
<commentaire>en conclusion bon patin mais les roues et roulements arrive vite à leur fin</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dylan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>trés confortable</point_positif>
<point_negatif>roues trop souple donc usure rapide</point_negatif>
<date>28/07/2012</date>
<commentaire>ce sont de trés bon roller our des personnes qui débute dans la pratique du sport, un trés bon bon confort même sur de trés grande route. Le seul inconvéniant que j'ai rencontrer : les roues qui sont vite usées. Pour une pratique réguliére il faut pensé a changer les roues en prenant des roues plus dur. <br/>En conclusion roller trés agréable en therme de glisse .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alexandre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne tenue de route, pied vraiment bien agréable.</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>25/07/2012</date>
<commentaire>Mais où est le frein car sur la fiche il est censé être fixé sur le pied droit!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fabian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Un patin trés agréable !</point_positif>
<point_negatif>Les chutes répétées abiment trop vite le roller</point_negatif>
<date>21/07/2012</date>
<commentaire>Pour parler des points "Négatifs", les chutes répétées abiment trop la fixation haute, je me demande si a la longue elle ne peux pas casser. Le patin est particulier (Dans le bon sens), il m'a donc fallu quelques dizaines de minutes d'adaptation par rapport a un patin plus traditionnel.<br/><br/>Les points positifs : Le patin est vraiment superbe, et le maintien est exceptionnel, Il fait un bruit métallique très agréable quand il roule. Je pense que c'est la seconde paire parfaite !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le maintien est sont point fort il passe partout</point_positif>
<point_negatif>les roues tres molle s use trop vite</point_negatif>
<date>16/06/2012</date>
<commentaire>bon roller mais comme dit decath devrait donner un paquet de roues avec sinon leur roulement abec 7 sont de marque decath ou oxelo mais pas si mal ils roulent bien ^^</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pieds biens maintenus, roulements équilibrés</point_positif>
<point_negatif>Roues en dessous de la qualité globale du produit</point_negatif>
<date>13/05/2012</date>
<commentaire>Ce sont effectivement de très bons patins que je recommande vivement mais des améliorations sont à prévoir pour les roues:<br/>l'usure est trop rapide, la matière trop molle donc dans ce cas il est préférable de mettre des roues plus petites et légèrement plus dures. Ne pas hésiter à monter en résistance, sur cette taille de platine courte on a d'office un bon contrôle et une maniabilité... que l'on doit retrouver dans les roues. Le châssis assez haut reste agréable. Très bon produit.<br/>Cordialement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pascal</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Design,Confort.</point_positif>
<point_negatif>Roues tres peu résistantes,Maintien pas au top.</point_negatif>
<date>09/05/2012</date>
<commentaire>J'ai acheté cette paire dans l'optique de remplacer mes vieux rollers street j'ai 19 ans et j'en fait depuis que j'ai 4 ans voci le point:<br/><br/>-La chaussure est confortable et se règle bien. <br/>-La platine et les roulements sont vraiment pas mal niveau glisse.<br/><br/>-En revanche les roues s'usent trés trés vite on peut même constater l'usure des roues avant entre chaque session.<br/>-Lors de sauts ou fortes vitesse le patin semble quelques peu instable mais tiens assez bien.<br/><br/>Bon produit pour son prix</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>guillaume</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Roulements, platine, conception générale</point_positif>
<point_negatif>résistance des roues un peu faible</point_negatif>
<date>15/04/2012</date>
<commentaire>Une bonne paire pour les avertis, la tenue générale du patin est trés bonne. Les roulements sont exemplaires, la platine restitue bien la puissance.<br/>Seul bémol, les roues se détériorent relativement vite( une session de 6h équivaut a une usure de quelques milimetres, du au freinage ).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bastien</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapport qualité prix honorable</point_positif>
<point_negatif>crochet sur la maléole perfectible, roues</point_negatif>
<date>21/03/2012</date>
<commentaire>chausson relativement confortable, conseil d' ajouter une semelle ergo supplémentaire, pourquoi positionner des crochets sur les maléoles! attention au serrage! sangle micro appréciable, platine non réglable, et roue 84A?? pour le reste, au vu du prix cela reste un bon compromis pour une utilisation urbaine non intensive</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
