<liste_avis>
<avis>
<auteur>jennyfer</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>sa performence sa beaute il est trés bien  équipé</point_positif>
<point_negatif>en toute sincerité rien a par le trou sur le coté</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>j'ai adoré cette paire de roller ma fille m'a dit maman je vais les mettre tus les jours et ellle est m'est tout les joours elle est adore slp ADOPTER LE et vous verez sa capacïtés</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christophe</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>confortable, prix raisonnable</point_positif>
<point_negatif>fixation qui lache</point_negatif>
<date>17/01/2013</date>
<commentaire>ma file (6 ans) débute le roller et régulièrement la fixation rapide supéreiure se déserre toute seule. En effet, lorsque les 2 rollers le touchent, cela libère le clip de blocage intérieur, la fixation lache. Retour vers papa pour reserrer la fixation. J'ai vu que toute la gamme des rollers avait ce type de fixation.Auriez vous une solution simple pour bloquer le clip. J'envisage de mettre une petite pièce à l'intérieur pour bloquer le clip récalcitrant.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lauriane</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>design, réglage pointure</point_positif>
<point_negatif>que dalle</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>ces roller sont parfait j'ai a redire donc je les recommande fortement, chapeau decat</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>ETIENNE</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>TRES BONNE GLISSE POUR DEBUTANT</point_positif>
<point_negatif>CHAUSSON TROP CHAUD</point_negatif>
<date>17/06/2012</date>
<commentaire>Très bon rollers pour débutants. Seul point négatif, mon fils se plaint régulièrement que les chaussons lui brulent les pieds et ne laissent apparemment pas passer assez d'air.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yaren</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>trop bien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>31/05/2012</date>
<commentaire>C'est trop cool je peut rouler a fond avec et en plus il freine je vous conseille de l'acheter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>karine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>glisse bien, ma fille de 6 ans en est ravie !!!</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>08/05/2012</date>
<commentaire>je les recommandes vivement, très solide, et facile à attacher</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angél</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beaucoup</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/04/2012</date>
<commentaire>Très bon design, bonne glisse et idéal pour l'apprentissage!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Angél</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne glisse pour ma fille de 6 ans</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>13/04/2012</date>
<commentaire>Ma fille s'amuse super bien avec. il sont super bien elle en est très contente!<br/>JE RECOMMANDE CES ROLLERS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>fabienne</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>on peut changer les tailles il freine bien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>18/03/2012</date>
<commentaire>Très bien je les adore ils sont trop bien décorés je roule hyper bien et je vais vite j'adore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>cacaman</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tout</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>02/03/2012</date>
<commentaire>super pour débuter</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
