<liste_avis>
<avis>
<auteur>Ambre</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a mettre et jolie</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/11/2012</date>
<commentaire>super pour débuter le roller ! facile de réglage et facile a mettre. <br/>les couleurs sont très jolie et pour tous les âges. bon produit!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sabrina</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>coloris</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>07/11/2012</date>
<commentaire>Pour des premier rollers, ma fille est très satisfaite.  Elle adore la couleur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hakim</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien,bonne glisse,beau design</point_positif>
<point_negatif>piece de rechange et nettoyage interieur</point_negatif>
<date>21/09/2012</date>
<commentaire>super,  mais gros hique,  je n'arrive pas a dechausser le chausson et a le nettoyer. <br/>Pour  trouver un frein de rechange c'est galere</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Daniel</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Confort, prix</point_positif>
<point_negatif>pas de pièces de rechange</point_negatif>
<date>10/09/2012</date>
<commentaire>Attention, en visite au décathlon de Montbéliard, il a été impossible d'obtenir un patin de frein de remplacement pour ce modéle!!! Un comble pour un modéle enfant !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>audrey</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon maintien</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>14/07/2012</date>
<commentaire>Je viens d'acheter ses roller, mon fils est ravi. Il en a fait de suite en sortant du magasin.<br/>Et en rentrant, je me suis aperçu qu'il n'avait pas de frein sur les pieds roller. Est ce normal ??<br/>Merci pour la réponse.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>airi</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>sa glise bien c facile à mettre</point_positif>
<point_negatif>il n'y en n 'a pas</point_negatif>
<date>27/06/2012</date>
<commentaire>ils sont beau et ils sont très bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>;)</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>roulement, roue,</point_positif>
<point_negatif>...</point_negatif>
<date>13/06/2012</date>
<commentaire>essayer les je l'ais est depuis 1 an et avec j'arrive a faire plein de truc ,franchement je vous les conseil</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>alizée</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bien maintenu</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>20/05/2012</date>
<commentaire>c'est parfait, pour commençer à faire du roller prennez deux bâtons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>juje</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>facile a mettre ,roule bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>04/05/2012</date>
<commentaire>très bon achat que je recommande mon fils en fait depuis 10mois dans un club entre chute carambolage ,etc rien n'a cassé , son frein est nikel et il l'utilise de temps en temps bref impeccable pour debuter et il n'a pas mal aux pieds avec il peux en faire 2heure intensifs d'affiler et aucune douleurs alors que dans certains autre roller sur la durée on a mal aux pieds....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Imen</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>la vitesse le chausson reglable sur 3 taille</point_positif>
<point_negatif>le freinage</point_negatif>
<date>14/04/2012</date>
<commentaire>Bonjour j'ai acheté ses rollers il y a une semaine et je les adores super style super roulement ils sont excellent on peut même le régler sur trois tailles par contre le chausson a tendance a se décoller quand je retire mon pied et quand j'essaye de freiner sa ne s’arrête pas complètement juste un peu mais si non il est super</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
