<liste_avis>
<avis>
<auteur>Silver</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bien pour les débutants</point_positif>
<point_negatif>Contacte avec le sol</point_negatif>
<date>28/12/2012</date>
<commentaire>Ayant déjà eu cette paire de roller,  j'ai trouvé que le design était attirant mais lorsqu'on est un patineur à l'aise se modèle n'est vraiment pas bon, le contacte avec le sol est beaucoup trop ressenti : quand on roule sur du bitume n'étant pas excellent on a l'impression de rouler sur des pavés.<br/>Cela dit pour les débutants se produit est tout à fait adapté à leur niveau.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>CED</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>PRIX-CONFORT</point_positif>
<point_negatif>AUCUNS POUR LE MOMENT</point_negatif>
<date>06/09/2012</date>
<commentaire>BON PRODUIT - PLUS CONFORTABLE QU'UN DE PREMIER PRIX SANS SE RUINER - UTILISE 2 FOIS, PAS EU MAL AU PIED COMME MES PRÉCÉDANT ROLLER - A VOIR A L'USAGE POUR LA QUALITÉ</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Benoit</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Qualité générale, Entretien facile</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>24/08/2012</date>
<commentaire>Parfait débutant en roller, je voulais éviter l'entrée de gamme pour pouvoir évoluer rapidement sans changer de paire. Cette paire de roller est parfaite pour cela.<br/><br/>Pour une utilisation modérée (5-8 sorties par mois à 45min-1h par sortie), c'est celle qu'il vous faut. Pour ma part, aucun ennui physique lié à son utilisation.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marion</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bonne glisse</point_positif>
<point_negatif>mauvais maintient pour une femme</point_negatif>
<date>20/07/2012</date>
<commentaire>J'ai dû me tourner vers la version homme des Fit5 car force est de constater qu'une femme faisant + que du 39 doit prendre des rollers homme... Ayant les pieds fins autant dire que je flotte dans ces rollers. Je dois mettre deux paires de chaussettes de tennis pour être maintenue correctement. Ces rollers sont de bonne qualité mais je ne prends pas plaisir à en faire car soit mauvais maintient soit chaud aux pieds... Dommage !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>bonne chaussure pour les amateurs</point_positif>
<point_negatif>fixation entre la chaussure et les roues a larrier</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>decu... de la fixation entre la chaussure et les roues à l'arriere de la chaussure deja 2 paires en 2 Ans ..... peut-on le faire réparé ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christine</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon maintien de la cheville</point_positif>
<point_negatif>Roues usées rapidement</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>J'ai choisi ces rollers pour une reprise ( environ 3 ans sans en pratiquer ) J'effectue tous les jours le trajet pour aller à mon travail - environ 2km aller-retour -. J'empreinte presque uniquement les pistes cyclables ( de très bonne qualité) et donc au bout de ces 2 semaines je m’aperçois  que les roues avants des rollers sont usées comme si ça faisait 1 ans que je l'ai avait. Si je doit changer les roues toutes les 2 semaines je ne vous dit pas le prix. A 70 euros les rollers ça fait mal ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadège</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>chausson confortable bon maintient de la cheville</point_positif>
<point_negatif>ampoule aux pieds</point_negatif>
<date>01/06/2012</date>
<commentaire>ça va faire 1 an que j'ai mes rollers fit 5, je suis très contente du maintient de la cheville et le chausson est très confortable à ce niveau.<br/>Le problème se situe au niveau de la voûte plantaire, à chaque sortie j'ai une énorme ampoule sous chaque face interne du pied pourtant j'ai bien pris une pointure au dessus et mets des chaussettes spéciales roller. Les vibrations du roller et la présence de 2 rivets au niveau de la boucle de serrage de cheville crées un échauffement donc ampoules!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Virginie</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>design</point_positif>
<point_negatif>mal aux pieds</point_negatif>
<date>30/05/2012</date>
<commentaire>Bonjour, <br/>j'ai fait une sortie de deux heures avec ces rollers et je me suis retrouvée avec deux énormes cloques sur les extérieurs de pieds et bien sur une gène pendant toute la durée de la promenade!<br/>comment est ce que je peux éviter ce problème en sachant que j'ai reçu ces rollers à Noel et je suis encore plus déçue de ne pouvoir les utiliser sans avoir des pieds en compote... <br/>merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>le prix</point_positif>
<point_negatif>mal au pied</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>obliger de prendre une gamme au dessus a cause du  mal de pied</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>leslie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>couleur, prix</point_positif>
<point_negatif>le mal de pied</point_negatif>
<date>17/05/2012</date>
<commentaire>j'ai fait une seul sorti de 15 min est j'ai compris ma douleur, enormement mal aux pied, un soulagement une fois retirer. les chaussures ne sont pas assez larges pour les pieds plus fort!! donc retour au magasin</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
