<liste_avis>
<avis>
<auteur>Samy</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort, roues de haute qualités</point_positif>
<point_negatif>Le frein très difficile à enlever!</point_negatif>
<date>06/06/2012</date>
<commentaire>Étant débutant je les conseille à tous ceux qui sont dans mon cas. Les roues sont exceptionnelles et ne se détériorent pas d'un poil même sur route défoncées (ce qui n'est pas le cas des Fila Plume 50€ plus cher que j'ai retourné en SAV...). Rollerblade est vraiment une marque qui s'y connaît et ça se voit et mes prochaines paires seront de cette marque c'est une evidence</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Etienne</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Bon roller en générale mais,...</point_positif>
<point_negatif>Attention au freeriding le roller est fragille :</point_negatif>
<date>20/04/2012</date>
<commentaire>La platine est tres "mole " j'e l'ai tordu en aterissant d'un saut en auteur basic et Vu le prix d'une paire NORMALE de platine (~=100€ autant rachetter une paire de roller ou alorS achetez directement une bonne paire (~=200/250€) si vou vouler en faire avec un certain niveau ( pas de pro non plus).</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Kévin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pour moi tout est super j'adore , sa roule bien..</point_positif>
<point_negatif>Rien</point_negatif>
<date>14/03/2012</date>
<commentaire>Ses roller sont superbe une bonne maniabilité , très confortable je pense que c'est déjà bien donc voila mon avis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Philippe</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Confort et roulement</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>17/01/2012</date>
<commentaire>Je me suis remis au roller après quelques années d'arrêt.  J'avais peur d'avoir choisi un modèle beaucoup trop performant pour mon niveau. Bien au contraire, un vrai palisir au niveau du confort et de la qualité de roulement. JP</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>26/11/2011</date>
<commentaire>Bon produit très satisfait confortable</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thibaut</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tres confortable s'adapte parfaitement au pied</point_positif>
<point_negatif>pas fait pour les grings</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>je remerci toute les personne ayant donner leurs avis sur cette paire de roller</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>florian</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres bon qualité prix, roller bonne qualite</point_positif>
<point_negatif>les roulement ne sont demontable pour nettoyage</point_negatif>
<date>28/09/2011</date>
<commentaire>tres bon produit pour le perfectionnement</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>-très bon maintient, légers, maniables, évolutifs</point_positif>
<point_negatif>je cherche.</point_negatif>
<date>08/09/2011</date>
<commentaire>je reprends le rollers après 8 ou 10ans, et je suis absolument ravis de ce model!! Son seul petit défaut si on peut considérer sa comme un défault, sont les roues de 80mm, mais cela peut se contourner par le montage de roues de 84mm. <br/>La glisse est exelente et le confort quasi idéal... <br/>je pense même les utiliser plus régulièrement que prévu... <br/><br/>Reste à voir la durée de vie....  à suivre!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Carole</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le confort du chausson</point_positif>
<point_negatif>La fragilité des coutures du chausson</point_negatif>
<date>29/08/2011</date>
<commentaire>De bonnes sensations de glisse retrouvées avec ces rollers. Roues et roulements adaptés à la pratique régulière en randonnée. Chausson très confortable avec de multiples maintiens assurés par la sangle+lacets sr le coup de pieds et la fermeture à la cheville. <br/>Seul bémol pr moi, l'une des coutures du chausson qui était mal prise à l'intérieur. Rien de dramatique pour son utilisation mais dommage quand même pr un produit de ce niveau!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rollerouf</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Tout</point_positif>
<point_negatif>rien de particulier</point_negatif>
<date>24/08/2011</date>
<commentaire>je recommande ce roller, la différence de qualité est nettement supérieur.<br/>Les chaussons sont hyper confortable et le roulement des roues est également trés bon .</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
