<liste_avis>
<avis>
<auteur>MAGALIE</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>JOLI MOTIF ET COULEUR</point_positif>
<point_negatif>La taille indiquée ne correspond pas</point_negatif>
<date>10/12/2012</date>
<commentaire>ma fille a une morphologie tout a fait normale, le set se choisit selon le poids donc on ne devrait pas se tromper, d'autant plus que la taille au dessus est très loin. Le vendeur m'a conseillé par rapport au poids de ma fille. A la caisse, on me prévient qu'un échange, retour, ne sera pas possible. Le résultat, le set complet ne correspond à cause de la taille indiquée. Trés déçue.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laure</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Style, Coloris</point_positif>
<point_negatif>Beaucoup trop étroit</point_negatif>
<date>14/11/2012</date>
<commentaire>Ma fille pesant environ 28kg, j'ai acheté le set indiquant "25kg et 50kg".<br/>Bien qu'ayant une morphologie normale, elle ne peut pas enfiler les protections aux coudes qui sont beaucoup trop serrées, et enfile difficilement celles des genoux. C'est OK pour les mains.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sonia</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Le style, les motifs</point_positif>
<point_negatif>La taille</point_negatif>
<date>06/10/2012</date>
<commentaire>Les élastiques sont trop serrées, du coup très inconfortable (mon enfant a 10 ans)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Très bonne protection, prix, couleur</point_positif>
<point_negatif>Taille trop petite</point_negatif>
<date>21/08/2012</date>
<commentaire>Très bonne protection mais la taille XS annoncé pour un poids entre 25 et 50Kg mais se révèle trop petite pour ma fille de 27Kg. Les coques sont bien adaptées à la morphologie mais les chaussettes des coudières et genouillères sont vraiment trop serrées. OK en utilisant seulement les scratchs mais leur longueurs peuvent être juste si on les utilise par dessus un vêtement.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sebastien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Protège ce qu'il faut</point_positif>
<point_negatif>Mouvement difficile avec elle</point_negatif>
<date>16/08/2012</date>
<commentaire>Des protections plus souples pour les enfants seraient peut-être plus judicieux afin de libérer leurs mouvements encore maladroits.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laura</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Belles couleurs</point_positif>
<point_negatif>Beaucoup trop serré</point_negatif>
<date>07/08/2012</date>
<commentaire>Ces protections ont coupé la circulation du sang de ma fille au bout de 5 min! Elle fait 22 kg, donc ce produit 25/50 kg n'est pas du tout adapté!!!!<br/>15 euros pour 5 min et du sang sous la peau???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort , formes , couleurs des protections</point_positif>
<point_negatif>l'élastique aux coudiéres</point_negatif>
<date>14/06/2012</date>
<commentaire>beau et bon produit .dommage que les coudieres coupe la circulaation du sang</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Marie</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>bien pour les poignets</point_positif>
<point_negatif>dur à mettre</point_negatif>
<date>06/04/2012</date>
<commentaire>Comme déjà dit dans les autres commentaires, les protections sont dificiles à enfiler par les enfants, et les coudières sont trop serrées.<br/>Je les ai acheté et ramené en magasin le lendemain.<br/>Je vais aller voir dans un autre magasin.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Golven</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>les genouillères et les protège mains</point_positif>
<point_negatif>les coudières</point_negatif>
<date>22/03/2012</date>
<commentaire>très bon produit pour les genouillères et les protège mains mais les coudières  mes serre de trop mais sinon le reste est bien</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Dominique</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>matériaux utilisés de qualité</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop petit pour l'enfant, trop serré...</point_negatif>
<date>19/03/2012</date>
<commentaire>Il est quasi impossible d'enfiler les coudières sur un sweat, et les genouillères sur un pantalon. Mon fils fait 23 kg, que ce soit le produit jusqu'à 25Kg ou le produit 25/50 kg c'est à mon avis pas adapté. Du coup on a essayé des genouillères adultes... trop grand ! Protection pour les mains/poignets : ok</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
