<liste_avis>
<avis>
<auteur>RAPH</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Il est très bien pour les debutants et les moyens</point_positif>
<point_negatif>Déconseillé pour les proffesionels</point_negatif>
<date>17/11/2012</date>
<commentaire>Ce skate est très bien pour les débutants et les niveaux moyens il est suffisant pour faire de bonnes figures. Mais si cela fait longtemps que vous faites du skate, je vous conseille d'aller ailleurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean-jaque</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>il roule trop bien</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>05/11/2012</date>
<commentaire>ce skate roule très vite , il est excellent pour les figure.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>hytredre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>dureter moyen</point_positif>
<point_negatif>et roulement d'expert</point_negatif>
<date>07/10/2012</date>
<commentaire>tres  bon skate la fragiliter du skate et moyen mes sinon tres bon roulemen truc et pas tres tres bien mes si vous avez d'otre skate vous pouver en recuperer certaine piece comme le truc grip acroche bien t'en mieux en revanche la dureter de la board n'est pas tres tres bonne mes sa peut aller mes si vou ete un exper en skate je vous conseille une autre boar pour fair des figure tres complexe il ne tiendras pas si vous ete un pro en figure complexe ne prenez pa cette baord mes sinon je vous cons</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anthony</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>solide, roule bien</point_positif>
<point_negatif>roues dures, trucks un peut lourd, pas de pads !</point_negatif>
<date>25/09/2012</date>
<commentaire>Une très bonne board, bien solide mais il devrais y avoirs des pads offert avec et les roues son très dures mais on s’habitue.<br/>Sinon tres bonne planche, il m'arrive de replaquer des boneless très violemment et elle n'a toujour pas craqué ;)</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Les roues sont pas mal, ils vont assez vite</point_positif>
<point_negatif>Le tail et le nose s’abîment vite</point_negatif>
<date>12/09/2012</date>
<commentaire>Je suis débutant dans le monde du skate. Cela fait longtemps que je voulais en faire mais faute de moyen. Franchement, ce skateboard n'est pas mal du tout. Par contre, le tail et le nose s’abîment facilement (1 ou 2 jours de pratique). Mais sinon dans l'ensemble, ça va et surtout pour son prix qui reste abordable en le comparant à d'autres skates du même type.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>quent</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>le grip</point_positif>
<point_negatif>la couleur des roues</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>super pratique</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>anomyme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>parfait pour débutant</point_positif>
<point_negatif>rien a dire</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>il est super enfin pour débutant</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Melanie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>planche solide, roulements rapides</point_positif>
<point_negatif>planche lourde, roulements fragiles</point_negatif>
<date>04/09/2012</date>
<commentaire>Je suis débutante,<br/>J'utilise ce skate depuis 2 semaines<br/>les roulements rapides sont un peu gênants lorsqu'on veut placer un ollie (on part en live dès la reception)<br/>et ils sont fragiles. (ils coincent et grincent un peu maintenant)<br/>La planche parait solide.<br/>Vraiment pas cher pour ce qu'on a !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>emy</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il est bien</point_positif>
<point_negatif>le grip accroche trop aux chaussures</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>cette board est bien mais le grip accroche beaucoup.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Pierre</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tout ya rien a dire</point_positif>
<point_negatif>on peut pas acheter la planche nue en noir</point_negatif>
<date>23/08/2012</date>
<commentaire>parfaite au niveaux de la planche les roulement son pas male les truck aussi mais ils ont une limite contrairement a la planche</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
