<liste_avis>
<avis>
<auteur>assirem</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>les trucks, les roues, les roulements</point_positif>
<point_negatif>board hyper fragile</point_negatif>
<date>30/10/2012</date>
<commentaire>au bout de cinq jours la board s'est cassé en deux lors d'un replaquageaprès une tentative de ollie au dessus d'un bond de 50 cm de hauteur.bref ce que je veux dire c'est que la deck c'est de la pure mauvaise qualité  sinon le reste y'a rien a dire tout est bon</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>sk8eur de la tourlandry</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>il est beau et les roue sont bien</point_positif>
<point_negatif>les truck MAUVAIS la planche moyen</point_negatif>
<date>17/09/2012</date>
<commentaire>ma durer que 1 mois et 1/2 ( tout les jours )</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>michael</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>roule tres bien;le decor est peint;</point_positif>
<point_negatif>ras</point_negatif>
<date>03/09/2012</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Quentin</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Sympa , Maniable  , Reveur ...........</point_positif>
<point_negatif>La Deco Par Vite</point_negatif>
<date>15/08/2012</date>
<commentaire>Bon Skate Pour Commencé dans le skate , il n'est pas fragile , en gros c'est un bon skate .</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>corentin</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>aucun</point_positif>
<point_negatif>tout!!!!</point_negatif>
<date>06/08/2012</date>
<commentaire>mieux vaux mettre le prix dans un skateshop que d acheter des boards aussi nul et qu il ne tienne pas du tout, franchement a ne pas acheter conseille d un skateur</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérôme</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Facile, trucks réglables, bonne tête</point_positif>
<point_negatif>Deck trop tendre</point_negatif>
<date>05/07/2012</date>
<commentaire>Je cherchais un skate passe partout pour m'y remettre tranquillement (20ans de pause...).<br/>+ Sympa, plutôt stable et assez facile à contrôler. <br/>- deck  trop tendre, les bords s'abîment dès qu'ils entrent en contact avec le sol (même en statique !)<br/>J'ai donc cherché des protections pour l'avant et l'arrière, mais il semble que Decath' n'en vende pas. Dommage !<br/>Des roues un chouilla plus grosses auraient rendu le produit vraiment passe partout. <br/>Roulement plus agréables une fois chauds.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jp</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Bon roulement bonne roue bonne grippe</point_positif>
<point_negatif>Déco de dessous par vite</point_negatif>
<date>28/06/2012</date>
<commentaire>Bon produit pour débuter dàns ce sport sans ce ruiner</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Hugo</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>résiste très bien !</point_positif>
<point_negatif>Grip pas très résistant</point_negatif>
<date>15/06/2012</date>
<commentaire>Je les trouvés génial et ya pas tellement a ce plaindre :D Je les depuis 8 mois , bon c'est normal les écrous et vis sont un peu rouillé mais pour moi , il ne ses pas casser avec un ollie ! J'arrive a rentré des Kickflips ou des ollie 180 ... Et il est encore en bonne état !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>lucas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>il y a des bons roulements et un bon grip</point_positif>
<point_negatif>je n'aime pas pas trop les truq pour graincer</point_negatif>
<date>22/05/2012</date>
<commentaire>je pense que c'est une bonne planche pour les débutants comme pour les un peu plus expérimentes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>yasmine</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Rien</point_positif>
<point_negatif>Tout</point_negatif>
<date>23/10/2011</date>
<commentaire>Il s'est cassé en 2 des le Premier jour kand j'ai tenté un ollie , vraiment sa metonne d'un skate concu par un des plus grand skateurs au monde !!</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
