<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bon produit</point_positif>
<point_negatif>sangle fragile</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Mon enfant se sert de la trottinette pour le trajet maison-école. J'utilise la sangle pour la porter au retour. Malheureusement le plastique rectangle de la sangle a cassé et rend la sangle inutilisable. C'est également le cas pour la modèle supérieur (oxelo 5) de mon autre enfant. C'est bien dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>David</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>prix</point_positif>
<point_negatif>très bruillant</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>Nous avons acheté cette trottinette en remplacement du même modèle qu'on nous avait volé.<br/>Le modèle a évolué dans le mauvais sens au même prix.<br/>Peut être même plus cher.<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Mickael</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>hauteur guidon reglable</point_positif>
<point_negatif>frein peu commode pour un enfant de 4 ans</point_negatif>
<date>29/12/2012</date>
<commentaire>immédiatement adoptée par mon fils ; elle roule trés bien et reste trés stable lors de "slaloms"</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Yvan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Bonne qualité, pliable, solide</point_positif>
<point_negatif>2 positions de réglage en hauteur seulement</point_negatif>
<date>15/09/2012</date>
<commentaire>Je recommande cette trottinette, pour certains enfants de 5ans le réglage du guidon est au plus haut.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Isabelle</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Pliage facile</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour l'instant...</point_negatif>
<date>09/09/2012</date>
<commentaire>Ma fille de 4 ans 1/2 avait une trottinette 3 roues, nous lui avons acheté celle-ci pour les vacances et elle l'a immédiatement adoptée! Elle l'a emportée partout et n'a pas tardé à prendre beaucoup d'assurance, même si elle freine encore parfois avec les pieds... Le papa a apprécié le pliage facile pour les transports!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christelle</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>tres robuste</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>mon fils de 5 ans fait des cascades et roule sur tout ce qu il trouve cailloux , bout de bois , et pour l instant elle tient bon , j en suis ravie et lui aussi , de plus elle se plie facilement et se transport bien avec la sangle</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>celine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Pratique à plier, prend peu de place</point_positif>
<point_negatif>la vis du tube de direction qui ne tient pas!</point_negatif>
<date>09/08/2012</date>
<commentaire>Très partique pour qu'elle ne prenne pas de place, seul point négatif la vis qui ne tient pas mais la trottinette reste utilisable sans vis...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>laurent</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>look</point_positif>
<point_negatif>la vis de serrage du guidon ne cesse de se deviser</point_negatif>
<date>03/08/2012</date>
<commentaire>nous avons rapidement perdu une partie du systeme de serrage pour bloquer le guidon !! le produit est toute de meme utilisable mais ce n'est pas tres rassurant !! est ce tout de meme garantie apres plusieurs mois d'utilisations ??</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Gewinner</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>facile d'utilisation</point_positif>
<point_negatif>mauvaise qualité</point_negatif>
<date>17/07/2012</date>
<commentaire>j'ai acheté cette trottinette pour mon fils qui l'a utilise 3 fois seulement et au fur et a mesure des utilisations elle ne cesse de perdre des vis de ci de la... Très décevant donc et cela peut devenir dangereux a force</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>francois</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>couleur?</point_positif>
<point_negatif>durée de vie</point_negatif>
<date>09/07/2012</date>
<commentaire>Achat pour un enfant de 3 ans. Après 5 minutes d'utilisation, la roue arrière se bloque. Retour magasin, service technique règle le problème. Nouvelle utilisation, roue de nouveau bloquée...<br/>Déçue...</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
