<liste_avis>
<avis>
<auteur>claude</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>confort, vitesse</point_positif>
<point_negatif>les poignées ne sont pas assez large</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>patinette très confortable grâce à ses amortisseurs. <br/>Un seul point négatif : les poignées ne sont pas assez large, ce qui implique une position de conduite un peu ramassée pour un adulte.  1 petit centimètre de plus aurait été suffisant pour être parfait.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>steeve</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>glisse, suspension, look, pliage,freinage</point_positif>
<point_negatif>sangle pour le transport trop étroite</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>j'avais acheté cette trottinette en juin 2012 afin d'en faire de temps a autre avec mes enfants, j'ai réellement été bluffé par le confort des suspensions, la qualité des roulements et de la vitesse atteinte grace aux grandes roues, elle est du coup devenue mon moyen de transport quotidien, un petit moment de plaisir en allant et en rentrant du travail, vu mon gabarit et pesant +de 100 kilos, je ne la ménage pas et rien n'a bougé.....super produit, a consommer sans modération!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Bruno</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>amortiseur</point_positif>
<point_negatif>jeu de direction</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>elle m'attender au pied du sapin je les utilisée ce matin en allan au travail tres bon rendu sur la route le frein est top les amortiseur son souple par contre le jeu de direction. . . . . c'est beau de faire une belle trotinette mes autant la finir j'usqu'au bout tous de meme :(</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Christian</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>GRANDES ROUES</point_positif>
<point_negatif>PROBLEME DE VIABILITE = DANGEROSITE</point_negatif>
<date>19/12/2012</date>
<commentaire>Achetée mi-décembre 2011 pour mon fils cette trottinette a eu dans le premier mois d'achat des problèmes de fermeture = produit changé.<br/>Ce jour, la roue avant s'est cassée net lorsque mon fils revenait du collège. Cette casse aurait pu mettre en danger n'importe quel utilisateur.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jonathan</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, suspension</point_positif>
<point_negatif>pliage</point_negatif>
<date>12/12/2012</date>
<commentaire>Très bonne trottinette, le jour et la nuit par rapport aux trottinettes classiques.<br/><br/>Je ne parviens pas cependant à la plier ce qui est gênant notamment dans le métro.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Philippe</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Suspension</point_positif>
<point_negatif>Encombrement</point_negatif>
<date>06/12/2012</date>
<commentaire>Trés confortable avec ses suspensions, j'effectue environ 1.5km pour me rendre à la gare, je recommande !! seul point négation, un peu encombrante dans le métro mais tout le monde ne le prend pas !!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>carine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Solidité</point_positif>
<point_negatif>La partie grip s'abime trop vite</point_negatif>
<date>05/12/2012</date>
<commentaire>J'utilise cette trottinette depuis plus de 3 ans j'ai parcouru un peu plus de 2000 km avec pour aller au travail par tous les temps. <br/>La glisse est très agréable, pliage très pratique pour prendre le train ou la ranger dans le coffre. <br/>Les suspensions sont vraiment un plus à ne faut pas négliger pour un usage quotidien.<br/>Les seuls défaut sont l'amortisseur arrière qui est accroché par les trottoirs et la partie grip qui s’abîme du fait des talons.<br/>PS, j'en ai déjà fait vendre plusieurs</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Reb</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Suspension, rapidité de pliage, comfort</point_positif>
<point_negatif>Poids</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>J'ai troqué mon ancienne trottinette basique contre celle-ci. Wahou qu'elle changement, niveau comfort c'est imbattable, oubliez les trottinettes basiques sans suspensions !<br/>Je passe du bitume lisse aux pavés sans problème, plus de douleurs aiguës aux cuisses.<br/>Une fois qu'on a le coup de main, elle se plie en 2 temps 3 mouvements !<br/><br/>Bref, hyper contente !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nicolas</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Poids, confort</point_positif>
<point_negatif>la direction qui n'est pas "headset"</point_negatif>
<date>06/11/2012</date>
<commentaire>Une très belle trottinette, légère et de bonne qualité, avec quelques défauts NON rédhibitoires ::<br/>- la direction qui prend du jeu, il faut acheter une clé de 36 (Ref : 1997419)<br/>- pas de direction type "headset" comme sur les trottinettes freestyles<br/>- l'amortisseur n'est pas assez intégré dans la base, parfois il touche par terre<br/>- pas très grave : la suspension couine, crack<br/>- le filetage pour la vis de l'amortisseur est du M7 ???</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>PASCAL</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort d'utilisation grâce à la suspension</point_positif>
<point_negatif>Aucun pour le moment</point_negatif>
<date>01/11/2012</date>
<commentaire>Bonjour,<br/>J'utilise cette trottinette pour aller travailler depuis quinze jours. Je suis agréablement surpris du confort que procure la suspension. C'est un vrai plaisir de faire maintenant le trajet domicile/travail.<br/>D'autre part, depuis le début, j'ai observé un jeu dans le guidon. Il autorise un désalignement de l'axe du guidon avec celui de la roue. Cela ne me semble pas normal. Un réglage est peut-être nécessaire ?</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
