<liste_avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>freine bien par temps sec</point_positif>
<point_negatif>freine trop bruyament quand le sol est mouillée</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>Frein trop bruyant quand le sol est mouillée</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Brice</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Inertie, design, pratique</point_positif>
<point_negatif>manque de suspensions !!!</point_negatif>
<date>25/01/2013</date>
<commentaire>Je trouve cette trottinette très pratique pour les déplacements en ville. En effet, peu d'efforts sont nécessaires pour relancer la trottinette. En revanche, les vibrations dû aux irrégularités des revêtements sont très désagréables dans la conduite du scooter. Peut-on rajouter des amortisseurs sur ce modèle ?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Julien</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>système de pliage au top, très facile et rapide.</point_positif>
<point_negatif>freinage inefficace voir dangereux</point_negatif>
<date>15/01/2013</date>
<commentaire>le système de pliage est au top, très facile à utiliser et très rapide, super innovation. Le look est bien aussi, moderne. Le freinage est inefficace même en appuyant de tout son poids, c'est dangereux. un peu de bruit de casserole aussi, la qualité n'est pas exceptionnelle vu le prix de l'engin...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Guibert</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Système de pliage, confort, solidité de l'ensemble</point_positif>
<point_negatif>Frein, bruits, poids</point_negatif>
<date>13/01/2013</date>
<commentaire>Le système "easyfold" que je pensais être un gadget se révèle très agréable/pratique et fonctionne bien.  Bonne idée!<br/><br/>Elle fait énormément de bruit de vibration de plastique dès que le terrain n'est pas parfaitement régulier (càd presque tout le temps en ville).  Ça donne une impression "cheap", et l'air un peu bête.<br/><br/>Efficacité du frein quasiment nulle, c'est presque dangereux.<br/><br/>Au delà de ça, très agréable à utiliser, solide et roule bien.  Malgré des défauts bon produit.  Je suis satis</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loïc</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>look, dépliage, efforts pour la longévité</point_positif>
<point_negatif>pliage pas facile, finition non homogène, notice</point_negatif>
<date>10/01/2013</date>
<commentaire>A l'essai depuis quelques jours, j'en suis pour l'instant très satisfait.<br/>J'aime le look, le "guidon" déporté et la rainure sur le tube que je trouve sécuritaire.<br/>Je ne trouve pas le pliage aussi facile que sur la vidéo (peut-être un problème sur mon modèle, j'attends d'en voir d'autres en magasin pour comparer)<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Samuel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confortable, pliage, Trolley et bonne glisse</point_positif>
<point_negatif>Lourde, Trolley, petits défauts de conception</point_negatif>
<date>31/12/2012</date>
<commentaire>J'ai la trottinette depuis une semaine et je peux dire que c'est une bonne trottinette. J'ai déjà fait plusieurs km dans Paris, on se fatigue très peu et c'est très confortable. La fonction <a class="noUrlStyle" href="/Acheter/golf">Trolley</a> est très désagréable sur les terrains irréguliers (pavés). Tout le monde me remarque avec le bruit que ça fait, du coup je la porte sur mon dos.. Un tout petit bout de plastique est tombé du frein arrière, là où ça bloque quand on ferme la trottinette. Dommage pour l'esthétique. Sinon je la conseille!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>pierre1911</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>position de conduite, look et accessoires</point_positif>
<point_negatif>poids, finition non homogène, bruits</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>les +<br/>Position de pilotage est excellente.<br/>Géométrie (chasse et déport) favorise les changements vifs et largeur du guidon qui assure une bonne stabilité.<br/>Deck (plateau) large (bien pour chaussures de ville)<br/>Protection pluie<br/><br/>les -<br/>Vraiment lourde. Répartition du poids sur l'avant beaucoup trop importante. Soulager la roue avant demande un gros effort.<br/>Système de pliage non progressif<br/>Qualité de montage et de finition non homogène<br/>Nombreux bruits.<br/>Grip deck<br/><br/>DURéE DANS LE TEMPS SYST</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>antonio</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>système de pliage innovent? grosse roue</point_positif>
<point_negatif>R.A.S</point_negatif>
<date>24/12/2012</date>
<commentaire>superbe innovations du système de pliage ! je viens de m'offrir cette trottinette et je ne regrette pas mon achat !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>beau look, pliable très rapidement</point_positif>
<point_negatif>pas de suspensions</point_negatif>
<date>23/12/2012</date>
<commentaire>J'ai eu l'occasion de la tester. Très bon produit à première vue. Elle est très sympa en look le confort est agréable seul petit bémol pas de suspensions comme sur la town7 susp... Le Modèle 9 de la même gamme qui sort au mois de mars l'aura peut être, alors autant patienter. En espérant qu'avec le recul elle n'aura pas de soucis mécanique.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
