<liste_avis>
<avis>
<auteur>Laurence</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>bon produit</point_positif>
<point_negatif>sangle fragile</point_negatif>
<date>27/01/2013</date>
<commentaire>Mon enfant de 10 ans et 1m50 se sert de la trottinette pour le trajet maison-école. J'utilise la sangle pour la porter au retour. Malheureusement le plastique rectangle de la sangle a cassé et rend la sangle inutilisable. C'est également le cas pour le modèle inférieur (oxelo 3) de mon autre enfant. C'est bien dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Veronique</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>pratique pour les transports en commun</point_positif>
<point_negatif>repliage impossible</point_negatif>
<date>03/01/2013</date>
<commentaire>utilisation depuis 2 jours - impossible de la replier<br/>que faire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Raymond</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Roulement et stabilité</point_positif>
<point_negatif>système de pliage médiocre</point_negatif>
<date>30/12/2012</date>
<commentaire>En roulant, le ressort logé dans la potence est tombé au pied de cette dernière. Au moment de plier la trottinette, le ressort s'est cassé. Désormais je ne peux plus l'utiliser. Je suis assez insatisfait du système de pliage de la trottinette après 4 jours d'utilisation surtout après l'avoir reçu en cadeau de Noël.<br/>Si non à part elle roule très bien.<br/>Je voudrais savoir si décathlon peut me fournir un nouveau ressort en SAV.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Delphine</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Très pratique d'utilisation!</point_positif>
<point_negatif>Sangle pas adaptée au poids de la trottinette</point_negatif>
<date>16/12/2012</date>
<commentaire>Je suis très satisfaite de ce produit!<br/>ça roule bien, ça se manie bien, ça freine bien!<br/>Mais le poids est un peu trop important pour mon gabarit! et même si la sangle est très pratique, le problème est qu'elle a cassé rapidement donc difficile de transporter la trottinette dans les transports en commun!<br/>Pouvez-vous m'indiquer où acheter une sangle plus solide ? <br/>Merci</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jean-Marc</auteur>
<note>2</note>
<point_positif>Grandes roues</point_positif>
<point_negatif>DANGER !!!!! Mousquetons de la sangle inadapté</point_negatif>
<date>09/11/2012</date>
<commentaire>Les mousquetons se décrochent tout seuls si la sangle n'est pas bien tendue. J'ai roulé sur la sangle, résultat : passage aux urgences et plusieurs points de suture !!!!</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Laurent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Robuste, plutôt léger, tient bien la route</point_positif>
<point_negatif>Pas de sac de transport</point_negatif>
<date>20/10/2012</date>
<commentaire>Sceptique au départ une fois sur l'engin à cause du cadre du guidon en plastique, il s'avère que la Town 5 XL est pratique à l'usage. Au début, on n'est pas très à l'aise, la moindre bosse fait vibrer la trotinette. Après 4 mois d'utilisation sans changer les roues, avec une moyenne de 2 aller-retour de 2KM/semaine, je suis tout à fait satisfait. La sangle de transport est anecdotique car les roues vous saliront. Pour ma part, je la porte à la main, aussi dans le métro.Made 10/12 qd achat=06/12</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Franck</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Confort, vitesse, rangement</point_positif>
<point_negatif>Pliage</point_negatif>
<date>10/10/2012</date>
<commentaire>On m'a offert il y a 1 an, une Town5XL. Je m'en sers pour aller travailler et fais donc environ 4 km par jour, enfin je faisais car depuis 15 jours je suis dans l'impossibilité de l'utiliser car le système de pliage a cassé. Garantie (2 ans), ma compagne l'a amené 3 fois à l'atelier du magasin de Cesson (77) qui ne peut faire le montage de la pièce à changer ("On est pas formé pour cela"!! dixit l'employé.). A qui dois je m'adresser pour retrouver le bonheur de trottiner? Merci de votre réponse</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Légèreté, maniabilité</point_positif>
<point_negatif>Dès le 1er essai, le guidon se déréglait tout seul</point_negatif>
<date>30/08/2012</date>
<commentaire>A chaque cahot, le guidon descendait d'un cran... A la fin, j'étais presque à genoux sur la trottinette ! Au SAV, ils ont dû serrer à fond le réglage et le guidon ne peut donc plus être régler, ni remonté, ni redescendu. Dommage.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Valerie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>stabilité, roues, bonne glisse,solide</point_positif>
<point_negatif>pas sac de transport,dur à déverouiller pour plier</point_negatif>
<date>28/08/2012</date>
<commentaire>bon rapport qualité. Difficile de débloquer pour plier et vice versa, il faut une certaine force.Belles roues pour bonne stabilité et glisse facile</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Ceci</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Roule bien, freine bien</point_positif>
<point_negatif>Système de pliage défectueux, sangle de portage</point_negatif>
<date>08/08/2012</date>
<commentaire>Roule bien, agréable à utiliser. Le gros soucis réside dans le pliage et la sangle de portage. J'ai ce produit depuis 7 mois et je l'utilise 4 fois 1 km par semaine. Les attaches de la sangle se sont cassées. Depuis 1 mois et demi, la trot. ne tient plus très bien en position pliée et s'ouvre brutalement. Lors d'une de ces ouvertures brutales, j'ai malheureusement blessé (doigt de pied cassé) quelqu'un. Du coup, je ne la plie plus. Système de sécurité à rajouter pour améliorer ce produit.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
