<liste_avis>
<avis>
<auteur>florence</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Excellente stabilité même à l'arrêt, robuste</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>14/08/2012</date>
<commentaire>Ma fille l'a eu à 2 ans c'est super depuis le début ! Attention toutefois car il est facile de prendre de la vitesse...prévoir les basket pour courrir derrière....et surtout un casque !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Vincent</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stabilité à l'arrêt</point_positif>
<point_negatif>Pas de moyen rapide de la replier</point_negatif>
<date>04/03/2012</date>
<commentaire>RAS</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>roues avant</point_positif>
<point_negatif>pas de réglage dureté des trucks</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>bon produit, ma fille à 2 ans et peux déjà en faire</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Irène</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stable, légère et jolie</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Mes filles de 2 et 4 ans l'adorent. On ne peut plus sortir sans.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Patrick</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>stabilité - permet à jeune enfant de bien débuter</point_positif>
<point_negatif>dommage qu'elle ne se plie pas</point_negatif>
<date>01/03/2012</date>
<commentaire>Nous avons offert  à nos quatre petits-enfants trottinettes à Noel, dont une mini micro rose. Tous sont très heureux avec. Elles sont légères et ne sont pas encombrantes pour un transport en voiture, ou.. sur le dos d'un adulte si l'enfant n'en veut plus. Les enfants les prennent très vite en main.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Loic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Super stable</point_positif>
<point_negatif>Aucun</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Cette trottinette a été offerte à une petite fille de 2 ans et demi et tout de suite elle a su s'en servir sans aucun problème. La double roue avant assure une stabilité qui rassure l'enfant et les parents. Pas de déception.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>rachel</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stabilité, solidité, esthetisme</point_positif>
<point_negatif>Le guidon n'est pas réglable en hauteur</point_negatif>
<date>29/02/2012</date>
<commentaire>Les roues sont de très bonnes qualité et sont silencieuses. Énorme avantage des deux roues à l'avant : ma fille ne se prend pas les pieds dedans, ce qui est le cas lorsqu'elles sont à l'arrière. Seul bémol, pas de possibilité de régler la hauteur du guidon, et c'est bien dommage pour les tout petits. Ma fille a la tête au niveau du guidon ...</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Sophie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Stable</point_positif>
<point_negatif>pas faite pour les adultes</point_negatif>
<date>24/11/2011</date>
<commentaire>Nos filles de 3 ans adorent leurs trottinettes (et leur soeur de 6 ans aussi), elles l'ont eu très vite en mains, a les voire nous aimerions bien prendre leur place mais pas plus de 20 kg pour cette trottinette.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>utilisation instinctive</point_positif>
<point_negatif>le prix</point_negatif>
<date>23/11/2011</date>
<commentaire>produit trés pratique et très bien conçu. Le seul hic c'est de débourser 60 euro, beaucoup plus cher que le prix d'une trottinette pour les plus grands.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Séverine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Stabilité avec trois roues + sécurité freinage</point_positif>
<point_negatif>Aurait aimé que la trotinette soit pliable</point_negatif>
<date>22/11/2011</date>
<commentaire>La trotinette est démontable en 2 parties, pliable aurait été mieux pour ne pas avoir 2 morceaux. Sinon mon enfant qui ne faisait jamais de trotinette en fait tout le temps maintenant car elle est stable.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
