<liste_avis>
<avis>
<auteur>nesnes</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>simple, conduite lisse</point_positif>
<point_negatif>pliage</point_negatif>
<date>14/01/2013</date>
<commentaire>bonne trotinette, grands roues bien pour tout les terrains</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>virginie</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>pratique jolie très bien</point_positif>
<point_negatif>pas pour le moment</point_negatif>
<date>07/01/2013</date>
<commentaire>ras</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>selia</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>tous</point_positif>
<point_negatif>rien</point_negatif>
<date>26/12/2012</date>
<commentaire>Elle est pliable et peu se porté</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Jérémie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Le pliage, et la légèreté</point_positif>
<point_negatif>matériaux (poignées), les attaches mal placées</point_negatif>
<date>18/12/2012</date>
<commentaire>le cordon qui relie les poignées est en plastique et il a tenu 1 semaine.... Et les attaches pour les poignées sont trop haute et c'est un peu galère pour les ranger. Sans ça très bon produit et très satisfait</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>kevin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>rapidité de pliage, confortable</point_positif>
<point_negatif>beaucoup trop bruyante</point_negatif>
<date>08/12/2012</date>
<commentaire>la trottinette est bien mais est trop bruyante je ne sais pas si c'est un défaut ou si c'est normal</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Nadia</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>souplesse de conduite</point_positif>
<point_negatif>pas confortable pour le transport</point_negatif>
<date>21/11/2012</date>
<commentaire>1) Fermetures à l'extremité de la sangle sont défectueuses. La sangle se détache lorsqu'on la porte sur l'épaule! <br/>2) Ouverture soudaine lorsque la trottinette est pliée, cela est embêtant quand ça m'arrive sur les escaliers mobiles du métro ou dans le bus car je peux blesser les personnes derrière moi, ou me propres jambes. À noter que la partie qui se détache est celle avec la roue, donc assez lourde. Que dois-je faire?</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>bossray</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bon roulement trés bonne qualité</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>18/11/2012</date>
<commentaire>trés bonne qualité prix bon produit j'ais réussi en -de 10secode a la plier (trés facil a plier).<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Judith</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>plateau large, grandes roues, silencieuse, rapide</point_positif>
<point_negatif>la sangle est de mauvaise qualité</point_negatif>
<date>29/10/2012</date>
<commentaire>Achetée pour mes enfants de 9 et 12 ans, elle roule très bien, les roues sont grandes et silencieuses, on avance vite, c'est très agréable. Elle se plie plutôt facilement et est jolie à voir, toute noire. <br/>Seul hic : la boucle de la sangle est de mauvaise qualité, car elle s'est déformée à la première manipulation et est devenue inutilisable. Dommage, car elle me semble indispensable !</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Fred</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>Maniabilité, roulements</point_positif>
<point_negatif>Garde au sol</point_negatif>
<date>21/10/2012</date>
<commentaire>Achetée pour en faire avec mon fiston, le top, bonne prise en main, très maniable en déplacement urbain, roulements d'excellente qualité, sur sol plat ou sur les pavés la trottinette se comporte tres bien. seul petit bémol la garde au sol pas assez importante a mon gout, ce qui occasionne des surprises aux franchissements des petites marches, mais ça reste un très bon produits que je recommande fortement, rapport qualité prix correcte.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>arthur</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>souple</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>17/10/2012</date>
<commentaire>super bien elle est souple on arrive bien a tourne le quidon contrerement aux autre produit de trotinette</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
