<liste_avis>
<avis>
<auteur>fred</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>bonne glisse, super look, trés maniable</point_positif>
<point_negatif>un peu chère</point_negatif>
<date>29/01/2013</date>
<commentaire>notice de montage un peu légère</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>christine</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>beau look,</point_positif>
<point_negatif>aucun</point_negatif>
<date>29/01/2013</date>
<commentaire>mon fils l`adore</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>jean marie</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>resistant super produit</point_positif>
<point_negatif>les pegs qui frote quand on se panche</point_negatif>
<date>29/01/2013</date>
<commentaire>ormi les pegs que j ai demonter je suis satisfait de la trottinette</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Juan</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>Bonnes prestations</point_positif>
<point_negatif>S'abime rapidement</point_negatif>
<date>29/01/2013</date>
<commentaire>Je suis surpris, qu'en laissant tombé la trottinette de sa hauteur les caches guidon se cassent.Alors j'attends les dégâts futur que mon fils de 9 ans, car il débute. Nous sommes pas encore dans le freestyle....</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Alain</auteur>
<note>5</note>
<point_positif>Poids, la couleur et le forme du plateau</point_positif>
<point_negatif>Serrage potence</point_negatif>
<date>29/01/2013</date>
<commentaire>Malgré un serrage correct, la potence c'est desserrée régulièrement sur les premier temps d'utilisation. Toutefois, cela ne remet pas en cause  la qualité ressentie ni le plaisir du produit.Juste que les personnes qui n'ont pas de notion de mécanique pourraient foirer les vis à cause d'un serrage excessif. Très bon produit.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>robin</auteur>
<note>3</note>
<point_positif>tres solide</point_positif>
<point_negatif>trop lourde</point_negatif>
<date>26/01/2013</date>
<commentaire>c'est un tres bonne trotinette elle est un peu lourde.mais si vous  débuter elle est tres bien,mais ci vous etes deja assez bon je vous conseille la oxelo 3.6,elle est plus legere ça vous permettra de realiser plus de figures mais par contre elle est plus chère.       J'espere que cette article vous servira dans votre achat de votre prochaine trottinette au revoir a tous les internautes</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>olivier</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>roule tres bien et tres miniable</point_positif>
<point_negatif>jeu très désagréable dans la direction</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>très bon produit pour debuter</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>loic</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>le poid est très bien les roues sont très biens</point_positif>
<point_negatif>le grippe n'est pas très bien et le frein</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>je trouve que la trottinette est très bien mais pour sialder un peu dure elle est très solide le rebord des poignées en plastique ne sont pas très solides mais si c'était en fer ça serait mieux<br/></commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Anne</auteur>
<note>4</note>
<point_positif>mon fils apprécie son design</point_positif>
<point_negatif>l'usure au niveau des poignées est très rapide</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Mon fils de 11 ans l'utilise pour s'initier au free style, pour le moment elle semble lui donner satisfaction.</commentaire>
</avis>
<avis>
<auteur>Thierry</auteur>
<note>1</note>
<point_positif>Lorsqu'elle était entière, elle roulait bien</point_positif>
<point_negatif>Elle s'est cassée en deux au bout de quelques mois</point_negatif>
<date>24/01/2013</date>
<commentaire>Cette trotinette n'est aucunement faite pour le freestyle. Elle est bien pour rouler simplement. Je connaît d'autres personnes a qui il est arrivé la même chose. Au bout de quelques mois, en pratiquant le freestyle, elle se casse en deux.</commentaire>
</avis>
</liste_avis>
